{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">01/08/2021 19:08</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-hospitalieres-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/#datagroove\">Donn\u00e9es hospitali\u00e8res relatives \u00e0 l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>Note 09/07/2021</strong>&lt;br /&gt;\nLes donn\u00e9es des \u00e9tablissements de sant\u00e9 prenant en charge des patients atteints de la Covid19 (nouvelles hospitalisations, admissions en soins critiques, admissions en r\u00e9animation, d\u00e9c\u00e8s remont\u00e9s par les centres hospitaliers, personnes actuellement hospitalis\u00e9es \u2026.) ne sont plus obligatoirement saisies dans la base de donn\u00e9es SI-VIC les weekends et les jours f\u00e9ri\u00e9s. \nCe changement de saisie peut engendrer un risque de sous-estimation pour les indicateurs produits le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s et induire un rattrapage le lundi ou lendemain de jour f\u00e9ri\u00e9. Toute \u00e9volution qui suivra un weekend ou un jour f\u00e9ri\u00e9 devra donc \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9e en tenant compte de ce rattrapage.</p>\n<p><strong> MAJ 18 Mai 2021 </strong></p>\n<p>Le 17 mai, des modifications apport\u00e9es dans les donn\u00e9es SI-VIC transmises \u00e0 Sant\u00e9 publique France ont entrain\u00e9 une l\u00e9g\u00e8re modification de la m\u00e9thode de calcul de l'\u00e2ge des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es. La r\u00e9partition par classe d\u2019\u00e2ge du nombre cumul\u00e9 de d\u00e9c\u00e8s d\u00e9clar\u00e9s au 17 mai \u00e9tait donc incorrecte. A partir du 18 mai, les indicateurs ont bien \u00e9t\u00e9 corrig\u00e9s avec la m\u00e9thode de calcul habituelle.</p>\n<p><strong> MAJ 18 Mars 2021 </strong>\nAjout d'indicateur concernant le nombre de personnes actuellement en Soins de Suite et de R\u00e9adaptation (SSR) ou Unit\u00e9s de Soins de Longue Dur\u00e9e(USLD), le nombre de personnes actuellement en hospitalisation conventionnelle, le nombre actuellement de personnes hospitalis\u00e9es dans un autre type de service.</p>\n<h3>Les actions de Sant\u00e9 publique France</h3>\n<p>Sant\u00e9 publique France a pour mission d'am\u00e9liorer et de prot\u00e9ger la sant\u00e9 des populations. Durant la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19, Sant\u00e9 publique France se charge de surveiller et comprendre la dynamique de l'\u00e9pid\u00e9mie, d'anticiper les diff\u00e9rents sc\u00e9narii et de mettre en place des actions pour pr\u00e9venir et limiter la transmission de ce virus sur le territoire national.</p>\n<h3>Description du jeu de donn\u00e9es</h3>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es renseigne sur la situation hospitali\u00e8res concernant l'\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19.</p>\n<p>Cinq fichiers sont propos\u00e9s : </p>\n<ul>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es hospitali\u00e8res relatives \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19 par d\u00e9partement et sexe du patient</strong> : nombre de patients hospitalis\u00e9s, nombre de personnes actuellement en r\u00e9animation ou soins intensifs, nombre de personnes actuellement en Soins de Suite et de R\u00e9adaptation (SSR) ou Unit\u00e9s de Soins de Longue Dur\u00e9e(USLD), nombre de personnes actuellement en hospitalisation conventionnelle, nombre actuellement de personnes hospitalis\u00e9es dans un autre type de service ou nombre cumul\u00e9 de personnes retourn\u00e9es \u00e0 domicile, nombre cumul\u00e9 de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es.</p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es hospitali\u00e8res relatives \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19 par r\u00e9gion, et classe d'\u00e2ge du patient</strong> : nombre de patients hospitalis\u00e9s, nombre de personnes actuellement en r\u00e9animation ou soins intensifs, nombre de personnes actuellement en Soins de Suite et de R\u00e9adaptation (SSR) ou Unit\u00e9s de Soins de Longue Dur\u00e9e(USLD), nombre de personnes actuellement en hospitalisation conventionnelle, nombre actuellement de personnes hospitalis\u00e9es dans un autre type de service, nombre cumul\u00e9 de personnes retourn\u00e9es \u00e0 domicile, nombre cumul\u00e9 de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es.</p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es hospitali\u00e8res quotidiennes relatives \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19 par d\u00e9partement</strong> : nombre quotidien de personnes nouvellement hospitalis\u00e9es, nombre quotidien de nouvelles admissions en r\u00e9animation, nombre quotidien de personnes nouvellement d\u00e9c\u00e9d\u00e9es, nombre quotidien de nouveaux retours \u00e0 domicile.</p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es relatives aux \u00e9tablissements hospitaliers par d\u00e9partement</strong> : nombre cumul\u00e9 de services ayant d\u00e9clar\u00e9 au moins un cas.</p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es relatives \u00e0 les nouvelles admissions en r\u00e9animation par r\u00e9gion</strong> : nombre de nouveaux patients admis en r\u00e9animation dans les 24 derni\u00e8res heures.</p>\n</li>\n</ul>\n<h3>Anomalies d\u00e9tect\u00e9es dans les fichiers</h3>\n<p>Attention, certains fichiers peuvent comporter des anomalies du fait des difficult\u00e9s de collecte des donn\u00e9es.</p>\n<p>Des rapports d'erreurs sont publi\u00e9s tous les jours par Etalab dans la rubrique ressources communautaires :\n- <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f19775db-15c0-4261-a8a6-255034e94dbf\">Rapport d'erreurs pour les donn\u00e9es hospitali\u00e8res</a> ;\n- <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8b55024d-6128-4fef-ae03-08692597dd94\">Rapport d'erreurs pour les \u00e9tablissements hospitaliers</a>.</p>\n<p>\u00c0 noter que : \n- Le syst\u00e8me de d\u00e9claration des cas n'est pas exhaustif et le nombre d'\u00e9tablissements d\u00e9clarant varie au cours du temps ;\n- Certains patients, pr\u00e9sents dans la base de donn\u00e9es hospitali\u00e8res \u00e0 un moment donn\u00e9, sont retir\u00e9s de la base de donn\u00e9es par les \u00e9tablissements de sant\u00e9 lorsque le r\u00e9sultat biologique du patient est n\u00e9gatif par rapport au COVID-19 ; \n- Pour certains patients, la classe d'\u00e2ge n'a pas \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e dans la base de donn\u00e9es. Ce qui peut induire un d\u00e9calage entre la somme de toutes les classes d'\u00e2ge d'un indicateur et le nombre total de cet indicateur ; \n- Pour certains patients, le sexe n'a pas \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9 dans la base de donn\u00e9es. Ce qui peut induire un d\u00e9calage entre la somme H/F  d'un indicateur et le nombre total de cet indicateur. </p>\n<p>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 signaler d'autres anomalies en commentaire. Ces remarques seront communiqu\u00e9es \u00e0 l'\u00e9quipe en charge de la collecte et diffusion des donn\u00e9es. </p>\n<h3>Autres donn\u00e9es disponibles</h3>\n<p><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sante-publique-france/\">Sant\u00e9 publique France</a> publie \u00e9galement les <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-des-urgences-hospitalieres-et-de-sos-medecins-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/\">donn\u00e9es des urgences hospitali\u00e8res et de SOS m\u00e9decins relatives \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</a> et les donn\u00e9es relatives aux <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-aux-tests-de-depistage-de-covid-19-realises-en-laboratoire-de-ville/\">tests de d\u00e9pistage de COVID-19 r\u00e9alis\u00e9s en laboratoire de ville</a>.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>297</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>20</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>133</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>51</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>4772</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 27 mars 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavius&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavius</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid-19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid-19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19france&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19france</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Donn\u00e9es hospitali\u00e8res relatives \u00e0 l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-hospitalieres-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/#datagroove\"/>\n      <id>5e7e104ace2080d9162b61d8-2021-08-01T19:08:55</id>\n      <updated>2021-08-01T19:08:55</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4> - Donn\u00e9es hospitali\u00e8res relatives \u00e0 l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">01/08/2021 19:08</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-hospitalieres-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/#datagroove\">Donn\u00e9es hospitali\u00e8res relatives \u00e0 l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>Note 09/07/2021</strong>&lt;br /&gt;\nLes donn\u00e9es des \u00e9tablissements de sant\u00e9 prenant en charge des patients atteints de la Covid19 (nouvelles hospitalisations, admissions en soins critiques, admissions en r\u00e9animation, d\u00e9c\u00e8s remont\u00e9s par les centres hospitaliers, personnes actuellement hospitalis\u00e9es \u2026.) ne sont plus obligatoirement saisies dans la base de donn\u00e9es SI-VIC les weekends et les jours f\u00e9ri\u00e9s. \nCe changement de saisie peut engendrer un risque de sous-estimation pour les indicateurs produits le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s et induire un rattrapage le lundi ou lendemain de jour f\u00e9ri\u00e9. Toute \u00e9volution qui suivra un weekend ou un jour f\u00e9ri\u00e9 devra donc \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9e en tenant compte de ce rattrapage.</p>\n<p><strong> MAJ 18 Mai 2021 </strong></p>\n<p>Le 17 mai, des modifications apport\u00e9es dans les donn\u00e9es SI-VIC transmises \u00e0 Sant\u00e9 publique France ont entrain\u00e9 une l\u00e9g\u00e8re modification de la m\u00e9thode de calcul de l'\u00e2ge des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es. La r\u00e9partition par classe d\u2019\u00e2ge du nombre cumul\u00e9 de d\u00e9c\u00e8s d\u00e9clar\u00e9s au 17 mai \u00e9tait donc incorrecte. A partir du 18 mai, les indicateurs ont bien \u00e9t\u00e9 corrig\u00e9s avec la m\u00e9thode de calcul habituelle.</p>\n<p><strong> MAJ 18 Mars 2021 </strong>\nAjout d'indicateur concernant le nombre de personnes actuellement en Soins de Suite et de R\u00e9adaptation (SSR) ou Unit\u00e9s de Soins de Longue Dur\u00e9e(USLD), le nombre de personnes actuellement en hospitalisation conventionnelle, le nombre actuellement de personnes hospitalis\u00e9es dans un autre type de service.</p>\n<h3>Les actions de Sant\u00e9 publique France</h3>\n<p>Sant\u00e9 publique France a pour mission d'am\u00e9liorer et de prot\u00e9ger la sant\u00e9 des populations. Durant la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19, Sant\u00e9 publique France se charge de surveiller et comprendre la dynamique de l'\u00e9pid\u00e9mie, d'anticiper les diff\u00e9rents sc\u00e9narii et de mettre en place des actions pour pr\u00e9venir et limiter la transmission de ce virus sur le territoire national.</p>\n<h3>Description du jeu de donn\u00e9es</h3>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es renseigne sur la situation hospitali\u00e8res concernant l'\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19.</p>\n<p>Cinq fichiers sont propos\u00e9s : </p>\n<ul>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es hospitali\u00e8res relatives \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19 par d\u00e9partement et sexe du patient</strong> : nombre de patients hospitalis\u00e9s, nombre de personnes actuellement en r\u00e9animation ou soins intensifs, nombre de personnes actuellement en Soins de Suite et de R\u00e9adaptation (SSR) ou Unit\u00e9s de Soins de Longue Dur\u00e9e(USLD), nombre de personnes actuellement en hospitalisation conventionnelle, nombre actuellement de personnes hospitalis\u00e9es dans un autre type de service ou nombre cumul\u00e9 de personnes retourn\u00e9es \u00e0 domicile, nombre cumul\u00e9 de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es.</p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es hospitali\u00e8res relatives \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19 par r\u00e9gion, et classe d'\u00e2ge du patient</strong> : nombre de patients hospitalis\u00e9s, nombre de personnes actuellement en r\u00e9animation ou soins intensifs, nombre de personnes actuellement en Soins de Suite et de R\u00e9adaptation (SSR) ou Unit\u00e9s de Soins de Longue Dur\u00e9e(USLD), nombre de personnes actuellement en hospitalisation conventionnelle, nombre actuellement de personnes hospitalis\u00e9es dans un autre type de service, nombre cumul\u00e9 de personnes retourn\u00e9es \u00e0 domicile, nombre cumul\u00e9 de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es.</p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es hospitali\u00e8res quotidiennes relatives \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19 par d\u00e9partement</strong> : nombre quotidien de personnes nouvellement hospitalis\u00e9es, nombre quotidien de nouvelles admissions en r\u00e9animation, nombre quotidien de personnes nouvellement d\u00e9c\u00e9d\u00e9es, nombre quotidien de nouveaux retours \u00e0 domicile.</p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es relatives aux \u00e9tablissements hospitaliers par d\u00e9partement</strong> : nombre cumul\u00e9 de services ayant d\u00e9clar\u00e9 au moins un cas.</p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es relatives \u00e0 les nouvelles admissions en r\u00e9animation par r\u00e9gion</strong> : nombre de nouveaux patients admis en r\u00e9animation dans les 24 derni\u00e8res heures.</p>\n</li>\n</ul>\n<h3>Anomalies d\u00e9tect\u00e9es dans les fichiers</h3>\n<p>Attention, certains fichiers peuvent comporter des anomalies du fait des difficult\u00e9s de collecte des donn\u00e9es.</p>\n<p>Des rapports d'erreurs sont publi\u00e9s tous les jours par Etalab dans la rubrique ressources communautaires :\n- <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f19775db-15c0-4261-a8a6-255034e94dbf\">Rapport d'erreurs pour les donn\u00e9es hospitali\u00e8res</a> ;\n- <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8b55024d-6128-4fef-ae03-08692597dd94\">Rapport d'erreurs pour les \u00e9tablissements hospitaliers</a>.</p>\n<p>\u00c0 noter que : \n- Le syst\u00e8me de d\u00e9claration des cas n'est pas exhaustif et le nombre d'\u00e9tablissements d\u00e9clarant varie au cours du temps ;\n- Certains patients, pr\u00e9sents dans la base de donn\u00e9es hospitali\u00e8res \u00e0 un moment donn\u00e9, sont retir\u00e9s de la base de donn\u00e9es par les \u00e9tablissements de sant\u00e9 lorsque le r\u00e9sultat biologique du patient est n\u00e9gatif par rapport au COVID-19 ; \n- Pour certains patients, la classe d'\u00e2ge n'a pas \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e dans la base de donn\u00e9es. Ce qui peut induire un d\u00e9calage entre la somme de toutes les classes d'\u00e2ge d'un indicateur et le nombre total de cet indicateur ; \n- Pour certains patients, le sexe n'a pas \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9 dans la base de donn\u00e9es. Ce qui peut induire un d\u00e9calage entre la somme H/F  d'un indicateur et le nombre total de cet indicateur. </p>\n<p>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 signaler d'autres anomalies en commentaire. Ces remarques seront communiqu\u00e9es \u00e0 l'\u00e9quipe en charge de la collecte et diffusion des donn\u00e9es. </p>\n<h3>Autres donn\u00e9es disponibles</h3>\n<p><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sante-publique-france/\">Sant\u00e9 publique France</a> publie \u00e9galement les <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-des-urgences-hospitalieres-et-de-sos-medecins-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/\">donn\u00e9es des urgences hospitali\u00e8res et de SOS m\u00e9decins relatives \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</a> et les donn\u00e9es relatives aux <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-aux-tests-de-depistage-de-covid-19-realises-en-laboratoire-de-ville/\">tests de d\u00e9pistage de COVID-19 r\u00e9alis\u00e9s en laboratoire de ville</a>.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>297</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>20</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>133</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>51</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>4772</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 27 mars 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavius&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavius</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid-19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid-19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19france&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19france</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}