{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">08/06/2021 08:09</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/offre-de-transport-du-reseau-de-vannes-kiceo-donnees-theoriques-et-temps-reel/#datagroove\">Offre de transport du r\u00e9seau de Vannes - Kic\u00e9o. Donn\u00e9es th\u00e9oriques et temps r\u00e9el</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : KICEO</h4>\n          <p>Offre de transport du r\u00e9seau Kic\u00e9o au format GTFS</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Intercommunalit\u00e9 fran\u00e7aise (EPCI)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>CA Golfe du Morbihan - Vannes Agglom\u00e9ration</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 29 janvier 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gmva&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gmva</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=golfe-du-morbihan&amp;sort=-last_modified#datagroove\">golfe-du-morbihan</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gtfs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gtfs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gtfs-rt&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gtfs-rt</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=horaires&amp;sort=-last_modified#datagroove\">horaires</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=kiceo&amp;sort=-last_modified#datagroove\">kiceo</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=temps-reel&amp;sort=-last_modified#datagroove\">temps-reel</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport-de-voyageurs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport-de-voyageurs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vannes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vannes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vannes-agglomeration&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vannes-agglomeration</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Offre de transport du r\u00e9seau de Vannes - Kic\u00e9o. Donn\u00e9es th\u00e9oriques et temps r\u00e9el</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/offre-de-transport-du-reseau-de-vannes-kiceo-donnees-theoriques-et-temps-reel/#datagroove\"/>\n      <id>5a6f2ae8c751df6d2358936b-2021-06-08T08:09:30</id>\n      <updated>2021-06-08T08:09:30</updated>\n      <summary><h4>Organisation : KICEO</h4> - Offre de transport du r\u00e9seau de Vannes - Kic\u00e9o. Donn\u00e9es th\u00e9oriques et temps r\u00e9el</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">08/06/2021 08:09</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/offre-de-transport-du-reseau-de-vannes-kiceo-donnees-theoriques-et-temps-reel/#datagroove\">Offre de transport du r\u00e9seau de Vannes - Kic\u00e9o. Donn\u00e9es th\u00e9oriques et temps r\u00e9el</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : KICEO</h4>\n          <p>Offre de transport du r\u00e9seau Kic\u00e9o au format GTFS</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Intercommunalit\u00e9 fran\u00e7aise (EPCI)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>CA Golfe du Morbihan - Vannes Agglom\u00e9ration</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 29 janvier 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gmva&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gmva</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=golfe-du-morbihan&amp;sort=-last_modified#datagroove\">golfe-du-morbihan</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gtfs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gtfs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gtfs-rt&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gtfs-rt</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=horaires&amp;sort=-last_modified#datagroove\">horaires</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=kiceo&amp;sort=-last_modified#datagroove\">kiceo</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=temps-reel&amp;sort=-last_modified#datagroove\">temps-reel</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport-de-voyageurs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport-de-voyageurs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vannes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vannes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vannes-agglomeration&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vannes-agglomeration</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}