{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">20/07/2021 16:27</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/police-municipale-effectifs-par-commune/#datagroove\">Police municipale : Effectifs par commune</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;Int\u00e9rieur</h4>\n          <p>Les fichiers recensent pour les ann\u00e9es 2012 \u00e0 2020 les communes de votre d\u00e9partement ayant un service de police municipale et contient :</p>\n<ul>\n<li>le nombre de policiers municipaux,</li>\n<li>le nombre d'agents de surveillance de la voie publique,</li>\n<li>le nombre de gardes-champ\u00eatres,</li>\n<li>le nombre de ma\u00eetres chiens et de chiens de patrouille de police municipale.</li>\n</ul>\n<p>Pour l'ann\u00e9e 2019 figure \u00e9galement la liste des communes ou EPCI disposant d'un service de police municipale arm\u00e9.</p>\n<p>Les polices municipales sont r\u00e9gies par le livre V du code de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure, le code g\u00e9n\u00e9ral des collectivit\u00e9s territoriales et le code de proc\u00e9dure p\u00e9nale, qui ont d\u00e9fini leur organisation et leur fonctionnement. Plac\u00e9s sous l\u2019autorit\u00e9 des maires, les agents de police municipale disposent de comp\u00e9tences de police administrative et de certaines comp\u00e9tences de police judiciaire d\u00e9finies par la loi, qu\u2019ils exercent sous le contr\u00f4le du procureur de la R\u00e9publique.</p>\n<p>&lt;img alt=\"Explorer Data.gouv.fr\" src=\"http://i.imgur.com/ssKfqQL.png?2\" title=\"Explorer Data.gouv.fr\" /&gt;\n<strong>D\u00e9couvrez en bas de cette page les contributions de la communaut\u00e9 data.gouv.fr en lien avec ce jeu de donn\u00e9es </strong></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Annuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>13</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>16</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>46501</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 16 janvier 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=communes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">communes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=effectifs-police&amp;sort=-last_modified#datagroove\">effectifs-police</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=polices-municipales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">polices-municipales</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Police municipale : Effectifs par commune</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/police-municipale-effectifs-par-commune/#datagroove\"/>\n      <id>5369986ba3a729239d204f55-2021-07-20T16:27:06</id>\n      <updated>2021-07-20T16:27:06</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;Int\u00e9rieur</h4> - Police municipale : Effectifs par commune</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">20/07/2021 16:27</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/police-municipale-effectifs-par-commune/#datagroove\">Police municipale : Effectifs par commune</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;Int\u00e9rieur</h4>\n          <p>Les fichiers recensent pour les ann\u00e9es 2012 \u00e0 2020 les communes de votre d\u00e9partement ayant un service de police municipale et contient :</p>\n<ul>\n<li>le nombre de policiers municipaux,</li>\n<li>le nombre d'agents de surveillance de la voie publique,</li>\n<li>le nombre de gardes-champ\u00eatres,</li>\n<li>le nombre de ma\u00eetres chiens et de chiens de patrouille de police municipale.</li>\n</ul>\n<p>Pour l'ann\u00e9e 2019 figure \u00e9galement la liste des communes ou EPCI disposant d'un service de police municipale arm\u00e9.</p>\n<p>Les polices municipales sont r\u00e9gies par le livre V du code de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure, le code g\u00e9n\u00e9ral des collectivit\u00e9s territoriales et le code de proc\u00e9dure p\u00e9nale, qui ont d\u00e9fini leur organisation et leur fonctionnement. Plac\u00e9s sous l\u2019autorit\u00e9 des maires, les agents de police municipale disposent de comp\u00e9tences de police administrative et de certaines comp\u00e9tences de police judiciaire d\u00e9finies par la loi, qu\u2019ils exercent sous le contr\u00f4le du procureur de la R\u00e9publique.</p>\n<p>&lt;img alt=\"Explorer Data.gouv.fr\" src=\"http://i.imgur.com/ssKfqQL.png?2\" title=\"Explorer Data.gouv.fr\" /&gt;\n<strong>D\u00e9couvrez en bas de cette page les contributions de la communaut\u00e9 data.gouv.fr en lien avec ce jeu de donn\u00e9es </strong></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Annuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>13</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>16</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>46501</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 16 janvier 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=communes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">communes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=effectifs-police&amp;sort=-last_modified#datagroove\">effectifs-police</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=polices-municipales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">polices-municipales</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}