{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">02/06/2021 10:48</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/zones-uniques-de-prise-en-charge-des-taxis/#datagroove\">Zones uniques de prise en charge des taxis</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : le.taxi</h4>\n          <p>Ce fichier d\u00e9crit les zones uniques de prise en charge (ZUPC) des taxis connues au 1er janvier 2021.</p>\n<p>Il est obtenu par croisement des arr\u00eat\u00e9s pr\u00e9fectoraux port\u00e9s \u00e0 notre connaissance avec les contours g\u00e9ographiques des communes.</p>\n<p>Cf. https://github.com/openmaraude/ZUPC pour les d\u00e9tails sur la fa\u00e7on dont le fichier est g\u00e9n\u00e9r\u00e9.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Annuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>mercredi 01 janvier 2020</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 01 janvier 2021</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>39</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 23 octobre 2015</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=administratif&amp;sort=-last_modified#datagroove\">administratif</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=administration&amp;sort=-last_modified#datagroove\">administration</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=administration-locale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">administration-locale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=codes-insee&amp;sort=-last_modified#datagroove\">codes-insee</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=commune&amp;sort=-last_modified#datagroove\">commune</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=contour&amp;sort=-last_modified#datagroove\">contour</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=decoupage&amp;sort=-last_modified#datagroove\">decoupage</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=geo&amp;sort=-last_modified#datagroove\">geo</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=geographie&amp;sort=-last_modified#datagroove\">geographie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=geolocalisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">geolocalisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=limite&amp;sort=-last_modified#datagroove\">limite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=limite-administrative&amp;sort=-last_modified#datagroove\">limite-administrative</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=openstreetmap&amp;sort=-last_modified#datagroove\">openstreetmap</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=osm&amp;sort=-last_modified#datagroove\">osm</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=prefecture&amp;sort=-last_modified#datagroove\">prefecture</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=taxi&amp;sort=-last_modified#datagroove\">taxi</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=taxis&amp;sort=-last_modified#datagroove\">taxis</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Zones uniques de prise en charge des taxis</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/zones-uniques-de-prise-en-charge-des-taxis/#datagroove\"/>\n      <id>562a5619c751df25dcbd3536-2021-06-02T10:48:00</id>\n      <updated>2021-06-02T10:48:00</updated>\n      <summary><h4>Organisation : le.taxi</h4> - Zones uniques de prise en charge des taxis</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">02/06/2021 10:48</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/zones-uniques-de-prise-en-charge-des-taxis/#datagroove\">Zones uniques de prise en charge des taxis</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : le.taxi</h4>\n          <p>Ce fichier d\u00e9crit les zones uniques de prise en charge (ZUPC) des taxis connues au 1er janvier 2021.</p>\n<p>Il est obtenu par croisement des arr\u00eat\u00e9s pr\u00e9fectoraux port\u00e9s \u00e0 notre connaissance avec les contours g\u00e9ographiques des communes.</p>\n<p>Cf. https://github.com/openmaraude/ZUPC pour les d\u00e9tails sur la fa\u00e7on dont le fichier est g\u00e9n\u00e9r\u00e9.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Annuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>mercredi 01 janvier 2020</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 01 janvier 2021</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>39</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 23 octobre 2015</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=administratif&amp;sort=-last_modified#datagroove\">administratif</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=administration&amp;sort=-last_modified#datagroove\">administration</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=administration-locale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">administration-locale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=codes-insee&amp;sort=-last_modified#datagroove\">codes-insee</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=commune&amp;sort=-last_modified#datagroove\">commune</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=contour&amp;sort=-last_modified#datagroove\">contour</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=decoupage&amp;sort=-last_modified#datagroove\">decoupage</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=geo&amp;sort=-last_modified#datagroove\">geo</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=geographie&amp;sort=-last_modified#datagroove\">geographie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=geolocalisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">geolocalisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=limite&amp;sort=-last_modified#datagroove\">limite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=limite-administrative&amp;sort=-last_modified#datagroove\">limite-administrative</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=openstreetmap&amp;sort=-last_modified#datagroove\">openstreetmap</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=osm&amp;sort=-last_modified#datagroove\">osm</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=prefecture&amp;sort=-last_modified#datagroove\">prefecture</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=taxi&amp;sort=-last_modified#datagroove\">taxi</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=taxis&amp;sort=-last_modified#datagroove\">taxis</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}