{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">21/06/2021 13:00</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/associations-joafe/#datagroove\">ASSOCIATIONS (JOAFE)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Premier ministre</h4>\n          <p>Les donn\u00e9es ''ASSOCIATIONS'' sont extraites des annonces publi\u00e9es au Journal officiel. </p>\n<p>\u2022   Avant le 2 janvier 1985 au Journal officiel de la R\u00e9publique fran\u00e7aise.\n\u2022   A partir du 2 janvier 1985 au Journal officiel associations et fondations d\u2019entreprise (JOAFE).</p>\n<p>La base ASSOCIATIONS (JOAFE) publie :</p>\n<p>\u2022   les d\u00e9clarations de cr\u00e9ation, modification ou dissolution des associations r\u00e9gies par la loi de 1901 depuis l\u2019origine ; \n\u2022   les d\u00e9clarations de cr\u00e9ation, modification ou dissolution des associations syndicales de propri\u00e9taires depuis 2004 ; \n\u2022   les d\u00e9clarations de cr\u00e9ation, modification ou dissolution des fondations d\u2019entreprise depuis 1991 ;\n\u2022   les d\u00e9clarations de cr\u00e9ation, modification, dissolution ou suspension d\u2019activit\u00e9 des fonds de dotation depuis 2009 ; \n\u2022   les d\u00e9clarations de cr\u00e9ation, modification ou dissolution des fondations partenariales depuis 2018 ;\n\u2022   des extraits de d\u00e9cisions de justice aff\u00e9rentes au domaine associatif. </p>\n<p><strong>La mise \u00e0 disposition par la DILA de jeux de donn\u00e9es pouvant contenir des donn\u00e9es personnelles n\u2019affranchit pas le r\u00e9utilisateur du respect de la loi Informatique et Libert\u00e9s, conform\u00e9ment au document</strong> \n<strong><a href=\"https://echanges.dila.gouv.fr/OPENDATA/AVERTISSEMENT-Donnees_a_caractere_personnel.pdf\">AVERTISSEMENT</a></strong>.</p>\n<p><strong>Le r\u00e9utilisateur s\u2019oblige \u00e0 prendre en compte les demandes de mise \u00e0 jour de donn\u00e9es publi\u00e9es ponctuellement par la DILA dans le forum de discussion du jeu de donn\u00e9es sur data.gouv .fr.</strong></p>\n<p><strong>Pour acc\u00e9der au r\u00e9pertoire des donn\u00e9es sous le protocole ftps, contacter le service Administration des donn\u00e9es de la Dila \u00e0 l\u2019adresse suivante :</strong> <a href=\"donnees-dila@dila.gouv.fr\">donnees-dila@dila.gouv.fr</a></p>\n<p>Vous pouvez nous \u00e9crire ou vous abonner \u00e0 une alerte par mail adress\u00e9 \u00e0 : <strong><a href=\"donnees-dila@dila.gouv.fr\">donnees-dila@dila.gouv.fr</a></strong></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Hebdomadaire</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>20</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>17</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>378</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 18 juillet 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=asso&amp;sort=-last_modified#datagroove\">asso</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=association&amp;sort=-last_modified#datagroove\">association</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=association-syndicale-proprietaire&amp;sort=-last_modified#datagroove\">association-syndicale-proprietaire</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=associations&amp;sort=-last_modified#datagroove\">associations</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=associations-syndicales-proprietaires&amp;sort=-last_modified#datagroove\">associations-syndicales-proprietaires</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=dila&amp;sort=-last_modified#datagroove\">dila</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fondation-entreprise&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fondation-entreprise</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fondation-partenariale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fondation-partenariale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fondations-entreprises&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fondations-entreprises</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fondations-partenariales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fondations-partenariales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=joafe&amp;sort=-last_modified#datagroove\">joafe</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=loi-1901&amp;sort=-last_modified#datagroove\">loi-1901</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>ASSOCIATIONS (JOAFE)</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/associations-joafe/#datagroove\"/>\n      <id>53ca2be2a3a7294a1ddd7847-2021-06-21T13:00:39</id>\n      <updated>2021-06-21T13:00:39</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Premier ministre</h4> - ASSOCIATIONS (JOAFE)</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">21/06/2021 13:00</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/associations-joafe/#datagroove\">ASSOCIATIONS (JOAFE)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Premier ministre</h4>\n          <p>Les donn\u00e9es ''ASSOCIATIONS'' sont extraites des annonces publi\u00e9es au Journal officiel. </p>\n<p>\u2022   Avant le 2 janvier 1985 au Journal officiel de la R\u00e9publique fran\u00e7aise.\n\u2022   A partir du 2 janvier 1985 au Journal officiel associations et fondations d\u2019entreprise (JOAFE).</p>\n<p>La base ASSOCIATIONS (JOAFE) publie :</p>\n<p>\u2022   les d\u00e9clarations de cr\u00e9ation, modification ou dissolution des associations r\u00e9gies par la loi de 1901 depuis l\u2019origine ; \n\u2022   les d\u00e9clarations de cr\u00e9ation, modification ou dissolution des associations syndicales de propri\u00e9taires depuis 2004 ; \n\u2022   les d\u00e9clarations de cr\u00e9ation, modification ou dissolution des fondations d\u2019entreprise depuis 1991 ;\n\u2022   les d\u00e9clarations de cr\u00e9ation, modification, dissolution ou suspension d\u2019activit\u00e9 des fonds de dotation depuis 2009 ; \n\u2022   les d\u00e9clarations de cr\u00e9ation, modification ou dissolution des fondations partenariales depuis 2018 ;\n\u2022   des extraits de d\u00e9cisions de justice aff\u00e9rentes au domaine associatif. </p>\n<p><strong>La mise \u00e0 disposition par la DILA de jeux de donn\u00e9es pouvant contenir des donn\u00e9es personnelles n\u2019affranchit pas le r\u00e9utilisateur du respect de la loi Informatique et Libert\u00e9s, conform\u00e9ment au document</strong> \n<strong><a href=\"https://echanges.dila.gouv.fr/OPENDATA/AVERTISSEMENT-Donnees_a_caractere_personnel.pdf\">AVERTISSEMENT</a></strong>.</p>\n<p><strong>Le r\u00e9utilisateur s\u2019oblige \u00e0 prendre en compte les demandes de mise \u00e0 jour de donn\u00e9es publi\u00e9es ponctuellement par la DILA dans le forum de discussion du jeu de donn\u00e9es sur data.gouv .fr.</strong></p>\n<p><strong>Pour acc\u00e9der au r\u00e9pertoire des donn\u00e9es sous le protocole ftps, contacter le service Administration des donn\u00e9es de la Dila \u00e0 l\u2019adresse suivante :</strong> <a href=\"donnees-dila@dila.gouv.fr\">donnees-dila@dila.gouv.fr</a></p>\n<p>Vous pouvez nous \u00e9crire ou vous abonner \u00e0 une alerte par mail adress\u00e9 \u00e0 : <strong><a href=\"donnees-dila@dila.gouv.fr\">donnees-dila@dila.gouv.fr</a></strong></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Hebdomadaire</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>20</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>17</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>378</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 18 juillet 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=asso&amp;sort=-last_modified#datagroove\">asso</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=association&amp;sort=-last_modified#datagroove\">association</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=association-syndicale-proprietaire&amp;sort=-last_modified#datagroove\">association-syndicale-proprietaire</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=associations&amp;sort=-last_modified#datagroove\">associations</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=associations-syndicales-proprietaires&amp;sort=-last_modified#datagroove\">associations-syndicales-proprietaires</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=dila&amp;sort=-last_modified#datagroove\">dila</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fondation-entreprise&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fondation-entreprise</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fondation-partenariale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fondation-partenariale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fondations-entreprises&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fondations-entreprises</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fondations-partenariales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fondations-partenariales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=joafe&amp;sort=-last_modified#datagroove\">joafe</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=loi-1901&amp;sort=-last_modified#datagroove\">loi-1901</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}