{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">08/07/2021 10:33</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/balances-comptables-des-syndicats-depuis-2010/#datagroove\">Balances comptables des syndicats depuis 2010</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4>\n          <p>Balances des budgets principaux et budgets annexes des syndicats (SIVU, SIVOM...) depuis 2010.&lt;br /&gt;\nPour l'exercice 2016, les balances comptables de \u00e9tablissements publics de territoire figurent dans ce fichier.&lt;br /&gt;\nA compter de 2017, les balances de ces \u00e9tablissements sont dans le fichier des balances comptables des groupements \u00e0 fiscalit\u00e9 propre. Nous recommandons de consulter en amont les structures de fichier en pi\u00e8ces jointes.</p>\n<p>Les balances 2018, 2019 et 2020 sont disponibles en export.  </p>\n<p>Les balances pour toutes les ann\u00e9es sont mises \u00e0 disposition dans les fichiers \"Balance_SYND\" t\u00e9l\u00e9chargeables en pi\u00e8ces jointes dans INFORMATIONS.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>9</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 17 novembre 2015</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2010&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2010</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2011&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2011</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2012&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2012</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2013&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2013</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2014&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2014</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2015&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2015</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2016&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2016</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2017&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2017</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2018&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2018</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2019&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2019</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2020&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2020</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=balances-comptables&amp;sort=-last_modified#datagroove\">balances-comptables</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=collectivites-locales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">collectivites-locales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=comptabilite-publique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">comptabilite-publique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=comptes-publics&amp;sort=-last_modified#datagroove\">comptes-publics</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Balances comptables des syndicats depuis 2010</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/balances-comptables-des-syndicats-depuis-2010/#datagroove\"/>\n      <id>564b42ba88ee384b22e72046-2021-07-08T10:33:06</id>\n      <updated>2021-07-08T10:33:06</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4> - Balances comptables des syndicats depuis 2010</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">08/07/2021 10:33</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/balances-comptables-des-syndicats-depuis-2010/#datagroove\">Balances comptables des syndicats depuis 2010</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4>\n          <p>Balances des budgets principaux et budgets annexes des syndicats (SIVU, SIVOM...) depuis 2010.&lt;br /&gt;\nPour l'exercice 2016, les balances comptables de \u00e9tablissements publics de territoire figurent dans ce fichier.&lt;br /&gt;\nA compter de 2017, les balances de ces \u00e9tablissements sont dans le fichier des balances comptables des groupements \u00e0 fiscalit\u00e9 propre. Nous recommandons de consulter en amont les structures de fichier en pi\u00e8ces jointes.</p>\n<p>Les balances 2018, 2019 et 2020 sont disponibles en export.  </p>\n<p>Les balances pour toutes les ann\u00e9es sont mises \u00e0 disposition dans les fichiers \"Balance_SYND\" t\u00e9l\u00e9chargeables en pi\u00e8ces jointes dans INFORMATIONS.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>9</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 17 novembre 2015</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2010&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2010</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2011&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2011</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2012&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2012</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2013&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2013</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2014&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2014</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2015&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2015</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2016&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2016</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2017&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2017</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2018&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2018</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2019&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2019</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2020&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2020</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=balances-comptables&amp;sort=-last_modified#datagroove\">balances-comptables</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=collectivites-locales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">collectivites-locales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=comptabilite-publique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">comptabilite-publique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=comptes-publics&amp;sort=-last_modified#datagroove\">comptes-publics</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}