{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">08/06/2021 09:56</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aires-geographiques-des-aoc-aop/#datagroove\">Aires g\u00e9ographiques des AOC/AOP</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Institut national de l&#x27;origine et de la qualit\u00e9 (INAO)</h4>\n          <p>Aires g\u00e9ographiques des appellations d'origine contr\u00f4l\u00e9es (AOC)/prot\u00e9g\u00e9es (AOP).\nLe fichier liste pour chaque commune, identifi\u00e9e par son d\u00e9partement, son nom et son code INSEE, les aires g\u00e9ographiques des appellations AOC/AOP qui se situent sur la commune</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 13 d\u00e9cembre 2013</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 20 mai 2014</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>10</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>20</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>10495</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 08 juillet 2013</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aire-geographique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aire-geographique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aoc&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aoc</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aop&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aop</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=appellation-d-origine&amp;sort=-last_modified#datagroove\">appellation-d-origine</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Aires g\u00e9ographiques des AOC/AOP</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aires-geographiques-des-aoc-aop/#datagroove\"/>\n      <id>53698ecca3a729239d203579-2021-06-08T09:56:53</id>\n      <updated>2021-06-08T09:56:53</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Institut national de l&#x27;origine et de la qualit\u00e9 (INAO)</h4> - Aires g\u00e9ographiques des AOC/AOP</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">08/06/2021 09:56</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aires-geographiques-des-aoc-aop/#datagroove\">Aires g\u00e9ographiques des AOC/AOP</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Institut national de l&#x27;origine et de la qualit\u00e9 (INAO)</h4>\n          <p>Aires g\u00e9ographiques des appellations d'origine contr\u00f4l\u00e9es (AOC)/prot\u00e9g\u00e9es (AOP).\nLe fichier liste pour chaque commune, identifi\u00e9e par son d\u00e9partement, son nom et son code INSEE, les aires g\u00e9ographiques des appellations AOC/AOP qui se situent sur la commune</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 13 d\u00e9cembre 2013</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 20 mai 2014</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>10</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>20</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>10495</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 08 juillet 2013</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aire-geographique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aire-geographique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aoc&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aoc</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aop&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aop</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=appellation-d-origine&amp;sort=-last_modified#datagroove\">appellation-d-origine</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}