{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">02/06/2021 07:09</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/base-de-donnees-multimodale-transports-publics-en-bretagne-mobibreizh/#datagroove\">Base de donn\u00e9es multimodale transports publics en Bretagne - MobiBreizh</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : R\u00e9gion Bretagne</h4>\n          <p>La base de donn\u00e9es contient les horaires th\u00e9oriques, arr\u00eats, lignes des 20 r\u00e9seaux de transports publics en Bretagne :</p>\n<ul>\n<li>BreizhGo \u2013 le Ter Bretagne, les lignes routi\u00e8res interurbaines et r\u00e9gionales, les liaisons maritimes vers les \u00eeles pour la R\u00e9gion (anciens r\u00e9seaux d\u00e9partementaux Tibus, Penn Ar Bed, Illenoo et Tim)</li>\n<li>Auray Bus \u00e0 Auray-Quiberon Terre Atlantique</li>\n<li>Belle-Ile-en-Bus \u00e0 Belle-Ile-en-Mer</li>\n<li>Bibus \u00e0 Brest M\u00e9tropole</li>\n<li>Coralie \u00e0 Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration</li>\n<li>TudBus \u00e0 Douarnenez</li>\n<li>AxeoBus \u00e0 Guingamp Paimpol Argoat Armor Agglom\u00e9ration</li>\n<li>Distribus \u00e0 Lamballe Communaut\u00e9</li>\n<li>Ar Bus \u00e0 Landerneau</li>\n<li>Tilt \u00e0 Lannion-Tr\u00e9gor Communaut\u00e9</li>\n<li>CTRL \u00e0 Lorient Agglom\u00e9ration</li>\n<li>Lin\u00e9oTim \u00e0 Morlaix Communaut\u00e9</li>\n<li>PondiBus et Moovi \u00e0 Pontivy Communaut\u00e9</li>\n<li>QUB \u00e0 Quimper Bretagne Occidentale</li>\n<li>TBK \u00e0 Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9</li>\n<li>Star \u00e0 Rennes M\u00e9tropole</li>\n<li>TUB \u00e0 Saint-Brieuc Agglom\u00e9ration</li>\n<li>MAT \u00e0 Saint-Malo Agglom\u00e9ration</li>\n<li>Kic\u00e9o \u00e0 Golfe du Morbihan Vannes Agglo</li>\n<li>RIV \u00e0 Plo\u00ebrmel Communaut\u00e9</li>\n<li>SURF \u00e0 Foug\u00e8res Agglom\u00e9ration</li>\n</ul>\n<p><strong>Vous pouvez \u00e9galement acc\u00e9der directement aux fichiers en t\u00e9l\u00e9chargeant le r\u00e9pertoire accessible ci-dessous dans la rubrique pi\u00e8ce jointe.</strong></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Open Data Commons Open Database License (ODbL)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>mercredi 18 juillet 2018</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 31 ao\u00fbt 2018</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>R\u00e9gion fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>29</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>63</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 18 juillet 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bateau&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bateau</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bretagne&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bretagne</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=car&amp;sort=-last_modified#datagroove\">car</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ligne-routiere-regionale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ligne-routiere-regionale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=train-express-regional&amp;sort=-last_modified#datagroove\">train-express-regional</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport-de-voyageurs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport-de-voyageurs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport-interurbain&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport-interurbain</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport-mobilite&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport-mobilite</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Base de donn\u00e9es multimodale transports publics en Bretagne - MobiBreizh</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/base-de-donnees-multimodale-transports-publics-en-bretagne-mobibreizh/#datagroove\"/>\n      <id>5b4f2f52c751df4ea419aef3-2021-06-02T07:09:31</id>\n      <updated>2021-06-02T07:09:31</updated>\n      <summary><h4>Organisation : R\u00e9gion Bretagne</h4> - Base de donn\u00e9es multimodale transports publics en Bretagne - MobiBreizh</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">02/06/2021 07:09</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/base-de-donnees-multimodale-transports-publics-en-bretagne-mobibreizh/#datagroove\">Base de donn\u00e9es multimodale transports publics en Bretagne - MobiBreizh</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : R\u00e9gion Bretagne</h4>\n          <p>La base de donn\u00e9es contient les horaires th\u00e9oriques, arr\u00eats, lignes des 20 r\u00e9seaux de transports publics en Bretagne :</p>\n<ul>\n<li>BreizhGo \u2013 le Ter Bretagne, les lignes routi\u00e8res interurbaines et r\u00e9gionales, les liaisons maritimes vers les \u00eeles pour la R\u00e9gion (anciens r\u00e9seaux d\u00e9partementaux Tibus, Penn Ar Bed, Illenoo et Tim)</li>\n<li>Auray Bus \u00e0 Auray-Quiberon Terre Atlantique</li>\n<li>Belle-Ile-en-Bus \u00e0 Belle-Ile-en-Mer</li>\n<li>Bibus \u00e0 Brest M\u00e9tropole</li>\n<li>Coralie \u00e0 Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration</li>\n<li>TudBus \u00e0 Douarnenez</li>\n<li>AxeoBus \u00e0 Guingamp Paimpol Argoat Armor Agglom\u00e9ration</li>\n<li>Distribus \u00e0 Lamballe Communaut\u00e9</li>\n<li>Ar Bus \u00e0 Landerneau</li>\n<li>Tilt \u00e0 Lannion-Tr\u00e9gor Communaut\u00e9</li>\n<li>CTRL \u00e0 Lorient Agglom\u00e9ration</li>\n<li>Lin\u00e9oTim \u00e0 Morlaix Communaut\u00e9</li>\n<li>PondiBus et Moovi \u00e0 Pontivy Communaut\u00e9</li>\n<li>QUB \u00e0 Quimper Bretagne Occidentale</li>\n<li>TBK \u00e0 Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9</li>\n<li>Star \u00e0 Rennes M\u00e9tropole</li>\n<li>TUB \u00e0 Saint-Brieuc Agglom\u00e9ration</li>\n<li>MAT \u00e0 Saint-Malo Agglom\u00e9ration</li>\n<li>Kic\u00e9o \u00e0 Golfe du Morbihan Vannes Agglo</li>\n<li>RIV \u00e0 Plo\u00ebrmel Communaut\u00e9</li>\n<li>SURF \u00e0 Foug\u00e8res Agglom\u00e9ration</li>\n</ul>\n<p><strong>Vous pouvez \u00e9galement acc\u00e9der directement aux fichiers en t\u00e9l\u00e9chargeant le r\u00e9pertoire accessible ci-dessous dans la rubrique pi\u00e8ce jointe.</strong></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Open Data Commons Open Database License (ODbL)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>mercredi 18 juillet 2018</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 31 ao\u00fbt 2018</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>R\u00e9gion fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>29</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>63</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 18 juillet 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bateau&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bateau</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bretagne&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bretagne</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=car&amp;sort=-last_modified#datagroove\">car</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ligne-routiere-regionale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ligne-routiere-regionale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=train-express-regional&amp;sort=-last_modified#datagroove\">train-express-regional</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport-de-voyageurs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport-de-voyageurs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport-interurbain&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport-interurbain</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport-mobilite&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport-mobilite</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}