{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">23/07/2021 17:14</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/demandes-de-valeurs-foncieres/#datagroove\">Demandes de valeurs fonci\u00e8res</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4>\n          <h3>Propos liminaires</h3>\n<p>Conform\u00e9ment au d\u00e9cret n\u00b0\u00a02018\u20111350 du 28\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 relatif \u00e0 la publication sous forme \u00e9lectronique des informations portant sur les valeurs fonci\u00e8res d\u00e9clar\u00e9es \u00e0 l\u2019occasion des mutations immobili\u00e8res, le pr\u00e9sent fichier DVF est d\u00e9sormais disponible en open data.\nLa publication de ces donn\u00e9es r\u00e9pond \u00e0 l\u2019objectif de transparence des march\u00e9s fonciers et immobiliers.</p>\n<p><strong>Le fichier DVF contient des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel et la DGFiP attire votre attention sur les obligations l\u00e9gales qui en d\u00e9coulent :</strong>\n    \u2022 L\u2019article R112 A-3 du Livre des proc\u00e9dures fiscales pr\u00e9voit que l\u2019utilisation de ces fichiers ne doit pas permettre la r\u00e9-identification des personnes concern\u00e9es, de mani\u00e8re indirecte.\n    \u2022 La r\u00e9utilisation des donn\u00e9es ne doit pas permettre l\u2019indexation des donn\u00e9es depuis les moteurs de recherche externes.</p>\n<p>Veuillez lire attentivement les Conditions g\u00e9n\u00e9rales d\u2019utilisation.</p>\n<h3>Qu\u2019est-ce que DVF\u00a0?</h3>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es \u00ab\u00a0Demandes de valeurs fonci\u00e8res\u00a0\u00bb, publi\u00e9 et produit par la direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques, permet de conna\u00eetre les transactions immobili\u00e8res intervenues au cours des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es sur le territoire m\u00e9tropolitain et les DOM-TOM, <strong>\u00e0 l\u2019exception de l\u2019Alsace, de la Moselle et de Mayotte</strong>. Les donn\u00e9es contenues sont issues des actes notari\u00e9s et des informations cadastrales</p>\n<h3>Pr\u00e9sentation des fichiers</h3>\n<p>Les fichiers correspondant chacun \u00e0 un mill\u00e9sime sont mis \u00e0 disposition au format.txt. sur cinq ans. Ils peuvent \u00eatre lus par deux logiciels\u00a0:\n    \u2022 Notepad++\n    \u2022 Classeur excel ou calc avec le s\u00e9parateur suivant\u00a0: | (CTRL 6)\nUne notice explicative accompagne les fichiers, ainsi que les conditions g\u00e9n\u00e9rales d\u2019utilisation et un document d\u2019information \u00e0 l\u2019attention des acqu\u00e9reurs.</p>\n<p>\u26a0 Attention, les fichiers sont volumineux.</p>\n<h3>Mise \u00e0 jour des fichiers</h3>\n<p>Les fichiers mis \u00e0 disposition font l\u2019objet d\u2019une mise \u00e0 jour semestrielle, en avril et en octobre.\nChaque mise \u00e0 jour supprime puis remplace la totalit\u00e9 des fichiers pr\u00e9c\u00e9demment publi\u00e9s.</p>\n<p>\u26a0 Point d\u2019attention\u00a0: les fichiers sont aliment\u00e9s par les donn\u00e9es saisies dans les services de la publicit\u00e9 fonci\u00e8re de la DGFiP et \u00e0 chaque mise \u00e0 jour de nouvelles transactions sont susceptibles d\u2019\u00eatre ajout\u00e9es dans tous les mill\u00e9simes en fonction de la date de mutation.</p>\n<p>La derni\u00e8re mise \u00e0 jour date de <strong>mars 2021</strong>.</p>\n<h3>Contact</h3>\n<p>Pour toute demande d\u2019information ou toute erreur d\u00e9tect\u00e9e, veuillez contacter le bureau CL2A de la DGFIP \u00e0 l\u2019adresse suivante\u00a0: <strong>bureau.cl2a-dvf@dgfip.finances.gouv.fr</strong></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Semestrielle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>mercredi 01 juillet 2015</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 30 juin 2020</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>72</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>33</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>47</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>6655</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 25 janvier 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=foncier&amp;sort=-last_modified#datagroove\">foncier</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=foncier-sol-mutation-fonciere&amp;sort=-last_modified#datagroove\">foncier-sol-mutation-fonciere</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fonciere&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fonciere</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=valeur-fonciere&amp;sort=-last_modified#datagroove\">valeur-fonciere</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Demandes de valeurs fonci\u00e8res</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/demandes-de-valeurs-foncieres/#datagroove\"/>\n      <id>5c4ae55a634f4117716d5656-2021-07-23T17:14:40</id>\n      <updated>2021-07-23T17:14:40</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4> - Demandes de valeurs fonci\u00e8res</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">23/07/2021 17:14</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/demandes-de-valeurs-foncieres/#datagroove\">Demandes de valeurs fonci\u00e8res</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4>\n          <h3>Propos liminaires</h3>\n<p>Conform\u00e9ment au d\u00e9cret n\u00b0\u00a02018\u20111350 du 28\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 relatif \u00e0 la publication sous forme \u00e9lectronique des informations portant sur les valeurs fonci\u00e8res d\u00e9clar\u00e9es \u00e0 l\u2019occasion des mutations immobili\u00e8res, le pr\u00e9sent fichier DVF est d\u00e9sormais disponible en open data.\nLa publication de ces donn\u00e9es r\u00e9pond \u00e0 l\u2019objectif de transparence des march\u00e9s fonciers et immobiliers.</p>\n<p><strong>Le fichier DVF contient des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel et la DGFiP attire votre attention sur les obligations l\u00e9gales qui en d\u00e9coulent :</strong>\n    \u2022 L\u2019article R112 A-3 du Livre des proc\u00e9dures fiscales pr\u00e9voit que l\u2019utilisation de ces fichiers ne doit pas permettre la r\u00e9-identification des personnes concern\u00e9es, de mani\u00e8re indirecte.\n    \u2022 La r\u00e9utilisation des donn\u00e9es ne doit pas permettre l\u2019indexation des donn\u00e9es depuis les moteurs de recherche externes.</p>\n<p>Veuillez lire attentivement les Conditions g\u00e9n\u00e9rales d\u2019utilisation.</p>\n<h3>Qu\u2019est-ce que DVF\u00a0?</h3>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es \u00ab\u00a0Demandes de valeurs fonci\u00e8res\u00a0\u00bb, publi\u00e9 et produit par la direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques, permet de conna\u00eetre les transactions immobili\u00e8res intervenues au cours des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es sur le territoire m\u00e9tropolitain et les DOM-TOM, <strong>\u00e0 l\u2019exception de l\u2019Alsace, de la Moselle et de Mayotte</strong>. Les donn\u00e9es contenues sont issues des actes notari\u00e9s et des informations cadastrales</p>\n<h3>Pr\u00e9sentation des fichiers</h3>\n<p>Les fichiers correspondant chacun \u00e0 un mill\u00e9sime sont mis \u00e0 disposition au format.txt. sur cinq ans. Ils peuvent \u00eatre lus par deux logiciels\u00a0:\n    \u2022 Notepad++\n    \u2022 Classeur excel ou calc avec le s\u00e9parateur suivant\u00a0: | (CTRL 6)\nUne notice explicative accompagne les fichiers, ainsi que les conditions g\u00e9n\u00e9rales d\u2019utilisation et un document d\u2019information \u00e0 l\u2019attention des acqu\u00e9reurs.</p>\n<p>\u26a0 Attention, les fichiers sont volumineux.</p>\n<h3>Mise \u00e0 jour des fichiers</h3>\n<p>Les fichiers mis \u00e0 disposition font l\u2019objet d\u2019une mise \u00e0 jour semestrielle, en avril et en octobre.\nChaque mise \u00e0 jour supprime puis remplace la totalit\u00e9 des fichiers pr\u00e9c\u00e9demment publi\u00e9s.</p>\n<p>\u26a0 Point d\u2019attention\u00a0: les fichiers sont aliment\u00e9s par les donn\u00e9es saisies dans les services de la publicit\u00e9 fonci\u00e8re de la DGFiP et \u00e0 chaque mise \u00e0 jour de nouvelles transactions sont susceptibles d\u2019\u00eatre ajout\u00e9es dans tous les mill\u00e9simes en fonction de la date de mutation.</p>\n<p>La derni\u00e8re mise \u00e0 jour date de <strong>mars 2021</strong>.</p>\n<h3>Contact</h3>\n<p>Pour toute demande d\u2019information ou toute erreur d\u00e9tect\u00e9e, veuillez contacter le bureau CL2A de la DGFIP \u00e0 l\u2019adresse suivante\u00a0: <strong>bureau.cl2a-dvf@dgfip.finances.gouv.fr</strong></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Semestrielle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>mercredi 01 juillet 2015</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 30 juin 2020</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>72</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>33</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>47</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>6655</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 25 janvier 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=foncier&amp;sort=-last_modified#datagroove\">foncier</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=foncier-sol-mutation-fonciere&amp;sort=-last_modified#datagroove\">foncier-sol-mutation-fonciere</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fonciere&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fonciere</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=valeur-fonciere&amp;sort=-last_modified#datagroove\">valeur-fonciere</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}