{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">12/07/2021 15:16</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-consolide-des-bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques/#datagroove\">Fichier consolid\u00e9 des Bornes de Recharge pour V\u00e9hicules \u00c9lectriques</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Etalab</h4>\n          <blockquote>\n<p>Am\u00e9nageurs, collectivit\u00e9s, producteurs de donn\u00e9es : <a href=\"https://doc.transport.data.gouv.fr/producteurs/infrastructures-de-recharge-de-vehicules-electriques-irve\">retrouvez ici la documentation compl\u00e8te pour r\u00e9f\u00e9rencer vos bornes</a>.</p>\n</blockquote>\n<h2>Contexte</h2>\n<p>Depuis le <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000033860620&amp;dateTexte=&amp;categorieLien=id\">d\u00e9cret n\u00b0 2017-26 du 12 janvier 2017</a>, les donn\u00e9es relatives \u00e0 la localisation g\u00e9ographique et aux caract\u00e9ristiques techniques des stations et des points de recharge de v\u00e9hicules \u00e9lectriques ouverts au public doivent \u00eatre publi\u00e9es sur data.gouv.fr. Le format des donn\u00e9es est d\u00e9fini par <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000033860733&amp;categorieLien=id\">l\u2019arr\u00eat\u00e9 du 12 janvier 2017</a>. Etalab r\u00e9alise une consolidation r\u00e9guli\u00e8re des fichiers d\u00e9pos\u00e9s sur data.gouv.fr avec le tag <code>irve</code>.</p>\n<h2>Consolidation \u00e0 partir de 2018</h2>\n<p>Depuis septembre 2018, les donn\u00e9es sont consolid\u00e9es de mani\u00e8re automatique par Etalab. Le code source est <a href=\"https://github.com/etalab/notebooks/blob/master/irve/irve.ipynb\">disponible ici</a>.</p>\n<p>Les jeux de donn\u00e9es doivent comporter le tag <code>irve</code>. Les fichiers sources doivent \u00eatre au format <code>csv</code> et respecter le format d\u00e9fini par <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000033860733&amp;categorieLien=id\">l\u2019arr\u00eat\u00e9 du 12 janvier 2017</a> pour apparaitre dans la version consolid\u00e9e, notamment sur les colonnes <code>id_pdc</code> et <code>date_maj</code> qui servent de pivot. Plus d'information sur le format attendu sont <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-exemple-stations-de-recharge-de-vehicules-electriques/\">disponibles ici</a>.</p>\n<h2>Consolidation de 2014 \u00e0 2016</h2>\n<p>Ce fichier est une version consolid\u00e9e des sources suivantes: <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/caracteristiques-et-localisation-des-stations-de-recharge-supercharger-tesla/\">Stations Tesla</a>, <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/localisation-des-bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes-rm/\">Bornes de la M\u00e9tropole de Rennes</a>, <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/infrastructure-de-recharge-pour-vehicules-electriques-legers-reseau-renault/\">Bornes dans les Concessions Renault</a>, <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/stations-et-espaces-autolib-de-la-metropole-parisienne-prs/\">Bornes Autolib'</a>, <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/caracteristiques-des-points-de-charge-pour-vehicules-electriques-plus-de-bornes-ouverts-au-public/\">Plus de Bornes, op\u00e9rateur en Provence</a>, <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/infrastructures-de-recharge-pour-vehicules-electriques/\">Compagnie Nationale du Rh\u00f4ne</a>, <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/localisation-des-bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques-dans-les-magasins-e-leclerc/\">Magasins E.Leclerc</a></p>\n<p>Donn\u00e9es ajout\u00e9es en d\u00e9cembre 2014: <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/infrastructures-de-recharge-pour-vehicules-electriques-vincipark/\">Vincipark/Sodetrel</a>, <a href=\"http://smartdata.grandlyon.com/equipements/station-autopartage/\">Grand Lyon</a>, Morbihan Energies</p>\n<p>Donn\u00e9es ajout\u00e9es en octobre 2015: Magasins AUCHAN, Concessions NISSAN, R\u00e9seau ALTERBASE, SyDEV, Freshmile, EFFIA</p>\n<p>Donn\u00e9es ajout\u00e9es en mai 2016: SDE18, SDE24, SDE28, SDE32, MOVeasy, Seine Aval, SIEML, SDESM, Vienne</p>\n<p>Elle sert de support \u00e0 la carte disponible sur <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/carte-des-bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques/\">https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/carte-des-bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques/</a></p>\n<p>La structure du fichier consolid\u00e9 reprend celle disponible sur <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-exemple-stations-de-recharge-de-vehicules-electriques/\">https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-exemple-stations-de-recharge-de-vehicules-electriques/</a> avec l'ajout d'une colonne indiquant l'origine des donn\u00e9es.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>50</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>11</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>22</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>9127</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 23 octobre 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=etalab-schema-irve-consolidation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">etalab-schema-irve-consolidation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=geolocalisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">geolocalisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=localisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">localisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicule&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicule</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicule-electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicule-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicules&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicules</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Fichier consolid\u00e9 des Bornes de Recharge pour V\u00e9hicules \u00c9lectriques</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-consolide-des-bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques/#datagroove\"/>\n      <id>5448d3e0c751df01f85d0572-2021-07-12T15:16:54</id>\n      <updated>2021-07-12T15:16:54</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Etalab</h4> - Fichier consolid\u00e9 des Bornes de Recharge pour V\u00e9hicules \u00c9lectriques</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">12/07/2021 15:16</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-consolide-des-bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques/#datagroove\">Fichier consolid\u00e9 des Bornes de Recharge pour V\u00e9hicules \u00c9lectriques</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Etalab</h4>\n          <blockquote>\n<p>Am\u00e9nageurs, collectivit\u00e9s, producteurs de donn\u00e9es : <a href=\"https://doc.transport.data.gouv.fr/producteurs/infrastructures-de-recharge-de-vehicules-electriques-irve\">retrouvez ici la documentation compl\u00e8te pour r\u00e9f\u00e9rencer vos bornes</a>.</p>\n</blockquote>\n<h2>Contexte</h2>\n<p>Depuis le <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000033860620&amp;dateTexte=&amp;categorieLien=id\">d\u00e9cret n\u00b0 2017-26 du 12 janvier 2017</a>, les donn\u00e9es relatives \u00e0 la localisation g\u00e9ographique et aux caract\u00e9ristiques techniques des stations et des points de recharge de v\u00e9hicules \u00e9lectriques ouverts au public doivent \u00eatre publi\u00e9es sur data.gouv.fr. Le format des donn\u00e9es est d\u00e9fini par <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000033860733&amp;categorieLien=id\">l\u2019arr\u00eat\u00e9 du 12 janvier 2017</a>. Etalab r\u00e9alise une consolidation r\u00e9guli\u00e8re des fichiers d\u00e9pos\u00e9s sur data.gouv.fr avec le tag <code>irve</code>.</p>\n<h2>Consolidation \u00e0 partir de 2018</h2>\n<p>Depuis septembre 2018, les donn\u00e9es sont consolid\u00e9es de mani\u00e8re automatique par Etalab. Le code source est <a href=\"https://github.com/etalab/notebooks/blob/master/irve/irve.ipynb\">disponible ici</a>.</p>\n<p>Les jeux de donn\u00e9es doivent comporter le tag <code>irve</code>. Les fichiers sources doivent \u00eatre au format <code>csv</code> et respecter le format d\u00e9fini par <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000033860733&amp;categorieLien=id\">l\u2019arr\u00eat\u00e9 du 12 janvier 2017</a> pour apparaitre dans la version consolid\u00e9e, notamment sur les colonnes <code>id_pdc</code> et <code>date_maj</code> qui servent de pivot. Plus d'information sur le format attendu sont <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-exemple-stations-de-recharge-de-vehicules-electriques/\">disponibles ici</a>.</p>\n<h2>Consolidation de 2014 \u00e0 2016</h2>\n<p>Ce fichier est une version consolid\u00e9e des sources suivantes: <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/caracteristiques-et-localisation-des-stations-de-recharge-supercharger-tesla/\">Stations Tesla</a>, <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/localisation-des-bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes-rm/\">Bornes de la M\u00e9tropole de Rennes</a>, <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/infrastructure-de-recharge-pour-vehicules-electriques-legers-reseau-renault/\">Bornes dans les Concessions Renault</a>, <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/stations-et-espaces-autolib-de-la-metropole-parisienne-prs/\">Bornes Autolib'</a>, <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/caracteristiques-des-points-de-charge-pour-vehicules-electriques-plus-de-bornes-ouverts-au-public/\">Plus de Bornes, op\u00e9rateur en Provence</a>, <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/infrastructures-de-recharge-pour-vehicules-electriques/\">Compagnie Nationale du Rh\u00f4ne</a>, <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/localisation-des-bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques-dans-les-magasins-e-leclerc/\">Magasins E.Leclerc</a></p>\n<p>Donn\u00e9es ajout\u00e9es en d\u00e9cembre 2014: <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/infrastructures-de-recharge-pour-vehicules-electriques-vincipark/\">Vincipark/Sodetrel</a>, <a href=\"http://smartdata.grandlyon.com/equipements/station-autopartage/\">Grand Lyon</a>, Morbihan Energies</p>\n<p>Donn\u00e9es ajout\u00e9es en octobre 2015: Magasins AUCHAN, Concessions NISSAN, R\u00e9seau ALTERBASE, SyDEV, Freshmile, EFFIA</p>\n<p>Donn\u00e9es ajout\u00e9es en mai 2016: SDE18, SDE24, SDE28, SDE32, MOVeasy, Seine Aval, SIEML, SDESM, Vienne</p>\n<p>Elle sert de support \u00e0 la carte disponible sur <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/carte-des-bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques/\">https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/carte-des-bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques/</a></p>\n<p>La structure du fichier consolid\u00e9 reprend celle disponible sur <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-exemple-stations-de-recharge-de-vehicules-electriques/\">https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-exemple-stations-de-recharge-de-vehicules-electriques/</a> avec l'ajout d'une colonne indiquant l'origine des donn\u00e9es.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>50</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>11</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>22</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>9127</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 23 octobre 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=etalab-schema-irve-consolidation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">etalab-schema-irve-consolidation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=geolocalisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">geolocalisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=localisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">localisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicule&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicule</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicule-electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicule-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicules&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicules</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}