{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">21/06/2021 14:12</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bornes-de-recharge-e-car18/#datagroove\">Bornes de recharge e-car18</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Syndicat D\u00e9partemental d&#x27;Energie du Cher</h4>\n          <p>Localisation des bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques ecar18. Projet men\u00e9 par le SDE 18 avec le d\u00e9ploiement de 100 bornes d'ici fin 2017.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>License Not Specified</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>16</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 10 novembre 2015</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes-electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicule-electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicule-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicules-electriques&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicules-electriques</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Bornes de recharge e-car18</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bornes-de-recharge-e-car18/#datagroove\"/>\n      <id>56421093c751df1cf5aad370-2021-06-21T14:12:47</id>\n      <updated>2021-06-21T14:12:47</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Syndicat D\u00e9partemental d&#x27;Energie du Cher</h4> - Bornes de recharge e-car18</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">21/06/2021 14:12</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bornes-de-recharge-e-car18/#datagroove\">Bornes de recharge e-car18</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Syndicat D\u00e9partemental d&#x27;Energie du Cher</h4>\n          <p>Localisation des bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques ecar18. Projet men\u00e9 par le SDE 18 avec le d\u00e9ploiement de 100 bornes d'ici fin 2017.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>License Not Specified</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>16</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 10 novembre 2015</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes-electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicule-electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicule-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicules-electriques&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicules-electriques</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}