{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">27/08/2021 10:46</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/parcours-arrets-et-horaires-theoriques-du-reseau-de-transport-citura-de-la-communaute-urbaine-du-grand-reims-gtfs/#datagroove\">Parcours, arr\u00eats et horaires th\u00e9oriques du r\u00e9seau de transport Citura de la Communaut\u00e9 Urbaine du Grand Reims  | GTFS</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Communaut\u00e9 Urbaine du Grand Reims</h4>\n          <p>Parcours, arr\u00eats et horaires th\u00e9oriques du r\u00e9seau de transport <a href=\"https://www.citura.fr/\">Citura</a> de la <a href=\"https://www.grandreims.fr/\">Communaut\u00e9 Urbaine du Grand Reims</a>, au format GTFS \nRemarque : Le service de Transport \u00e0 Demande (TAD) n\u2019est pas inclus.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>13</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 03 octobre 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=citura&amp;sort=-last_modified#datagroove\">citura</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=grand-reims&amp;sort=-last_modified#datagroove\">grand-reims</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gtfs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gtfs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=reims&amp;sort=-last_modified#datagroove\">reims</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Parcours, arr\u00eats et horaires th\u00e9oriques du r\u00e9seau de transport Citura de la Communaut\u00e9 Urbaine du Grand Reims  | GTFS</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/parcours-arrets-et-horaires-theoriques-du-reseau-de-transport-citura-de-la-communaute-urbaine-du-grand-reims-gtfs/#datagroove\"/>\n      <id>5bb493b18b4c417d7f3f6b05-2021-08-27T10:46:56</id>\n      <updated>2021-08-27T10:46:56</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Communaut\u00e9 Urbaine du Grand Reims</h4> - Parcours, arr\u00eats et horaires th\u00e9oriques du r\u00e9seau de transport Citura de la Communaut\u00e9 Urbaine du Grand Reims  | GTFS</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">27/08/2021 10:46</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/parcours-arrets-et-horaires-theoriques-du-reseau-de-transport-citura-de-la-communaute-urbaine-du-grand-reims-gtfs/#datagroove\">Parcours, arr\u00eats et horaires th\u00e9oriques du r\u00e9seau de transport Citura de la Communaut\u00e9 Urbaine du Grand Reims  | GTFS</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Communaut\u00e9 Urbaine du Grand Reims</h4>\n          <p>Parcours, arr\u00eats et horaires th\u00e9oriques du r\u00e9seau de transport <a href=\"https://www.citura.fr/\">Citura</a> de la <a href=\"https://www.grandreims.fr/\">Communaut\u00e9 Urbaine du Grand Reims</a>, au format GTFS \nRemarque : Le service de Transport \u00e0 Demande (TAD) n\u2019est pas inclus.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>13</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 03 octobre 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=citura&amp;sort=-last_modified#datagroove\">citura</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=grand-reims&amp;sort=-last_modified#datagroove\">grand-reims</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gtfs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gtfs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=reims&amp;sort=-last_modified#datagroove\">reims</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}