{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">11/09/2021 22:22</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-a-lepidemie-de-covid-19-en-france-vue-densemble/#datagroove\">Donn\u00e9es relatives \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 en France : vue d\u2019ensemble</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4>\n          <h1>Point d'attention : les donn\u00e9es sont d\u00e9sormais disponibles sur <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/synthese-des-indicateurs-de-suivi-de-lepidemie-covid-19/\">ce jeu de donn\u00e9es</a>.</h1>\n<h3>Tableau de bord de suivi de l'\u00e9pid\u00e9mie</h3>\n<p>Les donn\u00e9es sont expos\u00e9es sur l'onglet <em>vue d'ensemble</em> du <a href=\"https://www.gouvernement.fr/info-coronavirus/carte-et-donnees\">tableau de bord de suivi de l'\u00e9pid\u00e9mie disponible sur gouvernement.fr</a>. Ce dernier pr\u00e9sente depuis le 28 mars 2020 les donn\u00e9es relatives \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 en France. </p>\n<p>Cet outil dont le <a href=\"https://github.com/etalab/covid19-dashboard\">code source est libre</a>, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 sous l\u2019impulsion d\u2019Etalab et avec la collaboration de la soci\u00e9t\u00e9 civile. Il propose une vision consolid\u00e9e des donn\u00e9es officielles disponibles. </p>\n<h3>Description du jeu de donn\u00e9es</h3>\n<p>Les donn\u00e9es contenue dans le jeu de donn\u00e9es sont publi\u00e9es quotidiennement. </p>\n<h3>Donn\u00e9es sur le nombre de cas confirm\u00e9s</h3>\n<ul>\n<li><strong>Cas confirm\u00e9s</strong> : nombre cumul\u00e9 de cas COVID-19 confirm\u00e9 par un test positif.</li>\n</ul>\n<h3>Donn\u00e9es relatives \u00e0 la situation hospitali\u00e8re</h3>\n<ul>\n<li><strong>Hospitalisations</strong> : nombre de patients actuellement hospitalis\u00e9s pour COVID-19.</li>\n<li><strong>Nouveaux patients hospitalis\u00e9s</strong> : nombre de nouveaux patients hospitalis\u00e9s au cours des derni\u00e8res 24 h.</li>\n<li><strong>Retours \u00e0 domicile</strong> : nombre cumul\u00e9 de patients ayant \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9s pour COVID-19 et de retour \u00e0 domicile en raison de l'am\u00e9lioration de leur \u00e9tat de sant\u00e9.</li>\n<li><strong>R\u00e9animation</strong> : nombre de patients actuellement en r\u00e9animation ou soins intensifs.</li>\n<li><strong>Nouveaux patients en r\u00e9animation</strong> : nombre de nouveaux patients admis en r\u00e9animation au cours des derni\u00e8res 24 h.</li>\n</ul>\n<h3>Donn\u00e9es relatives au d\u00e9c\u00e8s pour cause de COVID-19</h3>\n<ul>\n<li><strong>Cumul des d\u00e9c\u00e8s</strong> : cumul des d\u00e9c\u00e8s constat\u00e9 \u00e0 l'h\u00f4pital et en EPHAD et EMS.</li>\n<li>\n<p><strong>D\u00e9c\u00e8s \u00e0 l'h\u00f4pital</strong> : nombre cumul\u00e9 de d\u00e9c\u00e8s de patients hospitalis\u00e9s pour COVID-19 depuis le 1er mars 2020.</p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Cas confirm\u00e9s en EHPAD et EMS</strong> : nombre de cas confirm\u00e9s par test PCR en EHPAD et EMS. Ce chiffre est inclus dans le nombre total de cas confirm\u00e9s.</p>\n</li>\n</ul>\n<h2>* <strong>D\u00e9c\u00e8s en EHPAD</strong> : nombre cumul\u00e9 de d\u00e9c\u00e8s en EHPAD et EMS (\u00c9tablissements m\u00e9dico-sociaux).</h2>\n<p><strong>Points d'attentions</strong>  : \n- Les m\u00e9thodes de collecte des donn\u00e9es ont \u00e9volu\u00e9es dans le temps ; \n- Au cours de l'\u00e9t\u00e9 2020, les donn\u00e9es n'ont pas \u00e9t\u00e9 publi\u00e9es durant les week-end et jours f\u00e9ri\u00e9s. </p>\n<h3><strong>Ressources</strong></h3>\n<p><strong><a href=\"https://www.gouvernement.fr/info-coronavirus/carte-et-donnees\">Consulter le tableau de bord</a></strong> \n<strong><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/pages/donnees-coronavirus\">Consulter l'inventaire des donn\u00e9es relatives au COVID-19 sur data.gouv.fr</a></strong> \n<strong><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sante-publique-france/\">Consulter les donn\u00e9es de Sant\u00e9 publique France</a></strong> \n<strong><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-des-solidarites-et-de-la-sante/\">Consulter les donn\u00e9es du minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</a></strong> </p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>10</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>3309</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 22 septembre 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=corona&amp;sort=-last_modified#datagroove\">corona</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=deces&amp;sort=-last_modified#datagroove\">deces</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ehpad&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ehpad</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ems&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ems</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=hospitalisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">hospitalisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=mort&amp;sort=-last_modified#datagroove\">mort</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=mortalite&amp;sort=-last_modified#datagroove\">mortalite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=reanimation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">reanimation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=test&amp;sort=-last_modified#datagroove\">test</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Donn\u00e9es relatives \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 en France : vue d\u2019ensemble</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-a-lepidemie-de-covid-19-en-france-vue-densemble/#datagroove\"/>\n      <id>5f69ecb155c43420918410b8-2021-09-11T22:22:10</id>\n      <updated>2021-09-11T22:22:10</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4> - Donn\u00e9es relatives \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 en France : vue d\u2019ensemble</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">11/09/2021 22:22</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-a-lepidemie-de-covid-19-en-france-vue-densemble/#datagroove\">Donn\u00e9es relatives \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 en France : vue d\u2019ensemble</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4>\n          <h1>Point d'attention : les donn\u00e9es sont d\u00e9sormais disponibles sur <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/synthese-des-indicateurs-de-suivi-de-lepidemie-covid-19/\">ce jeu de donn\u00e9es</a>.</h1>\n<h3>Tableau de bord de suivi de l'\u00e9pid\u00e9mie</h3>\n<p>Les donn\u00e9es sont expos\u00e9es sur l'onglet <em>vue d'ensemble</em> du <a href=\"https://www.gouvernement.fr/info-coronavirus/carte-et-donnees\">tableau de bord de suivi de l'\u00e9pid\u00e9mie disponible sur gouvernement.fr</a>. Ce dernier pr\u00e9sente depuis le 28 mars 2020 les donn\u00e9es relatives \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 en France. </p>\n<p>Cet outil dont le <a href=\"https://github.com/etalab/covid19-dashboard\">code source est libre</a>, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 sous l\u2019impulsion d\u2019Etalab et avec la collaboration de la soci\u00e9t\u00e9 civile. Il propose une vision consolid\u00e9e des donn\u00e9es officielles disponibles. </p>\n<h3>Description du jeu de donn\u00e9es</h3>\n<p>Les donn\u00e9es contenue dans le jeu de donn\u00e9es sont publi\u00e9es quotidiennement. </p>\n<h3>Donn\u00e9es sur le nombre de cas confirm\u00e9s</h3>\n<ul>\n<li><strong>Cas confirm\u00e9s</strong> : nombre cumul\u00e9 de cas COVID-19 confirm\u00e9 par un test positif.</li>\n</ul>\n<h3>Donn\u00e9es relatives \u00e0 la situation hospitali\u00e8re</h3>\n<ul>\n<li><strong>Hospitalisations</strong> : nombre de patients actuellement hospitalis\u00e9s pour COVID-19.</li>\n<li><strong>Nouveaux patients hospitalis\u00e9s</strong> : nombre de nouveaux patients hospitalis\u00e9s au cours des derni\u00e8res 24 h.</li>\n<li><strong>Retours \u00e0 domicile</strong> : nombre cumul\u00e9 de patients ayant \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9s pour COVID-19 et de retour \u00e0 domicile en raison de l'am\u00e9lioration de leur \u00e9tat de sant\u00e9.</li>\n<li><strong>R\u00e9animation</strong> : nombre de patients actuellement en r\u00e9animation ou soins intensifs.</li>\n<li><strong>Nouveaux patients en r\u00e9animation</strong> : nombre de nouveaux patients admis en r\u00e9animation au cours des derni\u00e8res 24 h.</li>\n</ul>\n<h3>Donn\u00e9es relatives au d\u00e9c\u00e8s pour cause de COVID-19</h3>\n<ul>\n<li><strong>Cumul des d\u00e9c\u00e8s</strong> : cumul des d\u00e9c\u00e8s constat\u00e9 \u00e0 l'h\u00f4pital et en EPHAD et EMS.</li>\n<li>\n<p><strong>D\u00e9c\u00e8s \u00e0 l'h\u00f4pital</strong> : nombre cumul\u00e9 de d\u00e9c\u00e8s de patients hospitalis\u00e9s pour COVID-19 depuis le 1er mars 2020.</p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Cas confirm\u00e9s en EHPAD et EMS</strong> : nombre de cas confirm\u00e9s par test PCR en EHPAD et EMS. Ce chiffre est inclus dans le nombre total de cas confirm\u00e9s.</p>\n</li>\n</ul>\n<h2>* <strong>D\u00e9c\u00e8s en EHPAD</strong> : nombre cumul\u00e9 de d\u00e9c\u00e8s en EHPAD et EMS (\u00c9tablissements m\u00e9dico-sociaux).</h2>\n<p><strong>Points d'attentions</strong>  : \n- Les m\u00e9thodes de collecte des donn\u00e9es ont \u00e9volu\u00e9es dans le temps ; \n- Au cours de l'\u00e9t\u00e9 2020, les donn\u00e9es n'ont pas \u00e9t\u00e9 publi\u00e9es durant les week-end et jours f\u00e9ri\u00e9s. </p>\n<h3><strong>Ressources</strong></h3>\n<p><strong><a href=\"https://www.gouvernement.fr/info-coronavirus/carte-et-donnees\">Consulter le tableau de bord</a></strong> \n<strong><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/pages/donnees-coronavirus\">Consulter l'inventaire des donn\u00e9es relatives au COVID-19 sur data.gouv.fr</a></strong> \n<strong><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sante-publique-france/\">Consulter les donn\u00e9es de Sant\u00e9 publique France</a></strong> \n<strong><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-des-solidarites-et-de-la-sante/\">Consulter les donn\u00e9es du minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</a></strong> </p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>10</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>3309</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 22 septembre 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=corona&amp;sort=-last_modified#datagroove\">corona</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=deces&amp;sort=-last_modified#datagroove\">deces</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ehpad&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ehpad</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ems&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ems</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=hospitalisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">hospitalisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=mort&amp;sort=-last_modified#datagroove\">mort</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=mortalite&amp;sort=-last_modified#datagroove\">mortalite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=reanimation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">reanimation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=test&amp;sort=-last_modified#datagroove\">test</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}