{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">02/08/2021 14:34</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-de-laboratoires-pour-le-depistage-indicateurs-sur-les-variants/#datagroove\">Donn\u00e9es de laboratoires pour le d\u00e9pistage : Indicateurs sur les variants</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>Arr\u00eat de la mise \u00e0 jour des donn\u00e9es</strong>\nDepuis le 09/06/2021, les donn\u00e9es relatives aux variants ne sont plus mises \u00e0 jour. \nLes donn\u00e9es de laboratoires pour le d\u00e9pistage concernant les mutations sont disponibles sur le jeu de donn\u00e9es d\u00e9di\u00e9 : https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-de-laboratoires-pour-le-depistage-indicateurs-sur-les-mutations/</p>\n<p><strong>Information du 20 mai 2021</strong></p>\n<p>A compter de ce jour, les indicateurs seront corrig\u00e9s afin de supprimer l\u2019effet doublon, lors de la r\u00e9alisation de plusieurs tests de d\u00e9pistage par une m\u00eame personne. </p>\n<p>Depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, la plateforme s\u00e9curis\u00e9e Si-DEP enregistre tous les r\u00e9sultats des tests de d\u00e9pistage. Afin de garantir la protection des donn\u00e9es personnelles des personnes test\u00e9es, chaque r\u00e9sultat \u00e9tait li\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9mission d\u2019un pseudo anonymis\u00e9. Cependant, avec l\u2019apparition des variants sur le territoire, certaines personnes sont amen\u00e9es \u00e0 r\u00e9aliser deux tests, jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent comptabilis\u00e9s deux fois. </p>\n<p>L'algorithme  utilis\u00e9 a donc r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour afin qu\u2019il ne d\u00e9compte qu\u2019un seul patient lorsque celui-ci se fait tester plusieurs fois dans un intervalle de temps court, toujours en respectant l'anonymat. Gr\u00e2ce \u00e0 cette nouvelle pseudonymisation, Sant\u00e9 publique France est capable de renforcer son efficacit\u00e9 et de produire des donn\u00e9es encore plus pr\u00e9cises, consultables chaque semaine dans son point \u00e9pid\u00e9miologique.</p>\n<h3>Contexte</h3>\n<p>Le SARS-Cov-2 circule aujourd\u2019hui dans la population sous la forme de nombreux variants qui doivent imp\u00e9rativement faire l\u2019objet d\u2019un suivi particulier, tant sur le plan du contact tracing que sur le plan \u00e9pid\u00e9miologique, pour permettre de contenir la progression de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19.\nDans cet objectif, SI-DEP a \u00e9volu\u00e9 \u00e0 partir du lundi 25 janvier 2021 pour assurer la prise en charge des informations relatives \u00e0 ces variants.</p>\n<h3>Analyse de donn\u00e9es</h3>\n<p>Les analyses concernant les variants portent sur les donn\u00e9es relatives aux suspicions ou aux r\u00e9sultats de criblage suite \u00e0 une PCR ou un test antig\u00e9nique (TA) positif. </p>\n<p><strong>Les donn\u00e9es sont rapport\u00e9es \u00e0 l\u2019ensemble des tests positifs r\u00e9alis\u00e9s (RT-PCR + TA)</strong>, et non \u00e0 un nombre de personnes. En effet la d\u00e9finition des personnes pour le calcul des indicateurs ne retient qu\u2019un seul test pour une personne dans une p\u00e9riode donn\u00e9e, alors que cette derni\u00e8re peut s\u2019\u00eatre fait tester plusieurs fois (test TA, suivi par un PCR par exemple) . Cette m\u00e9thodologie pourrait amener \u00e0 ne pas comptabiliser un test qui porte une information sur la pr\u00e9sence d\u2019un variant, et donc sous-estimer leur repr\u00e9sentation. \nL\u2019ensemble des tests positifs de la base SI-DEP font l\u2019objet de la recherche d\u2019information sur le variant, avec l\u2019application d\u2019un nettoyage concernant les doublons stricts, bas\u00e9 sur une cl\u00e9 correspondant : </p>\n<ul>\n<li>au Pseudonyme de la personne (code anonymat individuel bas\u00e9 sur les traits identifiants de la personne)</li>\n<li>a la Date et l\u2019heure du pr\u00e9l\u00e8vement</li>\n<li>au type d\u2019analyse </li>\n</ul>\n<p>La nomenclature des codes utilis\u00e9s pour la remont\u00e9e d\u2019informations sur le lignage des variants est celle de la base internationale <strong><em>Nextstrain</em></strong>. Cette nomenclature sera probablement amen\u00e9e \u00e0 \u00e9voluer en fonction des souhaits d\u2019harmonisation internationaux.</p>\n<p>L\u2019objectif de l\u2019analyse de ces donn\u00e9es est de suivre la circulation sur le territoire des variants d\u2019int\u00e9r\u00eat, qui concernent \u00e0 ce jour les variants :</p>\n<ul>\n<li>Royaume-Uni (UK): code Nexstrain= 20I/501Y.V1</li>\n<li>Afrique du Sud (ZA) : code Nexstrain= 20H/501Y.V2</li>\n<li>Br\u00e9sil (BR) : code Nexstrain= 20J/501Y.V3</li>\n</ul>\n<p><strong>Donn\u00e9es par semaine glissante diffus\u00e9es par d\u00e9partement, r\u00e9gion et france.</strong></p>\n<h3>Les variables :</h3>\n<p>Semaine = Semaine glissante\ncl_age90 = Classe d\u2019\u00e2ge\nNb_tests_PCR_TA_crible = Nombre de tests PCR cribl\u00e9s parmi les PCR positives\nPrc_tests_PCR_TA_crible = % de tests PCR cribl\u00e9s parmi les PCR positives\nNb_susp_501Y_V1 = Nombre de tests avec suspicion de variant 20I/501Y.V1 (UK)\nPrc_susp_501Y_V1 = % de tests avec suspicion de variant 20I/501Y.V1 (UK)\nNb_susp_501Y_V2_3 = Nombre de tests avec suspicion de variant 20H/501Y.V2 (ZA) ou 20J/501Y.V3 (BR)\nPrc_susp_501Y_V2_3 = % de tests avec suspicion de variant 20H/501Y.V2 (ZA) ou 20J/501Y.V3 (BR)\nNb_susp_IND = Nombre de tests avec une d\u00e9tection de variant mais non identifiable\nPrc_susp_IND = % de tests avec une d\u00e9tection de variant mais non identifiable\nNb_susp_ABS = Nombre de tests avec une absence de d\u00e9tection de variant\nPrc_susp_ABS = % de tests avec une absence de d\u00e9tection de variant</p>\n<h3>Les classes d\u2019\u00e2ge :</h3>\n<p>\u2022   0   tous \u00e2ges\n\u2022   09  0-9 ans\n\u2022   19  10-19 ans\n\u2022   29  20-29 ans\n\u2022   39  30-39 ans\n\u2022   49  40-49 ans\n\u2022   59  50-59 ans\n\u2022   69  60-69 ans\n\u2022   79  70- 79 ans\n\u2022   89  80-89 ans\n\u2022   90  90 ans et plus</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>4930</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 08 mars 2021</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=corona&amp;sort=-last_modified#datagroove\">corona</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=indicateurs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">indicateurs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=spf&amp;sort=-last_modified#datagroove\">spf</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=variant&amp;sort=-last_modified#datagroove\">variant</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Donn\u00e9es de laboratoires pour le d\u00e9pistage : Indicateurs sur les variants</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-de-laboratoires-pour-le-depistage-indicateurs-sur-les-variants/#datagroove\"/>\n      <id>6045e56d7a1eafe5448eaa62-2021-08-02T14:34:58</id>\n      <updated>2021-08-02T14:34:58</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4> - Donn\u00e9es de laboratoires pour le d\u00e9pistage : Indicateurs sur les variants</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">02/08/2021 14:34</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-de-laboratoires-pour-le-depistage-indicateurs-sur-les-variants/#datagroove\">Donn\u00e9es de laboratoires pour le d\u00e9pistage : Indicateurs sur les variants</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>Arr\u00eat de la mise \u00e0 jour des donn\u00e9es</strong>\nDepuis le 09/06/2021, les donn\u00e9es relatives aux variants ne sont plus mises \u00e0 jour. \nLes donn\u00e9es de laboratoires pour le d\u00e9pistage concernant les mutations sont disponibles sur le jeu de donn\u00e9es d\u00e9di\u00e9 : https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-de-laboratoires-pour-le-depistage-indicateurs-sur-les-mutations/</p>\n<p><strong>Information du 20 mai 2021</strong></p>\n<p>A compter de ce jour, les indicateurs seront corrig\u00e9s afin de supprimer l\u2019effet doublon, lors de la r\u00e9alisation de plusieurs tests de d\u00e9pistage par une m\u00eame personne. </p>\n<p>Depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, la plateforme s\u00e9curis\u00e9e Si-DEP enregistre tous les r\u00e9sultats des tests de d\u00e9pistage. Afin de garantir la protection des donn\u00e9es personnelles des personnes test\u00e9es, chaque r\u00e9sultat \u00e9tait li\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9mission d\u2019un pseudo anonymis\u00e9. Cependant, avec l\u2019apparition des variants sur le territoire, certaines personnes sont amen\u00e9es \u00e0 r\u00e9aliser deux tests, jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent comptabilis\u00e9s deux fois. </p>\n<p>L'algorithme  utilis\u00e9 a donc r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour afin qu\u2019il ne d\u00e9compte qu\u2019un seul patient lorsque celui-ci se fait tester plusieurs fois dans un intervalle de temps court, toujours en respectant l'anonymat. Gr\u00e2ce \u00e0 cette nouvelle pseudonymisation, Sant\u00e9 publique France est capable de renforcer son efficacit\u00e9 et de produire des donn\u00e9es encore plus pr\u00e9cises, consultables chaque semaine dans son point \u00e9pid\u00e9miologique.</p>\n<h3>Contexte</h3>\n<p>Le SARS-Cov-2 circule aujourd\u2019hui dans la population sous la forme de nombreux variants qui doivent imp\u00e9rativement faire l\u2019objet d\u2019un suivi particulier, tant sur le plan du contact tracing que sur le plan \u00e9pid\u00e9miologique, pour permettre de contenir la progression de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19.\nDans cet objectif, SI-DEP a \u00e9volu\u00e9 \u00e0 partir du lundi 25 janvier 2021 pour assurer la prise en charge des informations relatives \u00e0 ces variants.</p>\n<h3>Analyse de donn\u00e9es</h3>\n<p>Les analyses concernant les variants portent sur les donn\u00e9es relatives aux suspicions ou aux r\u00e9sultats de criblage suite \u00e0 une PCR ou un test antig\u00e9nique (TA) positif. </p>\n<p><strong>Les donn\u00e9es sont rapport\u00e9es \u00e0 l\u2019ensemble des tests positifs r\u00e9alis\u00e9s (RT-PCR + TA)</strong>, et non \u00e0 un nombre de personnes. En effet la d\u00e9finition des personnes pour le calcul des indicateurs ne retient qu\u2019un seul test pour une personne dans une p\u00e9riode donn\u00e9e, alors que cette derni\u00e8re peut s\u2019\u00eatre fait tester plusieurs fois (test TA, suivi par un PCR par exemple) . Cette m\u00e9thodologie pourrait amener \u00e0 ne pas comptabiliser un test qui porte une information sur la pr\u00e9sence d\u2019un variant, et donc sous-estimer leur repr\u00e9sentation. \nL\u2019ensemble des tests positifs de la base SI-DEP font l\u2019objet de la recherche d\u2019information sur le variant, avec l\u2019application d\u2019un nettoyage concernant les doublons stricts, bas\u00e9 sur une cl\u00e9 correspondant : </p>\n<ul>\n<li>au Pseudonyme de la personne (code anonymat individuel bas\u00e9 sur les traits identifiants de la personne)</li>\n<li>a la Date et l\u2019heure du pr\u00e9l\u00e8vement</li>\n<li>au type d\u2019analyse </li>\n</ul>\n<p>La nomenclature des codes utilis\u00e9s pour la remont\u00e9e d\u2019informations sur le lignage des variants est celle de la base internationale <strong><em>Nextstrain</em></strong>. Cette nomenclature sera probablement amen\u00e9e \u00e0 \u00e9voluer en fonction des souhaits d\u2019harmonisation internationaux.</p>\n<p>L\u2019objectif de l\u2019analyse de ces donn\u00e9es est de suivre la circulation sur le territoire des variants d\u2019int\u00e9r\u00eat, qui concernent \u00e0 ce jour les variants :</p>\n<ul>\n<li>Royaume-Uni (UK): code Nexstrain= 20I/501Y.V1</li>\n<li>Afrique du Sud (ZA) : code Nexstrain= 20H/501Y.V2</li>\n<li>Br\u00e9sil (BR) : code Nexstrain= 20J/501Y.V3</li>\n</ul>\n<p><strong>Donn\u00e9es par semaine glissante diffus\u00e9es par d\u00e9partement, r\u00e9gion et france.</strong></p>\n<h3>Les variables :</h3>\n<p>Semaine = Semaine glissante\ncl_age90 = Classe d\u2019\u00e2ge\nNb_tests_PCR_TA_crible = Nombre de tests PCR cribl\u00e9s parmi les PCR positives\nPrc_tests_PCR_TA_crible = % de tests PCR cribl\u00e9s parmi les PCR positives\nNb_susp_501Y_V1 = Nombre de tests avec suspicion de variant 20I/501Y.V1 (UK)\nPrc_susp_501Y_V1 = % de tests avec suspicion de variant 20I/501Y.V1 (UK)\nNb_susp_501Y_V2_3 = Nombre de tests avec suspicion de variant 20H/501Y.V2 (ZA) ou 20J/501Y.V3 (BR)\nPrc_susp_501Y_V2_3 = % de tests avec suspicion de variant 20H/501Y.V2 (ZA) ou 20J/501Y.V3 (BR)\nNb_susp_IND = Nombre de tests avec une d\u00e9tection de variant mais non identifiable\nPrc_susp_IND = % de tests avec une d\u00e9tection de variant mais non identifiable\nNb_susp_ABS = Nombre de tests avec une absence de d\u00e9tection de variant\nPrc_susp_ABS = % de tests avec une absence de d\u00e9tection de variant</p>\n<h3>Les classes d\u2019\u00e2ge :</h3>\n<p>\u2022   0   tous \u00e2ges\n\u2022   09  0-9 ans\n\u2022   19  10-19 ans\n\u2022   29  20-29 ans\n\u2022   39  30-39 ans\n\u2022   49  40-49 ans\n\u2022   59  50-59 ans\n\u2022   69  60-69 ans\n\u2022   79  70- 79 ans\n\u2022   89  80-89 ans\n\u2022   90  90 ans et plus</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>4930</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 08 mars 2021</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=corona&amp;sort=-last_modified#datagroove\">corona</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=indicateurs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">indicateurs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=spf&amp;sort=-last_modified#datagroove\">spf</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=variant&amp;sort=-last_modified#datagroove\">variant</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}