{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">01/06/2021 12:29</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aides-a-la-presse-classement-des-titres-de-presse-aides/#datagroove\">Aides \u00e0 la presse : classement des titres de presse aid\u00e9s</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de la Culture</h4>\n          <p>Dans un objectif de transparence, le minist\u00e8re de la culture publie la liste des titres et, \u00e0 partir de 2016, des principaux groupes de presse, ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019aides directes et indirectes.&lt;br /&gt;\nLa colonne \u00ab Total des aides \u00bb cumule les montants :</p>\n<ul>\n<li>des aides directes, per\u00e7ues par le titre et conserv\u00e9es dans ses comptes ;</li>\n<li>des aides \u00e0 la fili\u00e8re, per\u00e7ues par le titre mais qui sont ensuite revers\u00e9es \u00e0 sa messagerie (aide \u00e0 la distribution de la presse quotidienne nationale) ;</li>\n<li>des aides \u00e0 la modernisation sociale, b\u00e9n\u00e9ficiant \u00e0 d\u2019anciens salari\u00e9s du titre.</li>\n</ul>\n<p>Une notice pour chaque ann\u00e9e, jointe aux tableaux, explique la fa\u00e7on dont les tableaux ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s et comment ils se lisent.</p>\n<p>N.c. : Non communicable</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>13822</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>samedi 09 f\u00e9vrier 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aide&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aide</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=presse&amp;sort=-last_modified#datagroove\">presse</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Aides \u00e0 la presse : classement des titres de presse aid\u00e9s</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aides-a-la-presse-classement-des-titres-de-presse-aides/#datagroove\"/>\n      <id>5c5e558f06e3e7266c232bba-2021-06-01T12:29:30</id>\n      <updated>2021-06-01T12:29:30</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re de la Culture</h4> - Aides \u00e0 la presse : classement des titres de presse aid\u00e9s</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">01/06/2021 12:29</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aides-a-la-presse-classement-des-titres-de-presse-aides/#datagroove\">Aides \u00e0 la presse : classement des titres de presse aid\u00e9s</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de la Culture</h4>\n          <p>Dans un objectif de transparence, le minist\u00e8re de la culture publie la liste des titres et, \u00e0 partir de 2016, des principaux groupes de presse, ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019aides directes et indirectes.&lt;br /&gt;\nLa colonne \u00ab Total des aides \u00bb cumule les montants :</p>\n<ul>\n<li>des aides directes, per\u00e7ues par le titre et conserv\u00e9es dans ses comptes ;</li>\n<li>des aides \u00e0 la fili\u00e8re, per\u00e7ues par le titre mais qui sont ensuite revers\u00e9es \u00e0 sa messagerie (aide \u00e0 la distribution de la presse quotidienne nationale) ;</li>\n<li>des aides \u00e0 la modernisation sociale, b\u00e9n\u00e9ficiant \u00e0 d\u2019anciens salari\u00e9s du titre.</li>\n</ul>\n<p>Une notice pour chaque ann\u00e9e, jointe aux tableaux, explique la fa\u00e7on dont les tableaux ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s et comment ils se lisent.</p>\n<p>N.c. : Non communicable</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>13822</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>samedi 09 f\u00e9vrier 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aide&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aide</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=presse&amp;sort=-last_modified#datagroove\">presse</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}