{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">11/06/2021 14:40</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/irve-bornes-de-recharge-pour-vehicule-electrique-departement-du-var-mouvelecvar/#datagroove\">IRVE - Bornes de recharge pour v\u00e9hicule \u00e9lectrique - d\u00e9partement du Var - MOUVELECVAR</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            \n          <p>Liste des bornes de recharge (IRVE) fonctionnelles pour v\u00e9hicule \u00e9lectrique dans le d\u00e9partement du VAR</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Sans r\u00e9gularit\u00e9 </td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>License Not Specified</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Intercommunalit\u00e9 fran\u00e7aise (EPCI)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>10</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 20 mars 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=energies&amp;sort=-last_modified#datagroove\">energies</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve-83&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve-83</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=mixte&amp;sort=-last_modified#datagroove\">mixte</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=mouvelecvar&amp;sort=-last_modified#datagroove\">mouvelecvar</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=symielecvar&amp;sort=-last_modified#datagroove\">symielecvar</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=syndicat&amp;sort=-last_modified#datagroove\">syndicat</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=syndicat-denergie&amp;sort=-last_modified#datagroove\">syndicat-denergie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=var&amp;sort=-last_modified#datagroove\">var</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicules&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicules</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>IRVE - Bornes de recharge pour v\u00e9hicule \u00e9lectrique - d\u00e9partement du Var - MOUVELECVAR</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/irve-bornes-de-recharge-pour-vehicule-electrique-departement-du-var-mouvelecvar/#datagroove\"/>\n      <id>5ab1229388ee385157e45dd4-2021-06-11T14:40:16</id>\n      <updated>2021-06-11T14:40:16</updated>\n      <summary> - IRVE - Bornes de recharge pour v\u00e9hicule \u00e9lectrique - d\u00e9partement du Var - MOUVELECVAR</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">11/06/2021 14:40</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/irve-bornes-de-recharge-pour-vehicule-electrique-departement-du-var-mouvelecvar/#datagroove\">IRVE - Bornes de recharge pour v\u00e9hicule \u00e9lectrique - d\u00e9partement du Var - MOUVELECVAR</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            \n          <p>Liste des bornes de recharge (IRVE) fonctionnelles pour v\u00e9hicule \u00e9lectrique dans le d\u00e9partement du VAR</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Sans r\u00e9gularit\u00e9 </td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>License Not Specified</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Intercommunalit\u00e9 fran\u00e7aise (EPCI)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>10</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 20 mars 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=energies&amp;sort=-last_modified#datagroove\">energies</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve-83&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve-83</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=mixte&amp;sort=-last_modified#datagroove\">mixte</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=mouvelecvar&amp;sort=-last_modified#datagroove\">mouvelecvar</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=symielecvar&amp;sort=-last_modified#datagroove\">symielecvar</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=syndicat&amp;sort=-last_modified#datagroove\">syndicat</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=syndicat-denergie&amp;sort=-last_modified#datagroove\">syndicat-denergie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=var&amp;sort=-last_modified#datagroove\">var</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicules&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicules</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}