{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">15/09/2021 17:24</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/indicateurs-de-suivi-de-lepidemie-de-covid-19/#datagroove\">Indicateurs de suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4>\n          <h3>Pr\u00e9sentation des indicateurs de suivi</h3>\n<p>Le 28 mai 2020, le gouvernement a pr\u00e9sent\u00e9 dans le cadre de la deuxi\u00e8me \u00e9tape du plan de d\u00e9confinement, la carte de synth\u00e8se des d\u00e9partements qui sert de r\u00e9f\u00e9rence pour les mesures diff\u00e9renci\u00e9es appliqu\u00e9es depuis le 2 juin. </p>\n<p>Cette carte est construite sur la base de 4 indicateurs et est compl\u00e9t\u00e9e par une analyse de risques. Les indicateurs sont les suivants : </p>\n<p><strong>1. Activit\u00e9 \u00e9pid\u00e9mique (taux d'incidence)</strong></p>\n<p>Le taux d'incidence correspond au nombre de personnes test\u00e9es positives (RT-PCR et test antig\u00e9nique) pour la premi\u00e8re fois depuis plus de 60 jours rapport\u00e9 \u00e0 la taille de la population. Il est exprim\u00e9 pour 100 000 habitants et permet de comparer des zones g\u00e9ographiques entre elles.</p>\n<p>Trois niveaux ont \u00e9t\u00e9 fix\u00e9s pour cet indicateur : \n- vert : en dessous de 10 personnes test\u00e9es positives sur 100.000 personnes test\u00e9es, sur une semaine glissante ;\n- orange : au-del\u00e0 de 10 personnes test\u00e9es positives sur 100.000 personnes test\u00e9es, sur une semaine glissante ;\n- rouge : au-del\u00e0 de 50 personnes test\u00e9es positives sur 100.000 personnes test\u00e9es, sur une semaine glissante. </p>\n<p><strong>2. Taux de positivit\u00e9 des tests virologiques</strong> </p>\n<p>Le taux de positivit\u00e9 correspond au nombre de personnes test\u00e9es positives (RT-PCR et test antig\u00e9nique) pour la premi\u00e8re fois depuis plus de 60 jours rapport\u00e9 au nombre total de personnes test\u00e9es positives ou n\u00e9gatives sur une p\u00e9riode donn\u00e9e ; et qui n\u2018ont jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es positives dans les 60 jours pr\u00e9c\u00e9dents.</p>\n<p>Trois niveaux ont \u00e9t\u00e9 fix\u00e9s pour cet indicateur :\n- vert : taux de positivit\u00e9 entre 0 et 5% ;\n- orange : taux de positivit\u00e9 entre 5 et 10% ;\n- rouge : taux de positivit\u00e9 sup\u00e9rieur \u00e0 10%.</p>\n<p><strong>3. Facteur de reproduction du virus (\u00e9volution du R0)</strong></p>\n<p>Le nombre de reproduction du virus : c\u2019est le nombre moyen de personnes qu\u2019une personne infect\u00e9e peut contaminer. Si le R effectif est sup\u00e9rieur \u00e0 1, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie se d\u00e9veloppe ; s\u2019il est inf\u00e9rieur \u00e0 1, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie r\u00e9gresse. Cet indicateur, arr\u00eat\u00e9 le mardi et mis \u00e0 jour le jeudi, est un indicateur de la situation \u00e9pid\u00e9miologique environ 7 jours auparavant et doit \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 \u00e0 la lumi\u00e8re des activit\u00e9s de d\u00e9pistage et de remont\u00e9e des donn\u00e9es. L'indicateur est mis \u00e0 jour une fois par semaine</p>\n<p>Trois niveaux ont \u00e9t\u00e9 fix\u00e9s pour cet indicateur :\n- Vert : R0 entre 0 et 1 ;\n- Orange : R0 entre 1 et 1,5 ;\n- Rouge : R0 sup\u00e9rieur \u00e0 1,5.</p>\n<p><strong>4. Tension hospitali\u00e8re sur la capacit\u00e9 en r\u00e9animation</strong> </p>\n<p>Cet indicateur refl\u00e8te le niveau de sollicitation des r\u00e9animations mais aussi le niveau de tension sur les capacit\u00e9s hospitali\u00e8res en r\u00e9animation. Il s\u2019agit de la proportion de patients atteints de COVID-19 actuellement en r\u00e9animation, en soins intensifs, ou en unit\u00e9 de surveillance continue rapport\u00e9e au total des lits en capacit\u00e9 initiale, c\u2019est-\u00e0-dire avant d\u2019augmenter les capacit\u00e9s de lits de r\u00e9animation dans un h\u00f4pital.</p>\n<p>Trois niveaux ont \u00e9t\u00e9 fix\u00e9s pour cet indicateur :\n- Vert : taux d\u2019occupation compris entre 0 et 30% ;\n- Orange : taux d\u2019occupation compris entre 30 et 60% ;\n- Rouge  : taux d'occupation sup\u00e9rieur \u00e0 60%.</p>\n<h3>Description des donn\u00e9es</h3>\n<p>Les donn\u00e9es mises \u00e0 disposition pr\u00e9sentent la valeur quotidienne de ces 4 indicateurs au niveau national et d\u00e9partemental depuis le 15 mars 2020. </p>\n<p><strong>Fr\u00e9quence de mise \u00e0 jour des donn\u00e9es</strong> : quotidienne</p>\n<h3>Changements notables</h3>\n<p>Depuis le 8 d\u00e9cembre, apr\u00e8s avoir v\u00e9rifi\u00e9 la qualit\u00e9 des donn\u00e9es remont\u00e9es, tous les r\u00e9sultats de tests RT-PCR ou Antig\u00e9niques, entrent dans la production des indicateurs \u00e9pid\u00e9miologiques nationaux et territoriaux (taux d\u2019incidence, taux de positivit\u00e9 et taux de d\u00e9pistage) utiles au suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19. Par ailleurs, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie se prolonge dans le temps et les capacit\u00e9s de d\u00e9pistage ont augment\u00e9, ce qui conduit \u00e0 une fr\u00e9quence croissante de personnes test\u00e9es plusieurs fois. Ainsi, un ajustement des m\u00e9thodes de d\u00e9doublonnage pour les patients b\u00e9n\u00e9ficiant de tests r\u00e9p\u00e9t\u00e9s et donc de la d\u00e9finition des personnes test\u00e9es \u00e9taient n\u00e9cessaires. Sant\u00e9 publique France, dans son approche \u00e9pid\u00e9miologique centr\u00e9e sur les patients, a donc adapt\u00e9 ses m\u00e9thodes pour que ces indicateurs refl\u00e8tent notamment au mieux la proportion de personnes infect\u00e9es parmi la population test\u00e9e. Ces \u00e9volutions n\u2019ont pas d\u2019impact sur les tendances et l\u2019interpr\u00e9tation de la dynamique de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, qui restent identiques. Des donn\u00e9es plus pr\u00e9cises relatives aux tests (incidence et positivit\u00e9) sont \u00e9galement publi\u00e9es par <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sante-publique-france/\">Sant\u00e9 publique France</a> (donn\u00e9es SI-DEP).</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>25</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>9412</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 17 juin 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          \n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Indicateurs de suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/indicateurs-de-suivi-de-lepidemie-de-covid-19/#datagroove\"/>\n      <id>5ee9df5003284f565d561278-2021-09-15T17:24:25</id>\n      <updated>2021-09-15T17:24:25</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4> - Indicateurs de suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">15/09/2021 17:24</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/indicateurs-de-suivi-de-lepidemie-de-covid-19/#datagroove\">Indicateurs de suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4>\n          <h3>Pr\u00e9sentation des indicateurs de suivi</h3>\n<p>Le 28 mai 2020, le gouvernement a pr\u00e9sent\u00e9 dans le cadre de la deuxi\u00e8me \u00e9tape du plan de d\u00e9confinement, la carte de synth\u00e8se des d\u00e9partements qui sert de r\u00e9f\u00e9rence pour les mesures diff\u00e9renci\u00e9es appliqu\u00e9es depuis le 2 juin. </p>\n<p>Cette carte est construite sur la base de 4 indicateurs et est compl\u00e9t\u00e9e par une analyse de risques. Les indicateurs sont les suivants : </p>\n<p><strong>1. Activit\u00e9 \u00e9pid\u00e9mique (taux d'incidence)</strong></p>\n<p>Le taux d'incidence correspond au nombre de personnes test\u00e9es positives (RT-PCR et test antig\u00e9nique) pour la premi\u00e8re fois depuis plus de 60 jours rapport\u00e9 \u00e0 la taille de la population. Il est exprim\u00e9 pour 100 000 habitants et permet de comparer des zones g\u00e9ographiques entre elles.</p>\n<p>Trois niveaux ont \u00e9t\u00e9 fix\u00e9s pour cet indicateur : \n- vert : en dessous de 10 personnes test\u00e9es positives sur 100.000 personnes test\u00e9es, sur une semaine glissante ;\n- orange : au-del\u00e0 de 10 personnes test\u00e9es positives sur 100.000 personnes test\u00e9es, sur une semaine glissante ;\n- rouge : au-del\u00e0 de 50 personnes test\u00e9es positives sur 100.000 personnes test\u00e9es, sur une semaine glissante. </p>\n<p><strong>2. Taux de positivit\u00e9 des tests virologiques</strong> </p>\n<p>Le taux de positivit\u00e9 correspond au nombre de personnes test\u00e9es positives (RT-PCR et test antig\u00e9nique) pour la premi\u00e8re fois depuis plus de 60 jours rapport\u00e9 au nombre total de personnes test\u00e9es positives ou n\u00e9gatives sur une p\u00e9riode donn\u00e9e ; et qui n\u2018ont jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es positives dans les 60 jours pr\u00e9c\u00e9dents.</p>\n<p>Trois niveaux ont \u00e9t\u00e9 fix\u00e9s pour cet indicateur :\n- vert : taux de positivit\u00e9 entre 0 et 5% ;\n- orange : taux de positivit\u00e9 entre 5 et 10% ;\n- rouge : taux de positivit\u00e9 sup\u00e9rieur \u00e0 10%.</p>\n<p><strong>3. Facteur de reproduction du virus (\u00e9volution du R0)</strong></p>\n<p>Le nombre de reproduction du virus : c\u2019est le nombre moyen de personnes qu\u2019une personne infect\u00e9e peut contaminer. Si le R effectif est sup\u00e9rieur \u00e0 1, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie se d\u00e9veloppe ; s\u2019il est inf\u00e9rieur \u00e0 1, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie r\u00e9gresse. Cet indicateur, arr\u00eat\u00e9 le mardi et mis \u00e0 jour le jeudi, est un indicateur de la situation \u00e9pid\u00e9miologique environ 7 jours auparavant et doit \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 \u00e0 la lumi\u00e8re des activit\u00e9s de d\u00e9pistage et de remont\u00e9e des donn\u00e9es. L'indicateur est mis \u00e0 jour une fois par semaine</p>\n<p>Trois niveaux ont \u00e9t\u00e9 fix\u00e9s pour cet indicateur :\n- Vert : R0 entre 0 et 1 ;\n- Orange : R0 entre 1 et 1,5 ;\n- Rouge : R0 sup\u00e9rieur \u00e0 1,5.</p>\n<p><strong>4. Tension hospitali\u00e8re sur la capacit\u00e9 en r\u00e9animation</strong> </p>\n<p>Cet indicateur refl\u00e8te le niveau de sollicitation des r\u00e9animations mais aussi le niveau de tension sur les capacit\u00e9s hospitali\u00e8res en r\u00e9animation. Il s\u2019agit de la proportion de patients atteints de COVID-19 actuellement en r\u00e9animation, en soins intensifs, ou en unit\u00e9 de surveillance continue rapport\u00e9e au total des lits en capacit\u00e9 initiale, c\u2019est-\u00e0-dire avant d\u2019augmenter les capacit\u00e9s de lits de r\u00e9animation dans un h\u00f4pital.</p>\n<p>Trois niveaux ont \u00e9t\u00e9 fix\u00e9s pour cet indicateur :\n- Vert : taux d\u2019occupation compris entre 0 et 30% ;\n- Orange : taux d\u2019occupation compris entre 30 et 60% ;\n- Rouge  : taux d'occupation sup\u00e9rieur \u00e0 60%.</p>\n<h3>Description des donn\u00e9es</h3>\n<p>Les donn\u00e9es mises \u00e0 disposition pr\u00e9sentent la valeur quotidienne de ces 4 indicateurs au niveau national et d\u00e9partemental depuis le 15 mars 2020. </p>\n<p><strong>Fr\u00e9quence de mise \u00e0 jour des donn\u00e9es</strong> : quotidienne</p>\n<h3>Changements notables</h3>\n<p>Depuis le 8 d\u00e9cembre, apr\u00e8s avoir v\u00e9rifi\u00e9 la qualit\u00e9 des donn\u00e9es remont\u00e9es, tous les r\u00e9sultats de tests RT-PCR ou Antig\u00e9niques, entrent dans la production des indicateurs \u00e9pid\u00e9miologiques nationaux et territoriaux (taux d\u2019incidence, taux de positivit\u00e9 et taux de d\u00e9pistage) utiles au suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19. Par ailleurs, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie se prolonge dans le temps et les capacit\u00e9s de d\u00e9pistage ont augment\u00e9, ce qui conduit \u00e0 une fr\u00e9quence croissante de personnes test\u00e9es plusieurs fois. Ainsi, un ajustement des m\u00e9thodes de d\u00e9doublonnage pour les patients b\u00e9n\u00e9ficiant de tests r\u00e9p\u00e9t\u00e9s et donc de la d\u00e9finition des personnes test\u00e9es \u00e9taient n\u00e9cessaires. Sant\u00e9 publique France, dans son approche \u00e9pid\u00e9miologique centr\u00e9e sur les patients, a donc adapt\u00e9 ses m\u00e9thodes pour que ces indicateurs refl\u00e8tent notamment au mieux la proportion de personnes infect\u00e9es parmi la population test\u00e9e. Ces \u00e9volutions n\u2019ont pas d\u2019impact sur les tendances et l\u2019interpr\u00e9tation de la dynamique de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, qui restent identiques. Des donn\u00e9es plus pr\u00e9cises relatives aux tests (incidence et positivit\u00e9) sont \u00e9galement publi\u00e9es par <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sante-publique-france/\">Sant\u00e9 publique France</a> (donn\u00e9es SI-DEP).</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>25</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>9412</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 17 juin 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          \n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}