{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/09/2021 19:08</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/taux-dincidence-de-lepidemie-de-covid-19/#datagroove\">Taux d&#x27;incidence de l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>A partir du 15 Avril 2021, la semaine glissante d\u2019\u00e9tude n\u2019inclut pas le lundi de p\u00e2ques, et sa comparaison avec les 7 jours pr\u00e9c\u00e9dents, qui inclut le lundi de p\u00e2ques, est \u00e0 faire avec prudence et n\u2019est pas \u00e0 consid\u00e9rer comme une hausse exceptionnelle du nombre de cas.</strong></p>\n<h3>Les actions de Sant\u00e9 publique France</h3>\n<p>Sant\u00e9 publique France a pour mission d'am\u00e9liorer et de prot\u00e9ger la sant\u00e9 des populations. Durant la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19, Sant\u00e9 publique France se charge de surveiller et comprendre la dynamique de l'\u00e9pid\u00e9mie, d'anticiper les diff\u00e9rents sc\u00e9narii et de mettre en place des actions pour pr\u00e9venir et limiter la transmission de ce virus sur le territoire national.</p>\n<h3>Le Syst\u00e8me d\u2019Informations de DEPistage (SI-DEP)</h3>\n<p>Le nouveau syst\u00e8me d\u2019information de d\u00e9pistage (SI-DEP), en d\u00e9ploiement depuis le 13 mai 2020, est une plateforme s\u00e9curis\u00e9e o\u00f9 sont syst\u00e9matiquement enregistr\u00e9s les r\u00e9sultats des laboratoires des tests r\u00e9alis\u00e9s par l\u2019ensemble des laboratoires de ville et \u00e9tablissements hospitaliers concernant le SARS-COV2.</p>\n<p>La cr\u00e9ation de ce syst\u00e8me d'information est autoris\u00e9e pour une dur\u00e9e de 6 mois \u00e0 compter de la fin de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire par application du <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000041869923\">d\u00e9cret n\u00b0 2020-551 du 12 mai 2020</a> relatif aux syst\u00e8mes d\u2019information mentionn\u00e9s \u00e0 l\u2019article 11 de la loi n\u00b0 2020-546 du 11 mai 2020 prorogeant l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire et compl\u00e9tant ses dispositions.</p>\n<h3>Description des donn\u00e9es</h3>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es renseigne \u00e0 l'\u00e9chelle d\u00e9partementale et r\u00e9gionale : \n- le taux d'incidence quotidien et hebdomadaire par classe d'\u00e2ge ;\n- le taux d\u2019incidence standardis\u00e9 quotidien et hebdomadaire ; \n- le taux d'incidence standardis\u00e9 glissant.</p>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es renseigne \u00e0 l'\u00e9chelle nationale :\n- le taux d'incidence quotidien et hebdomadaire par classe d'\u00e2ge et sexe ;\n- le taux d\u2019incidence standardis\u00e9 quotidien et hebdomadaire ; \n- le taux d'incidence standardis\u00e9 glissant.</p>\n<p>Le taux d'incidence correspond au nombre de tests positifs pour 100.000 habitants. Il est calcul\u00e9 de la mani\u00e8re suivante : \n(100000 * nombre de cas positif) / Population</p>\n<p><strong>Pr\u00e9cision</strong> : \n- A compter du 29/08, les indicateurs issus des donn\u00e9es de laboratoires (SI-DEP) pr\u00e9sentent des taux d\u2019incidence, de positivit\u00e9 et de d\u00e9pistage corrig\u00e9s en fonction des d\u00e9pistages r\u00e9alis\u00e9s dans les a\u00e9roports \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e des vols internationaux.\n- Pour en savoir plus consultez la note m\u00e9thodologique disponible dans les ressources.\n<strong>Limites</strong> : \n- Seuls les tests biologiques des personnes pour lesquelles le d\u00e9partement de r\u00e9sidence a pu \u00eatre localis\u00e9 sont repr\u00e9sent\u00e9s sur les cartes. Les personnes dont le d\u00e9partement n\u2019a pas pu \u00eatre remont\u00e9 dans les donn\u00e9es SIDEP ne sont comptabilis\u00e9es qu'au niveau France enti\u00e8re. De ce fait la somme des tests indiqu\u00e9s dans les d\u00e9partements ou r\u00e9gions est inf\u00e9rieure au nombre de tests indiqu\u00e9 en France.\n- Le d\u00e9lai de remont\u00e9e des tests peut exc\u00e9der 9 jours dans certains cas. Les indicateurs sont ajust\u00e9s quotidiennement selon la r\u00e9ception des r\u00e9sultats.</p>\n<h3>Changements notables</h3>\n<p>Depuis le 8 d\u00e9cembre, apr\u00e8s avoir v\u00e9rifi\u00e9 la qualit\u00e9 des donn\u00e9es remont\u00e9es, tous les r\u00e9sultats de tests RT-PCR ou Antig\u00e9niques, entrent dans la production des indicateurs \u00e9pid\u00e9miologiques nationaux et territoriaux (taux d\u2019incidence, taux de positivit\u00e9 et taux de d\u00e9pistage) utiles au suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19. Par ailleurs, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie se prolonge dans le temps et les capacit\u00e9s de d\u00e9pistage ont augment\u00e9, ce qui conduit \u00e0 une fr\u00e9quence croissante de personnes test\u00e9es plusieurs fois. Ainsi, un ajustement des m\u00e9thodes de d\u00e9doublonnage pour les patients b\u00e9n\u00e9ficiant de tests r\u00e9p\u00e9t\u00e9s et donc de la d\u00e9finition des personnes test\u00e9es \u00e9taient n\u00e9cessaires. Sant\u00e9 publique France, dans son approche \u00e9pid\u00e9miologique centr\u00e9e sur les patients, a donc adapt\u00e9 ses m\u00e9thodes pour que ces indicateurs refl\u00e8tent notamment au mieux la proportion de personnes infect\u00e9es parmi la population test\u00e9e. Ces \u00e9volutions n\u2019ont pas d\u2019impact sur les tendances et l\u2019interpr\u00e9tation de la dynamique de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, qui restent identiques. Des donn\u00e9es plus pr\u00e9cises relatives aux tests (incidence et positivit\u00e9) sont \u00e9galement publi\u00e9es par <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sante-publique-france/\">Sant\u00e9 publique France</a> (donn\u00e9es SI-DEP).</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>19</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>4697</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 29 mai 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavius&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavius</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid-19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid-19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Taux d&#x27;incidence de l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/taux-dincidence-de-lepidemie-de-covid-19/#datagroove\"/>\n      <id>5ed1175ca00bbe1e4941a46a-2021-09-07T19:08:42</id>\n      <updated>2021-09-07T19:08:42</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4> - Taux d&#x27;incidence de l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/09/2021 19:08</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/taux-dincidence-de-lepidemie-de-covid-19/#datagroove\">Taux d&#x27;incidence de l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>A partir du 15 Avril 2021, la semaine glissante d\u2019\u00e9tude n\u2019inclut pas le lundi de p\u00e2ques, et sa comparaison avec les 7 jours pr\u00e9c\u00e9dents, qui inclut le lundi de p\u00e2ques, est \u00e0 faire avec prudence et n\u2019est pas \u00e0 consid\u00e9rer comme une hausse exceptionnelle du nombre de cas.</strong></p>\n<h3>Les actions de Sant\u00e9 publique France</h3>\n<p>Sant\u00e9 publique France a pour mission d'am\u00e9liorer et de prot\u00e9ger la sant\u00e9 des populations. Durant la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19, Sant\u00e9 publique France se charge de surveiller et comprendre la dynamique de l'\u00e9pid\u00e9mie, d'anticiper les diff\u00e9rents sc\u00e9narii et de mettre en place des actions pour pr\u00e9venir et limiter la transmission de ce virus sur le territoire national.</p>\n<h3>Le Syst\u00e8me d\u2019Informations de DEPistage (SI-DEP)</h3>\n<p>Le nouveau syst\u00e8me d\u2019information de d\u00e9pistage (SI-DEP), en d\u00e9ploiement depuis le 13 mai 2020, est une plateforme s\u00e9curis\u00e9e o\u00f9 sont syst\u00e9matiquement enregistr\u00e9s les r\u00e9sultats des laboratoires des tests r\u00e9alis\u00e9s par l\u2019ensemble des laboratoires de ville et \u00e9tablissements hospitaliers concernant le SARS-COV2.</p>\n<p>La cr\u00e9ation de ce syst\u00e8me d'information est autoris\u00e9e pour une dur\u00e9e de 6 mois \u00e0 compter de la fin de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire par application du <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000041869923\">d\u00e9cret n\u00b0 2020-551 du 12 mai 2020</a> relatif aux syst\u00e8mes d\u2019information mentionn\u00e9s \u00e0 l\u2019article 11 de la loi n\u00b0 2020-546 du 11 mai 2020 prorogeant l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire et compl\u00e9tant ses dispositions.</p>\n<h3>Description des donn\u00e9es</h3>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es renseigne \u00e0 l'\u00e9chelle d\u00e9partementale et r\u00e9gionale : \n- le taux d'incidence quotidien et hebdomadaire par classe d'\u00e2ge ;\n- le taux d\u2019incidence standardis\u00e9 quotidien et hebdomadaire ; \n- le taux d'incidence standardis\u00e9 glissant.</p>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es renseigne \u00e0 l'\u00e9chelle nationale :\n- le taux d'incidence quotidien et hebdomadaire par classe d'\u00e2ge et sexe ;\n- le taux d\u2019incidence standardis\u00e9 quotidien et hebdomadaire ; \n- le taux d'incidence standardis\u00e9 glissant.</p>\n<p>Le taux d'incidence correspond au nombre de tests positifs pour 100.000 habitants. Il est calcul\u00e9 de la mani\u00e8re suivante : \n(100000 * nombre de cas positif) / Population</p>\n<p><strong>Pr\u00e9cision</strong> : \n- A compter du 29/08, les indicateurs issus des donn\u00e9es de laboratoires (SI-DEP) pr\u00e9sentent des taux d\u2019incidence, de positivit\u00e9 et de d\u00e9pistage corrig\u00e9s en fonction des d\u00e9pistages r\u00e9alis\u00e9s dans les a\u00e9roports \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e des vols internationaux.\n- Pour en savoir plus consultez la note m\u00e9thodologique disponible dans les ressources.\n<strong>Limites</strong> : \n- Seuls les tests biologiques des personnes pour lesquelles le d\u00e9partement de r\u00e9sidence a pu \u00eatre localis\u00e9 sont repr\u00e9sent\u00e9s sur les cartes. Les personnes dont le d\u00e9partement n\u2019a pas pu \u00eatre remont\u00e9 dans les donn\u00e9es SIDEP ne sont comptabilis\u00e9es qu'au niveau France enti\u00e8re. De ce fait la somme des tests indiqu\u00e9s dans les d\u00e9partements ou r\u00e9gions est inf\u00e9rieure au nombre de tests indiqu\u00e9 en France.\n- Le d\u00e9lai de remont\u00e9e des tests peut exc\u00e9der 9 jours dans certains cas. Les indicateurs sont ajust\u00e9s quotidiennement selon la r\u00e9ception des r\u00e9sultats.</p>\n<h3>Changements notables</h3>\n<p>Depuis le 8 d\u00e9cembre, apr\u00e8s avoir v\u00e9rifi\u00e9 la qualit\u00e9 des donn\u00e9es remont\u00e9es, tous les r\u00e9sultats de tests RT-PCR ou Antig\u00e9niques, entrent dans la production des indicateurs \u00e9pid\u00e9miologiques nationaux et territoriaux (taux d\u2019incidence, taux de positivit\u00e9 et taux de d\u00e9pistage) utiles au suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19. Par ailleurs, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie se prolonge dans le temps et les capacit\u00e9s de d\u00e9pistage ont augment\u00e9, ce qui conduit \u00e0 une fr\u00e9quence croissante de personnes test\u00e9es plusieurs fois. Ainsi, un ajustement des m\u00e9thodes de d\u00e9doublonnage pour les patients b\u00e9n\u00e9ficiant de tests r\u00e9p\u00e9t\u00e9s et donc de la d\u00e9finition des personnes test\u00e9es \u00e9taient n\u00e9cessaires. Sant\u00e9 publique France, dans son approche \u00e9pid\u00e9miologique centr\u00e9e sur les patients, a donc adapt\u00e9 ses m\u00e9thodes pour que ces indicateurs refl\u00e8tent notamment au mieux la proportion de personnes infect\u00e9es parmi la population test\u00e9e. Ces \u00e9volutions n\u2019ont pas d\u2019impact sur les tendances et l\u2019interpr\u00e9tation de la dynamique de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, qui restent identiques. Des donn\u00e9es plus pr\u00e9cises relatives aux tests (incidence et positivit\u00e9) sont \u00e9galement publi\u00e9es par <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sante-publique-france/\">Sant\u00e9 publique France</a> (donn\u00e9es SI-DEP).</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>19</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>4697</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 29 mai 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavius&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavius</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid-19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid-19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}