{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">13/07/2021 10:24</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repertoire-national-des-certifications-professionnelles-et-repertoire-specifique/#datagroove\">R\u00e9pertoire National des Certifications Professionnelles et R\u00e9pertoire Sp\u00e9cifique</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : France comp\u00e9tences</h4>\n          <p>France comp\u00e9tences a la responsabilit\u00e9 confi\u00e9e par le l\u00e9gislateur d\u2019enregistrer, de mettre \u00e0 jour et en lisibilit\u00e9 les certifications inscrites au R\u00e9pertoire national des certifications professionnelles (<strong>RNCP</strong>) et au R\u00e9pertoire sp\u00e9cifique (<strong>RS</strong>) des certifications et des habilitations.</p>\n<p>Les certifications enregistr\u00e9es au <strong>RNCP</strong> (class\u00e9es par niveau de qualification et domaine d\u2019activit\u00e9) permettent de valider des comp\u00e9tences et des connaissances acquises, n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019exercice d\u2019activit\u00e9s professionnelles. Elles sont constitu\u00e9es de blocs de comp\u00e9tences : ensembles homog\u00e8nes et coh\u00e9rents de comp\u00e9tences, pouvant \u00eatre \u00e9valu\u00e9es et valid\u00e9es, qui doivent permettre l\u2019exercice autonome d\u2019une activit\u00e9 professionnelle.\nLes certifications enregistr\u00e9es au <strong>RS</strong> correspondent \u00e0 des comp\u00e9tences compl\u00e9mentaires : habilitations s\u00e9curit\u00e9, certification professionnalisante, comp\u00e9tences transversales.</p>\n<p>Pour approfondir le <a href=\"https://www.francecompetences.fr/fiche/certifications-le-role-de-france-competences\">sujet </a></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Hebdomadaire</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Pays</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>28</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>12008</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 18 juin 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=certification&amp;sort=-last_modified#datagroove\">certification</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=diplome&amp;sort=-last_modified#datagroove\">diplome</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=formation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">formation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=habilitation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">habilitation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=metier&amp;sort=-last_modified#datagroove\">metier</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=repertoire&amp;sort=-last_modified#datagroove\">repertoire</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rncp&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rncp</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>R\u00e9pertoire National des Certifications Professionnelles et R\u00e9pertoire Sp\u00e9cifique</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repertoire-national-des-certifications-professionnelles-et-repertoire-specifique/#datagroove\"/>\n      <id>5eebbc067a14b6fecc9c9976-2021-07-13T10:24:26</id>\n      <updated>2021-07-13T10:24:26</updated>\n      <summary><h4>Organisation : France comp\u00e9tences</h4> - R\u00e9pertoire National des Certifications Professionnelles et R\u00e9pertoire Sp\u00e9cifique</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">13/07/2021 10:24</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repertoire-national-des-certifications-professionnelles-et-repertoire-specifique/#datagroove\">R\u00e9pertoire National des Certifications Professionnelles et R\u00e9pertoire Sp\u00e9cifique</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : France comp\u00e9tences</h4>\n          <p>France comp\u00e9tences a la responsabilit\u00e9 confi\u00e9e par le l\u00e9gislateur d\u2019enregistrer, de mettre \u00e0 jour et en lisibilit\u00e9 les certifications inscrites au R\u00e9pertoire national des certifications professionnelles (<strong>RNCP</strong>) et au R\u00e9pertoire sp\u00e9cifique (<strong>RS</strong>) des certifications et des habilitations.</p>\n<p>Les certifications enregistr\u00e9es au <strong>RNCP</strong> (class\u00e9es par niveau de qualification et domaine d\u2019activit\u00e9) permettent de valider des comp\u00e9tences et des connaissances acquises, n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019exercice d\u2019activit\u00e9s professionnelles. Elles sont constitu\u00e9es de blocs de comp\u00e9tences : ensembles homog\u00e8nes et coh\u00e9rents de comp\u00e9tences, pouvant \u00eatre \u00e9valu\u00e9es et valid\u00e9es, qui doivent permettre l\u2019exercice autonome d\u2019une activit\u00e9 professionnelle.\nLes certifications enregistr\u00e9es au <strong>RS</strong> correspondent \u00e0 des comp\u00e9tences compl\u00e9mentaires : habilitations s\u00e9curit\u00e9, certification professionnalisante, comp\u00e9tences transversales.</p>\n<p>Pour approfondir le <a href=\"https://www.francecompetences.fr/fiche/certifications-le-role-de-france-competences\">sujet </a></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Hebdomadaire</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Pays</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>28</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>12008</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 18 juin 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=certification&amp;sort=-last_modified#datagroove\">certification</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=diplome&amp;sort=-last_modified#datagroove\">diplome</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=formation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">formation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=habilitation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">habilitation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=metier&amp;sort=-last_modified#datagroove\">metier</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=repertoire&amp;sort=-last_modified#datagroove\">repertoire</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rncp&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rncp</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}