{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">05/08/2021 17:44</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-des-rendez-vous-pris-dans-des-centres-de-vaccination-contre-la-covid-19/#datagroove\">Donn\u00e9es des rendez-vous pris dans des centres de vaccination contre la COVID-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4>\n          <h3>Campagne de vaccination contre la Covid-19</h3>\n<p>La strat\u00e9gie vaccinale mise en place doit permettre de remplir trois objectifs de sant\u00e9 publique :</p>\n<ul>\n<li>Faire baisser la mortalit\u00e9 et les formes graves de la maladie</li>\n<li>Prot\u00e9ger les soignants et le syst\u00e8me de soins</li>\n<li>Garantir la s\u00e9curit\u00e9 des vaccins et de la vaccination</li>\n</ul>\n<p>La strat\u00e9gie vaccinale, arr\u00eat\u00e9e par le ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, vise \u00e0 d\u00e9terminer les personnes prioritaires \u00e0 la vaccination, en fonction des enjeux de sant\u00e9 publique et de l\u2019arriv\u00e9e progressive des doses de vaccins. Pour obtenir davantage d'informations sur la strat\u00e9gie vaccinale : https://solidarites-sante.gouv.fr/grands-dossiers/la-vaccination-contre-la-covid-19/article/la-strategie-vaccinale. </p>\n<h3>Les donn\u00e9es</h3>\n<p>Les donn\u00e9es pr\u00e9sent\u00e9es concernent les rendez-vous pris dans des centres de vaccination contre la Covid-19 (le jeu de donn\u00e9es : <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/lieux-de-vaccination-contre-la-covid-19/\">Lieux de vaccination contre la Covid-19</a> permet de trouver la localisation des centres de vaccination). </p>\n<p>Elles sont issues des syst\u00e8mes d\u2019information de Doctolib, Keldoc et Maiia, ces trois sources \u00e9tant agr\u00e9g\u00e9es par le Minist\u00e8re des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9. </p>\n<p>Elles permettent donc de conna\u00eetre, par semaine de rendez-vous, le nombre de rendez-vous pris (et non annul\u00e9s) \u00e0 la maille nationale, r\u00e9gionale et d\u00e9partementale, ainsi que par centre, en distinguant s'il s\u2019agit d\u2019une premi\u00e8re ou d\u2019une deuxi\u00e8me injection.</p>\n<p>Durant le week-end des 6 et 7 mars, le nombre de vaccinations a \u00e9t\u00e9 important et sup\u00e9rieur \u00e0 celui observ\u00e9 habituellement. Le grand nombre d\u2019injections ne s\u2019est pas forc\u00e9ment accompagn\u00e9 d\u2019un volume aussi important de rendez-vous pris sur les plateformes num\u00e9riques de r\u00e9servation car l\u2019op\u00e9ration a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9e tr\u00e8s rapidement et l\u2019exploitation des listes d\u2019attente g\u00e9r\u00e9es par les centres de vaccination a permis une mise en place plus rapide.</p>\n<p>Enfin, un fichier rapproche les allocations de doses et les rendez-vous pris pour les semaines \u00e0 venir par centre de vaccination. Si les donn\u00e9es pr\u00e9sent\u00e9es sont hebdomadaires, il convient toutefois d\u2019analyser les allocations et les rendez-vous sur plusieurs semaines en raison de la variabilit\u00e9 des dates de livraison et de la gestion des stocks.</p>\n<p>Ces donn\u00e9es concernent essentiellement des centres de vaccination ad hoc, mais peuvent aussi concerner des lieux de vaccination hors centres ambulatoires tout public. </p>\n<p>12/03/2021 : Les donn\u00e9es d\u2019allocations de doses par centre sont une photographie \u00e0 l\u2019instant t des donn\u00e9es saisies par les ARS. Ces allocations seront compl\u00e9t\u00e9es dans les prochains jours.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>18</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>7689</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 27 janvier 2021</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rdv&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rdv</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rendez-vous&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rendez-vous</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vaccination&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vaccination</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vaccins&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vaccins</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Donn\u00e9es des rendez-vous pris dans des centres de vaccination contre la COVID-19</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-des-rendez-vous-pris-dans-des-centres-de-vaccination-contre-la-covid-19/#datagroove\"/>\n      <id>601121e2d86d4d6f2c43c76a-2021-08-05T17:44:33</id>\n      <updated>2021-08-05T17:44:33</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4> - Donn\u00e9es des rendez-vous pris dans des centres de vaccination contre la COVID-19</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">05/08/2021 17:44</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-des-rendez-vous-pris-dans-des-centres-de-vaccination-contre-la-covid-19/#datagroove\">Donn\u00e9es des rendez-vous pris dans des centres de vaccination contre la COVID-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4>\n          <h3>Campagne de vaccination contre la Covid-19</h3>\n<p>La strat\u00e9gie vaccinale mise en place doit permettre de remplir trois objectifs de sant\u00e9 publique :</p>\n<ul>\n<li>Faire baisser la mortalit\u00e9 et les formes graves de la maladie</li>\n<li>Prot\u00e9ger les soignants et le syst\u00e8me de soins</li>\n<li>Garantir la s\u00e9curit\u00e9 des vaccins et de la vaccination</li>\n</ul>\n<p>La strat\u00e9gie vaccinale, arr\u00eat\u00e9e par le ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, vise \u00e0 d\u00e9terminer les personnes prioritaires \u00e0 la vaccination, en fonction des enjeux de sant\u00e9 publique et de l\u2019arriv\u00e9e progressive des doses de vaccins. Pour obtenir davantage d'informations sur la strat\u00e9gie vaccinale : https://solidarites-sante.gouv.fr/grands-dossiers/la-vaccination-contre-la-covid-19/article/la-strategie-vaccinale. </p>\n<h3>Les donn\u00e9es</h3>\n<p>Les donn\u00e9es pr\u00e9sent\u00e9es concernent les rendez-vous pris dans des centres de vaccination contre la Covid-19 (le jeu de donn\u00e9es : <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/lieux-de-vaccination-contre-la-covid-19/\">Lieux de vaccination contre la Covid-19</a> permet de trouver la localisation des centres de vaccination). </p>\n<p>Elles sont issues des syst\u00e8mes d\u2019information de Doctolib, Keldoc et Maiia, ces trois sources \u00e9tant agr\u00e9g\u00e9es par le Minist\u00e8re des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9. </p>\n<p>Elles permettent donc de conna\u00eetre, par semaine de rendez-vous, le nombre de rendez-vous pris (et non annul\u00e9s) \u00e0 la maille nationale, r\u00e9gionale et d\u00e9partementale, ainsi que par centre, en distinguant s'il s\u2019agit d\u2019une premi\u00e8re ou d\u2019une deuxi\u00e8me injection.</p>\n<p>Durant le week-end des 6 et 7 mars, le nombre de vaccinations a \u00e9t\u00e9 important et sup\u00e9rieur \u00e0 celui observ\u00e9 habituellement. Le grand nombre d\u2019injections ne s\u2019est pas forc\u00e9ment accompagn\u00e9 d\u2019un volume aussi important de rendez-vous pris sur les plateformes num\u00e9riques de r\u00e9servation car l\u2019op\u00e9ration a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9e tr\u00e8s rapidement et l\u2019exploitation des listes d\u2019attente g\u00e9r\u00e9es par les centres de vaccination a permis une mise en place plus rapide.</p>\n<p>Enfin, un fichier rapproche les allocations de doses et les rendez-vous pris pour les semaines \u00e0 venir par centre de vaccination. Si les donn\u00e9es pr\u00e9sent\u00e9es sont hebdomadaires, il convient toutefois d\u2019analyser les allocations et les rendez-vous sur plusieurs semaines en raison de la variabilit\u00e9 des dates de livraison et de la gestion des stocks.</p>\n<p>Ces donn\u00e9es concernent essentiellement des centres de vaccination ad hoc, mais peuvent aussi concerner des lieux de vaccination hors centres ambulatoires tout public. </p>\n<p>12/03/2021 : Les donn\u00e9es d\u2019allocations de doses par centre sont une photographie \u00e0 l\u2019instant t des donn\u00e9es saisies par les ARS. Ces allocations seront compl\u00e9t\u00e9es dans les prochains jours.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>18</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>7689</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 27 janvier 2021</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rdv&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rdv</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rendez-vous&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rendez-vous</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vaccination&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vaccination</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vaccins&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vaccins</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}