{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">24/08/2021 09:32</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-consolide-des-bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques/#datagroove\">Fichier consolid\u00e9 des Bornes de Recharge pour V\u00e9hicules \u00c9lectriques</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Etalab</h4>\n          <blockquote>\n<p>Am\u00e9nageurs, collectivit\u00e9s, producteurs de donn\u00e9es : <a href=\"https://doc.transport.data.gouv.fr/producteurs/infrastructures-de-recharge-de-vehicules-electriques-irve\">retrouvez ici la documentation compl\u00e8te pour r\u00e9f\u00e9rencer vos bornes</a>.</p>\n</blockquote>\n<h2>Contexte</h2>\n<p>Dans le but de constituer un r\u00e9pertoire national des Infrastructures de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques (IRVE), ouvert et accessible \u00e0 tous, les collectivit\u00e9s locales porteuses d\u2019un projet d\u2019installation d\u2019IRVE doivent, au fur et \u00e0 mesure de la mise en service des stations, publier sur la plateforme data.gouv.fr les donn\u00e9es statiques relatives \u00e0 la localisation et aux caract\u00e9ristiques techniques de ces installations selon les modalit\u00e9s d\u00e9finies dans l\u2019<a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/jorf/id/JORFTEXT000043475441\">arr\u00eat\u00e9 du 4 mai 2021</a>.\nEtalab consolide l'ensemble des jeux de donn\u00e9es produits par les diff\u00e9rents acteurs territoriaux sur un jeu de donn\u00e9e consolid\u00e9. Celui-ci a pour objectif d'\u00eatre le plus exhaustif possible et ambitionne de regrouper l'ensemble des bornes IRVE fran\u00e7aises.</p>\n<h2>Versions</h2>\n<p>Une nouvelle version du <a href=\"https://schema.data.gouv.fr/etalab/schema-irve/latest.html\">sch\u00e9ma de donn\u00e9es</a> a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e le 25 mai 2021 (v2.0.0). Elle remplace la version 1.0.3 qui \u00e9tait utilis\u00e9e jusque l\u00e0. La version 2.0.0 est plus riche est requiert de compl\u00e9ter plus d'informations sur les bornes de recharge.\nPour cette raison, les donn\u00e9es respectant le sch\u00e9ma en v1.0.3 ne sont pas compatibles avec la version 2.0.0. Pour cela, nous produisons deux fichiers consolid\u00e9s, un en version 2.0.0 et un en version 1.0.3.</p>\n<h2>Consolidation</h2>\n<p>Les fichiers associ\u00e9s \u00e0 un tag 'irve' sont d\u00e9tect\u00e9s, nous d\u00e9duisons automatiquement la version du sch\u00e9ma qu'ils respectent et sont int\u00e9gr\u00e9s au fichier consolid\u00e9 correspondant (version 1 ou version 2). La consolidation est aujourd'hui mensuelle (tous les 25 du mois).</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>52</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>13</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>25</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>9491</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 23 octobre 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=etalab-schema-irve-consolidation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">etalab-schema-irve-consolidation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=geolocalisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">geolocalisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=localisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">localisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicule&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicule</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicule-electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicule-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicules&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicules</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Fichier consolid\u00e9 des Bornes de Recharge pour V\u00e9hicules \u00c9lectriques</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-consolide-des-bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques/#datagroove\"/>\n      <id>5448d3e0c751df01f85d0572-2021-08-24T09:32:53</id>\n      <updated>2021-08-24T09:32:53</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Etalab</h4> - Fichier consolid\u00e9 des Bornes de Recharge pour V\u00e9hicules \u00c9lectriques</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">24/08/2021 09:32</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-consolide-des-bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques/#datagroove\">Fichier consolid\u00e9 des Bornes de Recharge pour V\u00e9hicules \u00c9lectriques</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Etalab</h4>\n          <blockquote>\n<p>Am\u00e9nageurs, collectivit\u00e9s, producteurs de donn\u00e9es : <a href=\"https://doc.transport.data.gouv.fr/producteurs/infrastructures-de-recharge-de-vehicules-electriques-irve\">retrouvez ici la documentation compl\u00e8te pour r\u00e9f\u00e9rencer vos bornes</a>.</p>\n</blockquote>\n<h2>Contexte</h2>\n<p>Dans le but de constituer un r\u00e9pertoire national des Infrastructures de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques (IRVE), ouvert et accessible \u00e0 tous, les collectivit\u00e9s locales porteuses d\u2019un projet d\u2019installation d\u2019IRVE doivent, au fur et \u00e0 mesure de la mise en service des stations, publier sur la plateforme data.gouv.fr les donn\u00e9es statiques relatives \u00e0 la localisation et aux caract\u00e9ristiques techniques de ces installations selon les modalit\u00e9s d\u00e9finies dans l\u2019<a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/jorf/id/JORFTEXT000043475441\">arr\u00eat\u00e9 du 4 mai 2021</a>.\nEtalab consolide l'ensemble des jeux de donn\u00e9es produits par les diff\u00e9rents acteurs territoriaux sur un jeu de donn\u00e9e consolid\u00e9. Celui-ci a pour objectif d'\u00eatre le plus exhaustif possible et ambitionne de regrouper l'ensemble des bornes IRVE fran\u00e7aises.</p>\n<h2>Versions</h2>\n<p>Une nouvelle version du <a href=\"https://schema.data.gouv.fr/etalab/schema-irve/latest.html\">sch\u00e9ma de donn\u00e9es</a> a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e le 25 mai 2021 (v2.0.0). Elle remplace la version 1.0.3 qui \u00e9tait utilis\u00e9e jusque l\u00e0. La version 2.0.0 est plus riche est requiert de compl\u00e9ter plus d'informations sur les bornes de recharge.\nPour cette raison, les donn\u00e9es respectant le sch\u00e9ma en v1.0.3 ne sont pas compatibles avec la version 2.0.0. Pour cela, nous produisons deux fichiers consolid\u00e9s, un en version 2.0.0 et un en version 1.0.3.</p>\n<h2>Consolidation</h2>\n<p>Les fichiers associ\u00e9s \u00e0 un tag 'irve' sont d\u00e9tect\u00e9s, nous d\u00e9duisons automatiquement la version du sch\u00e9ma qu'ils respectent et sont int\u00e9gr\u00e9s au fichier consolid\u00e9 correspondant (version 1 ou version 2). La consolidation est aujourd'hui mensuelle (tous les 25 du mois).</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>52</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>13</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>25</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>9491</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 23 octobre 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bornes-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bornes-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=etalab-schema-irve-consolidation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">etalab-schema-irve-consolidation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=geolocalisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">geolocalisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=localisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">localisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicule&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicule</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicule-electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicule-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vehicules&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vehicules</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}