{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">16/06/2021 11:54</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-arrets-horaires-et-parcours-de-tous-les-bus-et-tramways-circulant-sur-le-territoire-de-brest-metropole/#datagroove\">Liste des arr\u00eats, horaires et parcours de tous les bus et tramways circulant sur le territoire de Brest m\u00e9tropole</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Brest m\u00e9tropole</h4>\n          <p>Liste des arr\u00eats, horaires et parcours de tous les bus et tramways circulant sur le territoire de Brest m\u00e9tropole au format GTFS</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Intercommunalit\u00e9 fran\u00e7aise (EPCI)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>48</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 21 septembre 2015</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=arrets&amp;sort=-last_modified#datagroove\">arrets</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bibus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bibus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=brest&amp;sort=-last_modified#datagroove\">brest</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gtfs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gtfs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=horaire&amp;sort=-last_modified#datagroove\">horaire</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=metropole&amp;sort=-last_modified#datagroove\">metropole</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=telepherique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">telepherique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=tramway&amp;sort=-last_modified#datagroove\">tramway</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Liste des arr\u00eats, horaires et parcours de tous les bus et tramways circulant sur le territoire de Brest m\u00e9tropole</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-arrets-horaires-et-parcours-de-tous-les-bus-et-tramways-circulant-sur-le-territoire-de-brest-metropole/#datagroove\"/>\n      <id>55ffbe0888ee387348ccb97d-2021-06-16T11:54:50</id>\n      <updated>2021-06-16T11:54:50</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Brest m\u00e9tropole</h4> - Liste des arr\u00eats, horaires et parcours de tous les bus et tramways circulant sur le territoire de Brest m\u00e9tropole</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">16/06/2021 11:54</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-arrets-horaires-et-parcours-de-tous-les-bus-et-tramways-circulant-sur-le-territoire-de-brest-metropole/#datagroove\">Liste des arr\u00eats, horaires et parcours de tous les bus et tramways circulant sur le territoire de Brest m\u00e9tropole</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Brest m\u00e9tropole</h4>\n          <p>Liste des arr\u00eats, horaires et parcours de tous les bus et tramways circulant sur le territoire de Brest m\u00e9tropole au format GTFS</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Intercommunalit\u00e9 fran\u00e7aise (EPCI)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>48</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 21 septembre 2015</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=arrets&amp;sort=-last_modified#datagroove\">arrets</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bibus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bibus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=brest&amp;sort=-last_modified#datagroove\">brest</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gtfs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gtfs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=horaire&amp;sort=-last_modified#datagroove\">horaire</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=metropole&amp;sort=-last_modified#datagroove\">metropole</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=telepherique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">telepherique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=tramway&amp;sort=-last_modified#datagroove\">tramway</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}