{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/07/2021 15:44</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/balances-comptables-des-etablissements-publics-locaux-depuis-2010/#datagroove\">Balances comptables des \u00e9tablissements publics locaux depuis 2010</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4>\n          <p>Balances des budgets principaux et budgets annexes des \u00e9tablissements publics locaux (EPA, SDIS, CCAS, CDE...) depuis 2010. Nous recommandons de consulter en amont la structure de fichier en pi\u00e8ce jointe qui d\u00e9crit les variables pr\u00e9sentes dans le jeu de donn\u00e9es.</p>\n<p>Les balances 2018, 2019 et 2020 sont disponibles en export.  </p>\n<p>Les balances pour toutes les ann\u00e9es sont mises \u00e0 disposition dans les fichiers \"Balance_EPL\" t\u00e9l\u00e9chargeables en pi\u00e8ces jointes dans INFORMATIONS.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>9</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>23</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 19 mai 2015</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2010&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2010</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2011&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2011</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2012&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2012</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2013&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2013</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2014&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2014</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2015&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2015</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2016&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2016</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2017&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2017</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2018&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2018</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2019&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2019</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2020&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2020</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=balances-comptables&amp;sort=-last_modified#datagroove\">balances-comptables</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=collectivites-locales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">collectivites-locales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=comptabilite-publique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">comptabilite-publique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=comptes-publics&amp;sort=-last_modified#datagroove\">comptes-publics</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Balances comptables des \u00e9tablissements publics locaux depuis 2010</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/balances-comptables-des-etablissements-publics-locaux-depuis-2010/#datagroove\"/>\n      <id>555b6f18c751df4cc7190c79-2021-07-07T15:44:01</id>\n      <updated>2021-07-07T15:44:01</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4> - Balances comptables des \u00e9tablissements publics locaux depuis 2010</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/07/2021 15:44</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/balances-comptables-des-etablissements-publics-locaux-depuis-2010/#datagroove\">Balances comptables des \u00e9tablissements publics locaux depuis 2010</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4>\n          <p>Balances des budgets principaux et budgets annexes des \u00e9tablissements publics locaux (EPA, SDIS, CCAS, CDE...) depuis 2010. Nous recommandons de consulter en amont la structure de fichier en pi\u00e8ce jointe qui d\u00e9crit les variables pr\u00e9sentes dans le jeu de donn\u00e9es.</p>\n<p>Les balances 2018, 2019 et 2020 sont disponibles en export.  </p>\n<p>Les balances pour toutes les ann\u00e9es sont mises \u00e0 disposition dans les fichiers \"Balance_EPL\" t\u00e9l\u00e9chargeables en pi\u00e8ces jointes dans INFORMATIONS.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>9</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>23</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 19 mai 2015</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2010&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2010</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2011&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2011</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2012&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2012</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2013&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2013</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2014&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2014</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2015&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2015</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2016&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2016</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2017&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2017</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2018&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2018</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2019&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2019</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2020&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2020</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=balances-comptables&amp;sort=-last_modified#datagroove\">balances-comptables</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=collectivites-locales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">collectivites-locales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=comptabilite-publique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">comptabilite-publique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=comptes-publics&amp;sort=-last_modified#datagroove\">comptes-publics</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}