{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/07/2021 19:05</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/indicateurs-de-lactivite-epidemique-taux-dincidence-de-lepidemie-de-covid-19-par-metropole/#datagroove\">Indicateurs de l\u2019activit\u00e9 \u00e9pid\u00e9mique: taux d&#x27;incidence de l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 par m\u00e9tropole</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>Information du 20 mai 2021</strong></p>\n<p>A compter de ce jour, les indicateurs seront corrig\u00e9s afin de supprimer l\u2019effet doublon, lors de la r\u00e9alisation de plusieurs tests de d\u00e9pistage par une m\u00eame personne. </p>\n<p>Depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, la plateforme s\u00e9curis\u00e9e Si-DEP enregistre tous les r\u00e9sultats des tests de d\u00e9pistage. Afin de garantir la protection des donn\u00e9es personnelles des personnes test\u00e9es, chaque r\u00e9sultat \u00e9tait li\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9mission d\u2019un pseudo anonymis\u00e9. Cependant, avec l\u2019apparition des variants sur le territoire, certaines personnes sont amen\u00e9es \u00e0 r\u00e9aliser deux tests, jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent comptabilis\u00e9s deux fois. </p>\n<p>L'algorithme  utilis\u00e9 a donc r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour afin qu\u2019il ne d\u00e9compte qu\u2019un seul patient lorsque celui-ci se fait tester plusieurs fois dans un intervalle de temps court, toujours en respectant l'anonymat. Gr\u00e2ce \u00e0 cette nouvelle pseudonymisation, Sant\u00e9 publique France est capable de renforcer son efficacit\u00e9 et de produire des donn\u00e9es encore plus pr\u00e9cises, consultables chaque semaine dans son point \u00e9pid\u00e9miologique.</p>\n<h3>Les actions de Sant\u00e9 publique France</h3>\n<p>Sant\u00e9 publique France a pour mission d'am\u00e9liorer et de prot\u00e9ger la sant\u00e9 des populations. Durant la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19, Sant\u00e9 publique France se charge de surveiller et comprendre la dynamique de l'\u00e9pid\u00e9mie, d'anticiper les diff\u00e9rents sc\u00e9narii et de mettre en place des actions pour pr\u00e9venir et limiter la transmission de ce virus sur le territoire national.</p>\n<h3>Le Syst\u00e8me d\u2019Informations de DEPistage (SI-DEP)</h3>\n<p>Le nouveau syst\u00e8me d\u2019information de d\u00e9pistage (SI-DEP), en d\u00e9ploiement depuis le 13 mai 2020, est une plateforme s\u00e9curis\u00e9e o\u00f9 sont syst\u00e9matiquement enregistr\u00e9s les r\u00e9sultats des laboratoires des tests (RT-PCR) r\u00e9alis\u00e9s par l\u2019ensemble des laboratoires de ville et \u00e9tablissements hospitaliers concernant le SARS-COV2.</p>\n<h3>Description des donn\u00e9es</h3>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es contient un fichier avec :</p>\n<ul>\n<li>Le taux d'incidence toute classe d'\u00e2ge pour chaque m\u00e9tropole ;</li>\n<li>Le taux d'incidence pour les personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 65 ans pour chaque m\u00e9tropole ;</li>\n</ul>\n<p>Le taux d'incidence correspond au nombre de tests positifs pour 100 000 habitants sur 7 jours glissants. Il est calcul\u00e9 de la mani\u00e8re suivante : \n(100000 * nombre de cas positif) / Population.</p>\n<p>Fr\u00e9quence de mise \u00e0 jour des donn\u00e9es quotidienne.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Intercommunalit\u00e9 fran\u00e7aise (EPCI)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>9314</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 29 septembre 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=corona&amp;sort=-last_modified#datagroove\">corona</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=incidence&amp;sort=-last_modified#datagroove\">incidence</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=indicateurs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">indicateurs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=spf&amp;sort=-last_modified#datagroove\">spf</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=taux-dincidence&amp;sort=-last_modified#datagroove\">taux-dincidence</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=virus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">virus</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Indicateurs de l\u2019activit\u00e9 \u00e9pid\u00e9mique: taux d&#x27;incidence de l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 par m\u00e9tropole</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/indicateurs-de-lactivite-epidemique-taux-dincidence-de-lepidemie-de-covid-19-par-metropole/#datagroove\"/>\n      <id>5f733777722fc12a413290eb-2021-07-07T19:05:51</id>\n      <updated>2021-07-07T19:05:51</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4> - Indicateurs de l\u2019activit\u00e9 \u00e9pid\u00e9mique: taux d&#x27;incidence de l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 par m\u00e9tropole</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/07/2021 19:05</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/indicateurs-de-lactivite-epidemique-taux-dincidence-de-lepidemie-de-covid-19-par-metropole/#datagroove\">Indicateurs de l\u2019activit\u00e9 \u00e9pid\u00e9mique: taux d&#x27;incidence de l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 par m\u00e9tropole</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>Information du 20 mai 2021</strong></p>\n<p>A compter de ce jour, les indicateurs seront corrig\u00e9s afin de supprimer l\u2019effet doublon, lors de la r\u00e9alisation de plusieurs tests de d\u00e9pistage par une m\u00eame personne. </p>\n<p>Depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, la plateforme s\u00e9curis\u00e9e Si-DEP enregistre tous les r\u00e9sultats des tests de d\u00e9pistage. Afin de garantir la protection des donn\u00e9es personnelles des personnes test\u00e9es, chaque r\u00e9sultat \u00e9tait li\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9mission d\u2019un pseudo anonymis\u00e9. Cependant, avec l\u2019apparition des variants sur le territoire, certaines personnes sont amen\u00e9es \u00e0 r\u00e9aliser deux tests, jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent comptabilis\u00e9s deux fois. </p>\n<p>L'algorithme  utilis\u00e9 a donc r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour afin qu\u2019il ne d\u00e9compte qu\u2019un seul patient lorsque celui-ci se fait tester plusieurs fois dans un intervalle de temps court, toujours en respectant l'anonymat. Gr\u00e2ce \u00e0 cette nouvelle pseudonymisation, Sant\u00e9 publique France est capable de renforcer son efficacit\u00e9 et de produire des donn\u00e9es encore plus pr\u00e9cises, consultables chaque semaine dans son point \u00e9pid\u00e9miologique.</p>\n<h3>Les actions de Sant\u00e9 publique France</h3>\n<p>Sant\u00e9 publique France a pour mission d'am\u00e9liorer et de prot\u00e9ger la sant\u00e9 des populations. Durant la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19, Sant\u00e9 publique France se charge de surveiller et comprendre la dynamique de l'\u00e9pid\u00e9mie, d'anticiper les diff\u00e9rents sc\u00e9narii et de mettre en place des actions pour pr\u00e9venir et limiter la transmission de ce virus sur le territoire national.</p>\n<h3>Le Syst\u00e8me d\u2019Informations de DEPistage (SI-DEP)</h3>\n<p>Le nouveau syst\u00e8me d\u2019information de d\u00e9pistage (SI-DEP), en d\u00e9ploiement depuis le 13 mai 2020, est une plateforme s\u00e9curis\u00e9e o\u00f9 sont syst\u00e9matiquement enregistr\u00e9s les r\u00e9sultats des laboratoires des tests (RT-PCR) r\u00e9alis\u00e9s par l\u2019ensemble des laboratoires de ville et \u00e9tablissements hospitaliers concernant le SARS-COV2.</p>\n<h3>Description des donn\u00e9es</h3>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es contient un fichier avec :</p>\n<ul>\n<li>Le taux d'incidence toute classe d'\u00e2ge pour chaque m\u00e9tropole ;</li>\n<li>Le taux d'incidence pour les personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 65 ans pour chaque m\u00e9tropole ;</li>\n</ul>\n<p>Le taux d'incidence correspond au nombre de tests positifs pour 100 000 habitants sur 7 jours glissants. Il est calcul\u00e9 de la mani\u00e8re suivante : \n(100000 * nombre de cas positif) / Population.</p>\n<p>Fr\u00e9quence de mise \u00e0 jour des donn\u00e9es quotidienne.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Intercommunalit\u00e9 fran\u00e7aise (EPCI)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>9314</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 29 septembre 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=corona&amp;sort=-last_modified#datagroove\">corona</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=incidence&amp;sort=-last_modified#datagroove\">incidence</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=indicateurs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">indicateurs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=spf&amp;sort=-last_modified#datagroove\">spf</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=taux-dincidence&amp;sort=-last_modified#datagroove\">taux-dincidence</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=virus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">virus</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}