{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">02/07/2021 17:01</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-geocodees-issues-du-recensement-des-licences-et-clubs-aupres-des-federations-sportives-agreees-par-le-ministere-charge-des-sports/#datagroove\">Donn\u00e9es g\u00e9ocod\u00e9es issues du recensement des licences et clubs aupr\u00e8s des f\u00e9d\u00e9rations sportives agr\u00e9\u00e9es par le minist\u00e8re charg\u00e9 des sports</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Institut national de la jeunesse et de l\u2019\u00e9ducation populaire</h4>\n          <p>Le recensement annuel des licences aupr\u00e8s des f\u00e9d\u00e9rations sportives agr\u00e9\u00e9es par le minist\u00e8re en charge des sports permet de mesurer le niveau et l\u2019\u00e9volution dans le temps de la pratique sportive encadr\u00e9e. Ces statistiques fournissent un \u00e9clairage pour les politiques publiques de d\u00e9veloppement du sport, tant au niveau national que territorial.\n<strong>Il s'agit d'un recensement au lieu d'habitation de la personne et non au lieu de pratique.</strong></p>\n<p>Les donn\u00e9es issues du recensement sont dans un second temps <strong>g\u00e9ocod\u00e9es par l'Insee</strong>, afin de pouvoir communiquer ces fichiers au niveau communal.</p>\n<p>Les donn\u00e9es ne sont pas disponibles pour l'ensemble des f\u00e9d\u00e9rations. Un certain nombre d'entre elles ne disposaient pas de donn\u00e9es totalement g\u00e9o_localisables \u00e0 la commune permettant une exploitation exhaustive.\nLes donn\u00e9es g\u00e9ocod\u00e9es ont donc \u00e9t\u00e9 trait\u00e9es afin de pouvoir communiquer une <strong><em>estimation</em></strong> du nombre de licences par commune et par f\u00e9d\u00e9ration. </p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Annuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>samedi 01 janvier 2011</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>dimanche 31 d\u00e9cembre 2017</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>13</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>10</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>16</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>429</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>dimanche 13 octobre 2013</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=club&amp;sort=-last_modified#datagroove\">club</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=clubs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">clubs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=federation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">federation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=federations&amp;sort=-last_modified#datagroove\">federations</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=licence&amp;sort=-last_modified#datagroove\">licence</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=licences&amp;sort=-last_modified#datagroove\">licences</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=recensement&amp;sort=-last_modified#datagroove\">recensement</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sport&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sport</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sportifs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sportifs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sportives&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sportives</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Donn\u00e9es g\u00e9ocod\u00e9es issues du recensement des licences et clubs aupr\u00e8s des f\u00e9d\u00e9rations sportives agr\u00e9\u00e9es par le minist\u00e8re charg\u00e9 des sports</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-geocodees-issues-du-recensement-des-licences-et-clubs-aupres-des-federations-sportives-agreees-par-le-ministere-charge-des-sports/#datagroove\"/>\n      <id>53699ebba3a729239d205f58-2021-07-02T17:01:24</id>\n      <updated>2021-07-02T17:01:24</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Institut national de la jeunesse et de l\u2019\u00e9ducation populaire</h4> - Donn\u00e9es g\u00e9ocod\u00e9es issues du recensement des licences et clubs aupr\u00e8s des f\u00e9d\u00e9rations sportives agr\u00e9\u00e9es par le minist\u00e8re charg\u00e9 des sports</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">02/07/2021 17:01</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-geocodees-issues-du-recensement-des-licences-et-clubs-aupres-des-federations-sportives-agreees-par-le-ministere-charge-des-sports/#datagroove\">Donn\u00e9es g\u00e9ocod\u00e9es issues du recensement des licences et clubs aupr\u00e8s des f\u00e9d\u00e9rations sportives agr\u00e9\u00e9es par le minist\u00e8re charg\u00e9 des sports</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Institut national de la jeunesse et de l\u2019\u00e9ducation populaire</h4>\n          <p>Le recensement annuel des licences aupr\u00e8s des f\u00e9d\u00e9rations sportives agr\u00e9\u00e9es par le minist\u00e8re en charge des sports permet de mesurer le niveau et l\u2019\u00e9volution dans le temps de la pratique sportive encadr\u00e9e. Ces statistiques fournissent un \u00e9clairage pour les politiques publiques de d\u00e9veloppement du sport, tant au niveau national que territorial.\n<strong>Il s'agit d'un recensement au lieu d'habitation de la personne et non au lieu de pratique.</strong></p>\n<p>Les donn\u00e9es issues du recensement sont dans un second temps <strong>g\u00e9ocod\u00e9es par l'Insee</strong>, afin de pouvoir communiquer ces fichiers au niveau communal.</p>\n<p>Les donn\u00e9es ne sont pas disponibles pour l'ensemble des f\u00e9d\u00e9rations. Un certain nombre d'entre elles ne disposaient pas de donn\u00e9es totalement g\u00e9o_localisables \u00e0 la commune permettant une exploitation exhaustive.\nLes donn\u00e9es g\u00e9ocod\u00e9es ont donc \u00e9t\u00e9 trait\u00e9es afin de pouvoir communiquer une <strong><em>estimation</em></strong> du nombre de licences par commune et par f\u00e9d\u00e9ration. </p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Annuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>samedi 01 janvier 2011</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>dimanche 31 d\u00e9cembre 2017</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>13</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>10</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>16</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>429</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>dimanche 13 octobre 2013</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=club&amp;sort=-last_modified#datagroove\">club</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=clubs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">clubs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=federation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">federation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=federations&amp;sort=-last_modified#datagroove\">federations</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=licence&amp;sort=-last_modified#datagroove\">licence</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=licences&amp;sort=-last_modified#datagroove\">licences</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=recensement&amp;sort=-last_modified#datagroove\">recensement</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sport&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sport</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sportifs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sportifs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sportives&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sportives</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}