{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">24/06/2021 15:36</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/offre-de-transport-du-reseau-de-laval-agglomeration-gtfs/#datagroove\">offre de transport du r\u00e9seau de LAVAL Agglom\u00e9ration (GTFS)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : LAVAL Agglom\u00e9ration</h4>\n          <p>Jeu de donn\u00e9es de l'offre de transport du r\u00e9seau des TUL de Laval agglom\u00e9ration.\nles 34 communes de Laval agglom\u00e9ration :\n    Ahuill\u00e9\n    Argentr\u00e9\n    Beaulieu-sur-Oudon\n    Bonchamp-l\u00e8s-Laval\n    Bourgon\n    Ch\u00e2lons-du-Maine\n    Chang\u00e9\n    Entrammes\n    Forc\u00e9\n    La Br\u00fblatte \n    La Chapelle-Anthenaise\n    La Gravelle\n    Launay-Villiers\n    Laval\n    Le Bourgneuf-la-For\u00eat\n    Le Genest-Saint-Isle\n    L'Huisserie\n    Loiron-Ruill\u00e9\n    Louvern\u00e9\n    Louvign\u00e9\n    Montflours\n    Montign\u00e9-le-Brillant\n    Montjean\n    Nuill\u00e9-sur-Vicoin\n    Olivet\n    Parn\u00e9-sur-Roc\n    Port-Brillet\n    Saint-Cyr-le-Gravelais\n    Saint-Ou\u00ebn-des-Toits\n    Saint-Pierre-la-Cour \n    Saint-Berthevin\n    Saint-Germain-le-Fouilloux\n    Saint-Jean-sur-Mayenne\n    Soulg\u00e9-sur-Ouette</p>\n<p>Format du jeu de donn\u00e9es : GTFS</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Semestrielle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Open Data Commons Open Database License (ODbL)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>lundi 02 septembre 2019</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>jeudi 01 septembre 2022</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>CA Laval Agglom\u00e9ration</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 15 octobre 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gtfs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gtfs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=laval&amp;sort=-last_modified#datagroove\">laval</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport-en-commun&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport-en-commun</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>offre de transport du r\u00e9seau de LAVAL Agglom\u00e9ration (GTFS)</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/offre-de-transport-du-reseau-de-laval-agglomeration-gtfs/#datagroove\"/>\n      <id>5bc493d08b4c416c84a69500-2021-06-24T15:36:01</id>\n      <updated>2021-06-24T15:36:01</updated>\n      <summary><h4>Organisation : LAVAL Agglom\u00e9ration</h4> - offre de transport du r\u00e9seau de LAVAL Agglom\u00e9ration (GTFS)</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">24/06/2021 15:36</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/offre-de-transport-du-reseau-de-laval-agglomeration-gtfs/#datagroove\">offre de transport du r\u00e9seau de LAVAL Agglom\u00e9ration (GTFS)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : LAVAL Agglom\u00e9ration</h4>\n          <p>Jeu de donn\u00e9es de l'offre de transport du r\u00e9seau des TUL de Laval agglom\u00e9ration.\nles 34 communes de Laval agglom\u00e9ration :\n    Ahuill\u00e9\n    Argentr\u00e9\n    Beaulieu-sur-Oudon\n    Bonchamp-l\u00e8s-Laval\n    Bourgon\n    Ch\u00e2lons-du-Maine\n    Chang\u00e9\n    Entrammes\n    Forc\u00e9\n    La Br\u00fblatte \n    La Chapelle-Anthenaise\n    La Gravelle\n    Launay-Villiers\n    Laval\n    Le Bourgneuf-la-For\u00eat\n    Le Genest-Saint-Isle\n    L'Huisserie\n    Loiron-Ruill\u00e9\n    Louvern\u00e9\n    Louvign\u00e9\n    Montflours\n    Montign\u00e9-le-Brillant\n    Montjean\n    Nuill\u00e9-sur-Vicoin\n    Olivet\n    Parn\u00e9-sur-Roc\n    Port-Brillet\n    Saint-Cyr-le-Gravelais\n    Saint-Ou\u00ebn-des-Toits\n    Saint-Pierre-la-Cour \n    Saint-Berthevin\n    Saint-Germain-le-Fouilloux\n    Saint-Jean-sur-Mayenne\n    Soulg\u00e9-sur-Ouette</p>\n<p>Format du jeu de donn\u00e9es : GTFS</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Semestrielle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Open Data Commons Open Database License (ODbL)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>lundi 02 septembre 2019</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>jeudi 01 septembre 2022</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>CA Laval Agglom\u00e9ration</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 15 octobre 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gtfs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gtfs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=laval&amp;sort=-last_modified#datagroove\">laval</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=transport-en-commun&amp;sort=-last_modified#datagroove\">transport-en-commun</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}