{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">16/07/2021 19:06</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repertoire-national-des-elus-1/#datagroove\">R\u00e9pertoire national des \u00e9lus</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;Int\u00e9rieur</h4>\n          <p>Le R\u00e9pertoire National des \u00c9lus (RNE) a pour finalit\u00e9 le suivi des titulaires d\u2019un mandat \u00e9lectoral. Il est renseign\u00e9 et tenu \u00e0 jour par les pr\u00e9fectures et hauts commissariats et par les services du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur, notamment sur la base des \u00e9l\u00e9ments fournis par les \u00e9lus lors de la phase d\u2019enregistrement des candidatures.</p>\n<p>Les donn\u00e9es du RNE sont structur\u00e9es par mandat. Neuf fichiers sont publi\u00e9s ici :</p>\n<p>1- les conseillers municipaux ;\n2- les conseillers communautaires ;\n3- les conseillers d\u00e9partementaux ;\n4- les conseillers r\u00e9gionaux ;\n5- les membres des assembl\u00e9es des collectivit\u00e9s \u00e0 statut particulier ;\n6- les repr\u00e9sentants au Parlement europ\u00e9en ;\n7- les s\u00e9nateurs ;\n8- les d\u00e9put\u00e9s ;\n9- les maires.</p>\n<p>Un \u00e9lu qui dispose de plusieurs mandats figurera dans plusieurs fichiers. Un \u00e9lu qui dispose de plusieurs fonctions apparaitra plusieurs fois au sein du m\u00eame fichier (exemple : un \u00e9lu adjoint au maire et maire d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 apparaitra deux fois au sein du fichier des conseillers municipaux).</p>\n<p>Les fichiers mis en ligne sont actualis\u00e9s trimestriellement.</p>\n<p>Les donn\u00e9es relatives \u00e0 la profession sont d\u00e9claratives. Le r\u00e9f\u00e9rentiel des codes professions correspond au r\u00e9f\u00e9rentiel de l'INSEE.</p>\n<p>Les demandes de rectification doivent \u00eatre adress\u00e9es directement par courriel \u00e0 la pr\u00e9fecture territorialement comp\u00e9tente (pref-rne-contact@nom-du-departement.gouv.fr). Aucune demande de rectification adress\u00e9e sur la plateforme www.data.gouv.fr ne sera prise en compte. Les rectifications apport\u00e9es dans le RNE ne seront pas report\u00e9es imm\u00e9diatement sur la plate-forme www.data.gouv.fr, mais seront prises en compte pour la publication suivante.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Trimestrielle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>68</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>12</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>43</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>26693</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 08 janvier 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=elections&amp;sort=-last_modified#datagroove\">elections</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=elections-cantonales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">elections-cantonales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=elections-europeennes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">elections-europeennes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=elections-legislatives&amp;sort=-last_modified#datagroove\">elections-legislatives</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=elections-municipales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">elections-municipales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=elections-regionales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">elections-regionales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rne&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rne</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>R\u00e9pertoire national des \u00e9lus</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repertoire-national-des-elus-1/#datagroove\"/>\n      <id>5c34c4d1634f4173183a64f1-2021-07-16T19:06:50</id>\n      <updated>2021-07-16T19:06:50</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;Int\u00e9rieur</h4> - R\u00e9pertoire national des \u00e9lus</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">16/07/2021 19:06</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repertoire-national-des-elus-1/#datagroove\">R\u00e9pertoire national des \u00e9lus</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;Int\u00e9rieur</h4>\n          <p>Le R\u00e9pertoire National des \u00c9lus (RNE) a pour finalit\u00e9 le suivi des titulaires d\u2019un mandat \u00e9lectoral. Il est renseign\u00e9 et tenu \u00e0 jour par les pr\u00e9fectures et hauts commissariats et par les services du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur, notamment sur la base des \u00e9l\u00e9ments fournis par les \u00e9lus lors de la phase d\u2019enregistrement des candidatures.</p>\n<p>Les donn\u00e9es du RNE sont structur\u00e9es par mandat. Neuf fichiers sont publi\u00e9s ici :</p>\n<p>1- les conseillers municipaux ;\n2- les conseillers communautaires ;\n3- les conseillers d\u00e9partementaux ;\n4- les conseillers r\u00e9gionaux ;\n5- les membres des assembl\u00e9es des collectivit\u00e9s \u00e0 statut particulier ;\n6- les repr\u00e9sentants au Parlement europ\u00e9en ;\n7- les s\u00e9nateurs ;\n8- les d\u00e9put\u00e9s ;\n9- les maires.</p>\n<p>Un \u00e9lu qui dispose de plusieurs mandats figurera dans plusieurs fichiers. Un \u00e9lu qui dispose de plusieurs fonctions apparaitra plusieurs fois au sein du m\u00eame fichier (exemple : un \u00e9lu adjoint au maire et maire d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 apparaitra deux fois au sein du fichier des conseillers municipaux).</p>\n<p>Les fichiers mis en ligne sont actualis\u00e9s trimestriellement.</p>\n<p>Les donn\u00e9es relatives \u00e0 la profession sont d\u00e9claratives. Le r\u00e9f\u00e9rentiel des codes professions correspond au r\u00e9f\u00e9rentiel de l'INSEE.</p>\n<p>Les demandes de rectification doivent \u00eatre adress\u00e9es directement par courriel \u00e0 la pr\u00e9fecture territorialement comp\u00e9tente (pref-rne-contact@nom-du-departement.gouv.fr). Aucune demande de rectification adress\u00e9e sur la plateforme www.data.gouv.fr ne sera prise en compte. Les rectifications apport\u00e9es dans le RNE ne seront pas report\u00e9es imm\u00e9diatement sur la plate-forme www.data.gouv.fr, mais seront prises en compte pour la publication suivante.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Trimestrielle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>68</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>12</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>43</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>26693</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 08 janvier 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=elections&amp;sort=-last_modified#datagroove\">elections</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=elections-cantonales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">elections-cantonales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=elections-europeennes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">elections-europeennes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=elections-legislatives&amp;sort=-last_modified#datagroove\">elections-legislatives</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=elections-municipales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">elections-municipales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=elections-regionales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">elections-regionales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rne&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rne</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}