{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">10/08/2021 16:20</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/organismes-ayant-designe-un-e-delegue-e-a-la-protection-des-donnees-dpd-dpo/#datagroove\">Organismes ayant d\u00e9sign\u00e9 un(e) d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e) \u00e0 la protection des donn\u00e9es (DPD/DPO)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : CNIL</h4>\n          <p>Le r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es (RGPD) pr\u00e9voit, depuis le 25 mai 2018, la d\u00e9signation obligatoire d'un d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la protection des donn\u00e9es (DPD) dans les services publics et, sous certaines conditions, par les entreprises et associations.</p>\n<p>Le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 - aussi connu sous son appellation anglaise \"data protection officer (DPO)\" - est charg\u00e9 de veiller \u00e0 la conformit\u00e9 RGPD des traitements de donn\u00e9es personnelles de l'organisme qui l\u2019a d\u00e9sign\u00e9. Interne ou externe, le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 peut aussi \u00eatre d\u00e9sign\u00e9 pour le compte de plusieurs organismes.</p>\n<p>Pour garantir l\u2019effectivit\u00e9 de ses missions, le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 :</p>\n<ul>\n<li>doit disposer de qualit\u00e9s professionnelles et de connaissances sp\u00e9cifiques ;</li>\n<li>doit b\u00e9n\u00e9ficier de moyens mat\u00e9riels et organisationnels, des ressources et du positionnement lui permettant d'exercer ses missions de fa\u00e7on efficace et ind\u00e9pendante.</li>\n</ul>\n<p>Pour en savoir plus sur la fonction de d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e) : https://www.cnil.fr/fr/devenir-delegue-la-protection-des-donnees. </p>\n<p>Conform\u00e9ment aux textes applicables, la CNIL publie dans un format ouvert et ais\u00e9ment r\u00e9utilisable la d\u00e9nomination et les coordonn\u00e9es professionnelles des organismes ayant d\u00e9sign\u00e9 un(e) d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e) \u00e0 la protection des donn\u00e9es, ainsi que les moyens de contacter ce(tte) d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e).</p>\n<p><strong>Avertissement 1 :</strong> Les donn\u00e9es publi\u00e9es, notamment les coordonn\u00e9es publiques des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s, sont <strong>extraites des d\u00e9signations de d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e) telles que re\u00e7ues par la CNIL</strong> via son t\u00e9l\u00e9service d\u00e9di\u00e9. Tout d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 peut demander la modification des coordonn\u00e9es publi\u00e9es directement au Service des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s \u00e0 la protection des donn\u00e9es de la CNIL.</p>\n<p><strong>Avertissement 2 :</strong> <strong>Toute r\u00e9utilisation de donn\u00e9es publi\u00e9es qui auraient la nature de donn\u00e9es personnelles (num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, adresse de courrier \u00e9lectronique, etc.) suppose pr\u00e9alablement, de la part du r\u00e9utilisateur, la v\u00e9rification du complet respect de ses obligations pr\u00e9vues par le RGPD</strong>, notamment en termes d'information des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e)s concern\u00e9(e)s et de respect de leurs autres droits d\u00e9finis par le r\u00e8glement europ\u00e9en. A d\u00e9faut, le r\u00e9utilisateur s'exposerait notamment aux sanctions pr\u00e9vues par le RGPD.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 25 mai 2018</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>lundi 31 d\u00e9cembre 2029</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Pays</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>16304</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 20 mars 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=conformite&amp;sort=-last_modified#datagroove\">conformite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=data-protection-officer&amp;sort=-last_modified#datagroove\">data-protection-officer</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=delegue&amp;sort=-last_modified#datagroove\">delegue</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=delegue-a-la-protection-des-donnees&amp;sort=-last_modified#datagroove\">delegue-a-la-protection-des-donnees</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=dpd&amp;sort=-last_modified#datagroove\">dpd</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=dpo&amp;sort=-last_modified#datagroove\">dpo</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gdpr&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gdpr</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rgpd&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rgpd</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Organismes ayant d\u00e9sign\u00e9 un(e) d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e) \u00e0 la protection des donn\u00e9es (DPD/DPO)</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/organismes-ayant-designe-un-e-delegue-e-a-la-protection-des-donnees-dpd-dpo/#datagroove\"/>\n      <id>5c926a7a634f410578005c68-2021-08-10T16:20:48</id>\n      <updated>2021-08-10T16:20:48</updated>\n      <summary><h4>Organisation : CNIL</h4> - Organismes ayant d\u00e9sign\u00e9 un(e) d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e) \u00e0 la protection des donn\u00e9es (DPD/DPO)</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">10/08/2021 16:20</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/organismes-ayant-designe-un-e-delegue-e-a-la-protection-des-donnees-dpd-dpo/#datagroove\">Organismes ayant d\u00e9sign\u00e9 un(e) d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e) \u00e0 la protection des donn\u00e9es (DPD/DPO)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : CNIL</h4>\n          <p>Le r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es (RGPD) pr\u00e9voit, depuis le 25 mai 2018, la d\u00e9signation obligatoire d'un d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la protection des donn\u00e9es (DPD) dans les services publics et, sous certaines conditions, par les entreprises et associations.</p>\n<p>Le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 - aussi connu sous son appellation anglaise \"data protection officer (DPO)\" - est charg\u00e9 de veiller \u00e0 la conformit\u00e9 RGPD des traitements de donn\u00e9es personnelles de l'organisme qui l\u2019a d\u00e9sign\u00e9. Interne ou externe, le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 peut aussi \u00eatre d\u00e9sign\u00e9 pour le compte de plusieurs organismes.</p>\n<p>Pour garantir l\u2019effectivit\u00e9 de ses missions, le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 :</p>\n<ul>\n<li>doit disposer de qualit\u00e9s professionnelles et de connaissances sp\u00e9cifiques ;</li>\n<li>doit b\u00e9n\u00e9ficier de moyens mat\u00e9riels et organisationnels, des ressources et du positionnement lui permettant d'exercer ses missions de fa\u00e7on efficace et ind\u00e9pendante.</li>\n</ul>\n<p>Pour en savoir plus sur la fonction de d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e) : https://www.cnil.fr/fr/devenir-delegue-la-protection-des-donnees. </p>\n<p>Conform\u00e9ment aux textes applicables, la CNIL publie dans un format ouvert et ais\u00e9ment r\u00e9utilisable la d\u00e9nomination et les coordonn\u00e9es professionnelles des organismes ayant d\u00e9sign\u00e9 un(e) d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e) \u00e0 la protection des donn\u00e9es, ainsi que les moyens de contacter ce(tte) d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e).</p>\n<p><strong>Avertissement 1 :</strong> Les donn\u00e9es publi\u00e9es, notamment les coordonn\u00e9es publiques des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s, sont <strong>extraites des d\u00e9signations de d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e) telles que re\u00e7ues par la CNIL</strong> via son t\u00e9l\u00e9service d\u00e9di\u00e9. Tout d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 peut demander la modification des coordonn\u00e9es publi\u00e9es directement au Service des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s \u00e0 la protection des donn\u00e9es de la CNIL.</p>\n<p><strong>Avertissement 2 :</strong> <strong>Toute r\u00e9utilisation de donn\u00e9es publi\u00e9es qui auraient la nature de donn\u00e9es personnelles (num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, adresse de courrier \u00e9lectronique, etc.) suppose pr\u00e9alablement, de la part du r\u00e9utilisateur, la v\u00e9rification du complet respect de ses obligations pr\u00e9vues par le RGPD</strong>, notamment en termes d'information des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9(e)s concern\u00e9(e)s et de respect de leurs autres droits d\u00e9finis par le r\u00e8glement europ\u00e9en. A d\u00e9faut, le r\u00e9utilisateur s'exposerait notamment aux sanctions pr\u00e9vues par le RGPD.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 25 mai 2018</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>lundi 31 d\u00e9cembre 2029</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Pays</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>16304</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 20 mars 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=conformite&amp;sort=-last_modified#datagroove\">conformite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=data-protection-officer&amp;sort=-last_modified#datagroove\">data-protection-officer</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=delegue&amp;sort=-last_modified#datagroove\">delegue</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=delegue-a-la-protection-des-donnees&amp;sort=-last_modified#datagroove\">delegue-a-la-protection-des-donnees</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=dpd&amp;sort=-last_modified#datagroove\">dpd</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=dpo&amp;sort=-last_modified#datagroove\">dpo</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gdpr&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gdpr</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rgpd&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rgpd</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}