{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">19/07/2021 19:08</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-de-laboratoires-infra-departementales-durant-lepidemie-covid-19/#datagroove\">Donn\u00e9es de laboratoires infra-d\u00e9partementales durant l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie COVID-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>Information du 7 juin 2021</strong></p>\n<p>sg_epci_opendata.csv : Le nom de la colonne EPCI2020 laisse penser \u00e0 tord que le mill\u00e9sime utilis\u00e9 est 2020. Pour \u00e9viter la confusion la colonne est renomm\u00e9e EPCI2019.</p>\n<p><strong>Information du 20 mai 2021</strong></p>\n<p>A compter de ce jour, les indicateurs seront corrig\u00e9s afin de supprimer l\u2019effet doublon, lors de la r\u00e9alisation de plusieurs tests de d\u00e9pistage par une m\u00eame personne. </p>\n<p>Depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, la plateforme s\u00e9curis\u00e9e Si-DEP enregistre tous les r\u00e9sultats des tests de d\u00e9pistage. Afin de garantir la protection des donn\u00e9es personnelles des personnes test\u00e9es, chaque r\u00e9sultat \u00e9tait li\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9mission d\u2019un pseudo anonymis\u00e9. Cependant, avec l\u2019apparition des variants sur le territoire, certaines personnes sont amen\u00e9es \u00e0 r\u00e9aliser deux tests, jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent comptabilis\u00e9s deux fois. </p>\n<p>L'algorithme  utilis\u00e9 a donc r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour afin qu\u2019il ne d\u00e9compte qu\u2019un seul patient lorsque celui-ci se fait tester plusieurs fois dans un intervalle de temps court, toujours en respectant l'anonymat. Gr\u00e2ce \u00e0 cette nouvelle pseudonymisation, Sant\u00e9 publique France est capable de renforcer son efficacit\u00e9 et de produire des donn\u00e9es encore plus pr\u00e9cises, consultables chaque semaine dans son point \u00e9pid\u00e9miologique.</p>\n<h3>Les actions de Sant\u00e9 publique France</h3>\n<p>Sant\u00e9 publique France a pour mission d'am\u00e9liorer et de prot\u00e9ger la sant\u00e9 des populations. Durant la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19, Sant\u00e9 publique France se charge de surveiller et comprendre la dynamique de l'\u00e9pid\u00e9mie, d'anticiper les diff\u00e9rents sc\u00e9narii et de mettre en place des actions pour pr\u00e9venir et limiter la transmission de ce virus sur le territoire national.</p>\n<h3>Le Syst\u00e8me d\u2019Informations de DEPistage (SI-DEP)</h3>\n<p>Les indicateurs de surveillance virologique sont issus du syst\u00e8me d\u2019information de d\u00e9pistage (SI-DEP), dont l\u2019objectif est de remonter les donn\u00e9es de tests (RT-PCR) r\u00e9alis\u00e9s par l\u2019ensemble des laboratoires de ville et \u00e9tablissements hospitaliers concernant le SARS-COV2.</p>\n<p>Le taux d'incidence sur 7 jours glissants correspond, au jour J, au nombre total de personnes test\u00e9es positives dans l'intervalle de temps [J-9; J-3], divis\u00e9 par le nombre d'habitants.</p>\n<h3>Description des donn\u00e9es</h3>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es renseigne :\n- la classe du taux d'incidence tous \u00e2ges sur 7 jours glissants ;\n- la classe du taux d'incidence pour les personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 65 ans sur 7 jours glissants ;\n- la classe du taux de d\u00e9pistage tous \u00e2ges sur 7 jours glissants ;\n- la classe du taux de d\u00e9pistage pour les personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 65 ans sur 7 jours glissants ;\n- la classe du taux de positivit\u00e9 tous \u00e2ges sur 7 jours glissants ;\n- la classe du taux de positivit\u00e9 pour les personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 65 ans sur 7 jours glissants.</p>\n<p>Les taux exacts ne sont pas affich\u00e9s afin d\u2019\u00e9viter l\u2019identification des personnes test\u00e9es, notamment celles qui pr\u00e9sentent un test positif.</p>\n<p>Les donn\u00e9es sont fournies \u00e0 l'\u00e9chelle :\n- EPCI ;\n- Commune ;\n- IRIS.</p>\n<p>Le taux d'incidence correspond au nombre de tests positifs pour 100.000 habitants. Il est calcul\u00e9 de la mani\u00e8re suivante : \n(100000 * nombre de cas positif) / Population.</p>\n<p>Le taux de d\u00e9pistage, aussi appel\u00e9 capacit\u00e9 analytique, correspond au nombre de tests r\u00e9alis\u00e9s, qu'il soient positifs ou n\u00e9gatifs, pour 100.000 habitants. Il est calcul\u00e9 de la mani\u00e8re suivante :\n(100000 * nombre de test r\u00e9alis\u00e9s) / Population.</p>\n<p>Le taux de positivit\u00e9 correspond au nombre de tests positifs rapport\u00e9s au nombre de tests r\u00e9alis\u00e9s. Il est calcul\u00e9 de la mani\u00e8re suivante : (100 * nombre de test positifs) / nombre de tests r\u00e9alis\u00e9s.</p>\n<p><strong>Pr\u00e9cision</strong> : \n- Le taux d'incidence est calcul\u00e9 un jour J \u00e0 partir des tests r\u00e9alis\u00e9s entre 3 et 9 jours pr\u00e9c\u00e9demment. Pour les jours plus r\u00e9cents (J, J-1, J-2), un grand nombre de tests n'est pas encore rapport\u00e9 (d\u00e9lai de collecte et de centralisation) ; \n- Si un patient a r\u00e9alis\u00e9 plusieurs tests positifs, la date de son premier test PCR est s\u00e9lectionn\u00e9e ; \n- \u00c0 compter du 29/08, les indicateurs issus des donn\u00e9es de laboratoires (SI-DEP) pr\u00e9sentent des taux d\u2019incidence, de positivit\u00e9 et de d\u00e9pistage corrig\u00e9s en fonction des d\u00e9pistages r\u00e9alis\u00e9s dans les a\u00e9roports \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e des vols internationaux ;\n- Pour en savoir plus consultez la note m\u00e9thodologique disponible dans les ressources.</p>\n<p><strong>Limites</strong> : \n- Seuls les tests biologiques des personnes pour lesquelles le d\u00e9partement de r\u00e9sidence a pu \u00eatre localis\u00e9 sont identifi\u00e9s. Les personnes dont le d\u00e9partement n\u2019a pas pu \u00eatre remont\u00e9 dans les donn\u00e9es SIDEP ne sont comptabilis\u00e9es qu'au niveau France enti\u00e8re. De ce fait la somme des tests indiqu\u00e9s dans les d\u00e9partements ou r\u00e9gions est inf\u00e9rieure au nombre de tests indiqu\u00e9 en France.\n- Le d\u00e9lai de remont\u00e9e des tests peut exc\u00e9der 9 jours dans certains cas. Les indicateurs sont ajust\u00e9s quotidiennement selon la r\u00e9ception des r\u00e9sultats.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Iris (quartiers INSEE)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>11</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>9294</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 21 octobre 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid-19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid-19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=depistage&amp;sort=-last_modified#datagroove\">depistage</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=epci&amp;sort=-last_modified#datagroove\">epci</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=iris&amp;sort=-last_modified#datagroove\">iris</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Donn\u00e9es de laboratoires infra-d\u00e9partementales durant l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie COVID-19</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-de-laboratoires-infra-departementales-durant-lepidemie-covid-19/#datagroove\"/>\n      <id>5f8fe1290de5138270132602-2021-07-19T19:08:37</id>\n      <updated>2021-07-19T19:08:37</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4> - Donn\u00e9es de laboratoires infra-d\u00e9partementales durant l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie COVID-19</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">19/07/2021 19:08</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-de-laboratoires-infra-departementales-durant-lepidemie-covid-19/#datagroove\">Donn\u00e9es de laboratoires infra-d\u00e9partementales durant l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie COVID-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>Information du 7 juin 2021</strong></p>\n<p>sg_epci_opendata.csv : Le nom de la colonne EPCI2020 laisse penser \u00e0 tord que le mill\u00e9sime utilis\u00e9 est 2020. Pour \u00e9viter la confusion la colonne est renomm\u00e9e EPCI2019.</p>\n<p><strong>Information du 20 mai 2021</strong></p>\n<p>A compter de ce jour, les indicateurs seront corrig\u00e9s afin de supprimer l\u2019effet doublon, lors de la r\u00e9alisation de plusieurs tests de d\u00e9pistage par une m\u00eame personne. </p>\n<p>Depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, la plateforme s\u00e9curis\u00e9e Si-DEP enregistre tous les r\u00e9sultats des tests de d\u00e9pistage. Afin de garantir la protection des donn\u00e9es personnelles des personnes test\u00e9es, chaque r\u00e9sultat \u00e9tait li\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9mission d\u2019un pseudo anonymis\u00e9. Cependant, avec l\u2019apparition des variants sur le territoire, certaines personnes sont amen\u00e9es \u00e0 r\u00e9aliser deux tests, jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent comptabilis\u00e9s deux fois. </p>\n<p>L'algorithme  utilis\u00e9 a donc r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour afin qu\u2019il ne d\u00e9compte qu\u2019un seul patient lorsque celui-ci se fait tester plusieurs fois dans un intervalle de temps court, toujours en respectant l'anonymat. Gr\u00e2ce \u00e0 cette nouvelle pseudonymisation, Sant\u00e9 publique France est capable de renforcer son efficacit\u00e9 et de produire des donn\u00e9es encore plus pr\u00e9cises, consultables chaque semaine dans son point \u00e9pid\u00e9miologique.</p>\n<h3>Les actions de Sant\u00e9 publique France</h3>\n<p>Sant\u00e9 publique France a pour mission d'am\u00e9liorer et de prot\u00e9ger la sant\u00e9 des populations. Durant la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19, Sant\u00e9 publique France se charge de surveiller et comprendre la dynamique de l'\u00e9pid\u00e9mie, d'anticiper les diff\u00e9rents sc\u00e9narii et de mettre en place des actions pour pr\u00e9venir et limiter la transmission de ce virus sur le territoire national.</p>\n<h3>Le Syst\u00e8me d\u2019Informations de DEPistage (SI-DEP)</h3>\n<p>Les indicateurs de surveillance virologique sont issus du syst\u00e8me d\u2019information de d\u00e9pistage (SI-DEP), dont l\u2019objectif est de remonter les donn\u00e9es de tests (RT-PCR) r\u00e9alis\u00e9s par l\u2019ensemble des laboratoires de ville et \u00e9tablissements hospitaliers concernant le SARS-COV2.</p>\n<p>Le taux d'incidence sur 7 jours glissants correspond, au jour J, au nombre total de personnes test\u00e9es positives dans l'intervalle de temps [J-9; J-3], divis\u00e9 par le nombre d'habitants.</p>\n<h3>Description des donn\u00e9es</h3>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es renseigne :\n- la classe du taux d'incidence tous \u00e2ges sur 7 jours glissants ;\n- la classe du taux d'incidence pour les personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 65 ans sur 7 jours glissants ;\n- la classe du taux de d\u00e9pistage tous \u00e2ges sur 7 jours glissants ;\n- la classe du taux de d\u00e9pistage pour les personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 65 ans sur 7 jours glissants ;\n- la classe du taux de positivit\u00e9 tous \u00e2ges sur 7 jours glissants ;\n- la classe du taux de positivit\u00e9 pour les personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 65 ans sur 7 jours glissants.</p>\n<p>Les taux exacts ne sont pas affich\u00e9s afin d\u2019\u00e9viter l\u2019identification des personnes test\u00e9es, notamment celles qui pr\u00e9sentent un test positif.</p>\n<p>Les donn\u00e9es sont fournies \u00e0 l'\u00e9chelle :\n- EPCI ;\n- Commune ;\n- IRIS.</p>\n<p>Le taux d'incidence correspond au nombre de tests positifs pour 100.000 habitants. Il est calcul\u00e9 de la mani\u00e8re suivante : \n(100000 * nombre de cas positif) / Population.</p>\n<p>Le taux de d\u00e9pistage, aussi appel\u00e9 capacit\u00e9 analytique, correspond au nombre de tests r\u00e9alis\u00e9s, qu'il soient positifs ou n\u00e9gatifs, pour 100.000 habitants. Il est calcul\u00e9 de la mani\u00e8re suivante :\n(100000 * nombre de test r\u00e9alis\u00e9s) / Population.</p>\n<p>Le taux de positivit\u00e9 correspond au nombre de tests positifs rapport\u00e9s au nombre de tests r\u00e9alis\u00e9s. Il est calcul\u00e9 de la mani\u00e8re suivante : (100 * nombre de test positifs) / nombre de tests r\u00e9alis\u00e9s.</p>\n<p><strong>Pr\u00e9cision</strong> : \n- Le taux d'incidence est calcul\u00e9 un jour J \u00e0 partir des tests r\u00e9alis\u00e9s entre 3 et 9 jours pr\u00e9c\u00e9demment. Pour les jours plus r\u00e9cents (J, J-1, J-2), un grand nombre de tests n'est pas encore rapport\u00e9 (d\u00e9lai de collecte et de centralisation) ; \n- Si un patient a r\u00e9alis\u00e9 plusieurs tests positifs, la date de son premier test PCR est s\u00e9lectionn\u00e9e ; \n- \u00c0 compter du 29/08, les indicateurs issus des donn\u00e9es de laboratoires (SI-DEP) pr\u00e9sentent des taux d\u2019incidence, de positivit\u00e9 et de d\u00e9pistage corrig\u00e9s en fonction des d\u00e9pistages r\u00e9alis\u00e9s dans les a\u00e9roports \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e des vols internationaux ;\n- Pour en savoir plus consultez la note m\u00e9thodologique disponible dans les ressources.</p>\n<p><strong>Limites</strong> : \n- Seuls les tests biologiques des personnes pour lesquelles le d\u00e9partement de r\u00e9sidence a pu \u00eatre localis\u00e9 sont identifi\u00e9s. Les personnes dont le d\u00e9partement n\u2019a pas pu \u00eatre remont\u00e9 dans les donn\u00e9es SIDEP ne sont comptabilis\u00e9es qu'au niveau France enti\u00e8re. De ce fait la somme des tests indiqu\u00e9s dans les d\u00e9partements ou r\u00e9gions est inf\u00e9rieure au nombre de tests indiqu\u00e9 en France.\n- Le d\u00e9lai de remont\u00e9e des tests peut exc\u00e9der 9 jours dans certains cas. Les indicateurs sont ajust\u00e9s quotidiennement selon la r\u00e9ception des r\u00e9sultats.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Iris (quartiers INSEE)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>11</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>9294</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 21 octobre 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid-19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid-19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=depistage&amp;sort=-last_modified#datagroove\">depistage</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=epci&amp;sort=-last_modified#datagroove\">epci</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=iris&amp;sort=-last_modified#datagroove\">iris</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}