{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">05/07/2021 19:09</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-aux-personnes-vaccinees-contre-la-covid-19-1/#datagroove\">Donn\u00e9es relatives aux personnes vaccin\u00e9es contre la Covid-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>MAJ 01/07/2021</strong>\nCes ressources ne seront plus actualis\u00e9es le week-end <strong>\u00e0 compter du 3 juillet</strong></p>\n<p><strong>MAJ 02/07/2021</strong>\nLes donn\u00e9es de vaccination des enfants, par classes d'\u00e2ge, sont dor\u00e9navant disponibles.</p>\n<h3>Vaccination contre la COVID-19</h3>\n<p>D\u00e8s le lancement de la campagne de vaccination, les autorit\u00e9s sanitaires ont dispos\u00e9 d\u2019informations permettant un suivi quotidien de l\u2019avanc\u00e9e et du d\u00e9ploiement de la campagne sur le territoire. Celles-ci, recueillies aupr\u00e8s des \u00e9tablissements pour personnes \u00e2g\u00e9es et des centres de vaccination, \u00e9taient transmises par les Agences r\u00e9gionales de sant\u00e9. </p>\n<p>Parall\u00e8lement, l\u2019Assurance maladie a \u00e9labor\u00e9 le syst\u00e8me d\u2019information Vaccin Covid (VAC-SI), qui est aujourd\u2019hui pleinement op\u00e9rationnel apr\u00e8s un travail d\u2019analyse de l\u2019exhaustivit\u00e9 et de la compl\u00e9tude des donn\u00e9es.</p>\n<p>Le syst\u00e8me d\u2019information Vaccin Covid est aliment\u00e9 par les professionnels de sant\u00e9 r\u00e9alisant les vaccinations. </p>\n<p>Sur la base de l\u2019exploitation de ces donn\u00e9es, Sant\u00e9 Publique France publie en open data les indicateurs de couverture vaccinale.</p>\n<h4>Quelles donn\u00e9es ?</h4>\n<p>Les donn\u00e9es issues du syst\u00e8me d\u2019information Vaccin Covid permettent de d\u00e9nombrer en temps quasi r\u00e9el (J-1), le nombre de personnes ayant re\u00e7u une injection de vaccin anti-covid en tenant compte du nombre de doses re\u00e7ues, du vaccin, de l\u2019\u00e2ge, du sexe ainsi que du niveau g\u00e9ographique (national, r\u00e9gional et d\u00e9partemental).</p>\n<p>Les premiers indicateurs disponibles en acc\u00e8s libre aujourd\u2019hui concernent le <strong>nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par date d\u2019injection (ainsi que ce nombre cumul\u00e9), par vaccin, par tranche d'\u00e2ge et par sexe.</strong></p>\n<p><strong>Ils sont d\u00e9clin\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9chelle : nationale et r\u00e9gionale.</strong></p>\n<p>Ces premiers indicateurs seront compl\u00e9t\u00e9s au fur et \u00e0 mesure.</p>\n<p><strong>MAJ 2 f\u00e9vrier :</strong>\nAjout des jeux de donn\u00e9es concernant les r\u00e9sidents en Ehpad (\u00e9tablissement d\u2019accueil pour personnes \u00e2g\u00e9es d\u00e9pendantes) et USLD (unit\u00e9 de soins de longue dur\u00e9e).</p>\n<p>Les r\u00e9sidents des Ehpad et des USLD ne sont pas identifi\u00e9s en tant que tels dans la base Vaccin Covid.\nSont d\u00e9finis comme r\u00e9sidents en Ehpad ou en USLD : des personnes vaccin\u00e9es dont le lieu de vaccination est cod\u00e9 \u00ab  Ehpad \u00bb ou \u00ab USLD \u00bb ou dont le num\u00e9ro de Finess du lieu de vaccination correspond \u00e0 un Ehpad ou un USLD et \u00e2g\u00e9s de 65 ans et plus ou des personnes vaccin\u00e9es et identifi\u00e9es \u00e0 priori par la Cnam comme \u00e9tant un r\u00e9sident en Ehpad ou en USLD.\nLes donn\u00e9es peuvent \u00eatre  biais\u00e9es notamment en cas d\u2019erreur de codage du lieu de vaccination dans Vaccin Covid. </p>\n<p>Pour le calcul de la couverture vaccinale les populations utilis\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9finies \u00e0 partir de ces sources :\nR\u00e9sidents en Ehpad : nombre de places install\u00e9es (Finess 2021) et taux d'occupation moyen national (enqu\u00eate EHPA 2015).\nR\u00e9sidents en USLD : nombre de lits (SAE 2019) et taux d'occupation moyen national des lits (SAE 2019).</p>\n<p>La remont\u00e9e des informations de vaccination n'est pas imm\u00e9diate et les donn\u00e9es sont consolid\u00e9es au fil de l'eau.</p>\n<p><strong>MAJ 10 f\u00e9vrier :</strong>\nAjout des jeux de donn\u00e9es concernant les professionnels en Ehpad (\u00e9tablissement d\u2019accueil pour personnes \u00e2g\u00e9es d\u00e9pendantes) et USLD (unit\u00e9 de soins de longue dur\u00e9e).\nSont inclus les professionnels travaillant en Ehpad ou en USLD qu\u2019ils soient professionnels de sant\u00e9 ou non.</p>\n<p>Les professionnels des Ehpad ou des USLD ne sont pas identifi\u00e9s en tant que tels dans la base Vaccin Covid. Sont d\u00e9finis comme professionnels en Ehpad ou en USLD : des personnes vaccin\u00e9es dont le lieu de vaccination est cod\u00e9 \u00ab Ehpad \u00bb ou \u00ab USLD \u00bb ou dont le num\u00e9ro de Finess du lieu de vaccination correspond \u00e0 un Ehpad ou un USLD et \u00e2g\u00e9es de moins de 65 ans ou des personnes vaccin\u00e9es et identifi\u00e9es a priori par la Cnam comme \u00e9tant des professionnels exer\u00e7ant en Ehpad ou en USLD. L\u2019indicateur peut \u00eatre biais\u00e9, notamment en cas d\u2019erreur de codage du lieu de vaccination dans Vaccin Covid, si les professionnels ont \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9s dans d\u2019autres services, si des professionnels vaccin\u00e9s ont 65 ans ou plus. Seules les personnes pour lesquelles le d\u00e9partement a pu \u00eatre localis\u00e9 sont repr\u00e9sent\u00e9es sur les cartes.</p>\n<p>Du fait du d\u00e9lai de saisie dans Vaccin Covid apr\u00e8s vaccination dans certaines structures, un d\u00e9lai est n\u00e9cessaire \u00e0 la consolidation des donn\u00e9es.</p>\n<p>Les donn\u00e9es sont sous-estim\u00e9es dans certaines r\u00e9gions o\u00f9 la saisie dans Vaccin Covid n\u2019est pas exhaustive (notamment certains DROM et en IDF)\nLes donn\u00e9es pour la Martinique, Guadeloupe et Guyane sont regroup\u00e9es.</p>\n<p><strong>MAJ 23 f\u00e9vrier :</strong>\nAjout des jeux de donn\u00e9es selon le type de vaccin</p>\n<h4>Pr\u00e9caution d\u2019usage des donn\u00e9es</h4>\n<p>Si les nouvelles injections sont d\u00e9sormais saisies au fil de l\u2019eau dans Vaccin Covid, en revanche certaines injections intervenues depuis fin d\u00e9cembre n\u2019y ont pas encore \u00e9t\u00e9 saisies a posteriori dans Vaccin Covid. Dans certaines r\u00e9gions, les donn\u00e9es Vaccin Covid sont ainsi d\u00e9sormais plus compl\u00e8tes que la remont\u00e9e effectu\u00e9e par l\u2019ARS, mais dans d\u2019autres cela n\u2019est pas encore le cas \u00a0- en particulier en \u00cele de France, Provence Alpes C\u00f4te d\u2019Azur et Auvergne Rh\u00f4ne Alpes. Les donn\u00e9es qui seront d\u00e9sormais publi\u00e9es chaque jour par Sant\u00e9 publique France en date d\u2019injection permettront de rendre compte de ce rattrapage.</p>\n<p>Dans les fichiers d\u00e9partementaux, si une ligne pour un nombre de vaccin\u00e9s \u00e0 une date donn\u00e9e est absente, c\u2019est qu\u2019il n\u2019y a pas eu de vaccin\u00e9 ce jour-l\u00e0 dans le d\u00e9partement.</p>\n<p>Les classes d'\u00e2ge utilis\u00e9es sont les suivantes : \n* 0 : Tous \u00e2ges\n* 04 : 0-4\n* 09 : 5-9\n* 11 : 10-11\n* 17 : 12-17\n* 24 : 18-24\n* 29 : 25-29\n* 39 : 30-39\n* 49 : 40-49\n* 59 : 50-59\n* 69 : 60-69\n* 74 : 70-74\n* 79 : 75-79\n* 80 : 80 et +</p>\n<p>Le sexe est codifi\u00e9 de la fa\u00e7on suivante : \n* 0 : hommes + femmes + Non renseign\u00e9\n* 1 : homme\n* 2 : femme</p>\n<p>La r\u00e9gion (colonne \u00ab\u00a0reg\u00a0\u00bb) suit la codification du <a href=\"https://www.insee.fr/fr/information/4316069\">Code Officiel G\u00e9ographique de l\u2019INSEE</a>, elle est codifi\u00e9e de la mani\u00e8re suivante : \n* 01 : Guadeloupe\n* 02 : Martinique\n* 03 : Guyane\n* 04 : La R\u00e9union\n* 11 : Ile-de-France\n* 24 : Centre-Val de Loire\n* 27 : Bourgogne-Franche-Comt\u00e9\n* 28 : Normandie\n* 32 : Hauts-de-France\n* 44 : Grand Est\n* 52 : Pays de la Loire\n* 53 : Bretagne\n* 75 : Nouvelle-Aquitaine\n* 76 : Occitanie\n* 84 : Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes\n* 93 : Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur\n* 94 : Corse</p>\n<p>Les vaccins sont codifi\u00e9s de la fa\u00e7on suivante : \n* 0 : Tous vaccins\n* 1 : COMIRNATY Pfizer/BioNTech\n* 2 : Moderna\n* 3 : AstraZeneka\n* 4 : Janssen</p>\n<p><em>** Note 06 Mai 2021 : L\u2019analyse des donn\u00e9es issues de vaccin COVID rapporte des secondes doses de vaccin comme ayant \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es avec un vaccin Janssen. Pour les personnes concern\u00e9es, le vaccin administr\u00e9 en premi\u00e8re dose \u00e9tait un vaccin autre que Janssen (AstraZeneca, Pfizer ou Moderna). Le vaccin Janssen est un vaccin monodose. Il ne peut \u00eatre d\u00e9termin\u00e9 si les donn\u00e9es ainsi saisies correspondent \u00e0 des erreurs de saisie ou \u00e0 de v\u00e9ritables injections de vaccin Janssen en seconde dose.</em></p>\n<p>Un certain nombre de ressources sont disponibles sur ce jeu de donn\u00e9es. Il est list\u00e9 ci-dessous le contenu de chacun d\u2019entre eux : </p>\n<h4>Donn\u00e9es globales</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par date d\u2019injection :\n- vacsi-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es par sexe</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es, par sexe, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-s-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-s-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-s-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par sexe, et par date d\u2019injection :\n- vacsi-s-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-s-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-s-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es par classes d'\u00e2ge</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es, par classes d\u2019\u00e2ge, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-a-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-a-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-a-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par classes d\u2019\u00e2ge, et par date d\u2019injection :\n- vacsi-a-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-a-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-a-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es par vaccin</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou deux doses, par vaccin, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-v-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-v-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-v-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par vaccin, et par date d\u2019injection :\n- vacsi-v-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-v-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-v-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es concernant les r\u00e9sidents en Ehpad ou USLD</h4>\n<p><strong>MAJ 30 Avril 2021</strong>\nL\u2019estimation des couvertures vaccinales pour les r\u00e9sidents en Ehpad ou USLD pr\u00e9sente des probl\u00e8mes de qualit\u00e9, de ce fait il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9 de suspendre la publication des indicateurs \u00e0 partir du 19/04/2021.\nDes analyses sont en cours afin d\u2019\u00e9tudier les alternatives permettant de produire de nouvelles estimations dans cette population.</p>\n<p>Fichiers avec le nombre de r\u00e9sidents en Ehpad ou USLD ayant re\u00e7u au moins une dose ou deux doses ainsi que la couverture vaccinale, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible : \n- vacsi-res-tot-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-res-tot-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-res-tot-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de r\u00e9sidents en Ehpad ou USLD ayant re\u00e7u au moins une dose ou deux doses, par date d\u2019injection :\n- vacsi-res-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-res-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-res-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es concernant les professionnels en Ehpad ou USLD</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de professionnels en Ehpad ou USLD ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es ainsi que la couverture vaccinale, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible : \n- vacsi-pro-tot-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-pro-tot-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre de professionnels en Ehpad ou USLD ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9ess :\n- vacsi-pro-tot-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>70</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>10</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>1797</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 26 janvier 2021</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vac-si&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vac-si</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vaccination&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vaccination</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vaccins&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vaccins</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Donn\u00e9es relatives aux personnes vaccin\u00e9es contre la Covid-19</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-aux-personnes-vaccinees-contre-la-covid-19-1/#datagroove\"/>\n      <id>6010206e7aa742eb447930f7-2021-07-05T19:09:23</id>\n      <updated>2021-07-05T19:09:23</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4> - Donn\u00e9es relatives aux personnes vaccin\u00e9es contre la Covid-19</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">05/07/2021 19:09</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-aux-personnes-vaccinees-contre-la-covid-19-1/#datagroove\">Donn\u00e9es relatives aux personnes vaccin\u00e9es contre la Covid-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>MAJ 01/07/2021</strong>\nCes ressources ne seront plus actualis\u00e9es le week-end <strong>\u00e0 compter du 3 juillet</strong></p>\n<p><strong>MAJ 02/07/2021</strong>\nLes donn\u00e9es de vaccination des enfants, par classes d'\u00e2ge, sont dor\u00e9navant disponibles.</p>\n<h3>Vaccination contre la COVID-19</h3>\n<p>D\u00e8s le lancement de la campagne de vaccination, les autorit\u00e9s sanitaires ont dispos\u00e9 d\u2019informations permettant un suivi quotidien de l\u2019avanc\u00e9e et du d\u00e9ploiement de la campagne sur le territoire. Celles-ci, recueillies aupr\u00e8s des \u00e9tablissements pour personnes \u00e2g\u00e9es et des centres de vaccination, \u00e9taient transmises par les Agences r\u00e9gionales de sant\u00e9. </p>\n<p>Parall\u00e8lement, l\u2019Assurance maladie a \u00e9labor\u00e9 le syst\u00e8me d\u2019information Vaccin Covid (VAC-SI), qui est aujourd\u2019hui pleinement op\u00e9rationnel apr\u00e8s un travail d\u2019analyse de l\u2019exhaustivit\u00e9 et de la compl\u00e9tude des donn\u00e9es.</p>\n<p>Le syst\u00e8me d\u2019information Vaccin Covid est aliment\u00e9 par les professionnels de sant\u00e9 r\u00e9alisant les vaccinations. </p>\n<p>Sur la base de l\u2019exploitation de ces donn\u00e9es, Sant\u00e9 Publique France publie en open data les indicateurs de couverture vaccinale.</p>\n<h4>Quelles donn\u00e9es ?</h4>\n<p>Les donn\u00e9es issues du syst\u00e8me d\u2019information Vaccin Covid permettent de d\u00e9nombrer en temps quasi r\u00e9el (J-1), le nombre de personnes ayant re\u00e7u une injection de vaccin anti-covid en tenant compte du nombre de doses re\u00e7ues, du vaccin, de l\u2019\u00e2ge, du sexe ainsi que du niveau g\u00e9ographique (national, r\u00e9gional et d\u00e9partemental).</p>\n<p>Les premiers indicateurs disponibles en acc\u00e8s libre aujourd\u2019hui concernent le <strong>nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par date d\u2019injection (ainsi que ce nombre cumul\u00e9), par vaccin, par tranche d'\u00e2ge et par sexe.</strong></p>\n<p><strong>Ils sont d\u00e9clin\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9chelle : nationale et r\u00e9gionale.</strong></p>\n<p>Ces premiers indicateurs seront compl\u00e9t\u00e9s au fur et \u00e0 mesure.</p>\n<p><strong>MAJ 2 f\u00e9vrier :</strong>\nAjout des jeux de donn\u00e9es concernant les r\u00e9sidents en Ehpad (\u00e9tablissement d\u2019accueil pour personnes \u00e2g\u00e9es d\u00e9pendantes) et USLD (unit\u00e9 de soins de longue dur\u00e9e).</p>\n<p>Les r\u00e9sidents des Ehpad et des USLD ne sont pas identifi\u00e9s en tant que tels dans la base Vaccin Covid.\nSont d\u00e9finis comme r\u00e9sidents en Ehpad ou en USLD : des personnes vaccin\u00e9es dont le lieu de vaccination est cod\u00e9 \u00ab  Ehpad \u00bb ou \u00ab USLD \u00bb ou dont le num\u00e9ro de Finess du lieu de vaccination correspond \u00e0 un Ehpad ou un USLD et \u00e2g\u00e9s de 65 ans et plus ou des personnes vaccin\u00e9es et identifi\u00e9es \u00e0 priori par la Cnam comme \u00e9tant un r\u00e9sident en Ehpad ou en USLD.\nLes donn\u00e9es peuvent \u00eatre  biais\u00e9es notamment en cas d\u2019erreur de codage du lieu de vaccination dans Vaccin Covid. </p>\n<p>Pour le calcul de la couverture vaccinale les populations utilis\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9finies \u00e0 partir de ces sources :\nR\u00e9sidents en Ehpad : nombre de places install\u00e9es (Finess 2021) et taux d'occupation moyen national (enqu\u00eate EHPA 2015).\nR\u00e9sidents en USLD : nombre de lits (SAE 2019) et taux d'occupation moyen national des lits (SAE 2019).</p>\n<p>La remont\u00e9e des informations de vaccination n'est pas imm\u00e9diate et les donn\u00e9es sont consolid\u00e9es au fil de l'eau.</p>\n<p><strong>MAJ 10 f\u00e9vrier :</strong>\nAjout des jeux de donn\u00e9es concernant les professionnels en Ehpad (\u00e9tablissement d\u2019accueil pour personnes \u00e2g\u00e9es d\u00e9pendantes) et USLD (unit\u00e9 de soins de longue dur\u00e9e).\nSont inclus les professionnels travaillant en Ehpad ou en USLD qu\u2019ils soient professionnels de sant\u00e9 ou non.</p>\n<p>Les professionnels des Ehpad ou des USLD ne sont pas identifi\u00e9s en tant que tels dans la base Vaccin Covid. Sont d\u00e9finis comme professionnels en Ehpad ou en USLD : des personnes vaccin\u00e9es dont le lieu de vaccination est cod\u00e9 \u00ab Ehpad \u00bb ou \u00ab USLD \u00bb ou dont le num\u00e9ro de Finess du lieu de vaccination correspond \u00e0 un Ehpad ou un USLD et \u00e2g\u00e9es de moins de 65 ans ou des personnes vaccin\u00e9es et identifi\u00e9es a priori par la Cnam comme \u00e9tant des professionnels exer\u00e7ant en Ehpad ou en USLD. L\u2019indicateur peut \u00eatre biais\u00e9, notamment en cas d\u2019erreur de codage du lieu de vaccination dans Vaccin Covid, si les professionnels ont \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9s dans d\u2019autres services, si des professionnels vaccin\u00e9s ont 65 ans ou plus. Seules les personnes pour lesquelles le d\u00e9partement a pu \u00eatre localis\u00e9 sont repr\u00e9sent\u00e9es sur les cartes.</p>\n<p>Du fait du d\u00e9lai de saisie dans Vaccin Covid apr\u00e8s vaccination dans certaines structures, un d\u00e9lai est n\u00e9cessaire \u00e0 la consolidation des donn\u00e9es.</p>\n<p>Les donn\u00e9es sont sous-estim\u00e9es dans certaines r\u00e9gions o\u00f9 la saisie dans Vaccin Covid n\u2019est pas exhaustive (notamment certains DROM et en IDF)\nLes donn\u00e9es pour la Martinique, Guadeloupe et Guyane sont regroup\u00e9es.</p>\n<p><strong>MAJ 23 f\u00e9vrier :</strong>\nAjout des jeux de donn\u00e9es selon le type de vaccin</p>\n<h4>Pr\u00e9caution d\u2019usage des donn\u00e9es</h4>\n<p>Si les nouvelles injections sont d\u00e9sormais saisies au fil de l\u2019eau dans Vaccin Covid, en revanche certaines injections intervenues depuis fin d\u00e9cembre n\u2019y ont pas encore \u00e9t\u00e9 saisies a posteriori dans Vaccin Covid. Dans certaines r\u00e9gions, les donn\u00e9es Vaccin Covid sont ainsi d\u00e9sormais plus compl\u00e8tes que la remont\u00e9e effectu\u00e9e par l\u2019ARS, mais dans d\u2019autres cela n\u2019est pas encore le cas \u00a0- en particulier en \u00cele de France, Provence Alpes C\u00f4te d\u2019Azur et Auvergne Rh\u00f4ne Alpes. Les donn\u00e9es qui seront d\u00e9sormais publi\u00e9es chaque jour par Sant\u00e9 publique France en date d\u2019injection permettront de rendre compte de ce rattrapage.</p>\n<p>Dans les fichiers d\u00e9partementaux, si une ligne pour un nombre de vaccin\u00e9s \u00e0 une date donn\u00e9e est absente, c\u2019est qu\u2019il n\u2019y a pas eu de vaccin\u00e9 ce jour-l\u00e0 dans le d\u00e9partement.</p>\n<p>Les classes d'\u00e2ge utilis\u00e9es sont les suivantes : \n* 0 : Tous \u00e2ges\n* 04 : 0-4\n* 09 : 5-9\n* 11 : 10-11\n* 17 : 12-17\n* 24 : 18-24\n* 29 : 25-29\n* 39 : 30-39\n* 49 : 40-49\n* 59 : 50-59\n* 69 : 60-69\n* 74 : 70-74\n* 79 : 75-79\n* 80 : 80 et +</p>\n<p>Le sexe est codifi\u00e9 de la fa\u00e7on suivante : \n* 0 : hommes + femmes + Non renseign\u00e9\n* 1 : homme\n* 2 : femme</p>\n<p>La r\u00e9gion (colonne \u00ab\u00a0reg\u00a0\u00bb) suit la codification du <a href=\"https://www.insee.fr/fr/information/4316069\">Code Officiel G\u00e9ographique de l\u2019INSEE</a>, elle est codifi\u00e9e de la mani\u00e8re suivante : \n* 01 : Guadeloupe\n* 02 : Martinique\n* 03 : Guyane\n* 04 : La R\u00e9union\n* 11 : Ile-de-France\n* 24 : Centre-Val de Loire\n* 27 : Bourgogne-Franche-Comt\u00e9\n* 28 : Normandie\n* 32 : Hauts-de-France\n* 44 : Grand Est\n* 52 : Pays de la Loire\n* 53 : Bretagne\n* 75 : Nouvelle-Aquitaine\n* 76 : Occitanie\n* 84 : Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes\n* 93 : Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur\n* 94 : Corse</p>\n<p>Les vaccins sont codifi\u00e9s de la fa\u00e7on suivante : \n* 0 : Tous vaccins\n* 1 : COMIRNATY Pfizer/BioNTech\n* 2 : Moderna\n* 3 : AstraZeneka\n* 4 : Janssen</p>\n<p><em>** Note 06 Mai 2021 : L\u2019analyse des donn\u00e9es issues de vaccin COVID rapporte des secondes doses de vaccin comme ayant \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es avec un vaccin Janssen. Pour les personnes concern\u00e9es, le vaccin administr\u00e9 en premi\u00e8re dose \u00e9tait un vaccin autre que Janssen (AstraZeneca, Pfizer ou Moderna). Le vaccin Janssen est un vaccin monodose. Il ne peut \u00eatre d\u00e9termin\u00e9 si les donn\u00e9es ainsi saisies correspondent \u00e0 des erreurs de saisie ou \u00e0 de v\u00e9ritables injections de vaccin Janssen en seconde dose.</em></p>\n<p>Un certain nombre de ressources sont disponibles sur ce jeu de donn\u00e9es. Il est list\u00e9 ci-dessous le contenu de chacun d\u2019entre eux : </p>\n<h4>Donn\u00e9es globales</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par date d\u2019injection :\n- vacsi-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es par sexe</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es, par sexe, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-s-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-s-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-s-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par sexe, et par date d\u2019injection :\n- vacsi-s-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-s-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-s-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es par classes d'\u00e2ge</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es, par classes d\u2019\u00e2ge, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-a-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-a-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-a-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par classes d\u2019\u00e2ge, et par date d\u2019injection :\n- vacsi-a-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-a-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-a-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es par vaccin</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou deux doses, par vaccin, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-v-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-v-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-v-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par vaccin, et par date d\u2019injection :\n- vacsi-v-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-v-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-v-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es concernant les r\u00e9sidents en Ehpad ou USLD</h4>\n<p><strong>MAJ 30 Avril 2021</strong>\nL\u2019estimation des couvertures vaccinales pour les r\u00e9sidents en Ehpad ou USLD pr\u00e9sente des probl\u00e8mes de qualit\u00e9, de ce fait il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9 de suspendre la publication des indicateurs \u00e0 partir du 19/04/2021.\nDes analyses sont en cours afin d\u2019\u00e9tudier les alternatives permettant de produire de nouvelles estimations dans cette population.</p>\n<p>Fichiers avec le nombre de r\u00e9sidents en Ehpad ou USLD ayant re\u00e7u au moins une dose ou deux doses ainsi que la couverture vaccinale, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible : \n- vacsi-res-tot-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-res-tot-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-res-tot-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de r\u00e9sidents en Ehpad ou USLD ayant re\u00e7u au moins une dose ou deux doses, par date d\u2019injection :\n- vacsi-res-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-res-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-res-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es concernant les professionnels en Ehpad ou USLD</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de professionnels en Ehpad ou USLD ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es ainsi que la couverture vaccinale, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible : \n- vacsi-pro-tot-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-pro-tot-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre de professionnels en Ehpad ou USLD ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9ess :\n- vacsi-pro-tot-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>70</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>10</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>1797</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 26 janvier 2021</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vac-si&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vac-si</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vaccination&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vaccination</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vaccins&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vaccins</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}