{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">24/06/2021 11:03</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/infrastructures-de-recharge-pour-vehicules-electriques-alize-liberte/#datagroove\">Infrastructures de Recharge pour V\u00e9hicules Electriques - Aliz\u00e9 Libert\u00e9</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            \n          <p>Localisation et caract\u00e9ristiques des bornes de recharge install\u00e9es par les partenaires d'Aliz\u00e9 Libert\u00e9 :\n- Parking Indigo\n- Ville de Rosheim\n- Ville de Sabl\u00e9-sur-Sarthe\n- M\u00e9tropole d'Orl\u00e9ans\n- M\u00e9tropole de Brest\n- Communaut\u00e9 des Communes de la Plaine de l'Ain\n- Communaut\u00e9 des Communes de Vitry, Champagne et Der\n- DOCUWORLD\n- POOL-TECHNOLOGIE\n- Ville de Bresse-Vallons\n- Ville de Blagnac\n- BE TROM\n- SARL SPAT</p>\n<p>La carte compl\u00e8te des bornes est accessible en cliquant sur le lien ci-dessous :\nhttps://alizecharge.com/fr/carte-des-bornes/</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>lundi 01 janvier 2018</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 31 d\u00e9cembre 2019</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Pays</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 11 mai 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne-de-recharge-electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne-de-recharge-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Infrastructures de Recharge pour V\u00e9hicules Electriques - Aliz\u00e9 Libert\u00e9</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/infrastructures-de-recharge-pour-vehicules-electriques-alize-liberte/#datagroove\"/>\n      <id>5af5a68ac751df3d2396f09e-2021-06-24T11:03:48</id>\n      <updated>2021-06-24T11:03:48</updated>\n      <summary> - Infrastructures de Recharge pour V\u00e9hicules Electriques - Aliz\u00e9 Libert\u00e9</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">24/06/2021 11:03</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/infrastructures-de-recharge-pour-vehicules-electriques-alize-liberte/#datagroove\">Infrastructures de Recharge pour V\u00e9hicules Electriques - Aliz\u00e9 Libert\u00e9</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            \n          <p>Localisation et caract\u00e9ristiques des bornes de recharge install\u00e9es par les partenaires d'Aliz\u00e9 Libert\u00e9 :\n- Parking Indigo\n- Ville de Rosheim\n- Ville de Sabl\u00e9-sur-Sarthe\n- M\u00e9tropole d'Orl\u00e9ans\n- M\u00e9tropole de Brest\n- Communaut\u00e9 des Communes de la Plaine de l'Ain\n- Communaut\u00e9 des Communes de Vitry, Champagne et Der\n- DOCUWORLD\n- POOL-TECHNOLOGIE\n- Ville de Bresse-Vallons\n- Ville de Blagnac\n- BE TROM\n- SARL SPAT</p>\n<p>La carte compl\u00e8te des bornes est accessible en cliquant sur le lien ci-dessous :\nhttps://alizecharge.com/fr/carte-des-bornes/</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>lundi 01 janvier 2018</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 31 d\u00e9cembre 2019</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Pays</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 11 mai 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne-de-recharge-electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne-de-recharge-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}