{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">16/08/2021 17:29</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/horaires-du-reseau-de-bus-intercom-2/#datagroove\">Horaires du R\u00e9seau de Bus Intercom</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            \n          <p>Ce jeu de donn\u00e9es contient les horaires de l'ensemble des lignes de bus de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Grand S\u00e9nonais, au format GTFS.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Other (Public Domain)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>lundi 03 septembre 2018</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>dimanche 01 septembre 2019</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Intercommunalit\u00e9 fran\u00e7aise (EPCI)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 04 janvier 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=arret-bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">arret-bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=arret-d-autobus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">arret-d-autobus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=arret-de-bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">arret-de-bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=arret-de-bus-intra-urbain&amp;sort=-last_modified#datagroove\">arret-de-bus-intra-urbain</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bus-arrets-abris-bus-transports&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bus-arrets-abris-bus-transports</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=horaires-et-itineraires&amp;sort=-last_modified#datagroove\">horaires-et-itineraires</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=horaires-theoriques&amp;sort=-last_modified#datagroove\">horaires-theoriques</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sens&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sens</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=yonne&amp;sort=-last_modified#datagroove\">yonne</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Horaires du R\u00e9seau de Bus Intercom</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/horaires-du-reseau-de-bus-intercom-2/#datagroove\"/>\n      <id>5c2f22d6634f416a515cb152-2021-08-16T17:29:33</id>\n      <updated>2021-08-16T17:29:33</updated>\n      <summary> - Horaires du R\u00e9seau de Bus Intercom</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">16/08/2021 17:29</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/horaires-du-reseau-de-bus-intercom-2/#datagroove\">Horaires du R\u00e9seau de Bus Intercom</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            \n          <p>Ce jeu de donn\u00e9es contient les horaires de l'ensemble des lignes de bus de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Grand S\u00e9nonais, au format GTFS.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Other (Public Domain)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>lundi 03 septembre 2018</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>dimanche 01 septembre 2019</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Intercommunalit\u00e9 fran\u00e7aise (EPCI)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 04 janvier 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=arret-bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">arret-bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=arret-d-autobus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">arret-d-autobus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=arret-de-bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">arret-de-bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=arret-de-bus-intra-urbain&amp;sort=-last_modified#datagroove\">arret-de-bus-intra-urbain</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bus-arrets-abris-bus-transports&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bus-arrets-abris-bus-transports</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=horaires-et-itineraires&amp;sort=-last_modified#datagroove\">horaires-et-itineraires</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=horaires-theoriques&amp;sort=-last_modified#datagroove\">horaires-theoriques</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sens&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sens</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=yonne&amp;sort=-last_modified#datagroove\">yonne</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}