{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">22/08/2021 19:08</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-des-urgences-hospitalieres-et-de-sos-medecins-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/#datagroove\">Donn\u00e9es des urgences hospitali\u00e8res et de SOS m\u00e9decins relatives \u00e0 l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 </a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <h3>Les actions de Sant\u00e9 publique France</h3>\n<p>Sant\u00e9 publique France a pour mission d'am\u00e9liorer et de prot\u00e9ger la sant\u00e9 des populations. Durant la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19, Sant\u00e9 publique France se charge de surveiller et comprendre la dynamique de l'\u00e9pid\u00e9mie, d'anticiper les diff\u00e9rents sc\u00e9narii et de mettre en place des actions pour pr\u00e9venir et limiter la transmission de ce virus sur le territoire national.</p>\n<h3>Description du jeu de donn\u00e9es</h3>\n<p>Deux fichiers sont propos\u00e9s :</p>\n<ul>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es quotidiennes de SOS m\u00e9decins et des urgences hospitali\u00e8res par d\u00e9partement, sexe et tranche d\u2019\u00e2ge des patients</strong> : nombre de passages aux urgences pour suspicion de COVID-19, nombre total de passages aux urgences avec un diagnostic m\u00e9dical renseign\u00e9, nombre d\u2019hospitalisations parmi les passages aux urgences pour suspicion de COVID-19, nombre total d\u2019actes m\u00e9dicaux SOS M\u00e9decins pour suspicion de COVID-19, nombre total d\u2019actes m\u00e9dicaux SOS M\u00e9decins avec un diagnostic m\u00e9dical renseign\u00e9.</p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es quotidiennes de SOS m\u00e9decins et des urgences hospitali\u00e8res par r\u00e9gion, sexe et tranches d\u2019\u00e2ge des patients</strong> : nombre de passages aux urgences pour suspicion de COVID-19, nombre total de passages aux urgences avec un diagnostic m\u00e9dical renseign\u00e9, nombre d\u2019hospitalisations parmi les passages aux urgences pour suspicion de COVID-19, nombre d\u2019actes m\u00e9dicaux SOS M\u00e9decins pour suspicion de COVID-19, nombre total d\u2019actes m\u00e9dicaux SOS M\u00e9decins avec un diagnostic m\u00e9dical renseign\u00e9. Le code r\u00e9gion correspond au <a href=\"https://fr.wikipedia.org/wiki/R\u00e9gion_fran\u00e7aise#Niveau_national\">code INSEE</a> publi\u00e9 par l\u2019INSEE sur <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/code-officiel-geographique-cog/#resource-c2a54903-513e-41b9-a108-3d9cb2104217\">www.data.gouv.fr</a>.</p>\n</li>\n</ul>\n<h3>Anomalies d\u00e9tect\u00e9es dans les fichiers</h3>\n<p>Attention, certains fichiers peuvent comporter des anomalies du fait des difficult\u00e9s de collecte des donn\u00e9es.</p>\n<p>Des rapports d'erreurs sont publi\u00e9s tous les jours par Etalab dans la rubrique ressources communautaires :\n- <a href=\"https://static.data.gouv.fr/resources/donnees-des-urgences-hospitalieres-et-de-sos-medecins-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/20200402-160328/sursaud-covid19-quotidien-incoherence-01042020.xlsx\">Rapport d'erreurs pour le fichier quotidien</a> ;\n- <a href=\"https://static.data.gouv.fr/resources/donnees-des-urgences-hospitalieres-et-de-sos-medecins-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/20200402-160350/sursaud-covid19-hebdomadaire-incoherence-01042020.xlsx\">Rapport d'erreurs pour le fichier hebdomadaire</a>.</p>\n<p>\u00c0 noter que : \n- Pour certains patients, la classe d\u2019\u00e2ge n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e dans la base de donn\u00e9es. Ce qui peut induire un d\u00e9calage entre la somme de toutes les classes d\u2019\u00e2ge d\u2019un indicateur et le nombre total de cet indicateur ;\n- Pour certains patients, le sexe n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9 dans la base de donn\u00e9es. Ce qui peut induire un d\u00e9calage entre la somme H/F d\u2019un indicateur et le nombre total de cet indicateur.</p>\n<p>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 signaler d'autres anomalies en commentaire. Ces remarques seront communiqu\u00e9es \u00e0 l'\u00e9quipe en charge de la collecte et diffusion des donn\u00e9es. </p>\n<h3>Autres donn\u00e9es disponibles</h3>\n<p><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sante-publique-france/\">Sant\u00e9 publique France</a> publie \u00e9galement les <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-hospitalieres-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/\">donn\u00e9es hospitali\u00e8res relatives \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</a>.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>61</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>47</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>27</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>10877</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 20 mars 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid-19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid-19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Donn\u00e9es des urgences hospitali\u00e8res et de SOS m\u00e9decins relatives \u00e0 l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 </title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-des-urgences-hospitalieres-et-de-sos-medecins-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/#datagroove\"/>\n      <id>5e74ecf52eb7514f2d3b8845-2021-08-22T19:08:56</id>\n      <updated>2021-08-22T19:08:56</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4> - Donn\u00e9es des urgences hospitali\u00e8res et de SOS m\u00e9decins relatives \u00e0 l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 </summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">22/08/2021 19:08</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-des-urgences-hospitalieres-et-de-sos-medecins-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/#datagroove\">Donn\u00e9es des urgences hospitali\u00e8res et de SOS m\u00e9decins relatives \u00e0 l&#x27;\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 </a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <h3>Les actions de Sant\u00e9 publique France</h3>\n<p>Sant\u00e9 publique France a pour mission d'am\u00e9liorer et de prot\u00e9ger la sant\u00e9 des populations. Durant la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie du COVID-19, Sant\u00e9 publique France se charge de surveiller et comprendre la dynamique de l'\u00e9pid\u00e9mie, d'anticiper les diff\u00e9rents sc\u00e9narii et de mettre en place des actions pour pr\u00e9venir et limiter la transmission de ce virus sur le territoire national.</p>\n<h3>Description du jeu de donn\u00e9es</h3>\n<p>Deux fichiers sont propos\u00e9s :</p>\n<ul>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es quotidiennes de SOS m\u00e9decins et des urgences hospitali\u00e8res par d\u00e9partement, sexe et tranche d\u2019\u00e2ge des patients</strong> : nombre de passages aux urgences pour suspicion de COVID-19, nombre total de passages aux urgences avec un diagnostic m\u00e9dical renseign\u00e9, nombre d\u2019hospitalisations parmi les passages aux urgences pour suspicion de COVID-19, nombre total d\u2019actes m\u00e9dicaux SOS M\u00e9decins pour suspicion de COVID-19, nombre total d\u2019actes m\u00e9dicaux SOS M\u00e9decins avec un diagnostic m\u00e9dical renseign\u00e9.</p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Les donn\u00e9es quotidiennes de SOS m\u00e9decins et des urgences hospitali\u00e8res par r\u00e9gion, sexe et tranches d\u2019\u00e2ge des patients</strong> : nombre de passages aux urgences pour suspicion de COVID-19, nombre total de passages aux urgences avec un diagnostic m\u00e9dical renseign\u00e9, nombre d\u2019hospitalisations parmi les passages aux urgences pour suspicion de COVID-19, nombre d\u2019actes m\u00e9dicaux SOS M\u00e9decins pour suspicion de COVID-19, nombre total d\u2019actes m\u00e9dicaux SOS M\u00e9decins avec un diagnostic m\u00e9dical renseign\u00e9. Le code r\u00e9gion correspond au <a href=\"https://fr.wikipedia.org/wiki/R\u00e9gion_fran\u00e7aise#Niveau_national\">code INSEE</a> publi\u00e9 par l\u2019INSEE sur <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/code-officiel-geographique-cog/#resource-c2a54903-513e-41b9-a108-3d9cb2104217\">www.data.gouv.fr</a>.</p>\n</li>\n</ul>\n<h3>Anomalies d\u00e9tect\u00e9es dans les fichiers</h3>\n<p>Attention, certains fichiers peuvent comporter des anomalies du fait des difficult\u00e9s de collecte des donn\u00e9es.</p>\n<p>Des rapports d'erreurs sont publi\u00e9s tous les jours par Etalab dans la rubrique ressources communautaires :\n- <a href=\"https://static.data.gouv.fr/resources/donnees-des-urgences-hospitalieres-et-de-sos-medecins-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/20200402-160328/sursaud-covid19-quotidien-incoherence-01042020.xlsx\">Rapport d'erreurs pour le fichier quotidien</a> ;\n- <a href=\"https://static.data.gouv.fr/resources/donnees-des-urgences-hospitalieres-et-de-sos-medecins-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/20200402-160350/sursaud-covid19-hebdomadaire-incoherence-01042020.xlsx\">Rapport d'erreurs pour le fichier hebdomadaire</a>.</p>\n<p>\u00c0 noter que : \n- Pour certains patients, la classe d\u2019\u00e2ge n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e dans la base de donn\u00e9es. Ce qui peut induire un d\u00e9calage entre la somme de toutes les classes d\u2019\u00e2ge d\u2019un indicateur et le nombre total de cet indicateur ;\n- Pour certains patients, le sexe n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9 dans la base de donn\u00e9es. Ce qui peut induire un d\u00e9calage entre la somme H/F d\u2019un indicateur et le nombre total de cet indicateur.</p>\n<p>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 signaler d'autres anomalies en commentaire. Ces remarques seront communiqu\u00e9es \u00e0 l'\u00e9quipe en charge de la collecte et diffusion des donn\u00e9es. </p>\n<h3>Autres donn\u00e9es disponibles</h3>\n<p><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sante-publique-france/\">Sant\u00e9 publique France</a> publie \u00e9galement les <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-hospitalieres-relatives-a-lepidemie-de-covid-19/\">donn\u00e9es hospitali\u00e8res relatives \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</a>.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>61</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>47</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>27</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>10877</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 20 mars 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid-19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid-19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}