{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">09/07/2021 12:37</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/finess-extraction-des-equipements-sociaux-et-medico-sociaux/#datagroove\">FINESS Extraction des \u00e9quipements sociaux et m\u00e9dico-sociaux</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4>\n          <p>Liste des \u00e9quipements sociaux et m\u00e9dico-sociaux.</p>\n<p>Le 30/12/2016 : Modification du format de fichier :\nAjout des rubriques indsupinst, indsupaut, datemajaut et datemajinst  pour permettre le filtre des installations et des autorisations supprim\u00e9es.\nLe 10/01/2017 : Suite \u00e0 l'instruction DGCS/2016/300 relative \u00e0 la prise en compte dans la gestion du FINESS des modifications apport\u00e9es par la loi n\u00b02015-1776 du 28 d\u00e9cembre 2015, les capacit\u00e9s sur la cat\u00e9gorie 202 \"r\u00e9sidences autonomie\" s'expriment en nombre de places et plus en nombre de logements. \nLe 28/09/2018 : Intitul\u00e9s de la rubrique sourceinfo :\n9   Ind\u00e9termin\u00e9e\nV   Visite de conformit\u00e9\nD   Document de tarification\nE   Enqu\u00eate statistique\nA   Autre\nI   Interrogation de l'ET\nC   Convention\nR   Arr\u00eat\u00e9\nS   Inspection\nL   Labellisation</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Bimestrielle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>mercredi 18 mars 2015</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>dimanche 30 avril 2017</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>9</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>6</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>11</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 08 juillet 2013</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=activite-medicale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">activite-medicale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=equipement&amp;sort=-last_modified#datagroove\">equipement</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sante&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sante</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sociaux&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sociaux</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>FINESS Extraction des \u00e9quipements sociaux et m\u00e9dico-sociaux</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/finess-extraction-des-equipements-sociaux-et-medico-sociaux/#datagroove\"/>\n      <id>5369956ca3a729239d204701-2021-07-09T12:37:45</id>\n      <updated>2021-07-09T12:37:45</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4> - FINESS Extraction des \u00e9quipements sociaux et m\u00e9dico-sociaux</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">09/07/2021 12:37</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/finess-extraction-des-equipements-sociaux-et-medico-sociaux/#datagroove\">FINESS Extraction des \u00e9quipements sociaux et m\u00e9dico-sociaux</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4>\n          <p>Liste des \u00e9quipements sociaux et m\u00e9dico-sociaux.</p>\n<p>Le 30/12/2016 : Modification du format de fichier :\nAjout des rubriques indsupinst, indsupaut, datemajaut et datemajinst  pour permettre le filtre des installations et des autorisations supprim\u00e9es.\nLe 10/01/2017 : Suite \u00e0 l'instruction DGCS/2016/300 relative \u00e0 la prise en compte dans la gestion du FINESS des modifications apport\u00e9es par la loi n\u00b02015-1776 du 28 d\u00e9cembre 2015, les capacit\u00e9s sur la cat\u00e9gorie 202 \"r\u00e9sidences autonomie\" s'expriment en nombre de places et plus en nombre de logements. \nLe 28/09/2018 : Intitul\u00e9s de la rubrique sourceinfo :\n9   Ind\u00e9termin\u00e9e\nV   Visite de conformit\u00e9\nD   Document de tarification\nE   Enqu\u00eate statistique\nA   Autre\nI   Interrogation de l'ET\nC   Convention\nR   Arr\u00eat\u00e9\nS   Inspection\nL   Labellisation</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Bimestrielle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>mercredi 18 mars 2015</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>dimanche 30 avril 2017</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>9</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>6</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>11</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 08 juillet 2013</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=activite-medicale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">activite-medicale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=equipement&amp;sort=-last_modified#datagroove\">equipement</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sante&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sante</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sociaux&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sociaux</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}