{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">19/07/2021 16:07</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/caracteristiques-des-points-de-charge-pour-vehicules-electriques-electric-55-charging-e55c-ouverts-au-public/#datagroove\">Caract\u00e9ristiques des points de charge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques Electric 55 Charging (E55C) ouverts au public </a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Electric 55 Charging</h4>\n          <p>Format de donn\u00e9es respectant les pr\u00e9conisation de l'ADEME :\nDonn\u00e9es statiques de l\u2019IRVE \u00e0 transmettre \u00e0 la plateforme ouverte des donn\u00e9es\npubliques (www.data.gouv.fr)\nEn application du 7.1. et dans le but de constituer un r\u00e9pertoire national des IRVE, ouvert et\naccessible \u00e0 tous, les collectivit\u00e9s porteuses d'un projet d'installation d'IRVE doivent, au fur et \u00e0\nmesure de la mise en service des stations, transmettre syst\u00e9matiquement, sous forme de tableau mis\n\u00e0 jour, \u00e0 la plateforme gouvernementale ouverte des donn\u00e9es publiques (www.data.gouv.fr)\nr\u00e9cemment constitu\u00e9e, les informations statiques relatives aux caract\u00e9ristiques des installations\ncomprenant a minima :\n\uf0b7  l'identifiant de la station (ou zone de charge) [ID_station]\n\uf0b7  le nom de la station (\u00ab parking X \u00bb, \u00ab quartier Y \u00bb, \u00ab centre commercial Z \u00bb, ...) [nom_station]\n\uf0b7  l'adresse postale compl\u00e8te de la station [adresse_station]\n\uf0b7  les coordonn\u00e9es en latitude et longitude (au minimum au format WGS84) [latitude_WSG84] ;\n[longitude_WSG84]\n\uf0b7  le nom de la collectivit\u00e9 porteuse du projet [nom_porteur]\net, sur autant de lignes que n\u00e9cessaires ayant en d\u00e9nominateur commun les donn\u00e9es ci-dessus, les\ncaract\u00e9ristiques de chacune des bornes :\n\uf0b7  le type de charge (normale, acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, rapide) [type_charge]\n\uf0b7  le nombre de points de charge sur l\u2019emplacement [nbre_pdc]\n\uf0b7  les types de connecteurs (s\u00e9parar\u00e9s par des \"-\") par point de charge (E/F-T2-CHAdeMO-\nCombo2-autre...) [type_connecteur]\n\uf0b7  la date de mise \u00e0 jour [date_maj]\n\uf0b7  les observations [observations]</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Trimestrielle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>License Not Specified</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 21 juillet 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne-de-recharge-electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne-de-recharge-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=operateur-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">operateur-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=voitures-electriques&amp;sort=-last_modified#datagroove\">voitures-electriques</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Caract\u00e9ristiques des points de charge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques Electric 55 Charging (E55C) ouverts au public </title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/caracteristiques-des-points-de-charge-pour-vehicules-electriques-electric-55-charging-e55c-ouverts-au-public/#datagroove\"/>\n      <id>53cdf714a3a7292987895b28-2021-07-19T16:07:13</id>\n      <updated>2021-07-19T16:07:13</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Electric 55 Charging</h4> - Caract\u00e9ristiques des points de charge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques Electric 55 Charging (E55C) ouverts au public </summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">19/07/2021 16:07</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/caracteristiques-des-points-de-charge-pour-vehicules-electriques-electric-55-charging-e55c-ouverts-au-public/#datagroove\">Caract\u00e9ristiques des points de charge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques Electric 55 Charging (E55C) ouverts au public </a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Electric 55 Charging</h4>\n          <p>Format de donn\u00e9es respectant les pr\u00e9conisation de l'ADEME :\nDonn\u00e9es statiques de l\u2019IRVE \u00e0 transmettre \u00e0 la plateforme ouverte des donn\u00e9es\npubliques (www.data.gouv.fr)\nEn application du 7.1. et dans le but de constituer un r\u00e9pertoire national des IRVE, ouvert et\naccessible \u00e0 tous, les collectivit\u00e9s porteuses d'un projet d'installation d'IRVE doivent, au fur et \u00e0\nmesure de la mise en service des stations, transmettre syst\u00e9matiquement, sous forme de tableau mis\n\u00e0 jour, \u00e0 la plateforme gouvernementale ouverte des donn\u00e9es publiques (www.data.gouv.fr)\nr\u00e9cemment constitu\u00e9e, les informations statiques relatives aux caract\u00e9ristiques des installations\ncomprenant a minima :\n\uf0b7  l'identifiant de la station (ou zone de charge) [ID_station]\n\uf0b7  le nom de la station (\u00ab parking X \u00bb, \u00ab quartier Y \u00bb, \u00ab centre commercial Z \u00bb, ...) [nom_station]\n\uf0b7  l'adresse postale compl\u00e8te de la station [adresse_station]\n\uf0b7  les coordonn\u00e9es en latitude et longitude (au minimum au format WGS84) [latitude_WSG84] ;\n[longitude_WSG84]\n\uf0b7  le nom de la collectivit\u00e9 porteuse du projet [nom_porteur]\net, sur autant de lignes que n\u00e9cessaires ayant en d\u00e9nominateur commun les donn\u00e9es ci-dessus, les\ncaract\u00e9ristiques de chacune des bornes :\n\uf0b7  le type de charge (normale, acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, rapide) [type_charge]\n\uf0b7  le nombre de points de charge sur l\u2019emplacement [nbre_pdc]\n\uf0b7  les types de connecteurs (s\u00e9parar\u00e9s par des \"-\") par point de charge (E/F-T2-CHAdeMO-\nCombo2-autre...) [type_connecteur]\n\uf0b7  la date de mise \u00e0 jour [date_maj]\n\uf0b7  les observations [observations]</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Trimestrielle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>License Not Specified</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 21 juillet 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=borne-de-recharge-electrique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">borne-de-recharge-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=irve&amp;sort=-last_modified#datagroove\">irve</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=operateur-de-recharge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">operateur-de-recharge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=voitures-electriques&amp;sort=-last_modified#datagroove\">voitures-electriques</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}