{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">20/07/2021 14:49</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/le-calendrier-scolaire/#datagroove\">Le calendrier scolaire</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Education Nationale</h4>\n          <p>Le calendrier scolaire officiel, publi\u00e9 par le Minist\u00e8re de l'Education nationale, de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche Consulter l'espace \"Le calendrier scolaire\" <a href=\"http://www.education.gouv.fr/vacances\">http://www.education.gouv.fr/vacances.&lt;br /&gt;\n</a></p>\n<p>Le d\u00e9part en vacances a lieu apr\u00e8s la classe des jours indiqu\u00e9s.</p>\n<p>La reprise des cours s'effectue le matin des jours indiqu\u00e9s.</p>\n<p>Les enseignants appel\u00e9s \u00e0 participer aux op\u00e9rations li\u00e9es aux examens sont en service jusqu'\u00e0 la date fix\u00e9e pour la cl\u00f4ture des examens par la note de service \u00e9tablissant le calendrier de la session.</p>\n<p>Le calendrier scolaire restreint \u00e0 la m\u00e9tropole est t\u00e9l\u00e9chargeable au format iCal en utilisant l'adresse suivante : <a href=\"https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-A-B-C-Corse.ics\">https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-A-B-C-Corse.ics</a>  </p>\n<p>Le calendrier de la zone A est disponible \u00e0 l'adresse suivante : <a href=\"https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-A.ics\">https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-A.ics</a></p>\n<p>Le calendrier de la zone B est disponible \u00e0 l'adresse suivante : <a href=\"https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-B.ics\">https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-B.ics</a></p>\n<p>Le calendrier de la zone C est disponible \u00e0 l'adresse suivante : <a href=\"https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-C.ics\">https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-C.ics</a></p>\n<p>Le calendrier de la Corse est disponible \u00e0 l'adresse suivante : <a href=\"https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Corse.ics\">https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Corse.ics</a></p>\n<p><a href=\"http://www.education.gouv.fr/vacances\"></a></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>12</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>49826</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 26 janvier 2017</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ecole&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ecole</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=eleves&amp;sort=-last_modified#datagroove\">eleves</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=eple&amp;sort=-last_modified#datagroove\">eple</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=organisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">organisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=structures&amp;sort=-last_modified#datagroove\">structures</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=temps-scolaire&amp;sort=-last_modified#datagroove\">temps-scolaire</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vacances&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vacances</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Le calendrier scolaire</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/le-calendrier-scolaire/#datagroove\"/>\n      <id>5889d03ea3a72974cbf0d5b0-2021-07-20T14:49:00</id>\n      <updated>2021-07-20T14:49:00</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Education Nationale</h4> - Le calendrier scolaire</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">20/07/2021 14:49</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/le-calendrier-scolaire/#datagroove\">Le calendrier scolaire</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Education Nationale</h4>\n          <p>Le calendrier scolaire officiel, publi\u00e9 par le Minist\u00e8re de l'Education nationale, de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche Consulter l'espace \"Le calendrier scolaire\" <a href=\"http://www.education.gouv.fr/vacances\">http://www.education.gouv.fr/vacances.&lt;br /&gt;\n</a></p>\n<p>Le d\u00e9part en vacances a lieu apr\u00e8s la classe des jours indiqu\u00e9s.</p>\n<p>La reprise des cours s'effectue le matin des jours indiqu\u00e9s.</p>\n<p>Les enseignants appel\u00e9s \u00e0 participer aux op\u00e9rations li\u00e9es aux examens sont en service jusqu'\u00e0 la date fix\u00e9e pour la cl\u00f4ture des examens par la note de service \u00e9tablissant le calendrier de la session.</p>\n<p>Le calendrier scolaire restreint \u00e0 la m\u00e9tropole est t\u00e9l\u00e9chargeable au format iCal en utilisant l'adresse suivante : <a href=\"https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-A-B-C-Corse.ics\">https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-A-B-C-Corse.ics</a>  </p>\n<p>Le calendrier de la zone A est disponible \u00e0 l'adresse suivante : <a href=\"https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-A.ics\">https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-A.ics</a></p>\n<p>Le calendrier de la zone B est disponible \u00e0 l'adresse suivante : <a href=\"https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-B.ics\">https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-B.ics</a></p>\n<p>Le calendrier de la zone C est disponible \u00e0 l'adresse suivante : <a href=\"https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-C.ics\">https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Zone-C.ics</a></p>\n<p>Le calendrier de la Corse est disponible \u00e0 l'adresse suivante : <a href=\"https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Corse.ics\">https://fr.ftp.opendatasoft.com/openscol/fr-en-calendrier-scolaire/Corse.ics</a></p>\n<p><a href=\"http://www.education.gouv.fr/vacances\"></a></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>12</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>49826</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 26 janvier 2017</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ecole&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ecole</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=eleves&amp;sort=-last_modified#datagroove\">eleves</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=eple&amp;sort=-last_modified#datagroove\">eple</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=organisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">organisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=structures&amp;sort=-last_modified#datagroove\">structures</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=temps-scolaire&amp;sort=-last_modified#datagroove\">temps-scolaire</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vacances&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vacances</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}