{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">05/08/2021 19:05</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-aux-personnes-vaccinees-contre-la-covid-19-1/#datagroove\">Donn\u00e9es relatives aux personnes vaccin\u00e9es contre la Covid-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>MAJ 21/07/2021</strong>\nAjout d'un nouvel indicateur de couverture vaccinale pour la population \u00e2g\u00e9e de <strong>12 ans et plus</strong></p>\n<p><strong>MAJ 01/07/2021</strong>\nCes ressources ne seront plus actualis\u00e9es le week-end <strong>\u00e0 compter du 3 juillet</strong></p>\n<h3>Vaccination contre la COVID-19</h3>\n<p>D\u00e8s le lancement de la campagne de vaccination, les autorit\u00e9s sanitaires ont dispos\u00e9 d\u2019informations permettant un suivi quotidien de l\u2019avanc\u00e9e et du d\u00e9ploiement de la campagne sur le territoire. Celles-ci, recueillies aupr\u00e8s des \u00e9tablissements pour personnes \u00e2g\u00e9es et des centres de vaccination, \u00e9taient transmises par les Agences r\u00e9gionales de sant\u00e9. </p>\n<p>Parall\u00e8lement, l\u2019Assurance maladie a \u00e9labor\u00e9 le syst\u00e8me d\u2019information Vaccin Covid (VAC-SI), qui est aujourd\u2019hui pleinement op\u00e9rationnel apr\u00e8s un travail d\u2019analyse de l\u2019exhaustivit\u00e9 et de la compl\u00e9tude des donn\u00e9es.</p>\n<p>Le syst\u00e8me d\u2019information Vaccin Covid est aliment\u00e9 par les professionnels de sant\u00e9 r\u00e9alisant les vaccinations. </p>\n<p>Sur la base de l\u2019exploitation de ces donn\u00e9es, Sant\u00e9 Publique France publie en open data les indicateurs de couverture vaccinale.</p>\n<h4>Quelles donn\u00e9es ?</h4>\n<p>Les donn\u00e9es issues du syst\u00e8me d\u2019information Vaccin Covid permettent de d\u00e9nombrer en temps quasi r\u00e9el (J-1), le nombre de personnes ayant re\u00e7u une injection de vaccin anti-covid en tenant compte du nombre de doses re\u00e7ues, du vaccin, de l\u2019\u00e2ge, du sexe ainsi que du niveau g\u00e9ographique (national, r\u00e9gional et d\u00e9partemental). Les donn\u00e9es sont disponibles par lieu de vaccination.</p>\n<h4>Pr\u00e9caution d\u2019usage des donn\u00e9es</h4>\n<p>Si les nouvelles injections sont d\u00e9sormais saisies au fil de l\u2019eau dans Vaccin Covid, en revanche certaines injections intervenues depuis fin d\u00e9cembre n\u2019y ont pas encore \u00e9t\u00e9 saisies a posteriori dans Vaccin Covid. Dans certaines r\u00e9gions, les donn\u00e9es Vaccin Covid sont ainsi d\u00e9sormais plus compl\u00e8tes que la remont\u00e9e effectu\u00e9e par l\u2019ARS, mais dans d\u2019autres cela n\u2019est pas encore le cas \u00a0- en particulier en \u00cele de France, Provence Alpes C\u00f4te d\u2019Azur et Auvergne Rh\u00f4ne Alpes. Les donn\u00e9es qui seront d\u00e9sormais publi\u00e9es chaque jour par Sant\u00e9 publique France en date d\u2019injection permettront de rendre compte de ce rattrapage.</p>\n<p>Dans les fichiers d\u00e9partementaux, si une ligne pour un nombre de vaccin\u00e9s \u00e0 une date donn\u00e9e est absente, c\u2019est qu\u2019il n\u2019y a pas eu de vaccin\u00e9 ce jour-l\u00e0 dans le d\u00e9partement.</p>\n<p>Les classes d'\u00e2ge utilis\u00e9es sont les suivantes : \n* 0 : Tous \u00e2ges\n* 04 : 0-4\n* 09 : 5-9\n* 11 : 10-11\n* 17 : 12-17\n* 24 : 18-24\n* 29 : 25-29\n* 39 : 30-39\n* 49 : 40-49\n* 59 : 50-59\n* 69 : 60-69\n* 74 : 70-74\n* 79 : 75-79\n* 80 : 80 et +</p>\n<p><em>Les vaccinations observ\u00e9es chez les enfants de moins de 12 ans correspondent probablement \u00e0 des enfants \u00e0 tr\u00e8s haut risque de forme grave de COVID</em></p>\n<p>Le sexe est codifi\u00e9 de la fa\u00e7on suivante : \n* 0 : hommes + femmes + Non renseign\u00e9\n* 1 : homme\n* 2 : femme</p>\n<p>La r\u00e9gion (colonne \u00ab\u00a0reg\u00a0\u00bb) suit la codification du <a href=\"https://www.insee.fr/fr/information/4316069\">Code Officiel G\u00e9ographique de l\u2019INSEE</a>, elle est codifi\u00e9e de la mani\u00e8re suivante : \n* 01 : Guadeloupe\n* 02 : Martinique\n* 03 : Guyane\n* 04 : La R\u00e9union\n* 11 : Ile-de-France\n* 24 : Centre-Val de Loire\n* 27 : Bourgogne-Franche-Comt\u00e9\n* 28 : Normandie\n* 32 : Hauts-de-France\n* 44 : Grand Est\n* 52 : Pays de la Loire\n* 53 : Bretagne\n* 75 : Nouvelle-Aquitaine\n* 76 : Occitanie\n* 84 : Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes\n* 93 : Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur\n* 94 : Corse</p>\n<p>Les vaccins sont codifi\u00e9s de la fa\u00e7on suivante : \n* 0 : Tous vaccins\n* 1 : COMIRNATY Pfizer/BioNTech\n* 2 : Moderna\n* 3 : AstraZeneka\n* 4 : Janssen</p>\n<p><em>** Note 06 Mai 2021 : L\u2019analyse des donn\u00e9es issues de vaccin COVID rapporte des secondes doses de vaccin comme ayant \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es avec un vaccin Janssen. Pour les personnes concern\u00e9es, le vaccin administr\u00e9 en premi\u00e8re dose \u00e9tait un vaccin autre que Janssen (AstraZeneca, Pfizer ou Moderna). Le vaccin Janssen est un vaccin monodose. Il ne peut \u00eatre d\u00e9termin\u00e9 si les donn\u00e9es ainsi saisies correspondent \u00e0 des erreurs de saisie ou \u00e0 de v\u00e9ritables injections de vaccin Janssen en seconde dose.</em></p>\n<p>Un certain nombre de ressources sont disponibles sur ce jeu de donn\u00e9es. Il est list\u00e9 ci-dessous le contenu de chacun d\u2019entre eux : </p>\n<h4>Donn\u00e9es globales</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par date d\u2019injection :\n- vacsi-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es par sexe</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es, par sexe, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-s-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-s-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-s-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par sexe, et par date d\u2019injection :\n- vacsi-s-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-s-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-s-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es par classes d'\u00e2ge</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es, par classes d\u2019\u00e2ge, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-a-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-a-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-a-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par classes d\u2019\u00e2ge, et par date d\u2019injection :\n- vacsi-a-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-a-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-a-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es par vaccin</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou deux doses, par vaccin, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-v-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-v-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-v-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par vaccin, et par date d\u2019injection :\n- vacsi-v-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-v-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-v-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>76</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>32</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>15</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>2127</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 26 janvier 2021</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vac-si&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vac-si</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vaccination&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vaccination</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vaccins&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vaccins</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Donn\u00e9es relatives aux personnes vaccin\u00e9es contre la Covid-19</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-aux-personnes-vaccinees-contre-la-covid-19-1/#datagroove\"/>\n      <id>6010206e7aa742eb447930f7-2021-08-05T19:05:46</id>\n      <updated>2021-08-05T19:05:46</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4> - Donn\u00e9es relatives aux personnes vaccin\u00e9es contre la Covid-19</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">05/08/2021 19:05</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-aux-personnes-vaccinees-contre-la-covid-19-1/#datagroove\">Donn\u00e9es relatives aux personnes vaccin\u00e9es contre la Covid-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <p><strong>MAJ 21/07/2021</strong>\nAjout d'un nouvel indicateur de couverture vaccinale pour la population \u00e2g\u00e9e de <strong>12 ans et plus</strong></p>\n<p><strong>MAJ 01/07/2021</strong>\nCes ressources ne seront plus actualis\u00e9es le week-end <strong>\u00e0 compter du 3 juillet</strong></p>\n<h3>Vaccination contre la COVID-19</h3>\n<p>D\u00e8s le lancement de la campagne de vaccination, les autorit\u00e9s sanitaires ont dispos\u00e9 d\u2019informations permettant un suivi quotidien de l\u2019avanc\u00e9e et du d\u00e9ploiement de la campagne sur le territoire. Celles-ci, recueillies aupr\u00e8s des \u00e9tablissements pour personnes \u00e2g\u00e9es et des centres de vaccination, \u00e9taient transmises par les Agences r\u00e9gionales de sant\u00e9. </p>\n<p>Parall\u00e8lement, l\u2019Assurance maladie a \u00e9labor\u00e9 le syst\u00e8me d\u2019information Vaccin Covid (VAC-SI), qui est aujourd\u2019hui pleinement op\u00e9rationnel apr\u00e8s un travail d\u2019analyse de l\u2019exhaustivit\u00e9 et de la compl\u00e9tude des donn\u00e9es.</p>\n<p>Le syst\u00e8me d\u2019information Vaccin Covid est aliment\u00e9 par les professionnels de sant\u00e9 r\u00e9alisant les vaccinations. </p>\n<p>Sur la base de l\u2019exploitation de ces donn\u00e9es, Sant\u00e9 Publique France publie en open data les indicateurs de couverture vaccinale.</p>\n<h4>Quelles donn\u00e9es ?</h4>\n<p>Les donn\u00e9es issues du syst\u00e8me d\u2019information Vaccin Covid permettent de d\u00e9nombrer en temps quasi r\u00e9el (J-1), le nombre de personnes ayant re\u00e7u une injection de vaccin anti-covid en tenant compte du nombre de doses re\u00e7ues, du vaccin, de l\u2019\u00e2ge, du sexe ainsi que du niveau g\u00e9ographique (national, r\u00e9gional et d\u00e9partemental). Les donn\u00e9es sont disponibles par lieu de vaccination.</p>\n<h4>Pr\u00e9caution d\u2019usage des donn\u00e9es</h4>\n<p>Si les nouvelles injections sont d\u00e9sormais saisies au fil de l\u2019eau dans Vaccin Covid, en revanche certaines injections intervenues depuis fin d\u00e9cembre n\u2019y ont pas encore \u00e9t\u00e9 saisies a posteriori dans Vaccin Covid. Dans certaines r\u00e9gions, les donn\u00e9es Vaccin Covid sont ainsi d\u00e9sormais plus compl\u00e8tes que la remont\u00e9e effectu\u00e9e par l\u2019ARS, mais dans d\u2019autres cela n\u2019est pas encore le cas \u00a0- en particulier en \u00cele de France, Provence Alpes C\u00f4te d\u2019Azur et Auvergne Rh\u00f4ne Alpes. Les donn\u00e9es qui seront d\u00e9sormais publi\u00e9es chaque jour par Sant\u00e9 publique France en date d\u2019injection permettront de rendre compte de ce rattrapage.</p>\n<p>Dans les fichiers d\u00e9partementaux, si une ligne pour un nombre de vaccin\u00e9s \u00e0 une date donn\u00e9e est absente, c\u2019est qu\u2019il n\u2019y a pas eu de vaccin\u00e9 ce jour-l\u00e0 dans le d\u00e9partement.</p>\n<p>Les classes d'\u00e2ge utilis\u00e9es sont les suivantes : \n* 0 : Tous \u00e2ges\n* 04 : 0-4\n* 09 : 5-9\n* 11 : 10-11\n* 17 : 12-17\n* 24 : 18-24\n* 29 : 25-29\n* 39 : 30-39\n* 49 : 40-49\n* 59 : 50-59\n* 69 : 60-69\n* 74 : 70-74\n* 79 : 75-79\n* 80 : 80 et +</p>\n<p><em>Les vaccinations observ\u00e9es chez les enfants de moins de 12 ans correspondent probablement \u00e0 des enfants \u00e0 tr\u00e8s haut risque de forme grave de COVID</em></p>\n<p>Le sexe est codifi\u00e9 de la fa\u00e7on suivante : \n* 0 : hommes + femmes + Non renseign\u00e9\n* 1 : homme\n* 2 : femme</p>\n<p>La r\u00e9gion (colonne \u00ab\u00a0reg\u00a0\u00bb) suit la codification du <a href=\"https://www.insee.fr/fr/information/4316069\">Code Officiel G\u00e9ographique de l\u2019INSEE</a>, elle est codifi\u00e9e de la mani\u00e8re suivante : \n* 01 : Guadeloupe\n* 02 : Martinique\n* 03 : Guyane\n* 04 : La R\u00e9union\n* 11 : Ile-de-France\n* 24 : Centre-Val de Loire\n* 27 : Bourgogne-Franche-Comt\u00e9\n* 28 : Normandie\n* 32 : Hauts-de-France\n* 44 : Grand Est\n* 52 : Pays de la Loire\n* 53 : Bretagne\n* 75 : Nouvelle-Aquitaine\n* 76 : Occitanie\n* 84 : Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes\n* 93 : Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur\n* 94 : Corse</p>\n<p>Les vaccins sont codifi\u00e9s de la fa\u00e7on suivante : \n* 0 : Tous vaccins\n* 1 : COMIRNATY Pfizer/BioNTech\n* 2 : Moderna\n* 3 : AstraZeneka\n* 4 : Janssen</p>\n<p><em>** Note 06 Mai 2021 : L\u2019analyse des donn\u00e9es issues de vaccin COVID rapporte des secondes doses de vaccin comme ayant \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es avec un vaccin Janssen. Pour les personnes concern\u00e9es, le vaccin administr\u00e9 en premi\u00e8re dose \u00e9tait un vaccin autre que Janssen (AstraZeneca, Pfizer ou Moderna). Le vaccin Janssen est un vaccin monodose. Il ne peut \u00eatre d\u00e9termin\u00e9 si les donn\u00e9es ainsi saisies correspondent \u00e0 des erreurs de saisie ou \u00e0 de v\u00e9ritables injections de vaccin Janssen en seconde dose.</em></p>\n<p>Un certain nombre de ressources sont disponibles sur ce jeu de donn\u00e9es. Il est list\u00e9 ci-dessous le contenu de chacun d\u2019entre eux : </p>\n<h4>Donn\u00e9es globales</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par date d\u2019injection :\n- vacsi-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es par sexe</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es, par sexe, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-s-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-s-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-s-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par sexe, et par date d\u2019injection :\n- vacsi-s-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-s-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-s-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es par classes d'\u00e2ge</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou compl\u00e8tement vaccin\u00e9es, par classes d\u2019\u00e2ge, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-a-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-a-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-a-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par classes d\u2019\u00e2ge, et par date d\u2019injection :\n- vacsi-a-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-a-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-a-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n<h4>Donn\u00e9es par vaccin</h4>\n<p>Fichiers avec le nombre de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose ou deux doses, par vaccin, arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la derni\u00e8re date disponible :\n- vacsi-tot-v-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-tot-v-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-tot-v-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale)</p>\n<p>Fichiers avec le nombre quotidien de personnes ayant re\u00e7u au moins une dose, par vaccin, et par date d\u2019injection :\n- vacsi-v-fra-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle nationale)\n- vacsi-v-reg-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle r\u00e9gionale)\n- vacsi-v-dep-YYYY-MM-DD-HHhmm.csv (\u00e9chelle d\u00e9partementale).</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>76</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>32</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>15</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>2127</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 26 janvier 2021</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vac-si&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vac-si</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vaccination&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vaccination</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vaccins&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vaccins</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}