{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">15/09/2021 11:38</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/admin-express/#datagroove\">ADMIN EXPRESS</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Institut National de l&#x27;Information G\u00e9ographique et Foresti\u00e8re</h4>\n          <p>Le produit ADMIN EXPRESS d\u00e9crit le d\u00e9coupage administratif du territoire m\u00e9tropolitain et des D\u00e9partements et R\u00e9gions d\u2019Outre-Mer (DROM). Il est en licence ouverte 2.0.</p>\n<p>Les 3 produits ADMIN EXPRESS, ADMIN EXPRESS COG et ADMIN EXPRESS COG CARTO contiennent les couches de donn\u00e9es ou classes d\u2019objets suivantes  :\n\u2022   REGION\n\u2022   EPCI\n\u2022   DEPARTEMEN\n\u2022   COMMUNE_ASSOCIEE_OU_DELEGUEE\n\u2022   COMMUNE\n\u2022   COLLECTIVITE_TERRITORIALE\n\u2022   CHFLIEU_COMMUNE_ASSOCIEE_OU_DELEGUEE\n\u2022   CHEF_LIEU\n\u2022   CHFLIEU_ARRONDISSEMENT_MUNICIPA\n\u2022   CANTON\n\u2022   ARRONDISSEMENT_MUNICIPAL\n\u2022   ARRONDISSEMENT</p>\n<p>Il couvre l'ensemble des d\u00e9partements fran\u00e7ais, y compris les d\u00e9partements et r\u00e9gions d'outre-mer (DROM). Les collectivit\u00e9s d'outre-mer (COM) ne sont pas couvertes par ce produit.</p>\n<p>Les g\u00e9om\u00e9tries des donn\u00e9es sources des produits administratifs express sont issues de la base de donn\u00e9es unifi\u00e9e de l\u2019IGN sans g\u00e9n\u00e9ralisation.</p>\n<p>Les donn\u00e9es ADMIN EXPRESS sont livr\u00e9es selon un d\u00e9coupage territorial (France m\u00e9tropolitaine et DROM), avec un rythme de mise \u00e0 jour mensuel.</p>\n<p>ADMIN EXPRESS est \u00e9galement d\u00e9clin\u00e9 dans une \u00e9dition annuelle \u00ab COG \u00bb et \u00ab COG CARTO \u00bb, conforme au code officiel g\u00e9ographique publi\u00e9 chaque ann\u00e9e par l\u2019INSEE.  </p>\n<p>ADMIN EXPRESS permet d\u2019effectuer des croisements avec d\u2019autres sources de donn\u00e9es dans le but de construire des repr\u00e9sentations th\u00e9matiques du territoire selon une granularit\u00e9 administrative (commune, arrondissement d\u00e9partementaux, d\u00e9partement, r\u00e9gion).</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 15 janvier 2021</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>dimanche 15 ao\u00fbt 2021</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>11</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>4774</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 20 octobre 2016</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=collectivites&amp;sort=-last_modified#datagroove\">collectivites</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=communes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">communes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=departements&amp;sort=-last_modified#datagroove\">departements</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=epci&amp;sort=-last_modified#datagroove\">epci</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=limite-communale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">limite-communale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=limites-administratives&amp;sort=-last_modified#datagroove\">limites-administratives</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=referentiel&amp;sort=-last_modified#datagroove\">referentiel</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=regions&amp;sort=-last_modified#datagroove\">regions</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>ADMIN EXPRESS</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/admin-express/#datagroove\"/>\n      <id>5808de39c751df1e0679df72-2021-09-15T11:38:25</id>\n      <updated>2021-09-15T11:38:25</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Institut National de l&#x27;Information G\u00e9ographique et Foresti\u00e8re</h4> - ADMIN EXPRESS</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">15/09/2021 11:38</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/admin-express/#datagroove\">ADMIN EXPRESS</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Institut National de l&#x27;Information G\u00e9ographique et Foresti\u00e8re</h4>\n          <p>Le produit ADMIN EXPRESS d\u00e9crit le d\u00e9coupage administratif du territoire m\u00e9tropolitain et des D\u00e9partements et R\u00e9gions d\u2019Outre-Mer (DROM). Il est en licence ouverte 2.0.</p>\n<p>Les 3 produits ADMIN EXPRESS, ADMIN EXPRESS COG et ADMIN EXPRESS COG CARTO contiennent les couches de donn\u00e9es ou classes d\u2019objets suivantes  :\n\u2022   REGION\n\u2022   EPCI\n\u2022   DEPARTEMEN\n\u2022   COMMUNE_ASSOCIEE_OU_DELEGUEE\n\u2022   COMMUNE\n\u2022   COLLECTIVITE_TERRITORIALE\n\u2022   CHFLIEU_COMMUNE_ASSOCIEE_OU_DELEGUEE\n\u2022   CHEF_LIEU\n\u2022   CHFLIEU_ARRONDISSEMENT_MUNICIPA\n\u2022   CANTON\n\u2022   ARRONDISSEMENT_MUNICIPAL\n\u2022   ARRONDISSEMENT</p>\n<p>Il couvre l'ensemble des d\u00e9partements fran\u00e7ais, y compris les d\u00e9partements et r\u00e9gions d'outre-mer (DROM). Les collectivit\u00e9s d'outre-mer (COM) ne sont pas couvertes par ce produit.</p>\n<p>Les g\u00e9om\u00e9tries des donn\u00e9es sources des produits administratifs express sont issues de la base de donn\u00e9es unifi\u00e9e de l\u2019IGN sans g\u00e9n\u00e9ralisation.</p>\n<p>Les donn\u00e9es ADMIN EXPRESS sont livr\u00e9es selon un d\u00e9coupage territorial (France m\u00e9tropolitaine et DROM), avec un rythme de mise \u00e0 jour mensuel.</p>\n<p>ADMIN EXPRESS est \u00e9galement d\u00e9clin\u00e9 dans une \u00e9dition annuelle \u00ab COG \u00bb et \u00ab COG CARTO \u00bb, conforme au code officiel g\u00e9ographique publi\u00e9 chaque ann\u00e9e par l\u2019INSEE.  </p>\n<p>ADMIN EXPRESS permet d\u2019effectuer des croisements avec d\u2019autres sources de donn\u00e9es dans le but de construire des repr\u00e9sentations th\u00e9matiques du territoire selon une granularit\u00e9 administrative (commune, arrondissement d\u00e9partementaux, d\u00e9partement, r\u00e9gion).</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 15 janvier 2021</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>dimanche 15 ao\u00fbt 2021</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>11</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>4774</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 20 octobre 2016</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=collectivites&amp;sort=-last_modified#datagroove\">collectivites</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=communes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">communes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=departements&amp;sort=-last_modified#datagroove\">departements</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=epci&amp;sort=-last_modified#datagroove\">epci</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=limite-communale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">limite-communale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=limites-administratives&amp;sort=-last_modified#datagroove\">limites-administratives</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=referentiel&amp;sort=-last_modified#datagroove\">referentiel</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=regions&amp;sort=-last_modified#datagroove\">regions</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}