{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">03/07/2021 05:00</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/competence-territoriale-gendarmerie-et-police-nationales/#datagroove\">Comp\u00e9tence territoriale gendarmerie et police nationales</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;Int\u00e9rieur</h4>\n          <p>Ce fichier d'export d\u00e9finit les zones de comp\u00e9tence de la gendarmerie et de la police nationales.\nLa structure est faite des champs suivants : le code commune, le libell\u00e9 de commune, l'institution, l'id_service, le service, le code postal de base de la commune, la liste des codes postaux de la commune.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>jeudi 01 janvier 2015</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>jeudi 31 d\u00e9cembre 2015</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>11</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>16</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>63989</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 11 d\u00e9cembre 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=commune&amp;sort=-last_modified#datagroove\">commune</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=communes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">communes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=competence-territoriale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">competence-territoriale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=competences-territoriales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">competences-territoriales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=decoupage&amp;sort=-last_modified#datagroove\">decoupage</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=decoupage-territorial&amp;sort=-last_modified#datagroove\">decoupage-territorial</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gendarmerie&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gendarmerie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gendarmerie-nationale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gendarmerie-nationale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=police&amp;sort=-last_modified#datagroove\">police</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=police-nationale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">police-nationale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=stsisi&amp;sort=-last_modified#datagroove\">stsisi</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zone&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zone</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zone-de-competence&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zone-de-competence</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zones&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zones</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zones-competences&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zones-competences</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Comp\u00e9tence territoriale gendarmerie et police nationales</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/competence-territoriale-gendarmerie-et-police-nationales/#datagroove\"/>\n      <id>5489cda0c751df35a24120e7-2021-07-03T05:00:37</id>\n      <updated>2021-07-03T05:00:37</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;Int\u00e9rieur</h4> - Comp\u00e9tence territoriale gendarmerie et police nationales</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">03/07/2021 05:00</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/competence-territoriale-gendarmerie-et-police-nationales/#datagroove\">Comp\u00e9tence territoriale gendarmerie et police nationales</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;Int\u00e9rieur</h4>\n          <p>Ce fichier d'export d\u00e9finit les zones de comp\u00e9tence de la gendarmerie et de la police nationales.\nLa structure est faite des champs suivants : le code commune, le libell\u00e9 de commune, l'institution, l'id_service, le service, le code postal de base de la commune, la liste des codes postaux de la commune.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>jeudi 01 janvier 2015</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>jeudi 31 d\u00e9cembre 2015</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>11</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>16</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>63989</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 11 d\u00e9cembre 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=commune&amp;sort=-last_modified#datagroove\">commune</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=communes&amp;sort=-last_modified#datagroove\">communes</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=competence-territoriale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">competence-territoriale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=competences-territoriales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">competences-territoriales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=decoupage&amp;sort=-last_modified#datagroove\">decoupage</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=decoupage-territorial&amp;sort=-last_modified#datagroove\">decoupage-territorial</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gendarmerie&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gendarmerie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gendarmerie-nationale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gendarmerie-nationale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=police&amp;sort=-last_modified#datagroove\">police</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=police-nationale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">police-nationale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=stsisi&amp;sort=-last_modified#datagroove\">stsisi</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zone&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zone</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zone-de-competence&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zone-de-competence</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zones&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zones</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zones-competences&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zones-competences</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}