{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">11/06/2021 16:38</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/le-marche-du-haut-et-tres-haut-debit-fixe-deploiements/#datagroove\">Le march\u00e9 du haut et tr\u00e8s haut d\u00e9bit fixe (d\u00e9ploiements)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des communications \u00e9lectroniques, des postes et de la distribution de la presse (ARCEP)</h4>\n          <p>Suivi des d\u00e9ploiements sur le march\u00e9 du haut et tr\u00e8s haut d\u00e9bit fixes issu de la collecte trimestrielle \"Observatoire de gros HD/THD\" au titre de la d\u00e9cision n\u00b02012-1503\nRetrouvez le <a href=\"https://www.arcep.fr/cartes-et-donnees/nos-publications-chiffrees/calendrier-de-publication-des-documents-statistiques-de-larcep.html\">calendrier des publications</a> de l'Arcep.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Trimestrielle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 01 janvier 2010</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 31 mars 2020</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>Metropolitan France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>33</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>6</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>19</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>41166</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 02 d\u00e9cembre 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=adsl&amp;sort=-last_modified#datagroove\">adsl</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=cable&amp;sort=-last_modified#datagroove\">cable</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=debit&amp;sort=-last_modified#datagroove\">debit</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=deploiement&amp;sort=-last_modified#datagroove\">deploiement</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=dsl&amp;sort=-last_modified#datagroove\">dsl</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fibre&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fibre</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fibre-optique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fibre-optique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ftth&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ftth</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=haut-debit&amp;sort=-last_modified#datagroove\">haut-debit</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=logement&amp;sort=-last_modified#datagroove\">logement</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=logements-eligibles&amp;sort=-last_modified#datagroove\">logements-eligibles</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=thd&amp;sort=-last_modified#datagroove\">thd</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=tres-haut-debit&amp;sort=-last_modified#datagroove\">tres-haut-debit</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Le march\u00e9 du haut et tr\u00e8s haut d\u00e9bit fixe (d\u00e9ploiements)</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/le-marche-du-haut-et-tres-haut-debit-fixe-deploiements/#datagroove\"/>\n      <id>547d8d7ac751df405d090fcb-2021-06-11T16:38:56</id>\n      <updated>2021-06-11T16:38:56</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des communications \u00e9lectroniques, des postes et de la distribution de la presse (ARCEP)</h4> - Le march\u00e9 du haut et tr\u00e8s haut d\u00e9bit fixe (d\u00e9ploiements)</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">11/06/2021 16:38</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/le-marche-du-haut-et-tres-haut-debit-fixe-deploiements/#datagroove\">Le march\u00e9 du haut et tr\u00e8s haut d\u00e9bit fixe (d\u00e9ploiements)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des communications \u00e9lectroniques, des postes et de la distribution de la presse (ARCEP)</h4>\n          <p>Suivi des d\u00e9ploiements sur le march\u00e9 du haut et tr\u00e8s haut d\u00e9bit fixes issu de la collecte trimestrielle \"Observatoire de gros HD/THD\" au titre de la d\u00e9cision n\u00b02012-1503\nRetrouvez le <a href=\"https://www.arcep.fr/cartes-et-donnees/nos-publications-chiffrees/calendrier-de-publication-des-documents-statistiques-de-larcep.html\">calendrier des publications</a> de l'Arcep.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Trimestrielle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 01 janvier 2010</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 31 mars 2020</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>Metropolitan France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>33</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>6</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>19</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>41166</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 02 d\u00e9cembre 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=adsl&amp;sort=-last_modified#datagroove\">adsl</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=cable&amp;sort=-last_modified#datagroove\">cable</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=debit&amp;sort=-last_modified#datagroove\">debit</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=deploiement&amp;sort=-last_modified#datagroove\">deploiement</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=dsl&amp;sort=-last_modified#datagroove\">dsl</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fibre&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fibre</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fibre-optique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fibre-optique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ftth&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ftth</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=haut-debit&amp;sort=-last_modified#datagroove\">haut-debit</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=logement&amp;sort=-last_modified#datagroove\">logement</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=logements-eligibles&amp;sort=-last_modified#datagroove\">logements-eligibles</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=thd&amp;sort=-last_modified#datagroove\">thd</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=tres-haut-debit&amp;sort=-last_modified#datagroove\">tres-haut-debit</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}