{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/09/2021 12:41</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/zones-de-revitalisation-rurale-zrr/#datagroove\">Zones de Revitalisation Rurale (ZRR)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Agence nationale de la coh\u00e9sion des territoires</h4>\n          <p>La liste des communes class\u00e9es en zones de revitalisation rurale (ZRR) selon l'arr\u00eat\u00e9 du 22 f\u00e9vrier 2018 modifiant l'arr\u00eat\u00e9 du 16 mars 2017 est parue. L\u2019Observatoire des Territoires de l'ANCT met \u00e0 disposition ce nouveau classement sur son site internet et son application de cartographie interactive.</p>\n<p><strong>Comment les communes sont-elles d\u00e9sormais class\u00e9es en ZRR ?</strong></p>\n<p>La r\u00e9forme des ZRR, vot\u00e9e en loi de finances rectificative pour 2015 (article 1465A du code g\u00e9n\u00e9ral des imp\u00f4ts), a simplifi\u00e9 les crit\u00e8res de classement  des territoires pris en compte. Les crit\u00e8res sont d\u00e9sormais examin\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9chelon intercommunal et entrainent le classement de l\u2019ensemble des communes de l\u2019EPCI.</p>\n<p>Pour \u00eatre class\u00e9 en ZRR au 1er juillet 2017, l\u2019EPCI doit avoir \u00e0 la fois :\n- une densit\u00e9 de population inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 la m\u00e9diane des densit\u00e9s par EPCI ;\n- un revenu fiscal par unit\u00e9 de consommation m\u00e9dian inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 la m\u00e9diane des revenus fiscaux m\u00e9dians.</p>\n<p>Pour les DOM, les communes class\u00e9es en ZRR sont d\u00e9finies par la loi.</p>\n<p>La loi de finances pour 2018 a cr\u00e9\u00e9 une nouvelle condition de classement en ZRR, relative \u00e0 la baisse de population au niveau de l\u2019EPCI depuis 40 ans. Seules les communes de l\u2019EPCI de Decazeville communaut\u00e9 sont concern\u00e9es.</p>\n<p>Les communes pr\u00e9c\u00e9demment class\u00e9es en ZRR et qui ne le sont plus b\u00e9n\u00e9ficient du maintien des effets du classement en ZRR :\n- pour les communes de montagne en application de la loi de modernisation de d\u00e9veloppement et de protection des territoires de montagne du 28 d\u00e9cembre 2016 ;\n- pour les autres communes en application de la loi de finances pour 2018.</p>\n<p>Les arr\u00eates de classement sont les arr\u00eat\u00e9s du 16 mars et du 22 f\u00e9vrier 2018.</p>\n<p><strong>Le classement des communes en ZRR est valable jusqu'au 31 d\u00e9cembre 2022.</strong></p>\n<p><strong>O\u00f9 consulter la liste des communes class\u00e9es en ZRR ?</strong></p>\n<p>Vous pouvez consulter la liste des communes class\u00e9es en ZRR sur le <a href=\"https://www.observatoire-des-territoires.gouv.fr/kiosque/zonage-les-zones-de-revitalisation-rurale-zrr\">site de l\u2019Observatoire des territoires</a> ou voir directement si votre commune est \u00e9ligible au dispositif sur <a href=\"https://www.observatoire-des-territoires.gouv.fr/zonage-de-politiques-publiques\">notre outil de consultation des zonages</a> en entrant le nom de votre commune. </p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>14</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>32404</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 16 juin 2017</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=anct&amp;sort=-last_modified#datagroove\">anct</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=revitalisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">revitalisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rurale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rurale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zone&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zone</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zones&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zones</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zones-de-revitalisation-rurale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zones-de-revitalisation-rurale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zrr&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zrr</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Zones de Revitalisation Rurale (ZRR)</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/zones-de-revitalisation-rurale-zrr/#datagroove\"/>\n      <id>5943d13588ee38742a95eb0c-2021-09-07T12:41:33</id>\n      <updated>2021-09-07T12:41:33</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Agence nationale de la coh\u00e9sion des territoires</h4> - Zones de Revitalisation Rurale (ZRR)</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/09/2021 12:41</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/zones-de-revitalisation-rurale-zrr/#datagroove\">Zones de Revitalisation Rurale (ZRR)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Agence nationale de la coh\u00e9sion des territoires</h4>\n          <p>La liste des communes class\u00e9es en zones de revitalisation rurale (ZRR) selon l'arr\u00eat\u00e9 du 22 f\u00e9vrier 2018 modifiant l'arr\u00eat\u00e9 du 16 mars 2017 est parue. L\u2019Observatoire des Territoires de l'ANCT met \u00e0 disposition ce nouveau classement sur son site internet et son application de cartographie interactive.</p>\n<p><strong>Comment les communes sont-elles d\u00e9sormais class\u00e9es en ZRR ?</strong></p>\n<p>La r\u00e9forme des ZRR, vot\u00e9e en loi de finances rectificative pour 2015 (article 1465A du code g\u00e9n\u00e9ral des imp\u00f4ts), a simplifi\u00e9 les crit\u00e8res de classement  des territoires pris en compte. Les crit\u00e8res sont d\u00e9sormais examin\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9chelon intercommunal et entrainent le classement de l\u2019ensemble des communes de l\u2019EPCI.</p>\n<p>Pour \u00eatre class\u00e9 en ZRR au 1er juillet 2017, l\u2019EPCI doit avoir \u00e0 la fois :\n- une densit\u00e9 de population inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 la m\u00e9diane des densit\u00e9s par EPCI ;\n- un revenu fiscal par unit\u00e9 de consommation m\u00e9dian inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 la m\u00e9diane des revenus fiscaux m\u00e9dians.</p>\n<p>Pour les DOM, les communes class\u00e9es en ZRR sont d\u00e9finies par la loi.</p>\n<p>La loi de finances pour 2018 a cr\u00e9\u00e9 une nouvelle condition de classement en ZRR, relative \u00e0 la baisse de population au niveau de l\u2019EPCI depuis 40 ans. Seules les communes de l\u2019EPCI de Decazeville communaut\u00e9 sont concern\u00e9es.</p>\n<p>Les communes pr\u00e9c\u00e9demment class\u00e9es en ZRR et qui ne le sont plus b\u00e9n\u00e9ficient du maintien des effets du classement en ZRR :\n- pour les communes de montagne en application de la loi de modernisation de d\u00e9veloppement et de protection des territoires de montagne du 28 d\u00e9cembre 2016 ;\n- pour les autres communes en application de la loi de finances pour 2018.</p>\n<p>Les arr\u00eates de classement sont les arr\u00eat\u00e9s du 16 mars et du 22 f\u00e9vrier 2018.</p>\n<p><strong>Le classement des communes en ZRR est valable jusqu'au 31 d\u00e9cembre 2022.</strong></p>\n<p><strong>O\u00f9 consulter la liste des communes class\u00e9es en ZRR ?</strong></p>\n<p>Vous pouvez consulter la liste des communes class\u00e9es en ZRR sur le <a href=\"https://www.observatoire-des-territoires.gouv.fr/kiosque/zonage-les-zones-de-revitalisation-rurale-zrr\">site de l\u2019Observatoire des territoires</a> ou voir directement si votre commune est \u00e9ligible au dispositif sur <a href=\"https://www.observatoire-des-territoires.gouv.fr/zonage-de-politiques-publiques\">notre outil de consultation des zonages</a> en entrant le nom de votre commune. </p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>14</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>32404</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 16 juin 2017</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=anct&amp;sort=-last_modified#datagroove\">anct</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=revitalisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">revitalisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rurale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rurale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zone&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zone</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zones&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zones</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zones-de-revitalisation-rurale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zones-de-revitalisation-rurale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=zrr&amp;sort=-last_modified#datagroove\">zrr</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}