{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">29/06/2021 01:02</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-complements-alimentaires-declares/#datagroove\">Liste des compl\u00e9ments alimentaires d\u00e9clar\u00e9s</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4>\n          <p>Cette liste r\u00e9pertorie tous les compl\u00e9ments alimentaires ayant fait l\u2019objet d\u2019une d\u00e9claration aupr\u00e8s des services de la DGCCRF depuis le 26 avril 2016, et ayant obtenu une attestation de d\u00e9claration de commercialisation sur le territoire fran\u00e7ais.</p>\n<p>Chaque compl\u00e9ment alimentaire est d\u00e9taill\u00e9 tant dans sa pr\u00e9sentation, composition que ses conditions d\u2019utilisation. La liste ci-jointe n\u2019est pas exhaustive. Elle ne recense que les compl\u00e9ments alimentaires qui ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9s apr\u00e8s le 26 avril 2016 via la t\u00e9l\u00e9proc\u00e9dure Teleicare mise en service \u00e0 cette date. La liste des produits d\u00e9clar\u00e9s avant cette date n'est pas et ne sera pas publi\u00e9e.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Pays</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>6</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>370</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 12 d\u00e9cembre 2016</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=alimentation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">alimentation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=complements-alimentaires&amp;sort=-last_modified#datagroove\">complements-alimentaires</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=consommation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">consommation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=declaration-de-commercialisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">declaration-de-commercialisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=entreprise&amp;sort=-last_modified#datagroove\">entreprise</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=industrie-et-services&amp;sort=-last_modified#datagroove\">industrie-et-services</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=teleprocedure&amp;sort=-last_modified#datagroove\">teleprocedure</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Liste des compl\u00e9ments alimentaires d\u00e9clar\u00e9s</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-complements-alimentaires-declares/#datagroove\"/>\n      <id>584ecf1ac751df202dc0bb7e-2021-06-29T01:02:22</id>\n      <updated>2021-06-29T01:02:22</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4> - Liste des compl\u00e9ments alimentaires d\u00e9clar\u00e9s</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">29/06/2021 01:02</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-complements-alimentaires-declares/#datagroove\">Liste des compl\u00e9ments alimentaires d\u00e9clar\u00e9s</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4>\n          <p>Cette liste r\u00e9pertorie tous les compl\u00e9ments alimentaires ayant fait l\u2019objet d\u2019une d\u00e9claration aupr\u00e8s des services de la DGCCRF depuis le 26 avril 2016, et ayant obtenu une attestation de d\u00e9claration de commercialisation sur le territoire fran\u00e7ais.</p>\n<p>Chaque compl\u00e9ment alimentaire est d\u00e9taill\u00e9 tant dans sa pr\u00e9sentation, composition que ses conditions d\u2019utilisation. La liste ci-jointe n\u2019est pas exhaustive. Elle ne recense que les compl\u00e9ments alimentaires qui ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9s apr\u00e8s le 26 avril 2016 via la t\u00e9l\u00e9proc\u00e9dure Teleicare mise en service \u00e0 cette date. La liste des produits d\u00e9clar\u00e9s avant cette date n'est pas et ne sera pas publi\u00e9e.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Pays</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>6</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>370</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 12 d\u00e9cembre 2016</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=alimentation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">alimentation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=complements-alimentaires&amp;sort=-last_modified#datagroove\">complements-alimentaires</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=consommation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">consommation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=declaration-de-commercialisation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">declaration-de-commercialisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=entreprise&amp;sort=-last_modified#datagroove\">entreprise</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=industrie-et-services&amp;sort=-last_modified#datagroove\">industrie-et-services</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=teleprocedure&amp;sort=-last_modified#datagroove\">teleprocedure</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}