{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">15/09/2021 08:09</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/comptes-individuels-des-groupements-a-fiscalite-propre-fichier-global-a-compter-de-2007/#datagroove\">Comptes individuels des groupements \u00e0 fiscalit\u00e9 propre (fichier global) \u00e0 compter de 2007</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4>\n          <p>Export global des donn\u00e9es des <em><a href=\"https://www.impots.gouv.fr/cll/zf1/accueil/flux.ex?_flowId=accueilcclloc-flow\">comptes individuels</a></em> des groupements \u00e0 fiscalit\u00e9 propre \u00e0 compter de 2007 et des \u00e9tablissements publics de territoire \u00e0 compter de 2018 en ligne sur le site <em><a href=\"https://www.collectivites-locales.gouv.fr/\">collectivites-locales.gouv.fr</a></em>. Nous vous recommandons en amont de consulter la maquette en pi\u00e8ce jointe qui d\u00e9crit les variables pr\u00e9sentes dans ce jeu de donn\u00e9es.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 15 f\u00e9vrier 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2007&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2007</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2008&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2008</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2009&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2009</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2010&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2010</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2011&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2011</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2012&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2012</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2013&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2013</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2014&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2014</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2015&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2015</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2016&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2016</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2017&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2017</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2018&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2018</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2019&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2019</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2020&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2020</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=collectivites-locales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">collectivites-locales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=comptabilite-publique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">comptabilite-publique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=comptes-publics&amp;sort=-last_modified#datagroove\">comptes-publics</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Comptes individuels des groupements \u00e0 fiscalit\u00e9 propre (fichier global) \u00e0 compter de 2007</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/comptes-individuels-des-groupements-a-fiscalite-propre-fichier-global-a-compter-de-2007/#datagroove\"/>\n      <id>5c66bf598b4c4134b51758d2-2021-09-15T08:09:58</id>\n      <updated>2021-09-15T08:09:58</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4> - Comptes individuels des groupements \u00e0 fiscalit\u00e9 propre (fichier global) \u00e0 compter de 2007</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">15/09/2021 08:09</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/comptes-individuels-des-groupements-a-fiscalite-propre-fichier-global-a-compter-de-2007/#datagroove\">Comptes individuels des groupements \u00e0 fiscalit\u00e9 propre (fichier global) \u00e0 compter de 2007</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4>\n          <p>Export global des donn\u00e9es des <em><a href=\"https://www.impots.gouv.fr/cll/zf1/accueil/flux.ex?_flowId=accueilcclloc-flow\">comptes individuels</a></em> des groupements \u00e0 fiscalit\u00e9 propre \u00e0 compter de 2007 et des \u00e9tablissements publics de territoire \u00e0 compter de 2018 en ligne sur le site <em><a href=\"https://www.collectivites-locales.gouv.fr/\">collectivites-locales.gouv.fr</a></em>. Nous vous recommandons en amont de consulter la maquette en pi\u00e8ce jointe qui d\u00e9crit les variables pr\u00e9sentes dans ce jeu de donn\u00e9es.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 15 f\u00e9vrier 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2007&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2007</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2008&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2008</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2009&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2009</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2010&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2010</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2011&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2011</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2012&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2012</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2013&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2013</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2014&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2014</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2015&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2015</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2016&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2016</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2017&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2017</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2018&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2018</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2019&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2019</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=2020&amp;sort=-last_modified#datagroove\">2020</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=collectivites-locales&amp;sort=-last_modified#datagroove\">collectivites-locales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=comptabilite-publique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">comptabilite-publique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=comptes-publics&amp;sort=-last_modified#datagroove\">comptes-publics</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}