{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">23/06/2021 09:14</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/impot-de-solidarite-sur-la-fortune-impot-sur-la-fortune-immobiliere/#datagroove\">Imp\u00f4t de solidarit\u00e9 sur la fortune - imp\u00f4t sur la fortune immobili\u00e8re</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4>\n          <p>Pour chaque commune de plus de 20 000 habitants ayant plus de 50 redevables \u00e0 l'Imp\u00f4t de solidarit\u00e9 sur la fortune (ISF) ou \u00e0 l'imp\u00f4t sur la fortune immobili\u00e8re (IFI), vous pouvez conna\u00eetre le nombre de redevables, le patrimoine moyen et la cotisation moyenne.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Annuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 01 janvier 2002</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 31 d\u00e9cembre 2019</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>10</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>18</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>772</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 26 novembre 2013</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=dgfip&amp;sort=-last_modified#datagroove\">dgfip</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=economie&amp;sort=-last_modified#datagroove\">economie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fiscalite&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fiscalite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ifi&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ifi</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=impot&amp;sort=-last_modified#datagroove\">impot</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=impot-de-solidarite-sur-la-fortu&amp;sort=-last_modified#datagroove\">impot-de-solidarite-sur-la-fortu</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=isf&amp;sort=-last_modified#datagroove\">isf</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=patrimoine&amp;sort=-last_modified#datagroove\">patrimoine</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Imp\u00f4t de solidarit\u00e9 sur la fortune - imp\u00f4t sur la fortune immobili\u00e8re</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/impot-de-solidarite-sur-la-fortune-impot-sur-la-fortune-immobiliere/#datagroove\"/>\n      <id>5369965ea3a729239d204992-2021-06-23T09:14:55</id>\n      <updated>2021-06-23T09:14:55</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4> - Imp\u00f4t de solidarit\u00e9 sur la fortune - imp\u00f4t sur la fortune immobili\u00e8re</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">23/06/2021 09:14</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/impot-de-solidarite-sur-la-fortune-impot-sur-la-fortune-immobiliere/#datagroove\">Imp\u00f4t de solidarit\u00e9 sur la fortune - imp\u00f4t sur la fortune immobili\u00e8re</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;\u00e9conomie, des finances et de la relance</h4>\n          <p>Pour chaque commune de plus de 20 000 habitants ayant plus de 50 redevables \u00e0 l'Imp\u00f4t de solidarit\u00e9 sur la fortune (ISF) ou \u00e0 l'imp\u00f4t sur la fortune immobili\u00e8re (IFI), vous pouvez conna\u00eetre le nombre de redevables, le patrimoine moyen et la cotisation moyenne.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Annuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 01 janvier 2002</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 31 d\u00e9cembre 2019</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>10</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>18</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>772</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 26 novembre 2013</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=dgfip&amp;sort=-last_modified#datagroove\">dgfip</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=economie&amp;sort=-last_modified#datagroove\">economie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=fiscalite&amp;sort=-last_modified#datagroove\">fiscalite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ifi&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ifi</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=impot&amp;sort=-last_modified#datagroove\">impot</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=impot-de-solidarite-sur-la-fortu&amp;sort=-last_modified#datagroove\">impot-de-solidarite-sur-la-fortu</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=isf&amp;sort=-last_modified#datagroove\">isf</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=patrimoine&amp;sort=-last_modified#datagroove\">patrimoine</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}