{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">20/07/2021 08:24</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-publique-des-organismes-de-formation-l-6351-7-1-du-code-du-travail/#datagroove\">Liste Publique des Organismes de Formation (L.6351-7-1 du Code du Travail)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re du travail</h4>\n          <p>Conform\u00e9ment \u00e0 l'article L.6351-7-1 du Code du Travail, la liste des organismes d\u00e9clar\u00e9s aupr\u00e8s du Pr\u00e9fet de R\u00e9gion territorialement comp\u00e9tent et \u00e0 jour de leur obligation de transmission du Bilan P\u00e9dagogique et Financier est rendue publique.</p>\n<p>Vous trouverez ci-joint un lien vous permettant de la t\u00e9l\u00e9charger (mise \u00e0 jour journali\u00e8re). ATTENTION : LA DATE INDIQU\u00c9E CONCERNE LA DATE DE MISE A DISPOSITION DU LIEN DE CHARGEMENT. LE FICHIER EST BIEN MIS A JOUR QUOTIDIENNEMENT</p>\n<p><strong>Vous ne pouvez pas effectuer votre t\u00e9l\u00e9-d\u00e9claration sur ce site.</strong>\nRetrouvez toutes les informations utiles pour d\u00e9clarer votre organisme ou transmettre votre Bilan P\u00e9dagogique et Financier sur le site du Minist\u00e8re du travail : <a href=\"http://travail-emploi.gouv.fr/formation-professionnelle/organismes-de-formation-fonctionnement/organismes-formation\">Les formalit\u00e9s de cr\u00e9ation et de fonctionnement des organismes de formation</a></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Temps r\u00e9el</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>143</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>29</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>166065</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 16 novembre 2016</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bilan-pedagogigue&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bilan-pedagogigue</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=formation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">formation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=formation-professionnelle&amp;sort=-last_modified#datagroove\">formation-professionnelle</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=formations&amp;sort=-last_modified#datagroove\">formations</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=orgnismes-de-formation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">orgnismes-de-formation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=siren&amp;sort=-last_modified#datagroove\">siren</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=stagiaire&amp;sort=-last_modified#datagroove\">stagiaire</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Liste Publique des Organismes de Formation (L.6351-7-1 du Code du Travail)</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-publique-des-organismes-de-formation-l-6351-7-1-du-code-du-travail/#datagroove\"/>\n      <id>582c8978c751df788ec0bb7e-2021-07-20T08:24:20</id>\n      <updated>2021-07-20T08:24:20</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re du travail</h4> - Liste Publique des Organismes de Formation (L.6351-7-1 du Code du Travail)</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">20/07/2021 08:24</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-publique-des-organismes-de-formation-l-6351-7-1-du-code-du-travail/#datagroove\">Liste Publique des Organismes de Formation (L.6351-7-1 du Code du Travail)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re du travail</h4>\n          <p>Conform\u00e9ment \u00e0 l'article L.6351-7-1 du Code du Travail, la liste des organismes d\u00e9clar\u00e9s aupr\u00e8s du Pr\u00e9fet de R\u00e9gion territorialement comp\u00e9tent et \u00e0 jour de leur obligation de transmission du Bilan P\u00e9dagogique et Financier est rendue publique.</p>\n<p>Vous trouverez ci-joint un lien vous permettant de la t\u00e9l\u00e9charger (mise \u00e0 jour journali\u00e8re). ATTENTION : LA DATE INDIQU\u00c9E CONCERNE LA DATE DE MISE A DISPOSITION DU LIEN DE CHARGEMENT. LE FICHIER EST BIEN MIS A JOUR QUOTIDIENNEMENT</p>\n<p><strong>Vous ne pouvez pas effectuer votre t\u00e9l\u00e9-d\u00e9claration sur ce site.</strong>\nRetrouvez toutes les informations utiles pour d\u00e9clarer votre organisme ou transmettre votre Bilan P\u00e9dagogique et Financier sur le site du Minist\u00e8re du travail : <a href=\"http://travail-emploi.gouv.fr/formation-professionnelle/organismes-de-formation-fonctionnement/organismes-formation\">Les formalit\u00e9s de cr\u00e9ation et de fonctionnement des organismes de formation</a></p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Temps r\u00e9el</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>143</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>29</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>166065</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 16 novembre 2016</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bilan-pedagogigue&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bilan-pedagogigue</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=formation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">formation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=formation-professionnelle&amp;sort=-last_modified#datagroove\">formation-professionnelle</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=formations&amp;sort=-last_modified#datagroove\">formations</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=orgnismes-de-formation&amp;sort=-last_modified#datagroove\">orgnismes-de-formation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=siren&amp;sort=-last_modified#datagroove\">siren</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=stagiaire&amp;sort=-last_modified#datagroove\">stagiaire</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}