{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">05/07/2021 14:35</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/obsolete-le-calendrier-scolaire-2019-2020-et-2020-2021-format-ical/#datagroove\">OBSOL\u00c8TE : Le calendrier scolaire 2019-2020 et 2020-2021 / Format iCal</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Education Nationale</h4>\n          <p>CE JEU DE DONN\u00c9ES EST OBSOL\u00c8TE : consulter le jeu de donn\u00e9es \"Le calendrier scolaire\" : https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/le-calendrier-scolaire/</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Annuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>samedi 01 septembre 2018</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>samedi 04 juillet 2020</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>40</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>17</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>14515</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>samedi 13 septembre 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=calendrier&amp;sort=-last_modified#datagroove\">calendrier</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=classe&amp;sort=-last_modified#datagroove\">classe</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=conges&amp;sort=-last_modified#datagroove\">conges</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=education&amp;sort=-last_modified#datagroove\">education</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=scolaire&amp;sort=-last_modified#datagroove\">scolaire</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vacances&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vacances</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>OBSOL\u00c8TE : Le calendrier scolaire 2019-2020 et 2020-2021 / Format iCal</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/obsolete-le-calendrier-scolaire-2019-2020-et-2020-2021-format-ical/#datagroove\"/>\n      <id>54149eb5c751df1dc8fc95e3-2021-07-05T14:35:02</id>\n      <updated>2021-07-05T14:35:02</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Education Nationale</h4> - OBSOL\u00c8TE : Le calendrier scolaire 2019-2020 et 2020-2021 / Format iCal</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">05/07/2021 14:35</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/obsolete-le-calendrier-scolaire-2019-2020-et-2020-2021-format-ical/#datagroove\">OBSOL\u00c8TE : Le calendrier scolaire 2019-2020 et 2020-2021 / Format iCal</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Education Nationale</h4>\n          <p>CE JEU DE DONN\u00c9ES EST OBSOL\u00c8TE : consulter le jeu de donn\u00e9es \"Le calendrier scolaire\" : https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/le-calendrier-scolaire/</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Annuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>samedi 01 septembre 2018</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>samedi 04 juillet 2020</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>40</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>17</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>14515</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>samedi 13 septembre 2014</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=calendrier&amp;sort=-last_modified#datagroove\">calendrier</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=classe&amp;sort=-last_modified#datagroove\">classe</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=conges&amp;sort=-last_modified#datagroove\">conges</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=education&amp;sort=-last_modified#datagroove\">education</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=scolaire&amp;sort=-last_modified#datagroove\">scolaire</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=vacances&amp;sort=-last_modified#datagroove\">vacances</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}