{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">08/06/2021 10:00</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aire-geographique-des-igp/#datagroove\">Aire g\u00e9ographique des IGP</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Institut national de l&#x27;origine et de la qualit\u00e9 (INAO)</h4>\n          <p>Aire g\u00e9ographique des indications g\u00e9ographiques prot\u00e9g\u00e9es (IGP). Le fichier liste pour chaque commune, identifi\u00e9e par son d\u00e9partement, son nom et son code INSEE, les aires g\u00e9ographiques des IGP pr\u00e9sentes sur la commune.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 13 d\u00e9cembre 2013</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 20 mai 2014</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>52</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 08 juillet 2013</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aire-geographique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aire-geographique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=igp&amp;sort=-last_modified#datagroove\">igp</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=indication-geographique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">indication-geographique</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Aire g\u00e9ographique des IGP</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aire-geographique-des-igp/#datagroove\"/>\n      <id>53698ec7a3a729239d20356a-2021-06-08T10:00:28</id>\n      <updated>2021-06-08T10:00:28</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Institut national de l&#x27;origine et de la qualit\u00e9 (INAO)</h4> - Aire g\u00e9ographique des IGP</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">08/06/2021 10:00</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aire-geographique-des-igp/#datagroove\">Aire g\u00e9ographique des IGP</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Institut national de l&#x27;origine et de la qualit\u00e9 (INAO)</h4>\n          <p>Aire g\u00e9ographique des indications g\u00e9ographiques prot\u00e9g\u00e9es (IGP). Le fichier liste pour chaque commune, identifi\u00e9e par son d\u00e9partement, son nom et son code INSEE, les aires g\u00e9ographiques des IGP pr\u00e9sentes sur la commune.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>vendredi 13 d\u00e9cembre 2013</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 20 mai 2014</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>8</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>52</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 08 juillet 2013</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aire-geographique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aire-geographique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=igp&amp;sort=-last_modified#datagroove\">igp</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=indication-geographique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">indication-geographique</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}