{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">30/07/2021 19:09</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/synthese-des-indicateurs-de-suivi-de-lepidemie-covid-19/#datagroove\">Synth\u00e8se des indicateurs de suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie COVID-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <h3>Description du jeu de donn\u00e9es</h3>\n<p><strong>Ce jeu de donn\u00e9es comprends l'essentiel des indicateurs de synth\u00e8se permettant le suivi de l'\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 en France.</strong> Un inventaire des donn\u00e9es relatives au COVID-19 sur data.gouv.fr est disponible <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/pages/donnees-coronavirus\">ici</a>.</p>\n<p>Ces donn\u00e9es sont notamment expos\u00e9es sur l'onglet <em>vue d'ensemble</em> du <a href=\"https://www.gouvernement.fr/info-coronavirus/carte-et-donnees\">tableau de bord de suivi de l'\u00e9pid\u00e9mie disponible sur gouvernement.fr</a>. Ce dernier pr\u00e9sente depuis le 28 mars 2020 les donn\u00e9es relatives \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 en France. </p>\n<p>Cet outil dont le <a href=\"https://github.com/etalab/covid19-dashboard\">code source est libre</a>, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 sous l\u2019impulsion d\u2019Etalab et avec la collaboration de la soci\u00e9t\u00e9 civile. Il propose une vision consolid\u00e9e des donn\u00e9es officielles disponibles. </p>\n<h2>Description des donn\u00e9es</h2>\n<p>Les donn\u00e9es contenues dans le jeu de donn\u00e9es sont publi\u00e9es quotidiennement. </p>\n<h3>Donn\u00e9es contextuelles :</h3>\n<ul>\n<li>\n<p><code>'date'</code> = Date </p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'dep'</code>= D\u00e9partement</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'reg'</code>= R\u00e9gion</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'lib_dep'</code>= libell\u00e9 d\u00e9partement </p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'lib_reg'</code>= libell\u00e9 r\u00e9gion </p>\n</li>\n</ul>\n<h3>Donn\u00e9es relatives \u00e0 la situation hospitali\u00e8re</h3>\n<ul>\n<li><code>'hosp'</code>= Nombre de patients actuellement hospitalis\u00e9s pour COVID-19.</li>\n<li>\n<p><code>'incid_hosp'</code>= Nombre de nouveaux patients hospitalis\u00e9s au cours des derni\u00e8res 24h.</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'rea'</code>= Nombre de patients actuellement en r\u00e9animation ou en soins intensifs.</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'incid_rea'</code>= Nombre de nouveaux patients admis en r\u00e9animation au cours des derni\u00e8res 24h.</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'rad'</code>= Nombre cumul\u00e9 de patients ayant \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9s pour COVID-19 et de retour \u00e0 domicile en raison de l'am\u00e9lioration de leur \u00e9tat de sant\u00e9.</p>\n</li>\n<li><code>'incid_rad'</code>= Nouveaux retours \u00e0 domicile au cours des derni\u00e8res 24h.</li>\n</ul>\n<h3>Donn\u00e9es relatives au d\u00e9c\u00e8s pour cause de COVID-19</h3>\n<ul>\n<li><code>'dchosp'</code>= D\u00e9c\u00e8s \u00e0 l\u2019h\u00f4pital</li>\n<li>\n<p><code>'incid_dchosp'</code>= Nouveaux patients d\u00e9c\u00e9d\u00e9s \u00e0 l\u2019h\u00f4pital au cours des derni\u00e8res 24h.</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'esms_dc'</code>= D\u00e9c\u00e8s en EHPAD et ESMS</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'dc_tot'</code>= Cumul des d\u00e9c\u00e8s (cumul des d\u00e9c\u00e8s constat\u00e9s \u00e0 l'h\u00f4pital et en EPHAD et EMS)</p>\n</li>\n</ul>\n<h3>Donn\u00e9es relatives aux tests</h3>\n<ul>\n<li><code>'conf'</code>= Nombre de cas confirm\u00e9s</li>\n<li><code>'conf_j1'</code>= Nombre de nouveaux cas confirm\u00e9s (J-1 date de r\u00e9sultats)</li>\n<li><code>'pos'</code>= Nombre de personnes d\u00e9clar\u00e9es positives (J-3 date de pr\u00e9l\u00e8vement)</li>\n<li>\n<p><code>'pos_7j'</code> = Nombre de personnes d\u00e9clar\u00e9es positives sur une semaine (J-3 date de pr\u00e9l\u00e8vement)</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'esms_cas'</code> = Cas confirm\u00e9s en ESMS</p>\n</li>\n</ul>\n<p>Note : l'historique des cas confirm\u00e9s en EHPAD et en ESMS n'est pas inclue dans ce fichier. Ceux-ci sont disponibles <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-a-lepidemie-de-covid-19-en-france-vue-densemble/\">sur ce jeu de donn\u00e9es</a>.</p>\n<h3>Donn\u00e9es relatives aux indicateurs de suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</h3>\n<ul>\n<li>\n<p><code>'tx_pos'</code>= <strong>Taux de positivit\u00e9</strong> des tests virologiques (Le taux de positivit\u00e9 correspond au nombre de personnes test\u00e9es positives (RT-PCR et test antig\u00e9nique) pour la premi\u00e8re fois depuis plus de 60 jours rapport\u00e9 au nombre total de personnes test\u00e9es positives ou n\u00e9gatives sur une p\u00e9riode donn\u00e9e ; et qui n\u2018ont jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es positive dans les 60 jours pr\u00e9c\u00e9dents.)</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'tx_incid'</code>= <strong>Taux d'incidence</strong> (activit\u00e9 \u00e9pid\u00e9mique : Le taux d'incidence correspond au nombre de personnes test\u00e9es positives (RT-PCR et test antig\u00e9nique) pour la premi\u00e8re fois depuis plus de 60 jours rapport\u00e9 \u00e0 la taille de la population. Il est exprim\u00e9 pour 100 000 habitants)</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'TO'</code>= <strong>Taux d'occupation</strong> : tension hospitali\u00e8re sur la capacit\u00e9 en r\u00e9animation (Proportion de patients atteints de COVID-19 actuellement en r\u00e9animation, en soins intensifs, ou en unit\u00e9 de surveillance continue rapport\u00e9e au total des lits en capacit\u00e9 initiale, c\u2019est-\u00e0-dire avant d\u2019augmenter les capacit\u00e9s de lits de r\u00e9animation dans un h\u00f4pital).</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'R'</code>= <strong>Facteur de reproduction du virus</strong> (\u00e9volution du R0 : Le nombre de reproduction du virus : c\u2019est le nombre moyen de personnes qu\u2019une personne infect\u00e9e peut contaminer. Si le R effectif est sup\u00e9rieur \u00e0 1, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie se d\u00e9veloppe ; s\u2019il est inf\u00e9rieur \u00e0 1, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie r\u00e9gresse) </p>\n</li>\n</ul>\n&lt;hr /&gt;\n<p><strong>Points d'attentions</strong>  : \n- Les m\u00e9thodes de collecte des donn\u00e9es ont \u00e9volu\u00e9es dans le temps ; \n- Au cours de l'\u00e9t\u00e9 2020, les donn\u00e9es n'ont pas \u00e9t\u00e9 publi\u00e9es durant les week-end et jours f\u00e9ri\u00e9s. </p>\n<h3><strong>Ressources</strong></h3>\n<ul>\n<li><strong><a href=\"https://www.gouvernement.fr/info-coronavirus/carte-et-donnees\">Consulter le tableau de bord</a></strong> </li>\n<li><strong><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/pages/donnees-coronavirus\">Consulter l'inventaire des donn\u00e9es relatives au COVID-19 sur data.gouv.fr</a></strong> </li>\n<li><strong><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sante-publique-france/\">Consulter les donn\u00e9es de Sant\u00e9 publique France</a></strong> </li>\n<li><strong><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-des-solidarites-et-de-la-sante/\">Consulter les donn\u00e9es du minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</a></strong> </li>\n</ul>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>11</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>13850</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 02 f\u00e9vrier 2021</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Synth\u00e8se des indicateurs de suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie COVID-19</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/synthese-des-indicateurs-de-suivi-de-lepidemie-covid-19/#datagroove\"/>\n      <id>60190d00a7273a8100dd4d38-2021-07-30T19:09:35</id>\n      <updated>2021-07-30T19:09:35</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4> - Synth\u00e8se des indicateurs de suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie COVID-19</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">30/07/2021 19:09</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/synthese-des-indicateurs-de-suivi-de-lepidemie-covid-19/#datagroove\">Synth\u00e8se des indicateurs de suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie COVID-19</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Sant\u00e9 publique France</h4>\n          <h3>Description du jeu de donn\u00e9es</h3>\n<p><strong>Ce jeu de donn\u00e9es comprends l'essentiel des indicateurs de synth\u00e8se permettant le suivi de l'\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 en France.</strong> Un inventaire des donn\u00e9es relatives au COVID-19 sur data.gouv.fr est disponible <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/pages/donnees-coronavirus\">ici</a>.</p>\n<p>Ces donn\u00e9es sont notamment expos\u00e9es sur l'onglet <em>vue d'ensemble</em> du <a href=\"https://www.gouvernement.fr/info-coronavirus/carte-et-donnees\">tableau de bord de suivi de l'\u00e9pid\u00e9mie disponible sur gouvernement.fr</a>. Ce dernier pr\u00e9sente depuis le 28 mars 2020 les donn\u00e9es relatives \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 en France. </p>\n<p>Cet outil dont le <a href=\"https://github.com/etalab/covid19-dashboard\">code source est libre</a>, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 sous l\u2019impulsion d\u2019Etalab et avec la collaboration de la soci\u00e9t\u00e9 civile. Il propose une vision consolid\u00e9e des donn\u00e9es officielles disponibles. </p>\n<h2>Description des donn\u00e9es</h2>\n<p>Les donn\u00e9es contenues dans le jeu de donn\u00e9es sont publi\u00e9es quotidiennement. </p>\n<h3>Donn\u00e9es contextuelles :</h3>\n<ul>\n<li>\n<p><code>'date'</code> = Date </p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'dep'</code>= D\u00e9partement</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'reg'</code>= R\u00e9gion</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'lib_dep'</code>= libell\u00e9 d\u00e9partement </p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'lib_reg'</code>= libell\u00e9 r\u00e9gion </p>\n</li>\n</ul>\n<h3>Donn\u00e9es relatives \u00e0 la situation hospitali\u00e8re</h3>\n<ul>\n<li><code>'hosp'</code>= Nombre de patients actuellement hospitalis\u00e9s pour COVID-19.</li>\n<li>\n<p><code>'incid_hosp'</code>= Nombre de nouveaux patients hospitalis\u00e9s au cours des derni\u00e8res 24h.</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'rea'</code>= Nombre de patients actuellement en r\u00e9animation ou en soins intensifs.</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'incid_rea'</code>= Nombre de nouveaux patients admis en r\u00e9animation au cours des derni\u00e8res 24h.</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'rad'</code>= Nombre cumul\u00e9 de patients ayant \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9s pour COVID-19 et de retour \u00e0 domicile en raison de l'am\u00e9lioration de leur \u00e9tat de sant\u00e9.</p>\n</li>\n<li><code>'incid_rad'</code>= Nouveaux retours \u00e0 domicile au cours des derni\u00e8res 24h.</li>\n</ul>\n<h3>Donn\u00e9es relatives au d\u00e9c\u00e8s pour cause de COVID-19</h3>\n<ul>\n<li><code>'dchosp'</code>= D\u00e9c\u00e8s \u00e0 l\u2019h\u00f4pital</li>\n<li>\n<p><code>'incid_dchosp'</code>= Nouveaux patients d\u00e9c\u00e9d\u00e9s \u00e0 l\u2019h\u00f4pital au cours des derni\u00e8res 24h.</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'esms_dc'</code>= D\u00e9c\u00e8s en EHPAD et ESMS</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'dc_tot'</code>= Cumul des d\u00e9c\u00e8s (cumul des d\u00e9c\u00e8s constat\u00e9s \u00e0 l'h\u00f4pital et en EPHAD et EMS)</p>\n</li>\n</ul>\n<h3>Donn\u00e9es relatives aux tests</h3>\n<ul>\n<li><code>'conf'</code>= Nombre de cas confirm\u00e9s</li>\n<li><code>'conf_j1'</code>= Nombre de nouveaux cas confirm\u00e9s (J-1 date de r\u00e9sultats)</li>\n<li><code>'pos'</code>= Nombre de personnes d\u00e9clar\u00e9es positives (J-3 date de pr\u00e9l\u00e8vement)</li>\n<li>\n<p><code>'pos_7j'</code> = Nombre de personnes d\u00e9clar\u00e9es positives sur une semaine (J-3 date de pr\u00e9l\u00e8vement)</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'esms_cas'</code> = Cas confirm\u00e9s en ESMS</p>\n</li>\n</ul>\n<p>Note : l'historique des cas confirm\u00e9s en EHPAD et en ESMS n'est pas inclue dans ce fichier. Ceux-ci sont disponibles <a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-relatives-a-lepidemie-de-covid-19-en-france-vue-densemble/\">sur ce jeu de donn\u00e9es</a>.</p>\n<h3>Donn\u00e9es relatives aux indicateurs de suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19</h3>\n<ul>\n<li>\n<p><code>'tx_pos'</code>= <strong>Taux de positivit\u00e9</strong> des tests virologiques (Le taux de positivit\u00e9 correspond au nombre de personnes test\u00e9es positives (RT-PCR et test antig\u00e9nique) pour la premi\u00e8re fois depuis plus de 60 jours rapport\u00e9 au nombre total de personnes test\u00e9es positives ou n\u00e9gatives sur une p\u00e9riode donn\u00e9e ; et qui n\u2018ont jamais \u00e9t\u00e9 test\u00e9es positive dans les 60 jours pr\u00e9c\u00e9dents.)</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'tx_incid'</code>= <strong>Taux d'incidence</strong> (activit\u00e9 \u00e9pid\u00e9mique : Le taux d'incidence correspond au nombre de personnes test\u00e9es positives (RT-PCR et test antig\u00e9nique) pour la premi\u00e8re fois depuis plus de 60 jours rapport\u00e9 \u00e0 la taille de la population. Il est exprim\u00e9 pour 100 000 habitants)</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'TO'</code>= <strong>Taux d'occupation</strong> : tension hospitali\u00e8re sur la capacit\u00e9 en r\u00e9animation (Proportion de patients atteints de COVID-19 actuellement en r\u00e9animation, en soins intensifs, ou en unit\u00e9 de surveillance continue rapport\u00e9e au total des lits en capacit\u00e9 initiale, c\u2019est-\u00e0-dire avant d\u2019augmenter les capacit\u00e9s de lits de r\u00e9animation dans un h\u00f4pital).</p>\n</li>\n<li>\n<p><code>'R'</code>= <strong>Facteur de reproduction du virus</strong> (\u00e9volution du R0 : Le nombre de reproduction du virus : c\u2019est le nombre moyen de personnes qu\u2019une personne infect\u00e9e peut contaminer. Si le R effectif est sup\u00e9rieur \u00e0 1, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie se d\u00e9veloppe ; s\u2019il est inf\u00e9rieur \u00e0 1, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie r\u00e9gresse) </p>\n</li>\n</ul>\n&lt;hr /&gt;\n<p><strong>Points d'attentions</strong>  : \n- Les m\u00e9thodes de collecte des donn\u00e9es ont \u00e9volu\u00e9es dans le temps ; \n- Au cours de l'\u00e9t\u00e9 2020, les donn\u00e9es n'ont pas \u00e9t\u00e9 publi\u00e9es durant les week-end et jours f\u00e9ri\u00e9s. </p>\n<h3><strong>Ressources</strong></h3>\n<ul>\n<li><strong><a href=\"https://www.gouvernement.fr/info-coronavirus/carte-et-donnees\">Consulter le tableau de bord</a></strong> </li>\n<li><strong><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/pages/donnees-coronavirus\">Consulter l'inventaire des donn\u00e9es relatives au COVID-19 sur data.gouv.fr</a></strong> </li>\n<li><strong><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sante-publique-france/\">Consulter les donn\u00e9es de Sant\u00e9 publique France</a></strong> </li>\n<li><strong><a href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-des-solidarites-et-de-la-sante/\">Consulter les donn\u00e9es du minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</a></strong> </li>\n</ul>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>D\u00e9partement fran\u00e7ais</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>11</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>13850</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mardi 02 f\u00e9vrier 2021</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coronavirus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coronavirus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}