{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">01/07/2021 12:00</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/barometre-du-numerique/#datagroove\">Barom\u00e8tre du Num\u00e9rique</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des communications \u00e9lectroniques, des postes et de la distribution de la presse (ARCEP)</h4>\n          <p>Le <strong>Barom\u00e8tre du Num\u00e9rique</strong> est une \u00e9tude de r\u00e9f\u00e9rence sur l\u2019adoption par les Fran\u00e7ais <strong>des \u00e9quipements et des usages num\u00e9riques</strong>. Il est le fruit d\u2019une collaboration entre l'Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des communications \u00e9lectroniques, des postes et de la distribution de la presse (<strong>Arcep</strong>) et le Conseil g\u00e9n\u00e9ral de l'\u00e9conomie (<strong>CGE</strong>) depuis 2003, \u00e0 laquelle le Programme Soci\u00e9t\u00e9 Num\u00e9rique de l\u2019ANCT s\u2019est associ\u00e9 depuis l\u2019\u00e9dition 2016.</p>\n<p>Jusqu\u2019en 2019, le Centre de recherche pour l'\u00e9tude et l'observation des conditions de vie (<strong>Credoc</strong>) interrogeait en face-\u00e0-face un \u00e9chantillon de plus de 2 000 personnes repr\u00e9sentatif de la population fran\u00e7aise. <strong>Pour l\u2019ann\u00e9e 2020</strong>, et en raison de la crise sanitaire, le mode de recueil a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9 : <strong>4 000 personnes ont \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9es</strong>, sur la base d\u2019un recueil mixte, online et par t\u00e9l\u00e9phone. </p>\n<p>Parmi les th\u00e9matiques abord\u00e9es dans cette \u00e9tude figurent l\u2019adoption des \u00e9quipements num\u00e9riques, les pratiques num\u00e9riques, le degr\u00e9 de libert\u00e9 des utilisateurs dans l\u2019usage de leurs terminaux mobiles, les in\u00e9galit\u00e9s d\u2019acc\u00e8s et de comp\u00e9tences.</p>\n<p>Deux bases de donn\u00e9es sont disponibles :\n- La base de donn\u00e9es compl\u00e8te reprenant toutes les enqu\u00eates entre 2007 et 2020 ;\n- La base de donn\u00e9es de l\u2019enqu\u00eate 2020. </p>\n<p>Pour documenter ces donn\u00e9es, deux fichiers sont disponibles :\n- Le dictionnaire reprenant l'ensemble des questions pos\u00e9es entre 2007 et 2020;\n- Le dictionnaire des questions pos\u00e9es en 2020.</p>\n<p>Retrouvez le <a href=\"https://www.arcep.fr/cartes-et-donnees/nos-publications-chiffrees/calendrier-de-publication-des-documents-statistiques-de-larcep.html\">calendrier des publications</a> de l'Arcep.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Annuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Open Data Commons Open Database License (ODbL)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>lundi 01 janvier 2007</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>jeudi 31 d\u00e9cembre 2020</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Pays</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>1700</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 25 novembre 2016</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=administration-en-ligne&amp;sort=-last_modified#datagroove\">administration-en-ligne</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=agence-du-numerique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">agence-du-numerique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=arcep&amp;sort=-last_modified#datagroove\">arcep</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=barometre&amp;sort=-last_modified#datagroove\">barometre</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=cge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">cge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=credoc&amp;sort=-last_modified#datagroove\">credoc</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=equipements&amp;sort=-last_modified#datagroove\">equipements</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=numerique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">numerique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=tic&amp;sort=-last_modified#datagroove\">tic</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=usages&amp;sort=-last_modified#datagroove\">usages</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Barom\u00e8tre du Num\u00e9rique</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/barometre-du-numerique/#datagroove\"/>\n      <id>5838300988ee386317c65bb3-2021-07-01T12:00:32</id>\n      <updated>2021-07-01T12:00:32</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des communications \u00e9lectroniques, des postes et de la distribution de la presse (ARCEP)</h4> - Barom\u00e8tre du Num\u00e9rique</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">01/07/2021 12:00</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/barometre-du-numerique/#datagroove\">Barom\u00e8tre du Num\u00e9rique</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des communications \u00e9lectroniques, des postes et de la distribution de la presse (ARCEP)</h4>\n          <p>Le <strong>Barom\u00e8tre du Num\u00e9rique</strong> est une \u00e9tude de r\u00e9f\u00e9rence sur l\u2019adoption par les Fran\u00e7ais <strong>des \u00e9quipements et des usages num\u00e9riques</strong>. Il est le fruit d\u2019une collaboration entre l'Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des communications \u00e9lectroniques, des postes et de la distribution de la presse (<strong>Arcep</strong>) et le Conseil g\u00e9n\u00e9ral de l'\u00e9conomie (<strong>CGE</strong>) depuis 2003, \u00e0 laquelle le Programme Soci\u00e9t\u00e9 Num\u00e9rique de l\u2019ANCT s\u2019est associ\u00e9 depuis l\u2019\u00e9dition 2016.</p>\n<p>Jusqu\u2019en 2019, le Centre de recherche pour l'\u00e9tude et l'observation des conditions de vie (<strong>Credoc</strong>) interrogeait en face-\u00e0-face un \u00e9chantillon de plus de 2 000 personnes repr\u00e9sentatif de la population fran\u00e7aise. <strong>Pour l\u2019ann\u00e9e 2020</strong>, et en raison de la crise sanitaire, le mode de recueil a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9 : <strong>4 000 personnes ont \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9es</strong>, sur la base d\u2019un recueil mixte, online et par t\u00e9l\u00e9phone. </p>\n<p>Parmi les th\u00e9matiques abord\u00e9es dans cette \u00e9tude figurent l\u2019adoption des \u00e9quipements num\u00e9riques, les pratiques num\u00e9riques, le degr\u00e9 de libert\u00e9 des utilisateurs dans l\u2019usage de leurs terminaux mobiles, les in\u00e9galit\u00e9s d\u2019acc\u00e8s et de comp\u00e9tences.</p>\n<p>Deux bases de donn\u00e9es sont disponibles :\n- La base de donn\u00e9es compl\u00e8te reprenant toutes les enqu\u00eates entre 2007 et 2020 ;\n- La base de donn\u00e9es de l\u2019enqu\u00eate 2020. </p>\n<p>Pour documenter ces donn\u00e9es, deux fichiers sont disponibles :\n- Le dictionnaire reprenant l'ensemble des questions pos\u00e9es entre 2007 et 2020;\n- Le dictionnaire des questions pos\u00e9es en 2020.</p>\n<p>Retrouvez le <a href=\"https://www.arcep.fr/cartes-et-donnees/nos-publications-chiffrees/calendrier-de-publication-des-documents-statistiques-de-larcep.html\">calendrier des publications</a> de l'Arcep.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Annuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Open Data Commons Open Database License (ODbL)</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>lundi 01 janvier 2007</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>jeudi 31 d\u00e9cembre 2020</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Pays</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>5</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>1700</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 25 novembre 2016</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=administration-en-ligne&amp;sort=-last_modified#datagroove\">administration-en-ligne</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=agence-du-numerique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">agence-du-numerique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=arcep&amp;sort=-last_modified#datagroove\">arcep</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=barometre&amp;sort=-last_modified#datagroove\">barometre</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=cge&amp;sort=-last_modified#datagroove\">cge</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=credoc&amp;sort=-last_modified#datagroove\">credoc</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=equipements&amp;sort=-last_modified#datagroove\">equipements</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=numerique&amp;sort=-last_modified#datagroove\">numerique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=tic&amp;sort=-last_modified#datagroove\">tic</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=usages&amp;sort=-last_modified#datagroove\">usages</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}