{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/07/2021 10:27</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/mise-a-disposition-de-donnees-de-qualite-de-lair-sur-la-france-www-prevair-org-1/#datagroove\">Mise \u00e0 disposition de donn\u00e9es de qualit\u00e9 de l\u2019air sur la France (www.prevair.org)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Institut National de l&#x27;Environnement Industriel et des Risques</h4>\n          <p>PREV\u2019AIR propose une s\u00e9lection de produits  de qualit\u00e9 de l\u2019air accessible chaque jour \u00e0 9h (heure locale en France m\u00e9tropolitaine). Les donn\u00e9es mises \u00e0 disposition concernent la <strong>pr\u00e9vision</strong> (jusqu\u2019\u00e0 J+2) et l\u2019<strong>analyse</strong> (repr\u00e9sentation optimale sur la base de mod\u00e9lisation et d\u2019observations temps r\u00e9el disponible chaque jour pour la veille J-1) des concentrations de surface (en \u00b5g/m3) des principaux polluants \u00e0 savoir <strong>ozone</strong> (O3) et <strong>particules</strong> (PM10). Les valeurs fournies sont relatives soit au maximum horaire de la journ\u00e9e soit \u00e0 la moyenne journali\u00e8re.</p>\n<p>Les donn\u00e9es sont disponibles sous forme de cartographies couvrant la France m\u00e9tropolitaine \u00e0 une r\u00e9solution spatiale d\u2019environ 2km. Les variables latitude longitude (lat/lon) correspondant au centre des mailles du mod\u00e8le.</p>\n<p>Les fichiers sont au format netcdf, voir par exemple <a href=\"http://www.esrl.noaa.gov/psd/data/gridded/tools.html\">cette page</a>  pour des exemples d\u2019utilisations.</p>\n<p>La Licence Ouverte de la mission etalab requiert que le producteur des pr\u00e9sentes donn\u00e9es soit identifi\u00e9 dans toute r\u00e9utilisation, ce qui peut \u00eatre fait par exemple avec la mention : \u00ab Donn\u00e9es issues de la plateforme nationale de pr\u00e9vision de la qualit\u00e9 de l\u2019air www.prevair.org \u00bb.</p>\n<p>Nous vous serions reconnaissant de bien vouloir nous informer d'\u00e9ventuelles utilisations \u00e0 l'adresse prevair@ineris.fr.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>9</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>520</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 26 janvier 2017</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          \n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Mise \u00e0 disposition de donn\u00e9es de qualit\u00e9 de l\u2019air sur la France (www.prevair.org)</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/mise-a-disposition-de-donnees-de-qualite-de-lair-sur-la-france-www-prevair-org-1/#datagroove\"/>\n      <id>588a025a88ee3808a59b81a4-2021-07-07T10:27:24</id>\n      <updated>2021-07-07T10:27:24</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Institut National de l&#x27;Environnement Industriel et des Risques</h4> - Mise \u00e0 disposition de donn\u00e9es de qualit\u00e9 de l\u2019air sur la France (www.prevair.org)</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/07/2021 10:27</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/mise-a-disposition-de-donnees-de-qualite-de-lair-sur-la-france-www-prevair-org-1/#datagroove\">Mise \u00e0 disposition de donn\u00e9es de qualit\u00e9 de l\u2019air sur la France (www.prevair.org)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Institut National de l&#x27;Environnement Industriel et des Risques</h4>\n          <p>PREV\u2019AIR propose une s\u00e9lection de produits  de qualit\u00e9 de l\u2019air accessible chaque jour \u00e0 9h (heure locale en France m\u00e9tropolitaine). Les donn\u00e9es mises \u00e0 disposition concernent la <strong>pr\u00e9vision</strong> (jusqu\u2019\u00e0 J+2) et l\u2019<strong>analyse</strong> (repr\u00e9sentation optimale sur la base de mod\u00e9lisation et d\u2019observations temps r\u00e9el disponible chaque jour pour la veille J-1) des concentrations de surface (en \u00b5g/m3) des principaux polluants \u00e0 savoir <strong>ozone</strong> (O3) et <strong>particules</strong> (PM10). Les valeurs fournies sont relatives soit au maximum horaire de la journ\u00e9e soit \u00e0 la moyenne journali\u00e8re.</p>\n<p>Les donn\u00e9es sont disponibles sous forme de cartographies couvrant la France m\u00e9tropolitaine \u00e0 une r\u00e9solution spatiale d\u2019environ 2km. Les variables latitude longitude (lat/lon) correspondant au centre des mailles du mod\u00e8le.</p>\n<p>Les fichiers sont au format netcdf, voir par exemple <a href=\"http://www.esrl.noaa.gov/psd/data/gridded/tools.html\">cette page</a>  pour des exemples d\u2019utilisations.</p>\n<p>La Licence Ouverte de la mission etalab requiert que le producteur des pr\u00e9sentes donn\u00e9es soit identifi\u00e9 dans toute r\u00e9utilisation, ce qui peut \u00eatre fait par exemple avec la mention : \u00ab Donn\u00e9es issues de la plateforme nationale de pr\u00e9vision de la qualit\u00e9 de l\u2019air www.prevair.org \u00bb.</p>\n<p>Nous vous serions reconnaissant de bien vouloir nous informer d'\u00e9ventuelles utilisations \u00e0 l'adresse prevair@ineris.fr.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Quotidienne</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>9</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>520</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 26 janvier 2017</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          \n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}