{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">13/09/2021 13:33</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-des-personnes-decedees/#datagroove\">Fichier des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Institut National de la Statistique et des Etudes Economiques (Insee)</h4>\n          <p><strong>Les fichiers nominatifs diffus\u00e9s ici ne sont pas des fichiers ais\u00e9ment manipulables pour des calculs statistiques et ne sont actualis\u00e9s que tous les mois. Ils incluent les d\u00e9c\u00e8s survenus \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Pour avoir les derniers r\u00e9sultats des d\u00e9c\u00e8s comptabilis\u00e9s sur le territoire fran\u00e7ais durant la pand\u00e9mie du Covid 19 et en suivre l\u2019\u00e9volution, il est recommand\u00e9 de se r\u00e9f\u00e9rer aux donn\u00e9es relatives aux d\u00e9c\u00e8s quotidiens actualis\u00e9es toutes les semaines.</strong></p>\n<p>L'Insee re\u00e7oit des communes les d\u00e9c\u00e8s enregistr\u00e9s.</p>\n<p>Selon l'avis de la Cada n\u00b0 20185412 du 17 mai 2019 : Le fichier des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es \u00e9tant \u00e9tabli par l\u2019INSEE dans le cadre de ses missions de service public, il constitue, \u00e0 ce titre, un document administratif. Ne contenant pas de mentions relatives \u00e0 la vie priv\u00e9e, il est communicable \u00e0 toute personne qui en fait la demande et publiable en ligne en application des dispositions des articles L311-9 et L312-1-1 du code des relations entre le public et l\u2019administration, sans occultation puisqu\u2019il ne comporte pas de donn\u00e9es personnelles. Il est \u00e9galement r\u00e9utilisable dans les conditions pr\u00e9vues par le titre II de ce livre.\nDe par les dispositions du Code des relations entre le public et l\u2019administration rappel\u00e9es ci-dessus, la publication par l\u2019Insee du fichier des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es r\u00e9pond \u00e0 une obligation l\u00e9gale (article 6.1.c du r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es). Le droit d\u2019opposition pr\u00e9vu par l\u2019article 21 de ce m\u00eame r\u00e8glement ne s\u2019applique donc pas aux donn\u00e9es publi\u00e9es sur ce site. En revanche, ce droit d\u2019opposition demeure applicable en cas de r\u00e9utilisation, en particulier en cas de rediffusion de donn\u00e9es extraites de ce fichier. Les r\u00e9utilisateurs sont par cons\u00e9quent tenus de r\u00e9pondre pour ce qui les concerne aux demandes d\u2019exercice du droit d\u2019opposition, sans renvoyer les demandeurs vers l\u2019Insee</p>\n<p>Les fichiers des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es sont disponibles depuis 1970. Pour les ann\u00e9es 1970 \u00e0 l'ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dent l'ann\u00e9e en cours, les fichiers sont annuels. Pour l'ann\u00e9e en cours, les fichiers sont mensuels et trimestriels.\nChaque fichier mensuel comprend tous les d\u00e9c\u00e8s port\u00e9s \u00e0 la connaissance de l\u2019Insee sur la p\u00e9riode ; il peut contenir des donn\u00e9es relatives \u00e0 un d\u00e9c\u00e8s survenu ant\u00e9rieurement si l\u2019information est parvenue tardivement \u00e0 l\u2019Insee. Les fichiers trimestriels concat\u00e8nent les trois fichiers mensuels et les fichiers annuels l\u2019ensemble des fichiers de l\u2019ann\u00e9e. </p>\n<p>_<strong>Avertissement</strong>\u00a0: <strong>les fichiers mensuels et nominatifs diffus\u00e9s ici comprennent tous les d\u00e9c\u00e8s re\u00e7us et trait\u00e9s par l\u2019Insee sur le mois.</strong>\nLes mairies ont un d\u00e9lai l\u00e9gal de transmission des bulletins de d\u00e9c\u00e8s \u00e0 l\u2019Insee d\u2019une semaine. Lorsque la transmission se fait sous forme papier, il faut ajouter un d\u00e9lai suppl\u00e9mentaire d\u2019envoi postal et de saisie par les services de l\u2019Insee. En pratique, ces d\u00e9lais l\u00e9gaux peuvent \u00eatre allong\u00e9s pour une partie des communes, ainsi qu\u2019en situation particuli\u00e8re (jour f\u00e9ri\u00e9 ou pont, et en ce moment avec les circonstances exceptionnelles li\u00e9es \u00e0 la situation de confinement).\n<strong>Il en r\u00e9sulte que le fichier mis \u00e0 disposition un mois donn\u00e9, ne comprend pas tous les d\u00e9c\u00e8s survenus durant le mois</strong>, les informations pouvant parvenir \u00e0 l\u2019Insee dans le courant du ou des mois suivant(s). \u00c0 l\u2019inverse, le fichier du mois peut comprendre des d\u00e9c\u00e8s survenus ant\u00e9rieurement. La construction du fichier pour un mois donn\u00e9 est bas\u00e9e sur la date d\u2019enregistrement du d\u00e9c\u00e8s par l\u2019Insee et non sur la date du d\u00e9c\u00e8s elle-m\u00eame. </p>\n<p>Pour les raisons \u00e9voqu\u00e9es ci-dessus (champ diff\u00e9rent, construction diff\u00e9rente), ce qui en rend l\u2019exploitation complexe, et compte tenu de la p\u00e9riodicit\u00e9 de diffusion de ces fichiers, les d\u00e9comptes de d\u00e9c\u00e8s de ces fichiers mensuels nominatifs ne peuvent donc \u00eatre compar\u00e9s directement aux d\u00e9comptes fournis dans les statistiques quotidiennes de d\u00e9c\u00e8s par d\u00e9partement mis \u00e0 disposition par l\u2019Insee pendant la pand\u00e9mie du Covid-19. En effet ces derniers comptabilisent les d\u00e9c\u00e8s au jour du d\u00e9c\u00e8s et sont actualis\u00e9s \u00e0 chaque nouvelle diffusion. Aussi, pour avoir une bonne visibilit\u00e9 des d\u00e9c\u00e8s comptabilis\u00e9s sur le territoire fran\u00e7ais durant la pand\u00e9mie du Covid 19 et en suivre l\u2019\u00e9volution, il convient de se r\u00e9f\u00e9rer aux donn\u00e9es relatives aux d\u00e9c\u00e8s quotidiens.</p>\n<p><strong>L\u2019Insee ne peut garantir que les fichiers des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es sont exempts d\u2019omissions ou d\u2019erreurs</strong>; il ne saurait encourir aucune responsabilit\u00e9 quant \u00e0 l\u2019utilisation faite des informations contenues dans ces fichiers. En particulier, les informations contenues dans ces fichiers ne peuvent en aucun cas \u00eatre utilis\u00e9es dans un but de certification du statut vital des personnes._ </p>\n<p><strong>Contenu du fichier</strong>\nChaque enregistrement est relatif \u00e0 une personne d\u00e9c\u00e9d\u00e9e et comporte les zones suivantes :\n- le nom de famille\n- les pr\u00e9noms\n- le sexe\n- la date de naissance\n- le code du lieu de naissance\n- la localit\u00e9 de naissance en clair (pour les personnes n\u00e9es en France ou dans les DOM/TOM/COM)\n- le libell\u00e9 de pays de naissance en clair (pour les personnes n\u00e9es \u00e0 l'\u00e9tranger)\n- la date du d\u00e9c\u00e8s\n- le code du lieu de d\u00e9c\u00e8s\n- le num\u00e9ro d'acte de d\u00e9c\u00e8s\u00a0</p>\n<p><strong>Dessin d'enregistrement</strong>\nLe fichier est fourni au format txt</p>\n<p><em>Nom et Pr\u00e9nom</em>   - Longueur : 80 - Position : 1-80  - Type : Alphanum\u00e9rique\n       La forme g\u00e9n\u00e9rale est NOM*PRENOMS</p>\n<p><em>Sexe</em>              - Longueur : 1  - Position : 81    - Type : Num\u00e9rique\n       1 = Masculin; 2 = f\u00e9minin</p>\n<p><em>Date de naissance</em> - Longueur : 8  - Position : 82-89 - Type : Num\u00e9rique\n    Forme : AAAAMMJJ - AAAA=0000 si ann\u00e9e inconnue; MM=00 si mois inconnu; JJ=00 si jour inconnu</p>\n<p><em>Code du lieu de naissance</em> - Longueur : 5  - Position : 90-94 - Type : Alphanum\u00e9rique\n    Code Officiel G\u00e9ographique en vigueur au moment de la prise en compte du d\u00e9c\u00e8s</p>\n<p><em>Commune de naissance en clair</em> - Longueur : 30  - Position : 95-124 - Type : Alphanum\u00e9rique</p>\n<p><em>DOM/TOM/COM/Pays de naissance en clair</em> - Longueur : 30  - Position : 125-154 - Type : Alphanum\u00e9rique</p>\n<p><em>Date de d\u00e9c\u00e8s</em>         - Longueur : 8  - Position : 155-162 - Type : Num\u00e9rique\n    Forme : AAAAMMJJ - AAAA=0000 si ann\u00e9e inconnue; MM=00 si mois inconnu; JJ=00 si jour inconnu</p>\n<p><em>Code du lieu de d\u00e9c\u00e8s</em> - Longueur : 5  - Position : 163-167 - Type : Alphanum\u00e9rique\n    Code Officiel G\u00e9ographique en vigueur au moment de la prise en compte du d\u00e9c\u00e8s</p>\n<p><em>Num\u00e9ro d'acte de d\u00e9c\u00e8s</em> - Longueur : 9  - Position : 168-176 - Type : Alphanum\u00e9rique</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>jeudi 01 janvier 1970</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>samedi 31 d\u00e9cembre 2022</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>58</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>24</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>75</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>7717</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 05 d\u00e9cembre 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=deces&amp;sort=-last_modified#datagroove\">deces</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=etat-civil&amp;sort=-last_modified#datagroove\">etat-civil</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Fichier des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-des-personnes-decedees/#datagroove\"/>\n      <id>5de8f397634f4164071119c5-2021-09-13T13:33:19</id>\n      <updated>2021-09-13T13:33:19</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Institut National de la Statistique et des Etudes Economiques (Insee)</h4> - Fichier des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">13/09/2021 13:33</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-des-personnes-decedees/#datagroove\">Fichier des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Institut National de la Statistique et des Etudes Economiques (Insee)</h4>\n          <p><strong>Les fichiers nominatifs diffus\u00e9s ici ne sont pas des fichiers ais\u00e9ment manipulables pour des calculs statistiques et ne sont actualis\u00e9s que tous les mois. Ils incluent les d\u00e9c\u00e8s survenus \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Pour avoir les derniers r\u00e9sultats des d\u00e9c\u00e8s comptabilis\u00e9s sur le territoire fran\u00e7ais durant la pand\u00e9mie du Covid 19 et en suivre l\u2019\u00e9volution, il est recommand\u00e9 de se r\u00e9f\u00e9rer aux donn\u00e9es relatives aux d\u00e9c\u00e8s quotidiens actualis\u00e9es toutes les semaines.</strong></p>\n<p>L'Insee re\u00e7oit des communes les d\u00e9c\u00e8s enregistr\u00e9s.</p>\n<p>Selon l'avis de la Cada n\u00b0 20185412 du 17 mai 2019 : Le fichier des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es \u00e9tant \u00e9tabli par l\u2019INSEE dans le cadre de ses missions de service public, il constitue, \u00e0 ce titre, un document administratif. Ne contenant pas de mentions relatives \u00e0 la vie priv\u00e9e, il est communicable \u00e0 toute personne qui en fait la demande et publiable en ligne en application des dispositions des articles L311-9 et L312-1-1 du code des relations entre le public et l\u2019administration, sans occultation puisqu\u2019il ne comporte pas de donn\u00e9es personnelles. Il est \u00e9galement r\u00e9utilisable dans les conditions pr\u00e9vues par le titre II de ce livre.\nDe par les dispositions du Code des relations entre le public et l\u2019administration rappel\u00e9es ci-dessus, la publication par l\u2019Insee du fichier des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es r\u00e9pond \u00e0 une obligation l\u00e9gale (article 6.1.c du r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es). Le droit d\u2019opposition pr\u00e9vu par l\u2019article 21 de ce m\u00eame r\u00e8glement ne s\u2019applique donc pas aux donn\u00e9es publi\u00e9es sur ce site. En revanche, ce droit d\u2019opposition demeure applicable en cas de r\u00e9utilisation, en particulier en cas de rediffusion de donn\u00e9es extraites de ce fichier. Les r\u00e9utilisateurs sont par cons\u00e9quent tenus de r\u00e9pondre pour ce qui les concerne aux demandes d\u2019exercice du droit d\u2019opposition, sans renvoyer les demandeurs vers l\u2019Insee</p>\n<p>Les fichiers des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es sont disponibles depuis 1970. Pour les ann\u00e9es 1970 \u00e0 l'ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dent l'ann\u00e9e en cours, les fichiers sont annuels. Pour l'ann\u00e9e en cours, les fichiers sont mensuels et trimestriels.\nChaque fichier mensuel comprend tous les d\u00e9c\u00e8s port\u00e9s \u00e0 la connaissance de l\u2019Insee sur la p\u00e9riode ; il peut contenir des donn\u00e9es relatives \u00e0 un d\u00e9c\u00e8s survenu ant\u00e9rieurement si l\u2019information est parvenue tardivement \u00e0 l\u2019Insee. Les fichiers trimestriels concat\u00e8nent les trois fichiers mensuels et les fichiers annuels l\u2019ensemble des fichiers de l\u2019ann\u00e9e. </p>\n<p>_<strong>Avertissement</strong>\u00a0: <strong>les fichiers mensuels et nominatifs diffus\u00e9s ici comprennent tous les d\u00e9c\u00e8s re\u00e7us et trait\u00e9s par l\u2019Insee sur le mois.</strong>\nLes mairies ont un d\u00e9lai l\u00e9gal de transmission des bulletins de d\u00e9c\u00e8s \u00e0 l\u2019Insee d\u2019une semaine. Lorsque la transmission se fait sous forme papier, il faut ajouter un d\u00e9lai suppl\u00e9mentaire d\u2019envoi postal et de saisie par les services de l\u2019Insee. En pratique, ces d\u00e9lais l\u00e9gaux peuvent \u00eatre allong\u00e9s pour une partie des communes, ainsi qu\u2019en situation particuli\u00e8re (jour f\u00e9ri\u00e9 ou pont, et en ce moment avec les circonstances exceptionnelles li\u00e9es \u00e0 la situation de confinement).\n<strong>Il en r\u00e9sulte que le fichier mis \u00e0 disposition un mois donn\u00e9, ne comprend pas tous les d\u00e9c\u00e8s survenus durant le mois</strong>, les informations pouvant parvenir \u00e0 l\u2019Insee dans le courant du ou des mois suivant(s). \u00c0 l\u2019inverse, le fichier du mois peut comprendre des d\u00e9c\u00e8s survenus ant\u00e9rieurement. La construction du fichier pour un mois donn\u00e9 est bas\u00e9e sur la date d\u2019enregistrement du d\u00e9c\u00e8s par l\u2019Insee et non sur la date du d\u00e9c\u00e8s elle-m\u00eame. </p>\n<p>Pour les raisons \u00e9voqu\u00e9es ci-dessus (champ diff\u00e9rent, construction diff\u00e9rente), ce qui en rend l\u2019exploitation complexe, et compte tenu de la p\u00e9riodicit\u00e9 de diffusion de ces fichiers, les d\u00e9comptes de d\u00e9c\u00e8s de ces fichiers mensuels nominatifs ne peuvent donc \u00eatre compar\u00e9s directement aux d\u00e9comptes fournis dans les statistiques quotidiennes de d\u00e9c\u00e8s par d\u00e9partement mis \u00e0 disposition par l\u2019Insee pendant la pand\u00e9mie du Covid-19. En effet ces derniers comptabilisent les d\u00e9c\u00e8s au jour du d\u00e9c\u00e8s et sont actualis\u00e9s \u00e0 chaque nouvelle diffusion. Aussi, pour avoir une bonne visibilit\u00e9 des d\u00e9c\u00e8s comptabilis\u00e9s sur le territoire fran\u00e7ais durant la pand\u00e9mie du Covid 19 et en suivre l\u2019\u00e9volution, il convient de se r\u00e9f\u00e9rer aux donn\u00e9es relatives aux d\u00e9c\u00e8s quotidiens.</p>\n<p><strong>L\u2019Insee ne peut garantir que les fichiers des personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es sont exempts d\u2019omissions ou d\u2019erreurs</strong>; il ne saurait encourir aucune responsabilit\u00e9 quant \u00e0 l\u2019utilisation faite des informations contenues dans ces fichiers. En particulier, les informations contenues dans ces fichiers ne peuvent en aucun cas \u00eatre utilis\u00e9es dans un but de certification du statut vital des personnes._ </p>\n<p><strong>Contenu du fichier</strong>\nChaque enregistrement est relatif \u00e0 une personne d\u00e9c\u00e9d\u00e9e et comporte les zones suivantes :\n- le nom de famille\n- les pr\u00e9noms\n- le sexe\n- la date de naissance\n- le code du lieu de naissance\n- la localit\u00e9 de naissance en clair (pour les personnes n\u00e9es en France ou dans les DOM/TOM/COM)\n- le libell\u00e9 de pays de naissance en clair (pour les personnes n\u00e9es \u00e0 l'\u00e9tranger)\n- la date du d\u00e9c\u00e8s\n- le code du lieu de d\u00e9c\u00e8s\n- le num\u00e9ro d'acte de d\u00e9c\u00e8s\u00a0</p>\n<p><strong>Dessin d'enregistrement</strong>\nLe fichier est fourni au format txt</p>\n<p><em>Nom et Pr\u00e9nom</em>   - Longueur : 80 - Position : 1-80  - Type : Alphanum\u00e9rique\n       La forme g\u00e9n\u00e9rale est NOM*PRENOMS</p>\n<p><em>Sexe</em>              - Longueur : 1  - Position : 81    - Type : Num\u00e9rique\n       1 = Masculin; 2 = f\u00e9minin</p>\n<p><em>Date de naissance</em> - Longueur : 8  - Position : 82-89 - Type : Num\u00e9rique\n    Forme : AAAAMMJJ - AAAA=0000 si ann\u00e9e inconnue; MM=00 si mois inconnu; JJ=00 si jour inconnu</p>\n<p><em>Code du lieu de naissance</em> - Longueur : 5  - Position : 90-94 - Type : Alphanum\u00e9rique\n    Code Officiel G\u00e9ographique en vigueur au moment de la prise en compte du d\u00e9c\u00e8s</p>\n<p><em>Commune de naissance en clair</em> - Longueur : 30  - Position : 95-124 - Type : Alphanum\u00e9rique</p>\n<p><em>DOM/TOM/COM/Pays de naissance en clair</em> - Longueur : 30  - Position : 125-154 - Type : Alphanum\u00e9rique</p>\n<p><em>Date de d\u00e9c\u00e8s</em>         - Longueur : 8  - Position : 155-162 - Type : Num\u00e9rique\n    Forme : AAAAMMJJ - AAAA=0000 si ann\u00e9e inconnue; MM=00 si mois inconnu; JJ=00 si jour inconnu</p>\n<p><em>Code du lieu de d\u00e9c\u00e8s</em> - Longueur : 5  - Position : 163-167 - Type : Alphanum\u00e9rique\n    Code Officiel G\u00e9ographique en vigueur au moment de la prise en compte du d\u00e9c\u00e8s</p>\n<p><em>Num\u00e9ro d'acte de d\u00e9c\u00e8s</em> - Longueur : 9  - Position : 168-176 - Type : Alphanum\u00e9rique</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>jeudi 01 janvier 1970</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>samedi 31 d\u00e9cembre 2022</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>58</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>24</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>75</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>7717</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>jeudi 05 d\u00e9cembre 2019</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=deces&amp;sort=-last_modified#datagroove\">deces</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=etat-civil&amp;sort=-last_modified#datagroove\">etat-civil</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}