{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">04/09/2021 04:12</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/metriques-dutilisation-de-lapplication-tousanticovid/#datagroove\">M\u00e9triques d&#x27;utilisation de l&#x27;application TousAntiCovid</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4>\n          <h3>L'application TousAntiCovid</h3>\n<p>TousAntiCovid est une application qui permet \u00e0 chacun d\u2019\u00eatre acteur de la lutte contre l\u2019\u00e9pid\u00e9mie. C\u2019est un geste barri\u00e8re suppl\u00e9mentaire que l\u2019on active dans tous les moments o\u00f9 on doit redoubler de vigilance : au restaurant, \u00e0 la cantine, quand on va dans une salle de sport, quand on participe \u00e0 un \u00e9v\u00e8nement professionnel, quand il y a un risque que tout le monde ne respecte pas les autres gestes barri\u00e8res.</p>\n<p>TousAntiCovid vient compl\u00e9ter l\u2019action des m\u00e9decins et de l\u2019Assurance maladie, visant \u00e0 contenir la propagation du virus en stoppant au plus vite les cha\u00eenes de contamination.</p>\n<p>Le principe est le suivant : pr\u00e9venir, tout en garantissant l\u2019anonymat, les personnes qui ont \u00e9t\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 d\u2019une personne test\u00e9e positive, afin que celles-ci puissent aller se faire tester et \u00eatre prises en charge le plus t\u00f4t possible.</p>\n<p>Elle permet aussi de rester inform\u00e9 sur l\u2019\u00e9volution de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie et sur la conduite \u00e0 tenir et ainsi de rester vigilant et d\u2019adopter les bons gestes.</p>\n<p>Elle permet d\u2019avoir acc\u00e8s facilement aux autres outils \u00e0 la disposition des citoyens souhaitant \u00eatre acteur de la lutte contre l\u2019\u00e9pid\u00e9mie : <a href=\"http://Depistagecovid.gouv.Fr\">DepistageCovid</a> qui donne la carte des laboratoires \u00e0 proximit\u00e9 et les temps d\u2019attentes et <a href=\"https://mesconseilscovid.sante.gouv.fr/#introduction\">MesConseilsCovid</a> qui permet d\u2019avoir des conseils personnalis\u00e9s pour se prot\u00e9ger et prot\u00e9ger les autres.</p>\n<p>L\u2019installation de l\u2019application TousAntiCovid se fait sur la base du volontariat. Toute personne est prise en charge m\u00eame si elle choisit de ne pas utiliser l\u2019application.</p>\n<p>Le t\u00e9l\u00e9chargement de l'application se fait sur l\u2019Apple Store et le Google Play : bonjour.tousanticovid.gouv.fr/</p>\n<h3>Description des donn\u00e9es</h3>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es informe pour chaque jour depuis le lancement de l'application le 2 juin 2020 : \n- Total cumul\u00e9 du nombre d'applications enregistr\u00e9es moins le nombre de d\u00e9senregistrements.\n- Total cumul\u00e9 d\u2019utilisateurs notifi\u00e9s par l\u2019application : le nombre d\u2019utilisateurs notifi\u00e9s par l\u2019application comme contacts \u00e0 risque suite \u00e0 une exposition \u00e0 la COVID-19, depuis le 2 juin 2020.\n- Total cumul\u00e9 d\u2019utilisateurs se d\u00e9clarant comme des cas de COVID-19 par jour : le nombre d\u2019utilisateurs qui se sont d\u00e9clar\u00e9s comme des cas de COVID-19 dans l\u2019application, depuis le 2 juin 2020.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Hebdomadaire</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>1355</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 09 novembre 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=stopcovid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">stopcovid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=tousanticovid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">tousanticovid</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>M\u00e9triques d&#x27;utilisation de l&#x27;application TousAntiCovid</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/metriques-dutilisation-de-lapplication-tousanticovid/#datagroove\"/>\n      <id>5fa93b994b29f6390f150980-2021-09-04T04:12:59</id>\n      <updated>2021-09-04T04:12:59</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4> - M\u00e9triques d&#x27;utilisation de l&#x27;application TousAntiCovid</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">04/09/2021 04:12</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/metriques-dutilisation-de-lapplication-tousanticovid/#datagroove\">M\u00e9triques d&#x27;utilisation de l&#x27;application TousAntiCovid</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4>\n          <h3>L'application TousAntiCovid</h3>\n<p>TousAntiCovid est une application qui permet \u00e0 chacun d\u2019\u00eatre acteur de la lutte contre l\u2019\u00e9pid\u00e9mie. C\u2019est un geste barri\u00e8re suppl\u00e9mentaire que l\u2019on active dans tous les moments o\u00f9 on doit redoubler de vigilance : au restaurant, \u00e0 la cantine, quand on va dans une salle de sport, quand on participe \u00e0 un \u00e9v\u00e8nement professionnel, quand il y a un risque que tout le monde ne respecte pas les autres gestes barri\u00e8res.</p>\n<p>TousAntiCovid vient compl\u00e9ter l\u2019action des m\u00e9decins et de l\u2019Assurance maladie, visant \u00e0 contenir la propagation du virus en stoppant au plus vite les cha\u00eenes de contamination.</p>\n<p>Le principe est le suivant : pr\u00e9venir, tout en garantissant l\u2019anonymat, les personnes qui ont \u00e9t\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 d\u2019une personne test\u00e9e positive, afin que celles-ci puissent aller se faire tester et \u00eatre prises en charge le plus t\u00f4t possible.</p>\n<p>Elle permet aussi de rester inform\u00e9 sur l\u2019\u00e9volution de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie et sur la conduite \u00e0 tenir et ainsi de rester vigilant et d\u2019adopter les bons gestes.</p>\n<p>Elle permet d\u2019avoir acc\u00e8s facilement aux autres outils \u00e0 la disposition des citoyens souhaitant \u00eatre acteur de la lutte contre l\u2019\u00e9pid\u00e9mie : <a href=\"http://Depistagecovid.gouv.Fr\">DepistageCovid</a> qui donne la carte des laboratoires \u00e0 proximit\u00e9 et les temps d\u2019attentes et <a href=\"https://mesconseilscovid.sante.gouv.fr/#introduction\">MesConseilsCovid</a> qui permet d\u2019avoir des conseils personnalis\u00e9s pour se prot\u00e9ger et prot\u00e9ger les autres.</p>\n<p>L\u2019installation de l\u2019application TousAntiCovid se fait sur la base du volontariat. Toute personne est prise en charge m\u00eame si elle choisit de ne pas utiliser l\u2019application.</p>\n<p>Le t\u00e9l\u00e9chargement de l'application se fait sur l\u2019Apple Store et le Google Play : bonjour.tousanticovid.gouv.fr/</p>\n<h3>Description des donn\u00e9es</h3>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es informe pour chaque jour depuis le lancement de l'application le 2 juin 2020 : \n- Total cumul\u00e9 du nombre d'applications enregistr\u00e9es moins le nombre de d\u00e9senregistrements.\n- Total cumul\u00e9 d\u2019utilisateurs notifi\u00e9s par l\u2019application : le nombre d\u2019utilisateurs notifi\u00e9s par l\u2019application comme contacts \u00e0 risque suite \u00e0 une exposition \u00e0 la COVID-19, depuis le 2 juin 2020.\n- Total cumul\u00e9 d\u2019utilisateurs se d\u00e9clarant comme des cas de COVID-19 par jour : le nombre d\u2019utilisateurs qui se sont d\u00e9clar\u00e9s comme des cas de COVID-19 dans l\u2019application, depuis le 2 juin 2020.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Hebdomadaire</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>1355</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>lundi 09 novembre 2020</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=stopcovid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">stopcovid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=tousanticovid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">tousanticovid</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}