{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">02/07/2021 10:15</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/horaires-prevus-sur-les-lignes-de-transport-en-commun-dile-de-france-gtfs/#datagroove\">Horaires pr\u00e9vus sur les lignes de transport en commun d&#x27;Ile-de-France (GTFS)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s</h4>\n          <p><strong>Description</strong>  </p>\n<p>Ensemble de fichiers d\u00e9crivant l'offre de transport (horaires, parcours, lignes, arr\u00eats, correspondances entre arr\u00eats) pr\u00e9vue sur les trois prochaines semaines, pour l'ensemble des lignes de transport en commun d'Ile-de-France (OPTILE RATP et SNCF). Ces fichiers sont mis \u00e0 jour toutes les semaines.</p>\n<p>Les fichiers regroupent l'offre des lignes de trains, RER, m\u00e9tros, tramways, bus et cars franciliens.</p>\n&lt;hr /&gt;\n<h2><strong>G\u00e9n\u00e9alogie de la donn\u00e9e</strong></h2>\n<p>Ces donn\u00e9es proviennent de chacun des 75 op\u00e9rateurs de transport en commun francilien, qui transmettent \u00e0 \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s les horaires pr\u00e9vus de leurs lignes afin qu'\u00cele-de-France Mobilit\u00e9s d\u00e9livre un service d'information aux voyageurs (<a href=\"http://www.vianavigo.com\">Vianavigo</a>). </p>\n<p>Dans le cadre de ses missions, \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s consolide, met en coh\u00e9rence et contr\u00f4le les donn\u00e9es qui sont transmises par les op\u00e9rateurs aux conditions pr\u00e9vues dans leur contrat d'exploitation. \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s les publie ensuite sur Vianavigo et sur son portail Open Data.</p>\n<p>\u00cele-de-France Mobilit\u00e9s et les op\u00e9rateurs r\u00e9alisent un suivi r\u00e9gulier de la qualit\u00e9 des donn\u00e9es.</p>\n&lt;hr /&gt;\n<h2><strong>Documentation</strong></h2>\n<p>****Une documentation sp\u00e9cifique est disponible sur ce jeu de donn\u00e9es. Elle permet de mieux appr\u00e9hender les donn\u00e9es GTFS, leur structure, les concepts m\u00e9tiers et les \u00e9ventuelles pr\u00e9cautions d'usage.</p>\n<p><a href=\"https://data.iledefrance-mobilites.fr/api/datasets/1.0/offre-horaires-tc-gtfs-idf/attachments/gtfs_v4_pdf/\">Consulter la documentation sur les donn\u00e9es Ile-de-France Mobilit\u00e9s au format GTFS (V4)</a> ****  </p>\n&lt;hr /&gt;\n&lt;hr /&gt;\n<h2><strong>Qualit\u00e9 des fichiers au format GTFS</strong></h2>\n<ul>\n<li>Les fichiers d\u00e9crivent les horaires pr\u00e9vus sur les trois prochaines semaines.</li>\n<li>Les informations sur les acc\u00e8s ont \u00e9t\u00e9 collect\u00e9es par \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s. Cette donn\u00e9e est encore imparfaite et des actions sont en cours avec RATP et SNCF afin d'am\u00e9liorer celle-ci. En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous aider en nous envoyant vos remarques sur <a href=\"mailto:opendata@iledefrance-mobilites.fr\">opendata@iledefrance-mobilites.fr</a></li>\n<li>Les horaires des lignes SNCF incluent les adaptations faites lors de travaux pr\u00e9vus, ainsi que les substitutions faites en bus (ex : un trajet en bus sera propos\u00e9 si un tron\u00e7on est coup\u00e9 pour cause de travaux).</li>\n<li>Les horaires des lignes RATP n'incluent pas en r\u00e8gle g\u00e9n\u00e9rale, les adaptations faites lors de travaux pr\u00e9vus, ni les navettes de bus de substitution mises en place (ex : Fermeture d'une station de m\u00e9tro).</li>\n<li>L'int\u00e9gralit\u00e9 des horaires des RER A et B sont transmis par la SNCF.</li>\n<li>Le format GTFS ne permet pas de d\u00e9crire les Interdictions de Trafic Local (ITL) qui existent parfois sur certaines lignes de cars OPTILE.</li>\n<li>Outil de validation : <a href=\"https://github.com/google/transitfeed/wiki/FeedValidator\">Feedvalidator</a></li>\n</ul>\n&lt;hr /&gt;\n<h2>Extension Pathways</h2>\n<p>GTFS-Pathways est une extension qui a pour but de permettre la repr\u00e9sentation des espaces de transit. La fonction premi\u00e8re de cette extension est de fournir les informations relatives \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9 des espaces. Elle permet cependant de renseigner de nombreuses autres informations, comme les temps de parcours et l\u2019orientation dans les stations.</p>\n<p>Cette extension est disponible via le jeu de donn\u00e9es Navitia suivant : <a href=\"https://data.iledefrance-mobilites.fr/explore/dataset/pathways/information/\">https://data.iledefrance-mobilites.fr/explore/dataset/pathways/information/ </a></p>\n<p><strong>Attention : ces donn\u00e9es sont en cours de construction et les donn\u00e9es d'accessibilit\u00e9 ne sont valables que pour quelques stations. Elles seront enrichies au fur et \u00e0 mesure.</strong></p>\n&lt;hr /&gt;\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>License Not Specified</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>13</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 23 mars 2016</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gtfs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gtfs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=horaires&amp;sort=-last_modified#datagroove\">horaires</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=horaires-tarifs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">horaires-tarifs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=metro&amp;sort=-last_modified#datagroove\">metro</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rer&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rer</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=train&amp;sort=-last_modified#datagroove\">train</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=tramway&amp;sort=-last_modified#datagroove\">tramway</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Horaires pr\u00e9vus sur les lignes de transport en commun d&#x27;Ile-de-France (GTFS)</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/horaires-prevus-sur-les-lignes-de-transport-en-commun-dile-de-france-gtfs/#datagroove\"/>\n      <id>56f26f0ea3a7296490bc2062-2021-07-02T10:15:03</id>\n      <updated>2021-07-02T10:15:03</updated>\n      <summary><h4>Organisation : \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s</h4> - Horaires pr\u00e9vus sur les lignes de transport en commun d&#x27;Ile-de-France (GTFS)</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">02/07/2021 10:15</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/horaires-prevus-sur-les-lignes-de-transport-en-commun-dile-de-france-gtfs/#datagroove\">Horaires pr\u00e9vus sur les lignes de transport en commun d&#x27;Ile-de-France (GTFS)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s</h4>\n          <p><strong>Description</strong>  </p>\n<p>Ensemble de fichiers d\u00e9crivant l'offre de transport (horaires, parcours, lignes, arr\u00eats, correspondances entre arr\u00eats) pr\u00e9vue sur les trois prochaines semaines, pour l'ensemble des lignes de transport en commun d'Ile-de-France (OPTILE RATP et SNCF). Ces fichiers sont mis \u00e0 jour toutes les semaines.</p>\n<p>Les fichiers regroupent l'offre des lignes de trains, RER, m\u00e9tros, tramways, bus et cars franciliens.</p>\n&lt;hr /&gt;\n<h2><strong>G\u00e9n\u00e9alogie de la donn\u00e9e</strong></h2>\n<p>Ces donn\u00e9es proviennent de chacun des 75 op\u00e9rateurs de transport en commun francilien, qui transmettent \u00e0 \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s les horaires pr\u00e9vus de leurs lignes afin qu'\u00cele-de-France Mobilit\u00e9s d\u00e9livre un service d'information aux voyageurs (<a href=\"http://www.vianavigo.com\">Vianavigo</a>). </p>\n<p>Dans le cadre de ses missions, \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s consolide, met en coh\u00e9rence et contr\u00f4le les donn\u00e9es qui sont transmises par les op\u00e9rateurs aux conditions pr\u00e9vues dans leur contrat d'exploitation. \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s les publie ensuite sur Vianavigo et sur son portail Open Data.</p>\n<p>\u00cele-de-France Mobilit\u00e9s et les op\u00e9rateurs r\u00e9alisent un suivi r\u00e9gulier de la qualit\u00e9 des donn\u00e9es.</p>\n&lt;hr /&gt;\n<h2><strong>Documentation</strong></h2>\n<p>****Une documentation sp\u00e9cifique est disponible sur ce jeu de donn\u00e9es. Elle permet de mieux appr\u00e9hender les donn\u00e9es GTFS, leur structure, les concepts m\u00e9tiers et les \u00e9ventuelles pr\u00e9cautions d'usage.</p>\n<p><a href=\"https://data.iledefrance-mobilites.fr/api/datasets/1.0/offre-horaires-tc-gtfs-idf/attachments/gtfs_v4_pdf/\">Consulter la documentation sur les donn\u00e9es Ile-de-France Mobilit\u00e9s au format GTFS (V4)</a> ****  </p>\n&lt;hr /&gt;\n&lt;hr /&gt;\n<h2><strong>Qualit\u00e9 des fichiers au format GTFS</strong></h2>\n<ul>\n<li>Les fichiers d\u00e9crivent les horaires pr\u00e9vus sur les trois prochaines semaines.</li>\n<li>Les informations sur les acc\u00e8s ont \u00e9t\u00e9 collect\u00e9es par \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s. Cette donn\u00e9e est encore imparfaite et des actions sont en cours avec RATP et SNCF afin d'am\u00e9liorer celle-ci. En attendant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous aider en nous envoyant vos remarques sur <a href=\"mailto:opendata@iledefrance-mobilites.fr\">opendata@iledefrance-mobilites.fr</a></li>\n<li>Les horaires des lignes SNCF incluent les adaptations faites lors de travaux pr\u00e9vus, ainsi que les substitutions faites en bus (ex : un trajet en bus sera propos\u00e9 si un tron\u00e7on est coup\u00e9 pour cause de travaux).</li>\n<li>Les horaires des lignes RATP n'incluent pas en r\u00e8gle g\u00e9n\u00e9rale, les adaptations faites lors de travaux pr\u00e9vus, ni les navettes de bus de substitution mises en place (ex : Fermeture d'une station de m\u00e9tro).</li>\n<li>L'int\u00e9gralit\u00e9 des horaires des RER A et B sont transmis par la SNCF.</li>\n<li>Le format GTFS ne permet pas de d\u00e9crire les Interdictions de Trafic Local (ITL) qui existent parfois sur certaines lignes de cars OPTILE.</li>\n<li>Outil de validation : <a href=\"https://github.com/google/transitfeed/wiki/FeedValidator\">Feedvalidator</a></li>\n</ul>\n&lt;hr /&gt;\n<h2>Extension Pathways</h2>\n<p>GTFS-Pathways est une extension qui a pour but de permettre la repr\u00e9sentation des espaces de transit. La fonction premi\u00e8re de cette extension est de fournir les informations relatives \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9 des espaces. Elle permet cependant de renseigner de nombreuses autres informations, comme les temps de parcours et l\u2019orientation dans les stations.</p>\n<p>Cette extension est disponible via le jeu de donn\u00e9es Navitia suivant : <a href=\"https://data.iledefrance-mobilites.fr/explore/dataset/pathways/information/\">https://data.iledefrance-mobilites.fr/explore/dataset/pathways/information/ </a></p>\n<p><strong>Attention : ces donn\u00e9es sont en cours de construction et les donn\u00e9es d'accessibilit\u00e9 ne sont valables que pour quelques stations. Elles seront enrichies au fur et \u00e0 mesure.</strong></p>\n&lt;hr /&gt;\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>License Not Specified</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Inconnue</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>13</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 23 mars 2016</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=bus&amp;sort=-last_modified#datagroove\">bus</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=gtfs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">gtfs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=horaires&amp;sort=-last_modified#datagroove\">horaires</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=horaires-tarifs&amp;sort=-last_modified#datagroove\">horaires-tarifs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=metro&amp;sort=-last_modified#datagroove\">metro</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rer&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rer</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=train&amp;sort=-last_modified#datagroove\">train</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=tramway&amp;sort=-last_modified#datagroove\">tramway</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}