{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">01/08/2021 01:08</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/annuaire-sante-de-la-cnam/#datagroove\">Annuaire sant\u00e9 de la Cnam</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Caisse nationale de l&#x27;assurance maladie</h4>\n          <p>L'annuaire sant\u00e9 r\u00e9pond \u00e0 la mission g\u00e9n\u00e9rale d\u2019information des assur\u00e9s en vue notamment de faciliter l\u2019acc\u00e8s aux soins, confi\u00e9e \u00e0 l'Assurance Maladie en application de l\u2019article L.162-1-11 du Code de la S\u00e9curit\u00e9 sociale. Il permet de trouver les coordonn\u00e9es des professionnels de sant\u00e9 exer\u00e7ant \u00e0 titre lib\u00e9ral et celles des \u00e9tablissements de soins, ainsi que les actes pratiqu\u00e9s. Il permet \u00e9galement de conna\u00eetre le secteur conventionnel auquel appartient un professionnel de sant\u00e9, les tarifs pratiqu\u00e9s, s\u2019il accepte ou non la carte vitale, ou encore les donn\u00e9es tarifaires pour certaines prestations d\u2019hospitalisation.</p>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es contient des informations \u00e0 caract\u00e8re personnel relatives aux professionnels de sant\u00e9. Il est publi\u00e9 conform\u00e9ment aux dispositions de <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000006072665&amp;idArticle=LEGIARTI000031923894&amp;dateTexte=&amp;categorieLien=cid\">l'article L. 1461-2 du Code de la sant\u00e9 publique</a>. La r\u00e9utilisation de ces donn\u00e9es est soumise au respect de la r\u00e9glementation relative \u00e0 la protection de la vie priv\u00e9e.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>lundi 01 avril 2019</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mercredi 01 mai 2019</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Pays</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>13</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>857</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 04 avril 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ameli&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ameli</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=annuaire-sante&amp;sort=-last_modified#datagroove\">annuaire-sante</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=cnam&amp;sort=-last_modified#datagroove\">cnam</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=cnamts&amp;sort=-last_modified#datagroove\">cnamts</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coordonnees&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coordonnees</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=etablissement-de-sante&amp;sort=-last_modified#datagroove\">etablissement-de-sante</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=medecin&amp;sort=-last_modified#datagroove\">medecin</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=professionnels-de-sante&amp;sort=-last_modified#datagroove\">professionnels-de-sante</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sante&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sante</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Annuaire sant\u00e9 de la Cnam</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/annuaire-sante-de-la-cnam/#datagroove\"/>\n      <id>5ac4f20fc751df5567500c0a-2021-08-01T01:08:42</id>\n      <updated>2021-08-01T01:08:42</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Caisse nationale de l&#x27;assurance maladie</h4> - Annuaire sant\u00e9 de la Cnam</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">01/08/2021 01:08</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/annuaire-sante-de-la-cnam/#datagroove\">Annuaire sant\u00e9 de la Cnam</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Caisse nationale de l&#x27;assurance maladie</h4>\n          <p>L'annuaire sant\u00e9 r\u00e9pond \u00e0 la mission g\u00e9n\u00e9rale d\u2019information des assur\u00e9s en vue notamment de faciliter l\u2019acc\u00e8s aux soins, confi\u00e9e \u00e0 l'Assurance Maladie en application de l\u2019article L.162-1-11 du Code de la S\u00e9curit\u00e9 sociale. Il permet de trouver les coordonn\u00e9es des professionnels de sant\u00e9 exer\u00e7ant \u00e0 titre lib\u00e9ral et celles des \u00e9tablissements de soins, ainsi que les actes pratiqu\u00e9s. Il permet \u00e9galement de conna\u00eetre le secteur conventionnel auquel appartient un professionnel de sant\u00e9, les tarifs pratiqu\u00e9s, s\u2019il accepte ou non la carte vitale, ou encore les donn\u00e9es tarifaires pour certaines prestations d\u2019hospitalisation.</p>\n<p>Le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es contient des informations \u00e0 caract\u00e8re personnel relatives aux professionnels de sant\u00e9. Il est publi\u00e9 conform\u00e9ment aux dispositions de <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000006072665&amp;idArticle=LEGIARTI000031923894&amp;dateTexte=&amp;categorieLien=cid\">l'article L. 1461-2 du Code de la sant\u00e9 publique</a>. La r\u00e9utilisation de ces donn\u00e9es est soumise au respect de la r\u00e9glementation relative \u00e0 la protection de la vie priv\u00e9e.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>lundi 01 avril 2019</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mercredi 01 mai 2019</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Pays</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>13</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>857</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 04 avril 2018</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=ameli&amp;sort=-last_modified#datagroove\">ameli</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=annuaire-sante&amp;sort=-last_modified#datagroove\">annuaire-sante</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=cnam&amp;sort=-last_modified#datagroove\">cnam</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=cnamts&amp;sort=-last_modified#datagroove\">cnamts</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=coordonnees&amp;sort=-last_modified#datagroove\">coordonnees</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=etablissement-de-sante&amp;sort=-last_modified#datagroove\">etablissement-de-sante</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=medecin&amp;sort=-last_modified#datagroove\">medecin</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=professionnels-de-sante&amp;sort=-last_modified#datagroove\">professionnels-de-sante</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=sante&amp;sort=-last_modified#datagroove\">sante</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}