{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/09/2021 12:38</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/zones-daide-a-finalite-regionale-afr/#datagroove\">Zones d&#x27;Aide \u00e0 Finalit\u00e9 R\u00e9gionale (AFR)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Agence nationale de la coh\u00e9sion des territoires</h4>\n          <p>La Commission europ\u00e9enne a adopt\u00e9 la carte fran\u00e7aise des zones d\u2019aides \u00e0 finalit\u00e9 r\u00e9gionale (AFR) pour la p\u00e9riode 2014-2020, mise en \u0153uvre par le <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000029181847&amp;categorieLien=id\">d\u00e9cret n\u00b0 2014-758 du 2 juillet 2014 relatif aux zones d'aide \u00e0 finalit\u00e9 r\u00e9gionale (AFR) et aux zones d'aide \u00e0 l'investissement des petites et moyennes entreprises</a> modifi\u00e9 par le <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/jo_pdf.do?numJO=0&amp;dateJO=20151101&amp;numTexte=26&amp;pageDebut=20481&amp;pageFin=20482\">d\u00e9cret n\u00b0 2015-1391 du 30 octobre 2015</a> et le <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000034503194&amp;dateTexte=&amp;categorieLien=id\">d\u00e9cret n\u00b0 2017-648 du 26 avril 2017</a>.</p>\n<p>Elle remplace la carte des zones AFR 2007-2013 venue \u00e0 expiration le 30 juin 2014.</p>\n<p>Cette nouvelle carte d\u00e9limite les zones, conditions et limites dans lesquelles l\u2019Etat et les collectivit\u00e9s locales pourront allouer aux entreprises des aides \u00e0 l\u2019investissement et \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019emploi.</p>\n<p>Elle d\u00e9termine les taux plafonds d\u2019aide \u00e0 l\u2019investissement qui varient selon la fragilit\u00e9 des territoires, conform\u00e9ment aux r\u00e8gles europ\u00e9ennes :</p>\n<ul>\n<li>10 % du co\u00fbt des investissements productifs pour les grandes entreprises en m\u00e9tropole ;</li>\n<li>45 \u00e0 70 % du co\u00fbt des investissements productifs pour les grandes entreprises dans les DOM ;</li>\n<li>des bonifications de taux de 10 % pour les moyennes entreprises et de 20 % pour les petites entreprises sont pr\u00e9vues dans chacune de ces zones.</li>\n</ul>\n<p><strong>Les zones AFR sont \u00e9ligibles jusqu\u2019au 31/12/2021.</strong></p>\n<p>Vous pouvez consulter la liste des communes class\u00e9es en AFR sur le <a href=\"https://www.observatoire-des-territoires.gouv.fr/kiosque/zonage-le-zonage-daide-finalite-regionale-afr\">site de l\u2019Observatoire des territoires</a> ou voir directement si votre commune est \u00e9ligible au dispositif sur <a href=\"https://www.observatoire-des-territoires.gouv.fr/zonage-de-politiques-publiques\">notre outil de consultation des zonages</a> en entrant le nom de votre commune.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>52871</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 16 juin 2017</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=afr&amp;sort=-last_modified#datagroove\">afr</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aide&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aide</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aide-a-finalite-regionale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aide-a-finalite-regionale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=anct&amp;sort=-last_modified#datagroove\">anct</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=finalite&amp;sort=-last_modified#datagroove\">finalite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=regionale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">regionale</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Zones d&#x27;Aide \u00e0 Finalit\u00e9 R\u00e9gionale (AFR)</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/zones-daide-a-finalite-regionale-afr/#datagroove\"/>\n      <id>5943d4c188ee38742a95eb0d-2021-09-07T12:38:27</id>\n      <updated>2021-09-07T12:38:27</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Agence nationale de la coh\u00e9sion des territoires</h4> - Zones d&#x27;Aide \u00e0 Finalit\u00e9 R\u00e9gionale (AFR)</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/09/2021 12:38</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/zones-daide-a-finalite-regionale-afr/#datagroove\">Zones d&#x27;Aide \u00e0 Finalit\u00e9 R\u00e9gionale (AFR)</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Agence nationale de la coh\u00e9sion des territoires</h4>\n          <p>La Commission europ\u00e9enne a adopt\u00e9 la carte fran\u00e7aise des zones d\u2019aides \u00e0 finalit\u00e9 r\u00e9gionale (AFR) pour la p\u00e9riode 2014-2020, mise en \u0153uvre par le <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000029181847&amp;categorieLien=id\">d\u00e9cret n\u00b0 2014-758 du 2 juillet 2014 relatif aux zones d'aide \u00e0 finalit\u00e9 r\u00e9gionale (AFR) et aux zones d'aide \u00e0 l'investissement des petites et moyennes entreprises</a> modifi\u00e9 par le <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/jo_pdf.do?numJO=0&amp;dateJO=20151101&amp;numTexte=26&amp;pageDebut=20481&amp;pageFin=20482\">d\u00e9cret n\u00b0 2015-1391 du 30 octobre 2015</a> et le <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000034503194&amp;dateTexte=&amp;categorieLien=id\">d\u00e9cret n\u00b0 2017-648 du 26 avril 2017</a>.</p>\n<p>Elle remplace la carte des zones AFR 2007-2013 venue \u00e0 expiration le 30 juin 2014.</p>\n<p>Cette nouvelle carte d\u00e9limite les zones, conditions et limites dans lesquelles l\u2019Etat et les collectivit\u00e9s locales pourront allouer aux entreprises des aides \u00e0 l\u2019investissement et \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019emploi.</p>\n<p>Elle d\u00e9termine les taux plafonds d\u2019aide \u00e0 l\u2019investissement qui varient selon la fragilit\u00e9 des territoires, conform\u00e9ment aux r\u00e8gles europ\u00e9ennes :</p>\n<ul>\n<li>10 % du co\u00fbt des investissements productifs pour les grandes entreprises en m\u00e9tropole ;</li>\n<li>45 \u00e0 70 % du co\u00fbt des investissements productifs pour les grandes entreprises dans les DOM ;</li>\n<li>des bonifications de taux de 10 % pour les moyennes entreprises et de 20 % pour les petites entreprises sont pr\u00e9vues dans chacune de ces zones.</li>\n</ul>\n<p><strong>Les zones AFR sont \u00e9ligibles jusqu\u2019au 31/12/2021.</strong></p>\n<p>Vous pouvez consulter la liste des communes class\u00e9es en AFR sur le <a href=\"https://www.observatoire-des-territoires.gouv.fr/kiosque/zonage-le-zonage-daide-finalite-regionale-afr\">site de l\u2019Observatoire des territoires</a> ou voir directement si votre commune est \u00e9ligible au dispositif sur <a href=\"https://www.observatoire-des-territoires.gouv.fr/zonage-de-politiques-publiques\">notre outil de consultation des zonages</a> en entrant le nom de votre commune.</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Ponctuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Commune fran\u00e7aise</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>4</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>52871</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>vendredi 16 juin 2017</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=afr&amp;sort=-last_modified#datagroove\">afr</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aide&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aide</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=aide-a-finalite-regionale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">aide-a-finalite-regionale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=anct&amp;sort=-last_modified#datagroove\">anct</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=finalite&amp;sort=-last_modified#datagroove\">finalite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=regionale&amp;sort=-last_modified#datagroove\">regionale</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}