{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">22/07/2021 23:40</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/surveillance-du-sars-cov-2-dans-les-eaux-usees-1/#datagroove\">Surveillance du Sars-Cov-2 dans les eaux us\u00e9es</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Ob\u00e9pine</h4>\n          <p>Cr\u00e9\u00e9 le 20 avril 2020, l\u2019observatoire \u00e9pid\u00e9miologique des eaux us\u00e9es (OBEPINE) a permis de f\u00e9d\u00e9rer plusieurs projets de recherche ayant pour objectif commun de proposer un suivi macro-\u00e9pid\u00e9miologique de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 en analysant la pr\u00e9sence du SARS-CoV-2 dans les r\u00e9seaux d\u2019assainissement. Financ\u00e9 par le Minist\u00e8re de l\u2019Enseignement Sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation, l\u2019objectif du projet OBEPINE s\u2019inscrit dans une d\u00e9marche de recherche et d\u2019action permettant un suivi \u00e9pid\u00e9miologique de la population \u00e0 partir d\u2019un \u00e9chantillon repr\u00e9sentatif de 150 stations de traitements des eaux us\u00e9es (r\u00e9parties sur le territoire national). Cette d\u00e9marche a re\u00e7u le soutien de trois acad\u00e9mies (Acad\u00e9mie des Sciences, Acad\u00e9mie des Technologies et Acad\u00e9mie Nationale de M\u00e9decine).</p>\n<p>Les travaux men\u00e9s par OBEPINE \u00e0 partir des r\u00e9sultats venant des diff\u00e9rents laboratoires d\u2019analyse conventionn\u00e9s par l\u2019observatoire, font l\u2019objet d'un traitement math\u00e9matique qui permet \u00e0 la fois de corriger des biais d\u2019analyse, de limiter l\u2019impact des pr\u00e9cipitations, de rectifier les \u00e9chelles et de g\u00e9n\u00e9rer un indicateur de tendance normalis\u00e9 sur l\u2019ensemble du territoire national. Toutefois, en raison du caract\u00e8re innovant de ces mesures et m\u00e9thodes, qui n'ont pas encore fait l'objet d'un processus de normalisation abouti, il convient de manipuler et d\u2019interpr\u00e9ter ces indicateurs avec prudence en le croisant avec d'autres indicateurs \u00e9pid\u00e9miologiques.</p>\n<p>En collaboration avec l\u2019\u00e9quipe Data-Plateforme Recherche Innovation (DaPRI) du minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, ces estimations de tendances, produites deux fois par semaine sont mise \u00e0 disposition des collectivit\u00e9s, des ARS, et pr\u00e9fectures en temps r\u00e9el. Ces r\u00e9sultats encore pr\u00e9liminaires sont accompagn\u00e9es d\u2019un indicateur de confiance qui identifie les biais qui ont pu \u00eatre pris en compte \u00e0 ce jour dans les estimations (orages, dilution des eaux, mouvements de populations\u2026).</p>\n<p>L\u2019ouverture de l'indicateur \u00e0 compter du 24 janvier 2021, apr\u00e8s un embargo de quelques jours, s\u2019inscrit dans la d\u00e9marche de science ouverte et de transparence des donn\u00e9es et de l\u2019action publique, pr\u00e9conis\u00e9es par le rapport \"Pour une politique publique de la donn\u00e9e\" d'\u00c9ric Bothorel. </p>\n<p>Le consortium Ob\u00e9pine continue \u00e0 travailler pour am\u00e9liorer cet indicateur pour en faire un jumeau num\u00e9rique de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, il d\u00e9veloppe \u00e9galement des actions de recherche sur le SARS-CoV-2 dans les eaux us\u00e9es: suivi des variants, infectiosit\u00e9 dans les selles et les eaux us\u00e9es, \u00e9valuation du risque sanitaire dans les boues, compl\u00e9mentarit\u00e9 par rapport aux autres indicateurs, proposition de plan de suivi, protection de la conchyliculture\u2026 </p>\n<p>Merci d'adresser vos questions \u00e0 l'adresse suivante : <em><a href=\"mailto:faq-obepine@reseau-obepine.com\">faq-obepine@reseau-obepine.com</a></em></p>\n<p><a href=\"https://www.reseau-obepine.fr/\">Site internet du r\u00e9seau obepine.</a></p>\n<p><em>Les donn\u00e9es accessibles aujourd'hui sont celles de l'indicateur par station et r\u00e9gion. Celles-ci seront mises \u00e0 jour au fil du temps.</em></p>\n<p><strong>Ce jeu de donn\u00e9es est diffus\u00e9 sous licence ouverte, compatible avec la licence CC BY. La licence signifie que les cr\u00e9ateurs des donn\u00e9es doivent \u00eatre explicitement cr\u00e9dit\u00e9s.</strong></p>\n&lt;hr /&gt;\n<p><em>English version</em></p>\n<p>Created on April 20, 2020, the epidemiological observatory of wastewater (OBEPINE) has federated several research projects with the common objective of proposing a macro-epidemiological monitoring of the COVID-19 epidemic by analyzing the presence of SARS-CoV-2 in sewage systems. Funded by the French Ministry of Higher Education, Research and Innovation (MESRI), the objective of the OBEPINE project is to conduct research and action allowing an epidemiological monitoring of the population from a representative sample of 150 wastewater treatment plants (spread over the national territory). This approach has received the support of three academies (Acad\u00e9mie des Sciences, Acad\u00e9mie des Technologies and Acad\u00e9mie Nationale de M\u00e9decine).</p>\n<p>The work carried out by OBEPINE from the results coming from the different analysis laboratories accredited by the observatory, is subject to a mathematical processing which allows to correct the biases of analysis, to limit the impact of precipitations, to rectify the scales and to generate a standardized trend indicator on the whole national territory. However, due to the innovative nature of these measures and methods, which have not yet been the subject of a completed standardization process, these indicators should be handled and interpreted with caution by crossing them with other epidemiological indicators.</p>\n<p>In collaboration with the Data-Plateforme Recherche Innovation (DaPRI) team of the Ministry of Solidarity and Health, these trend estimates, produced twice a week, are made available to local authorities, ARS, and prefectures in real time. These still preliminary results are accompanied by a confidence indicator that identifies the biases that may have been taken into account to date in the estimates (storms, water dilution, population movements, etc.).</p>\n<p>The opening of the indicator from January 24, 2021, after an embargo of a few days, is part of the open science and transparency of data and public action, recommended by the report \"For a public policy of data\" by Eric Bothorel. </p>\n<p>The Ob\u00e9pine consortium continues to work and improve this indicator to make it a digital twin of the epidemic, it also develops research actions on SARS-CoV-2 in wastewater: monitoring of variants, infectivity in feces and wastewater, assessment of health risk in sludge, complementarity with other indicators, proposal for monitoring plan, protection of shellfish farming ... </p>\n<p>Please send your questions to the following address: <em><a href=\"mailto:faq-obepine@reseau-obepine.com\">faq-obepine@reseau-obepine.com</a></em></p>\n<p><a href=\"https://www.reseau-obepine.fr/\">Obepine network website.</a></p>\n<p><em>The data available today are those of the indicator by station and region. These will be updated over time.</em></p>\n<p><strong>This dataset is released under an open license, compatible with the CC BY license. CC BY means that credit must be given to the creator.</strong></p>\n<p>&lt;img alt=\"entrez la description de l'image ici\" src=\"https://nsa40.casimages.com/img/2021/04/19/210419074023671101.png\" title=\"Minist\u00e8re Sant\u00e9\" /&gt;</p>\n<p>&lt;img alt=\"entrez la description de l'image ici\" src=\"https://nsa40.casimages.com/img/2021/04/20/210420125103738656.png\" title=\"Licence\" /&gt;</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Hebdomadaire</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>4068</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>dimanche 18 avril 2021</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=eaux-usees&amp;sort=-last_modified#datagroove\">eaux-usees</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=epidemiologie&amp;sort=-last_modified#datagroove\">epidemiologie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=recherche-action&amp;sort=-last_modified#datagroove\">recherche-action</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=variant&amp;sort=-last_modified#datagroove\">variant</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Surveillance du Sars-Cov-2 dans les eaux us\u00e9es</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/surveillance-du-sars-cov-2-dans-les-eaux-usees-1/#datagroove\"/>\n      <id>607c5b0379bd8dc2080bc876-2021-07-22T23:40:46</id>\n      <updated>2021-07-22T23:40:46</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Ob\u00e9pine</h4> - Surveillance du Sars-Cov-2 dans les eaux us\u00e9es</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">22/07/2021 23:40</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/surveillance-du-sars-cov-2-dans-les-eaux-usees-1/#datagroove\">Surveillance du Sars-Cov-2 dans les eaux us\u00e9es</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Ob\u00e9pine</h4>\n          <p>Cr\u00e9\u00e9 le 20 avril 2020, l\u2019observatoire \u00e9pid\u00e9miologique des eaux us\u00e9es (OBEPINE) a permis de f\u00e9d\u00e9rer plusieurs projets de recherche ayant pour objectif commun de proposer un suivi macro-\u00e9pid\u00e9miologique de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 en analysant la pr\u00e9sence du SARS-CoV-2 dans les r\u00e9seaux d\u2019assainissement. Financ\u00e9 par le Minist\u00e8re de l\u2019Enseignement Sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation, l\u2019objectif du projet OBEPINE s\u2019inscrit dans une d\u00e9marche de recherche et d\u2019action permettant un suivi \u00e9pid\u00e9miologique de la population \u00e0 partir d\u2019un \u00e9chantillon repr\u00e9sentatif de 150 stations de traitements des eaux us\u00e9es (r\u00e9parties sur le territoire national). Cette d\u00e9marche a re\u00e7u le soutien de trois acad\u00e9mies (Acad\u00e9mie des Sciences, Acad\u00e9mie des Technologies et Acad\u00e9mie Nationale de M\u00e9decine).</p>\n<p>Les travaux men\u00e9s par OBEPINE \u00e0 partir des r\u00e9sultats venant des diff\u00e9rents laboratoires d\u2019analyse conventionn\u00e9s par l\u2019observatoire, font l\u2019objet d'un traitement math\u00e9matique qui permet \u00e0 la fois de corriger des biais d\u2019analyse, de limiter l\u2019impact des pr\u00e9cipitations, de rectifier les \u00e9chelles et de g\u00e9n\u00e9rer un indicateur de tendance normalis\u00e9 sur l\u2019ensemble du territoire national. Toutefois, en raison du caract\u00e8re innovant de ces mesures et m\u00e9thodes, qui n'ont pas encore fait l'objet d'un processus de normalisation abouti, il convient de manipuler et d\u2019interpr\u00e9ter ces indicateurs avec prudence en le croisant avec d'autres indicateurs \u00e9pid\u00e9miologiques.</p>\n<p>En collaboration avec l\u2019\u00e9quipe Data-Plateforme Recherche Innovation (DaPRI) du minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, ces estimations de tendances, produites deux fois par semaine sont mise \u00e0 disposition des collectivit\u00e9s, des ARS, et pr\u00e9fectures en temps r\u00e9el. Ces r\u00e9sultats encore pr\u00e9liminaires sont accompagn\u00e9es d\u2019un indicateur de confiance qui identifie les biais qui ont pu \u00eatre pris en compte \u00e0 ce jour dans les estimations (orages, dilution des eaux, mouvements de populations\u2026).</p>\n<p>L\u2019ouverture de l'indicateur \u00e0 compter du 24 janvier 2021, apr\u00e8s un embargo de quelques jours, s\u2019inscrit dans la d\u00e9marche de science ouverte et de transparence des donn\u00e9es et de l\u2019action publique, pr\u00e9conis\u00e9es par le rapport \"Pour une politique publique de la donn\u00e9e\" d'\u00c9ric Bothorel. </p>\n<p>Le consortium Ob\u00e9pine continue \u00e0 travailler pour am\u00e9liorer cet indicateur pour en faire un jumeau num\u00e9rique de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, il d\u00e9veloppe \u00e9galement des actions de recherche sur le SARS-CoV-2 dans les eaux us\u00e9es: suivi des variants, infectiosit\u00e9 dans les selles et les eaux us\u00e9es, \u00e9valuation du risque sanitaire dans les boues, compl\u00e9mentarit\u00e9 par rapport aux autres indicateurs, proposition de plan de suivi, protection de la conchyliculture\u2026 </p>\n<p>Merci d'adresser vos questions \u00e0 l'adresse suivante : <em><a href=\"mailto:faq-obepine@reseau-obepine.com\">faq-obepine@reseau-obepine.com</a></em></p>\n<p><a href=\"https://www.reseau-obepine.fr/\">Site internet du r\u00e9seau obepine.</a></p>\n<p><em>Les donn\u00e9es accessibles aujourd'hui sont celles de l'indicateur par station et r\u00e9gion. Celles-ci seront mises \u00e0 jour au fil du temps.</em></p>\n<p><strong>Ce jeu de donn\u00e9es est diffus\u00e9 sous licence ouverte, compatible avec la licence CC BY. La licence signifie que les cr\u00e9ateurs des donn\u00e9es doivent \u00eatre explicitement cr\u00e9dit\u00e9s.</strong></p>\n&lt;hr /&gt;\n<p><em>English version</em></p>\n<p>Created on April 20, 2020, the epidemiological observatory of wastewater (OBEPINE) has federated several research projects with the common objective of proposing a macro-epidemiological monitoring of the COVID-19 epidemic by analyzing the presence of SARS-CoV-2 in sewage systems. Funded by the French Ministry of Higher Education, Research and Innovation (MESRI), the objective of the OBEPINE project is to conduct research and action allowing an epidemiological monitoring of the population from a representative sample of 150 wastewater treatment plants (spread over the national territory). This approach has received the support of three academies (Acad\u00e9mie des Sciences, Acad\u00e9mie des Technologies and Acad\u00e9mie Nationale de M\u00e9decine).</p>\n<p>The work carried out by OBEPINE from the results coming from the different analysis laboratories accredited by the observatory, is subject to a mathematical processing which allows to correct the biases of analysis, to limit the impact of precipitations, to rectify the scales and to generate a standardized trend indicator on the whole national territory. However, due to the innovative nature of these measures and methods, which have not yet been the subject of a completed standardization process, these indicators should be handled and interpreted with caution by crossing them with other epidemiological indicators.</p>\n<p>In collaboration with the Data-Plateforme Recherche Innovation (DaPRI) team of the Ministry of Solidarity and Health, these trend estimates, produced twice a week, are made available to local authorities, ARS, and prefectures in real time. These still preliminary results are accompanied by a confidence indicator that identifies the biases that may have been taken into account to date in the estimates (storms, water dilution, population movements, etc.).</p>\n<p>The opening of the indicator from January 24, 2021, after an embargo of a few days, is part of the open science and transparency of data and public action, recommended by the report \"For a public policy of data\" by Eric Bothorel. </p>\n<p>The Ob\u00e9pine consortium continues to work and improve this indicator to make it a digital twin of the epidemic, it also develops research actions on SARS-CoV-2 in wastewater: monitoring of variants, infectivity in feces and wastewater, assessment of health risk in sludge, complementarity with other indicators, proposal for monitoring plan, protection of shellfish farming ... </p>\n<p>Please send your questions to the following address: <em><a href=\"mailto:faq-obepine@reseau-obepine.com\">faq-obepine@reseau-obepine.com</a></em></p>\n<p><a href=\"https://www.reseau-obepine.fr/\">Obepine network website.</a></p>\n<p><em>The data available today are those of the indicator by station and region. These will be updated over time.</em></p>\n<p><strong>This dataset is released under an open license, compatible with the CC BY license. CC BY means that credit must be given to the creator.</strong></p>\n<p>&lt;img alt=\"entrez la description de l'image ici\" src=\"https://nsa40.casimages.com/img/2021/04/19/210419074023671101.png\" title=\"Minist\u00e8re Sant\u00e9\" /&gt;</p>\n<p>&lt;img alt=\"entrez la description de l'image ici\" src=\"https://nsa40.casimages.com/img/2021/04/20/210420125103738656.png\" title=\"Licence\" /&gt;</p>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Hebdomadaire</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence version 2.0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td></td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Autre</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>3</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>1</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>0</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>2</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>4068</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>dimanche 18 avril 2021</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=covid19&amp;sort=-last_modified#datagroove\">covid19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=eaux-usees&amp;sort=-last_modified#datagroove\">eaux-usees</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=epidemiologie&amp;sort=-last_modified#datagroove\">epidemiologie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=recherche-action&amp;sort=-last_modified#datagroove\">recherche-action</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=variant&amp;sort=-last_modified#datagroove\">variant</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}