{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">01/06/2021 17:57</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repertoire-national-des-associations/#datagroove\">R\u00e9pertoire National des Associations</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;Int\u00e9rieur</h4>\n          <p>\u26a0\ufe0f <strong>Des emails frauduleux usurpant l'identit\u00e9 de data.gouv.fr peuvent circuler \u00e0 destination des associations en demandant des donn\u00e9es personnelles. N'y r\u00e9pondez pas</strong></p>\n<h3>Que contient le RNA\u00a0?</h3>\n&lt;hr /&gt;\n<p>Le RNA r\u00e9pertorie l\u2019ensemble des associations relevant de la <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=LEGITEXT000006069570\"><strong>loi du 1er juillet 1901</strong> relative au contrat d\u2019association</a>, dont le si\u00e8ge est en France (m\u00e9tropole et outre-mer) \u00e0 l\u2019exclusion des d\u00e9partements de la Moselle (57), du Bas-Rhin (67) et du Haut-Rhin (68) qui rel\u00e8vent d\u2019un r\u00e9gime sp\u00e9cifique.\nLe RNA contient \u00e9galement, dans les m\u00eames conditions, les <strong>associations reconnues d\u2019utilit\u00e9 publique</strong>.\nLe RNA est aliment\u00e9 apr\u00e8s instruction du dossier par le greffe des associations lors d\u2019une cr\u00e9ation, d\u2019une modification ou d\u2019une dissolution.</p>\n<p>Les d\u00e9clarations de cr\u00e9ation sont ensuite publi\u00e9es au <a href=\"https://www.journal-officiel.gouv.fr/associations\"><strong>Journal Officiel des Associations et Fondations d\u2019Entreprise (JOAFE)</strong></a>.</p>\n&lt;hr /&gt;\n<h3>Modalit\u00e9s de diffusion des donn\u00e9es du RNA</h3>\n&lt;hr /&gt;\n<p>Conform\u00e9ment aux dispositions de la <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000033202746&amp;categorieLien=id\"><strong>loi pour une R\u00e9publique num\u00e9rique du 7 octobre 2016</strong></a> les donn\u00e9es du RNA mises \u00e0 disposition par le <a href=\"https://www.interieur.gouv.fr/Le-ministere/Secretariat-general/Direction-des-libertes-publiques-et-des-affaires-juridiques\"><strong>minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur</strong></a> et font partie des donn\u00e9es accessibles en consultation et t\u00e9l\u00e9chargeables en donn\u00e9es ouvertes.</p>\n<p>Le contenu des donn\u00e9es t\u00e9l\u00e9chargeables est scind\u00e9 en deux extractions :\n<em>RNA_waldec</em> : liste des associations disposant d\u2019un num\u00e9ro RNA. Toutes les associations cr\u00e9\u00e9es ou ayant d\u00e9clar\u00e9 un changement de situation depuis 2009 disposent d\u2019un num\u00e9ro RNA.\n<em>RNA_import</em>\u00a0: liste des associations cr\u00e9\u00e9es depuis 1901 et qui n\u2019ont pas effectu\u00e9 de d\u00e9claration de changement de situation depuis 2009.</p>\n<p><em>Une version r\u00e9nov\u00e9e du RNA est en cours d\u2019\u00e9laboration par le minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur\u00a0; elle permettra \u00e0 terme d\u2019harmoniser le suivi des greffes sur l\u2019ensemble du territoire national</em>.</p>\n<p><strong>Contenu des extractions :</strong></p>\n<ul>\n<li><em>le cas \u00e9ch\u00e9ant, le n\u00b0 RNA</em></li>\n<li><em>le nom de l\u2019association et son sigle</em></li>\n<li><em>l\u2019objet de l\u2019association et son objet social</em></li>\n<li><em>l\u2019adresse du si\u00e8ge</em></li>\n<li><em>le cas \u00e9ch\u00e9ant, l\u2019adresse de gestion</em></li>\n<li><em>le cas \u00e9ch\u00e9ant, le site internet de l\u2019association</em></li>\n</ul>\n&lt;hr /&gt;\n<h3>Mise en place d\u2019une <a href=\"https://www.interieur.gouv.fr/Publications/Associations-et-fondations/FAQ-relative-au-repertoire-national-des-associations-RNA\">FAQ</a> relative au RNA</h3>\n&lt;hr /&gt;\n<p>En cas d\u2019erreur constat\u00e9e sur la base RNA, les r\u00e9clamations doivent \u00eatre adress\u00e9es au greffe territorialement comp\u00e9tent, lieu d\u2019implantation du si\u00e8ge social (pr\u00e9fecture, sous-pr\u00e9fecture ou direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale).</p>\n<p><em><strong>DATA.GOUV ne prend pas en charge les demandes de rectification</strong></em>.</p>\n<ul>\n<li>\n<p>Une <a href=\"https://www.interieur.gouv.fr/Publications/Associations-et-fondations/FAQ-relative-au-repertoire-national-des-associations-RNA\"><strong>FAQ</strong></a> est disponible pour toute question relative \u00e0 l\u2019acc\u00e8s des fichiers mis en ligne dans le cadre de la d\u00e9marche d\u2019ouverture des donn\u00e9es publiques.</p>\n</li>\n<li>\n<p><em>Pour aller plus loin</em> : <a href=\"https://www.journal-officiel.gouv.fr/associations/faq\"><strong>FAQ JOAFE</strong></a></p>\n</li>\n</ul>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 01 janvier 1901</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mercredi 05 avril 2017</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>328</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>9</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>31</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>18931</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 05 avril 2017</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=1901&amp;sort=-last_modified#datagroove\">1901</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=asso&amp;sort=-last_modified#datagroove\">asso</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=association&amp;sort=-last_modified#datagroove\">association</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=associations&amp;sort=-last_modified#datagroove\">associations</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=loi-1901&amp;sort=-last_modified#datagroove\">loi-1901</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rna&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rna</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=waldec&amp;sort=-last_modified#datagroove\">waldec</a></p>\n          </div>\n        </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>R\u00e9pertoire National des Associations</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repertoire-national-des-associations/#datagroove\"/>\n      <id>58e53811c751df03df38f42d-2021-06-01T17:57:42</id>\n      <updated>2021-06-01T17:57:42</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;Int\u00e9rieur</h4> - R\u00e9pertoire National des Associations</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n          <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Mise \u00e0 jour\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">01/06/2021 17:57</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repertoire-national-des-associations/#datagroove\">R\u00e9pertoire National des Associations</a></h3>\n          <div class=\"dataset_desc\">\n            <h4>Organisation : Minist\u00e8re de l&#x27;Int\u00e9rieur</h4>\n          <p>\u26a0\ufe0f <strong>Des emails frauduleux usurpant l'identit\u00e9 de data.gouv.fr peuvent circuler \u00e0 destination des associations en demandant des donn\u00e9es personnelles. N'y r\u00e9pondez pas</strong></p>\n<h3>Que contient le RNA\u00a0?</h3>\n&lt;hr /&gt;\n<p>Le RNA r\u00e9pertorie l\u2019ensemble des associations relevant de la <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=LEGITEXT000006069570\"><strong>loi du 1er juillet 1901</strong> relative au contrat d\u2019association</a>, dont le si\u00e8ge est en France (m\u00e9tropole et outre-mer) \u00e0 l\u2019exclusion des d\u00e9partements de la Moselle (57), du Bas-Rhin (67) et du Haut-Rhin (68) qui rel\u00e8vent d\u2019un r\u00e9gime sp\u00e9cifique.\nLe RNA contient \u00e9galement, dans les m\u00eames conditions, les <strong>associations reconnues d\u2019utilit\u00e9 publique</strong>.\nLe RNA est aliment\u00e9 apr\u00e8s instruction du dossier par le greffe des associations lors d\u2019une cr\u00e9ation, d\u2019une modification ou d\u2019une dissolution.</p>\n<p>Les d\u00e9clarations de cr\u00e9ation sont ensuite publi\u00e9es au <a href=\"https://www.journal-officiel.gouv.fr/associations\"><strong>Journal Officiel des Associations et Fondations d\u2019Entreprise (JOAFE)</strong></a>.</p>\n&lt;hr /&gt;\n<h3>Modalit\u00e9s de diffusion des donn\u00e9es du RNA</h3>\n&lt;hr /&gt;\n<p>Conform\u00e9ment aux dispositions de la <a href=\"https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000033202746&amp;categorieLien=id\"><strong>loi pour une R\u00e9publique num\u00e9rique du 7 octobre 2016</strong></a> les donn\u00e9es du RNA mises \u00e0 disposition par le <a href=\"https://www.interieur.gouv.fr/Le-ministere/Secretariat-general/Direction-des-libertes-publiques-et-des-affaires-juridiques\"><strong>minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur</strong></a> et font partie des donn\u00e9es accessibles en consultation et t\u00e9l\u00e9chargeables en donn\u00e9es ouvertes.</p>\n<p>Le contenu des donn\u00e9es t\u00e9l\u00e9chargeables est scind\u00e9 en deux extractions :\n<em>RNA_waldec</em> : liste des associations disposant d\u2019un num\u00e9ro RNA. Toutes les associations cr\u00e9\u00e9es ou ayant d\u00e9clar\u00e9 un changement de situation depuis 2009 disposent d\u2019un num\u00e9ro RNA.\n<em>RNA_import</em>\u00a0: liste des associations cr\u00e9\u00e9es depuis 1901 et qui n\u2019ont pas effectu\u00e9 de d\u00e9claration de changement de situation depuis 2009.</p>\n<p><em>Une version r\u00e9nov\u00e9e du RNA est en cours d\u2019\u00e9laboration par le minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur\u00a0; elle permettra \u00e0 terme d\u2019harmoniser le suivi des greffes sur l\u2019ensemble du territoire national</em>.</p>\n<p><strong>Contenu des extractions :</strong></p>\n<ul>\n<li><em>le cas \u00e9ch\u00e9ant, le n\u00b0 RNA</em></li>\n<li><em>le nom de l\u2019association et son sigle</em></li>\n<li><em>l\u2019objet de l\u2019association et son objet social</em></li>\n<li><em>l\u2019adresse du si\u00e8ge</em></li>\n<li><em>le cas \u00e9ch\u00e9ant, l\u2019adresse de gestion</em></li>\n<li><em>le cas \u00e9ch\u00e9ant, le site internet de l\u2019association</em></li>\n</ul>\n&lt;hr /&gt;\n<h3>Mise en place d\u2019une <a href=\"https://www.interieur.gouv.fr/Publications/Associations-et-fondations/FAQ-relative-au-repertoire-national-des-associations-RNA\">FAQ</a> relative au RNA</h3>\n&lt;hr /&gt;\n<p>En cas d\u2019erreur constat\u00e9e sur la base RNA, les r\u00e9clamations doivent \u00eatre adress\u00e9es au greffe territorialement comp\u00e9tent, lieu d\u2019implantation du si\u00e8ge social (pr\u00e9fecture, sous-pr\u00e9fecture ou direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale).</p>\n<p><em><strong>DATA.GOUV ne prend pas en charge les demandes de rectification</strong></em>.</p>\n<ul>\n<li>\n<p>Une <a href=\"https://www.interieur.gouv.fr/Publications/Associations-et-fondations/FAQ-relative-au-repertoire-national-des-associations-RNA\"><strong>FAQ</strong></a> est disponible pour toute question relative \u00e0 l\u2019acc\u00e8s des fichiers mis en ligne dans le cadre de la d\u00e9marche d\u2019ouverture des donn\u00e9es publiques.</p>\n</li>\n<li>\n<p><em>Pour aller plus loin</em> : <a href=\"https://www.journal-officiel.gouv.fr/associations/faq\"><strong>FAQ JOAFE</strong></a></p>\n</li>\n</ul>\n          <p>\n            <table style=\"width:100%;\">\n              <tr>\n                <th>Mis en avant</th>\n                <td>non</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fr\u00e9quence M\u00e0J</th>\n                <td>Mensuelle</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Licence</th>\n                <td>Licence Ouverte / Open Licence</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>D\u00e9but couverture temporelle</th>\n                <td>mardi 01 janvier 1901</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Fin couverture temporelle</th>\n                <td>mercredi 05 avril 2017</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Granularit\u00e9</th>\n                <td>Point d'Int\u00e9r\u00eat</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Zone g\u00e9ographique</th>\n                <td>France</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de discussions</th>\n                <td>328</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Anomalies</th>\n                <td>9</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>R\u00e9utilisations</th>\n                <td>7</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Abonn\u00e9s</th>\n                <td>31</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Nombre de vues</th>\n                <td>18931</td>\n              </tr>\n              <tr>\n                <th>Date de cr\u00e9ation</th>\n                <td>mercredi 05 avril 2017</td>\n              </tr>\n            </table>\n          </p>\n          <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=1901&amp;sort=-last_modified#datagroove\">1901</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=asso&amp;sort=-last_modified#datagroove\">asso</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=association&amp;sort=-last_modified#datagroove\">association</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=associations&amp;sort=-last_modified#datagroove\">associations</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=loi-1901&amp;sort=-last_modified#datagroove\">loi-1901</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=rna&amp;sort=-last_modified#datagroove\">rna</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/search/?tag=waldec&amp;sort=-last_modified#datagroove\">waldec</a></p>\n          </div>\n        </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}