{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">29/06/2021 19:10</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/108-000-seniors-de-plus-seraient-attendus-en-ehpad-dici-a-2030/#datagroove\">108 000 seniors de plus seraient attendus en Ehpad d\u2019ici \u00e0 2030</a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              <h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4>\n              <p>\u00c9tudes et r\u00e9sultats num\u00e9ro 1172 de la DREES : Perte d\u2019autonomie : \u00e0 pratiques inchang\u00e9es, 108 000 seniors de plus seraient attendus en Ehpad d\u2019ici \u00e0 2030. Projections de population \u00e2g\u00e9e en perte d\u2019autonomie selon le mod\u00e8le Lieux de vie et autonomie (LIVIA).</p>\n<p>D\u00e9cembre 2020 </p>\n<p>Avec le code source associ\u00e9 : https://gitlab.com/DREES_code/public/etudes/ER1172 </p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://drees.solidarites-sante.gouv.fr/publications/etudes-et-resultats/perte-dautonomie-pratiques-inchangees-108-000-seniors-de-plus#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=autonomie&amp;sort=-created#datagroove\">autonomie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=dependance&amp;sort=-created#datagroove\">dependance</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=ehpad&amp;sort=-created#datagroove\">ehpad</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=seniors&amp;sort=-created#datagroove\">seniors</a></p>\n            </div>\n          </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>108 000 seniors de plus seraient attendus en Ehpad d\u2019ici \u00e0 2030</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/108-000-seniors-de-plus-seraient-attendus-en-ehpad-dici-a-2030/#datagroove\"/>\n      <id>60db37e95434af050c89e0ef-2021-06-29T17:19:25+02:00</id>\n      <updated>2021-06-29T17:10:33</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4> - 108 000 seniors de plus seraient attendus en Ehpad d\u2019ici \u00e0 2030</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">29/06/2021 19:10</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/108-000-seniors-de-plus-seraient-attendus-en-ehpad-dici-a-2030/#datagroove\">108 000 seniors de plus seraient attendus en Ehpad d\u2019ici \u00e0 2030</a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              <h4>Organisation : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9</h4>\n              <p>\u00c9tudes et r\u00e9sultats num\u00e9ro 1172 de la DREES : Perte d\u2019autonomie : \u00e0 pratiques inchang\u00e9es, 108 000 seniors de plus seraient attendus en Ehpad d\u2019ici \u00e0 2030. Projections de population \u00e2g\u00e9e en perte d\u2019autonomie selon le mod\u00e8le Lieux de vie et autonomie (LIVIA).</p>\n<p>D\u00e9cembre 2020 </p>\n<p>Avec le code source associ\u00e9 : https://gitlab.com/DREES_code/public/etudes/ER1172 </p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://drees.solidarites-sante.gouv.fr/publications/etudes-et-resultats/perte-dautonomie-pratiques-inchangees-108-000-seniors-de-plus#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=autonomie&amp;sort=-created#datagroove\">autonomie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=dependance&amp;sort=-created#datagroove\">dependance</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=ehpad&amp;sort=-created#datagroove\">ehpad</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=seniors&amp;sort=-created#datagroove\">seniors</a></p>\n            </div>\n          </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}