{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">15/07/2021 13:19</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/les-besoins-en-main-doeuvre-dans-les-territoires-et-les-secteurs-qui-peinent-a-recruter-spallian/#datagroove\">Les besoins en main d\u2019\u0153uvre dans les territoires et les secteurs qui peinent \u00e0 recruter [SPALLIAN] </a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              <h4>Organisation : SPALLIAN</h4>\n              <p>La crise sanitaire a mis en lumi\u00e8re les m\u00e9tiers les plus essentiels. Paradoxalement, ils rel\u00e8vent, pour beaucoup, des secteurs confront\u00e9s \u00e0 des difficult\u00e9s de recrutement.  </p>\n<p>Les employeurs pr\u00e9voyaient d\u2019embaucher plus de 86000 aides \u00e0 domicile et aides m\u00e9nag\u00e8res en 2020. Ce qui les place parmi les dix m\u00e9tiers les plus en tension, aux c\u00f4t\u00e9s des sp\u00e9cialistes de l\u2019appareillage m\u00e9dical ou des autres professionnels param\u00e9dicaux. Pourtant les formations en sant\u00e9 sont toujours sur le podium des formations les plus demand\u00e9es sur Parcoursup. Les conditions de travail des soignants mises en lumi\u00e8re par la pand\u00e9mie n\u2019ont pas d\u00e9courag\u00e9 les bacheliers puisque les deux cursus les plus sollicit\u00e9s en 2021 sont le dipl\u00f4me d\u2019\u00e9tat infirmier et la Parcours d\u2019Acc\u00e8s Sp\u00e9cifique Sant\u00e9 (PASS ; ex-PACES). </p>\n<p>Le secteur du b\u00e2timent est lui aussi particuli\u00e8rement touch\u00e9. Parmi les 10 m\u00e9tiers pour lesquels les recrutements sont jug\u00e9s les plus difficiles figurent les professionnels du travail de la pierre, les couvreurs, les g\u00e9om\u00e8tres, les plombiers-chauffagistes, ou encore les charpentiers. Pour ces m\u00e9tiers, plus de huit postes sur dix sont difficiles \u00e0 pourvoir. </p>\n<p>Et pourtant, ces derniers mois le march\u00e9 de la construction affiche un rythme de progression record. Les ventes des constructeurs des maisons individuelles s\u2019\u00e9tablissent depuis mars \u00e0 des niveaux inconnus depuis 2011. Dans ce secteur, la relance b\u00e9n\u00e9ficie \u00e0 toutes les r\u00e9gions, et particuli\u00e8rement les Hauts-de-France et l\u2019Ile-de-France (Source : Markem\u00e9tron). </p>\n<p>Au contraire, la pand\u00e9mie aura certainement encore accentu\u00e9 l\u2019abondance de cadres de magasins, professionnels du spectacle et artistes.</p>\n<p>Et sur votre territoire, quelles comp\u00e9tences sont les plus demand\u00e9es ? </p>\n<p>Conna\u00eetre les besoins en main d\u2019\u0153uvre et les formations dispens\u00e9es sur un territoire constitue un levier d\u2019attractivit\u00e9 pour les collectivit\u00e9s. B\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une vision claire et objective des comp\u00e9tences les plus repr\u00e9sent\u00e9es et des m\u00e9tiers les plus demand\u00e9s est un atout consid\u00e9rable pour l\u2019installation d\u2019une activit\u00e9. </p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://confinews.fr/enquete-spallian-les-besoins-en-main-doeuvre-dans-les-territoires-et-les-secteurs-qui-peinent-a-recruter/#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=besoin-en-main-d-oeuvre&amp;sort=-created#datagroove\">besoin-en-main-d-oeuvre</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=collectivitelocale&amp;sort=-created#datagroove\">collectivitelocale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=collectivites-locales&amp;sort=-created#datagroove\">collectivites-locales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=emploi&amp;sort=-created#datagroove\">emploi</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=formation&amp;sort=-created#datagroove\">formation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=recrutement&amp;sort=-created#datagroove\">recrutement</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=territoire&amp;sort=-created#datagroove\">territoire</a></p>\n            </div>\n          </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Les besoins en main d\u2019\u0153uvre dans les territoires et les secteurs qui peinent \u00e0 recruter [SPALLIAN] </title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/les-besoins-en-main-doeuvre-dans-les-territoires-et-les-secteurs-qui-peinent-a-recruter-spallian/#datagroove\"/>\n      <id>60effda99bf705a0342d1162-2021-07-15T11:20:32+02:00</id>\n      <updated>2021-07-15T11:19:37</updated>\n      <summary><h4>Organisation : SPALLIAN</h4> - Les besoins en main d\u2019\u0153uvre dans les territoires et les secteurs qui peinent \u00e0 recruter [SPALLIAN] </summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">15/07/2021 13:19</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/les-besoins-en-main-doeuvre-dans-les-territoires-et-les-secteurs-qui-peinent-a-recruter-spallian/#datagroove\">Les besoins en main d\u2019\u0153uvre dans les territoires et les secteurs qui peinent \u00e0 recruter [SPALLIAN] </a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              <h4>Organisation : SPALLIAN</h4>\n              <p>La crise sanitaire a mis en lumi\u00e8re les m\u00e9tiers les plus essentiels. Paradoxalement, ils rel\u00e8vent, pour beaucoup, des secteurs confront\u00e9s \u00e0 des difficult\u00e9s de recrutement.  </p>\n<p>Les employeurs pr\u00e9voyaient d\u2019embaucher plus de 86000 aides \u00e0 domicile et aides m\u00e9nag\u00e8res en 2020. Ce qui les place parmi les dix m\u00e9tiers les plus en tension, aux c\u00f4t\u00e9s des sp\u00e9cialistes de l\u2019appareillage m\u00e9dical ou des autres professionnels param\u00e9dicaux. Pourtant les formations en sant\u00e9 sont toujours sur le podium des formations les plus demand\u00e9es sur Parcoursup. Les conditions de travail des soignants mises en lumi\u00e8re par la pand\u00e9mie n\u2019ont pas d\u00e9courag\u00e9 les bacheliers puisque les deux cursus les plus sollicit\u00e9s en 2021 sont le dipl\u00f4me d\u2019\u00e9tat infirmier et la Parcours d\u2019Acc\u00e8s Sp\u00e9cifique Sant\u00e9 (PASS ; ex-PACES). </p>\n<p>Le secteur du b\u00e2timent est lui aussi particuli\u00e8rement touch\u00e9. Parmi les 10 m\u00e9tiers pour lesquels les recrutements sont jug\u00e9s les plus difficiles figurent les professionnels du travail de la pierre, les couvreurs, les g\u00e9om\u00e8tres, les plombiers-chauffagistes, ou encore les charpentiers. Pour ces m\u00e9tiers, plus de huit postes sur dix sont difficiles \u00e0 pourvoir. </p>\n<p>Et pourtant, ces derniers mois le march\u00e9 de la construction affiche un rythme de progression record. Les ventes des constructeurs des maisons individuelles s\u2019\u00e9tablissent depuis mars \u00e0 des niveaux inconnus depuis 2011. Dans ce secteur, la relance b\u00e9n\u00e9ficie \u00e0 toutes les r\u00e9gions, et particuli\u00e8rement les Hauts-de-France et l\u2019Ile-de-France (Source : Markem\u00e9tron). </p>\n<p>Au contraire, la pand\u00e9mie aura certainement encore accentu\u00e9 l\u2019abondance de cadres de magasins, professionnels du spectacle et artistes.</p>\n<p>Et sur votre territoire, quelles comp\u00e9tences sont les plus demand\u00e9es ? </p>\n<p>Conna\u00eetre les besoins en main d\u2019\u0153uvre et les formations dispens\u00e9es sur un territoire constitue un levier d\u2019attractivit\u00e9 pour les collectivit\u00e9s. B\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une vision claire et objective des comp\u00e9tences les plus repr\u00e9sent\u00e9es et des m\u00e9tiers les plus demand\u00e9s est un atout consid\u00e9rable pour l\u2019installation d\u2019une activit\u00e9. </p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://confinews.fr/enquete-spallian-les-besoins-en-main-doeuvre-dans-les-territoires-et-les-secteurs-qui-peinent-a-recruter/#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=besoin-en-main-d-oeuvre&amp;sort=-created#datagroove\">besoin-en-main-d-oeuvre</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=collectivitelocale&amp;sort=-created#datagroove\">collectivitelocale</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=collectivites-locales&amp;sort=-created#datagroove\">collectivites-locales</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=emploi&amp;sort=-created#datagroove\">emploi</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=formation&amp;sort=-created#datagroove\">formation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=recrutement&amp;sort=-created#datagroove\">recrutement</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=territoire&amp;sort=-created#datagroove\">territoire</a></p>\n            </div>\n          </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}