{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">15/07/2021 13:28</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/la-renovation-thermique-pour-les-familles-precaires-5-chiffres-pour-tout-comprendre-spallian/#datagroove\">La r\u00e9novation thermique pour les familles pr\u00e9caires : 5 chiffres pour tout comprendre [SPALLIAN]</a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              <h4>Organisation : SPALLIAN</h4>\n              <p>La loi Climat entend transformer les logements les plus \u00e9nergivores. Class\u00e9s F et G, ils sont souvent habit\u00e9s par des familles pr\u00e9caires. Les mesures gouvernementales sont-elles efficaces pour optimiser la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents, m\u00eame aupr\u00e8s des m\u00e9nages les moins ais\u00e9s ? R\u00e9ponse en 5 chiffres.\nLe 4 mai 2021 a marqu\u00e9 l'aboutissement de discussions entre le gouvernement et les membres de la Convention citoyenne pour la transition \u00e9cologique. Les d\u00e9put\u00e9s ont vot\u00e9 la loi Climat et R\u00e9silience \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale. Les d\u00e9bats se poursuivent d\u00e9sormais au S\u00e9nat. Un point a particuli\u00e8rement retenu notre attention : la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique de l'habitat, particuli\u00e8rement priv\u00e9.</p>\n<p>En France, le b\u00e2timent est le secteur qui consomme le plus d\u2019\u00e9nergie, avec 45% de la consommation finale d\u2019\u00e9nergie, selon le minist\u00e8re de l'Environnement. </p>\n<p>Pour forcer les propri\u00e9taires \u00e0 r\u00e9duire leur consommation d'\u00e9nergie, les d\u00e9put\u00e9s proposent d'interdire progressivement \u00e0 la location les passoires thermiques, c'est-\u00e0-dire les logements dont la performance \u00e9nerg\u00e9tique est la plus basse, F et G. </p>\n<p>Ces r\u00e9novations repr\u00e9sentent \u00e0 la fois un enjeu environnemental et social, car c\u2019est l\u00e0 qu\u2019habitent souvent les familles les pr\u00e9caires. Tout l'enjeu r\u00e9side dans l'incitation des propri\u00e9taires aux travaux, par le biais d'avantages (des aides sociales) ou des contraintes (des sanctions). </p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.pourleco.com/environnement/la-renovation-thermique-pour-les-familles-precaires-5-chiffres-pour-tout-comprendre#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=environment&amp;sort=-created#datagroove\">environment</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=performance-energetique&amp;sort=-created#datagroove\">performance-energetique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=precarite&amp;sort=-created#datagroove\">precarite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=renovation-habitat&amp;sort=-created#datagroove\">renovation-habitat</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=renovation-thermique&amp;sort=-created#datagroove\">renovation-thermique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transition-ecologique&amp;sort=-created#datagroove\">transition-ecologique</a></p>\n            </div>\n          </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>La r\u00e9novation thermique pour les familles pr\u00e9caires : 5 chiffres pour tout comprendre [SPALLIAN]</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/la-renovation-thermique-pour-les-familles-precaires-5-chiffres-pour-tout-comprendre-spallian/#datagroove\"/>\n      <id>60efffa29bf705a0342d1164-2021-07-15T11:29:39+02:00</id>\n      <updated>2021-07-15T11:28:02</updated>\n      <summary><h4>Organisation : SPALLIAN</h4> - La r\u00e9novation thermique pour les familles pr\u00e9caires : 5 chiffres pour tout comprendre [SPALLIAN]</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">15/07/2021 13:28</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/la-renovation-thermique-pour-les-familles-precaires-5-chiffres-pour-tout-comprendre-spallian/#datagroove\">La r\u00e9novation thermique pour les familles pr\u00e9caires : 5 chiffres pour tout comprendre [SPALLIAN]</a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              <h4>Organisation : SPALLIAN</h4>\n              <p>La loi Climat entend transformer les logements les plus \u00e9nergivores. Class\u00e9s F et G, ils sont souvent habit\u00e9s par des familles pr\u00e9caires. Les mesures gouvernementales sont-elles efficaces pour optimiser la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents, m\u00eame aupr\u00e8s des m\u00e9nages les moins ais\u00e9s ? R\u00e9ponse en 5 chiffres.\nLe 4 mai 2021 a marqu\u00e9 l'aboutissement de discussions entre le gouvernement et les membres de la Convention citoyenne pour la transition \u00e9cologique. Les d\u00e9put\u00e9s ont vot\u00e9 la loi Climat et R\u00e9silience \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale. Les d\u00e9bats se poursuivent d\u00e9sormais au S\u00e9nat. Un point a particuli\u00e8rement retenu notre attention : la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique de l'habitat, particuli\u00e8rement priv\u00e9.</p>\n<p>En France, le b\u00e2timent est le secteur qui consomme le plus d\u2019\u00e9nergie, avec 45% de la consommation finale d\u2019\u00e9nergie, selon le minist\u00e8re de l'Environnement. </p>\n<p>Pour forcer les propri\u00e9taires \u00e0 r\u00e9duire leur consommation d'\u00e9nergie, les d\u00e9put\u00e9s proposent d'interdire progressivement \u00e0 la location les passoires thermiques, c'est-\u00e0-dire les logements dont la performance \u00e9nerg\u00e9tique est la plus basse, F et G. </p>\n<p>Ces r\u00e9novations repr\u00e9sentent \u00e0 la fois un enjeu environnemental et social, car c\u2019est l\u00e0 qu\u2019habitent souvent les familles les pr\u00e9caires. Tout l'enjeu r\u00e9side dans l'incitation des propri\u00e9taires aux travaux, par le biais d'avantages (des aides sociales) ou des contraintes (des sanctions). </p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.pourleco.com/environnement/la-renovation-thermique-pour-les-familles-precaires-5-chiffres-pour-tout-comprendre#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=environment&amp;sort=-created#datagroove\">environment</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=performance-energetique&amp;sort=-created#datagroove\">performance-energetique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=precarite&amp;sort=-created#datagroove\">precarite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=renovation-habitat&amp;sort=-created#datagroove\">renovation-habitat</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=renovation-thermique&amp;sort=-created#datagroove\">renovation-thermique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transition-ecologique&amp;sort=-created#datagroove\">transition-ecologique</a></p>\n            </div>\n          </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}