{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/06/2021 18:16</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/bilan-eolien/#datagroove\">Bilan \u00e9olien</a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              <h4>Organisation : Esri France</h4>\n              <p>Vous souhaitez en savoir plus sur la pr\u00e9sence de l'\u00e9olien en France en 2021 ?\nD\u00e9couvrez cette carte qui tire parti du caract\u00e8re dynamique d'une carte ArcGIS en proposant deux niveaux de d\u00e9tail :\n- Les projets offshores et le total de parcs \u00e9oliens par r\u00e9gion (\u00e9tendue de la carte \u00e0 l'ouverture).\n- Les parcs \u00e9oliens terrestres dans les communes (en zoomant sur les r\u00e9gions).</p>\n<p>Cette carte a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e le 3 juin par notre partenaire LCI : <a href=\"https://www.lci.fr/environnement-ecologie/carte-ou-sont-situes-les-parcs-eoliens-en-france-2187766.html\">Cliquer ici pour afficher l'article</a></p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://mapthenews.maps.arcgis.com/apps/instant/media/index.html?appid=11fbf3f54b4a48e49320cd97333c4f1d#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=2021&amp;sort=-created#datagroove\">2021</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=developpement-durable&amp;sort=-created#datagroove\">developpement-durable</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=energie&amp;sort=-created#datagroove\">energie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=eolien&amp;sort=-created#datagroove\">eolien</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=esri-france&amp;sort=-created#datagroove\">esri-france</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=map-the-news&amp;sort=-created#datagroove\">map-the-news</a></p>\n            </div>\n          </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Bilan \u00e9olien</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/bilan-eolien/#datagroove\"/>\n      <id>60be2a4c491aa28b7b3388c9-2021-06-21T16:02:19+02:00</id>\n      <updated>2021-06-07T16:16:44</updated>\n      <summary><h4>Organisation : Esri France</h4> - Bilan \u00e9olien</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">07/06/2021 18:16</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/bilan-eolien/#datagroove\">Bilan \u00e9olien</a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              <h4>Organisation : Esri France</h4>\n              <p>Vous souhaitez en savoir plus sur la pr\u00e9sence de l'\u00e9olien en France en 2021 ?\nD\u00e9couvrez cette carte qui tire parti du caract\u00e8re dynamique d'une carte ArcGIS en proposant deux niveaux de d\u00e9tail :\n- Les projets offshores et le total de parcs \u00e9oliens par r\u00e9gion (\u00e9tendue de la carte \u00e0 l'ouverture).\n- Les parcs \u00e9oliens terrestres dans les communes (en zoomant sur les r\u00e9gions).</p>\n<p>Cette carte a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e le 3 juin par notre partenaire LCI : <a href=\"https://www.lci.fr/environnement-ecologie/carte-ou-sont-situes-les-parcs-eoliens-en-france-2187766.html\">Cliquer ici pour afficher l'article</a></p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://mapthenews.maps.arcgis.com/apps/instant/media/index.html?appid=11fbf3f54b4a48e49320cd97333c4f1d#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=2021&amp;sort=-created#datagroove\">2021</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=developpement-durable&amp;sort=-created#datagroove\">developpement-durable</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=energie&amp;sort=-created#datagroove\">energie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=eolien&amp;sort=-created#datagroove\">eolien</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=esri-france&amp;sort=-created#datagroove\">esri-france</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=map-the-news&amp;sort=-created#datagroove\">map-the-news</a></p>\n            </div>\n          </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}