{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">08/06/2021 13:45</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/mon-impact-transport-decouvrez-limpact-de-votre-mobilite-1/#datagroove\">Mon Impact Transport - D\u00e9couvrez l&#x27;impact de votre mobilit\u00e9</a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              <h4>Organisation : ADEME</h4>\n              <p>D\u00e9couvrez l'impact de vos d\u00e9placements sur le climat !\nGr\u00e2ce aux donn\u00e9es ouvertes de la Base Carbone, comparez les diff\u00e9rents moyens de transport pour trouver le moins \u00e9metteur CO2 pour votre trajet.</p>\n<p>Ce simulateur est librement int\u00e9grable sur plateforme web et mobile :\n```</p>\n&lt;script id=\"mon-impact-transport\" src=\"https://monimpacttransport.fr/iframe.js\" data-search=\"?theme=default&amp;center=long-2.3061_lat-48.8159\"&gt;&lt;/script&gt;\n<p>```</p>\n<p>Pour param\u00e9trer cet <em>iframe</em>, rendez-vous sur : https://monimpacttransport.fr/</p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://monimpacttransport.fr/#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=co2&amp;sort=-created#datagroove\">co2</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=environment&amp;sort=-created#datagroove\">environment</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=mobilite&amp;sort=-created#datagroove\">mobilite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=mobilite-douce&amp;sort=-created#datagroove\">mobilite-douce</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=mobilite-electrique&amp;sort=-created#datagroove\">mobilite-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=mobilite-transport&amp;sort=-created#datagroove\">mobilite-transport</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=mobilite-transport-modes-actifs&amp;sort=-created#datagroove\">mobilite-transport-modes-actifs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transport&amp;sort=-created#datagroove\">transport</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transport-collectif&amp;sort=-created#datagroove\">transport-collectif</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transport-de-voyageurs&amp;sort=-created#datagroove\">transport-de-voyageurs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transport-en-commun&amp;sort=-created#datagroove\">transport-en-commun</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transport-mobilite&amp;sort=-created#datagroove\">transport-mobilite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transport-public&amp;sort=-created#datagroove\">transport-public</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transports-en-commun&amp;sort=-created#datagroove\">transports-en-commun</a></p>\n            </div>\n          </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Mon Impact Transport - D\u00e9couvrez l&#x27;impact de votre mobilit\u00e9</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/mon-impact-transport-decouvrez-limpact-de-votre-mobilite-1/#datagroove\"/>\n      <id>60bf3c3486197a5451c1e963-2021-06-08T11:45:58+02:00</id>\n      <updated>2021-06-08T11:45:24</updated>\n      <summary><h4>Organisation : ADEME</h4> - Mon Impact Transport - D\u00e9couvrez l&#x27;impact de votre mobilit\u00e9</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">08/06/2021 13:45</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/mon-impact-transport-decouvrez-limpact-de-votre-mobilite-1/#datagroove\">Mon Impact Transport - D\u00e9couvrez l&#x27;impact de votre mobilit\u00e9</a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              <h4>Organisation : ADEME</h4>\n              <p>D\u00e9couvrez l'impact de vos d\u00e9placements sur le climat !\nGr\u00e2ce aux donn\u00e9es ouvertes de la Base Carbone, comparez les diff\u00e9rents moyens de transport pour trouver le moins \u00e9metteur CO2 pour votre trajet.</p>\n<p>Ce simulateur est librement int\u00e9grable sur plateforme web et mobile :\n```</p>\n&lt;script id=\"mon-impact-transport\" src=\"https://monimpacttransport.fr/iframe.js\" data-search=\"?theme=default&amp;center=long-2.3061_lat-48.8159\"&gt;&lt;/script&gt;\n<p>```</p>\n<p>Pour param\u00e9trer cet <em>iframe</em>, rendez-vous sur : https://monimpacttransport.fr/</p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://monimpacttransport.fr/#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=co2&amp;sort=-created#datagroove\">co2</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=environment&amp;sort=-created#datagroove\">environment</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=mobilite&amp;sort=-created#datagroove\">mobilite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=mobilite-douce&amp;sort=-created#datagroove\">mobilite-douce</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=mobilite-electrique&amp;sort=-created#datagroove\">mobilite-electrique</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=mobilite-transport&amp;sort=-created#datagroove\">mobilite-transport</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=mobilite-transport-modes-actifs&amp;sort=-created#datagroove\">mobilite-transport-modes-actifs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transport&amp;sort=-created#datagroove\">transport</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transport-collectif&amp;sort=-created#datagroove\">transport-collectif</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transport-de-voyageurs&amp;sort=-created#datagroove\">transport-de-voyageurs</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transport-en-commun&amp;sort=-created#datagroove\">transport-en-commun</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transport-mobilite&amp;sort=-created#datagroove\">transport-mobilite</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transport-public&amp;sort=-created#datagroove\">transport-public</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=transports-en-commun&amp;sort=-created#datagroove\">transports-en-commun</a></p>\n            </div>\n          </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}