{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">26/07/2021 17:09</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/caracteristiques-et-evolution-des-effectifs-salaries-prives-en-region-centre-val-de-loire-1/#datagroove\">Caract\u00e9ristiques et \u00e9volution des effectifs salari\u00e9s priv\u00e9s en r\u00e9gion Centre-Val de Loire</a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              <h4>Organisation : R\u00e9gion Centre-Val de Loire</h4>\n              <p>Effectifs par grands secteurs, NA 64 et \u00e9volution depuis 2006 par commune, EPCI-M\u00e9tropole, et d\u00e9partement de la r\u00e9gion Centre-Val de Loire</p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://data.centrevaldeloire.fr/explore/dataset/2006-last-effectifs-salaries-commune-rcvl/custom/?disjunctive.intitule_na64#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=acoss-urssaf&amp;sort=-created#datagroove\">acoss-urssaf</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=centre-val-de-loire&amp;sort=-created#datagroove\">centre-val-de-loire</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=effectif-salarie&amp;sort=-created#datagroove\">effectif-salarie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=emploi&amp;sort=-created#datagroove\">emploi</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=na64&amp;sort=-created#datagroove\">na64</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=prive&amp;sort=-created#datagroove\">prive</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=secteur-d-activite&amp;sort=-created#datagroove\">secteur-d-activite</a></p>\n            </div>\n          </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Caract\u00e9ristiques et \u00e9volution des effectifs salari\u00e9s priv\u00e9s en r\u00e9gion Centre-Val de Loire</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/caracteristiques-et-evolution-des-effectifs-salaries-prives-en-region-centre-val-de-loire-1/#datagroove\"/>\n      <id>60feb3f61b50b677d25d822c-2021-07-26T16:29:00+02:00</id>\n      <updated>2021-07-26T15:09:10</updated>\n      <summary><h4>Organisation : R\u00e9gion Centre-Val de Loire</h4> - Caract\u00e9ristiques et \u00e9volution des effectifs salari\u00e9s priv\u00e9s en r\u00e9gion Centre-Val de Loire</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">26/07/2021 17:09</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/caracteristiques-et-evolution-des-effectifs-salaries-prives-en-region-centre-val-de-loire-1/#datagroove\">Caract\u00e9ristiques et \u00e9volution des effectifs salari\u00e9s priv\u00e9s en r\u00e9gion Centre-Val de Loire</a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              <h4>Organisation : R\u00e9gion Centre-Val de Loire</h4>\n              <p>Effectifs par grands secteurs, NA 64 et \u00e9volution depuis 2006 par commune, EPCI-M\u00e9tropole, et d\u00e9partement de la r\u00e9gion Centre-Val de Loire</p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://data.centrevaldeloire.fr/explore/dataset/2006-last-effectifs-salaries-commune-rcvl/custom/?disjunctive.intitule_na64#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=acoss-urssaf&amp;sort=-created#datagroove\">acoss-urssaf</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=centre-val-de-loire&amp;sort=-created#datagroove\">centre-val-de-loire</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=effectif-salarie&amp;sort=-created#datagroove\">effectif-salarie</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=emploi&amp;sort=-created#datagroove\">emploi</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=na64&amp;sort=-created#datagroove\">na64</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=prive&amp;sort=-created#datagroove\">prive</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=secteur-d-activite&amp;sort=-created#datagroove\">secteur-d-activite</a></p>\n            </div>\n          </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}