{
  "html_entry": "<div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">01/07/2021 14:05</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/filtrages-de-graphiques-covid-19-sur-les-donnees-cumulees-et-decumulees-date-par-date/#datagroove\">Filtrages de graphiques Covid-19 sur les donn\u00e9es cumul\u00e9es et &quot;d\u00e9cumul\u00e9es&quot; date par date</a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              \n              <p>Application permettant de filtrer des graphiques Covid-19 par date et par d\u00e9partement sur les donn\u00e9es cumul\u00e9es mais aussi \"d\u00e9cumul\u00e9es\" date par date.</p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.acordyn.com/atd/acordynfr_w_cov.html#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=covid-19&amp;sort=-created#datagroove\">covid-19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=dates&amp;sort=-created#datagroove\">dates</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=deces&amp;sort=-created#datagroove\">deces</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=departements&amp;sort=-created#datagroove\">departements</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=filtrage&amp;sort=-created#datagroove\">filtrage</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=graphiques&amp;sort=-created#datagroove\">graphiques</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=hospitalisation&amp;sort=-created#datagroove\">hospitalisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=reanimations&amp;sort=-created#datagroove\">reanimations</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=top&amp;sort=-created#datagroove\">top</a></p>\n            </div>\n          </div>",
  "entry": "\n    <entry>\n      <title>Filtrages de graphiques Covid-19 sur les donn\u00e9es cumul\u00e9es et &quot;d\u00e9cumul\u00e9es&quot; date par date</title>\n      <link rel=\"related\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/filtrages-de-graphiques-covid-19-sur-les-donnees-cumulees-et-decumulees-date-par-date/#datagroove\"/>\n      <id>60dd93782de4b06f2771fd25-2021-07-01T12:08:09+02:00</id>\n      <updated>2021-07-01T12:05:44</updated>\n      <summary> - Filtrages de graphiques Covid-19 sur les donn\u00e9es cumul\u00e9es et &quot;d\u00e9cumul\u00e9es&quot; date par date</summary>\n      <content type=\"xhtml\">\n        <div xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n          <div class=\"dataset\">\n            <h3><span class=\"date_maj\" title=\"Cr\u00e9ation\" style=\"float:right;font-size:0.9em;\">01/07/2021 14:05</span> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"http://www.data.gouv.fr/fr/reuses/filtrages-de-graphiques-covid-19-sur-les-donnees-cumulees-et-decumulees-date-par-date/#datagroove\">Filtrages de graphiques Covid-19 sur les donn\u00e9es cumul\u00e9es et &quot;d\u00e9cumul\u00e9es&quot; date par date</a></h3>\n            <div class=\"dataset_desc\">\n              \n              <p>Application permettant de filtrer des graphiques Covid-19 par date et par d\u00e9partement sur les donn\u00e9es cumul\u00e9es mais aussi \"d\u00e9cumul\u00e9es\" date par date.</p>\n              <p>\n                <table style=\"width:100%;\">\n                  <tr>\n                    <th>Mis en avant</th>\n                    <td>non</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Lien direct</th>\n                    <td><a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.acordyn.com/atd/acordynfr_w_cov.html#datagroove\">Visiter</a></td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de discussions</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Anomalies</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de jeux de donn\u00e9es utilis\u00e9s</th>\n                    <td>1</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Abonn\u00e9s</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <th>Nombre de vues</th>\n                    <td>0</td>\n                  </tr>\n                </table>\n              </p>\n              <p>Tags : <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=covid-19&amp;sort=-created#datagroove\">covid-19</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=dates&amp;sort=-created#datagroove\">dates</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=deces&amp;sort=-created#datagroove\">deces</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=departements&amp;sort=-created#datagroove\">departements</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=filtrage&amp;sort=-created#datagroove\">filtrage</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=graphiques&amp;sort=-created#datagroove\">graphiques</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=hospitalisation&amp;sort=-created#datagroove\">hospitalisation</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=reanimations&amp;sort=-created#datagroove\">reanimations</a> <a target=\"_blank\" class=\"tag\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/?tag=top&amp;sort=-created#datagroove\">top</a></p>\n            </div>\n          </div>\n        </div>\n      </content>\n    </entry>  "
}